{"tweets": "B\u00f6lgemizde tesis edilecek bar\u0131\u015f\u0131n kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n, Suriye'nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ve siyasi birli\u011fi esas al\u0131narak, b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7lerin k\u00fcresel hesap ve \u00e7\u0131karlar\u0131ndan ba\u011f\u0131ms\u0131z bir \u015fekilde y\u00fcr\u00fct\u00fclecek diplomasiyle sa\u011flanabilece\u011fi de ak\u0131ldan \u00e7\u0131kar\u0131lmamal\u0131d\u0131r. T\u00fcrkiye'nin s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak, b\u00f6lgemizi huzura ve istikrara kavu\u015fturmak amac\u0131yla yap\u0131lan harek\u00e2t\u0131 y\u00fcr\u00fcten Kahraman Ordumuzun g\u00f6revini ba\u015far\u0131yla icra edip Mehmet\u00e7i\u011fin salimen yurda d\u00f6nmesini Allah'tan dilerim. I am saddened by the death of former French president Jacques Chirac. I cherish the memories of  our friendship. He was a distinguished statesman who sincerely supported the strengthening of Turkey\u2019s ties with Europe. I would like to express my condolences to all French people. G\u00f6revde oldu\u011fum zaman zarf\u0131nda yak\u0131n dostluk ve i\u015fbirli\u011fi i\u00e7erisinde birlikte \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z Jacques Chirac\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.Kendisi T\u00fcrkiye\u2019nin Avrupa\u2019yla ba\u011flar\u0131n\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine i\u00e7tenlikle destek vermi\u015f de\u011ferli bir devlet adam\u0131yd\u0131. Fransa halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. K\u00fclt\u00fcr, sanat ve bilim d\u00fcnyam\u0131z\u0131n de\u011ferli \u015fahsiyeti, Ayasofya ve Topkap\u0131 m\u00fczeleri m\u00fcd\u00fcr\u00fc, K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Prof Dr Haluk Dursun\u2019un zamans\u0131z kayb\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Kendisine Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131 ile sanat ve k\u00fclt\u00fcr camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Daha yeni se\u00e7ilmi\u015f belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n \"bu \u015fekilde\" g\u00f6revden al\u0131nmalar\u0131 demokrasimiz i\u00e7in do\u011fru olmam\u0131\u015ft\u0131r. Herkesin Kurban Bayram\u0131n\u0131 tebrik eder, bu m\u00fcbarek g\u00fcnlerin \u00fclkemiz ve insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah\u2019tan dilerim. 15 Temmuz hain darbe giri\u015fimine kar\u015f\u0131 direnip, canlar\u0131n\u0131 milli irade u\u011fruna demokrasimiz i\u00e7in feda eden \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yor, gazilerimize bir kez daha minnet ve \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. K\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde \u00fclkemizin en se\u00e7kin \u00fcniversitlerinden birisi olmay\u0131 ba\u015faran AG\u00dc\u2019n\u00fcn mezuniyet t\u00f6renine kat\u0131larak \u00f6\u011frencilerle sevin\u00e7lerini payla\u015ft\u0131m. \u00dclkemize ve insanl\u0131\u011fa hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/dX2IAormPC I am deeply saddened by the death of Mohammed Morsi, first and the only democratically elected president of Egypt. I would like to express my heart-felt condolences to all Egyptians. May Allah accept his martyrdom and may his soul rest in paradise. M\u0131s\u0131r\u2019\u0131n ilk ve tek demokratik olarak se\u00e7ilmi\u015f Cumhurba\u015fkan\u0131 olan Muhammed Mursi\u2019nin \u015fehadetini b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle kar\u015f\u0131lad\u0131m. Karde\u015f M\u0131s\u0131r halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun. Bug\u00fcn Lahey\u2019de Uluslararas\u0131 Adalet Divan\u0131\u2019n\u0131n Bar\u0131\u015f Saray\u0131'nda  \u201cBar\u0131\u015f K\u00fclt\u00fcr\u00fc\u201d konulu toplant\u0131da Ortado\u011fu ile ilgili bir konu\u015fma yapt\u0131m. \nB\u00f6lgede mutluluk ve refah\u0131n ancak bar\u0131\u015fla sa\u011flanabilece\u011fini, bunun yolunun da diyalog ve uzla\u015fmadan ge\u00e7ti\u011fini anlatt\u0131m. https://t.co/a3OORxKVeT Herkesin Ramazan Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik eder, bu m\u00fcbarek g\u00fcnlerin \u00fclkemiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131\u011fa huzur, bar\u0131\u015f ve esenlik getirmesini Allah'tan niyaz ederim. Anayasa Mahkemesi\u2019nin 2007 y\u0131l\u0131ndaki haks\u0131z \u201c367 Karar\u0131\u201d kar\u015f\u0131s\u0131nda ne hissettiysem, ba\u015fka bir y\u00fcksek mahkeme olan Y\u00fcksek Se\u00e7im Kurulu\u2019nun d\u00fcn ald\u0131\u011f\u0131 karar\u0131 duyunca ayn\u0131 duygular\u0131 ya\u015fad\u0131m.\nYaz\u0131k, bir arpa boyu yol alamam\u0131\u015f\u0131z. Ana muhalefet lideri Say\u0131n Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu\u2019na bug\u00fcn yap\u0131lan sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131n\u0131yorum. Siyaset diline hakim olan nefret s\u00f6yleminin tehlikesi umar\u0131m art\u0131k farkedilir. Gen\u00e7 ya\u015fta \u00e7ekti\u011fi \u00e7ilelerle yo\u011frulan Anadolu\u2019nun d\u00fcr\u00fcst ve yi\u011fit evlad\u0131 Muhsin Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\u2019nu kaybedi\u015fimizin 10. y\u0131l\u0131nda rahmetle an\u0131yorum. Mekan\u0131 cennet olsun. In the aftermath of the gruesome massacre that took place in New Zealand, Prime Minister @jacindaardern\u2019s prudent speeches, integrative policies as well as her resolute and candid stance have been exemplary for all political leaders around the globe. I sincerely congratulate her. Yeni Zelanda\u2019da ya\u015fanan t\u00fcyler \u00fcrpertici katliam sonras\u0131nda Ba\u015fbakan Jacinda Ardern\u2019in yapt\u0131\u011f\u0131 sa\u011fduyulu konu\u015fmalar, ortaya koydu\u011fu ku\u015fat\u0131c\u0131 politika ve sergiledi\u011fi samimi ve kararl\u0131 tav\u0131r t\u00fcm liderlerin \u00f6rnek almas\u0131n\u0131 gerektirecek niteliktedir. 3)I take this occasion to extend my heartfelt thoughts and prayers for the victims in Christchurch, offer my condolences to their loved ones and wish recovery to the wounded. May Allah shower his blessings to martyrs. 2)It is of utmost importance not to give a slightest chance to such murderers and the risk of such incidences that could happen anywhere in the world. 1)I strongly condemn those ruthless villains who could not tolerate handful of Muslims and massacred scores of innocent believers worshipping in a mosque in New Zealand. 2) Bu vesileyle Yeni Zelanda\u2019n\u0131n ChristChurch kentindeki katliamda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyor, ac\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yorum. 1) Yeni Zelanda\u2019da az say\u0131da bulunan M\u00fcsl\u00fcman n\u00fcfusuna bile tahamm\u00fcl\u00fc olmay\u0131p onlarca ki\u015fiyi camide katleden bu canileri lanetliyorum. \u00d6nemli olan d\u00fcnyan\u0131n her taraf\u0131nda olabilme riski olan bu tip olaylara ve yeni katillere f\u0131rsat vermemektir. Vefat\u0131n\u0131n 8. y\u0131l\u0131nda Erbakan Hocam\u0131z\u0131 rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/UOv7BoodyJ Bug\u00fcn 22. Avrasya Ekonomi Zirvesi'nde pop\u00fclizm konulu bir konu\u015fma yapt\u0131m. Konu\u015fmamda son y\u0131llarda y\u00fckselen pop\u00fclizmin \u00e7\u0131karaca\u011f\u0131 sorunlarla ilgili hususlara dikkat \u00e7ektim. Ayr\u0131ca bu vesileyle bir\u00e7ok eski cumhurba\u015fkan\u0131 dostumla beraber olmaktan da mutluluk duydum. https://t.co/LONmYNkvnJ 2019 y\u0131l\u0131n\u0131n \u00fclkemiz, milletimiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in bar\u0131\u015f ve huzur dolu ge\u00e7mesini temenni eder, herkesin yeni y\u0131l\u0131n\u0131 kutlar\u0131m. Br\u00fcksel\u2019de uluslararas\u0131 ili\u015fkilerdeki pop\u00fclist geli\u015fmeler ve gelecekteki etkileri \u00fczerine bir konu\u015fma yapt\u0131m ve sorular\u0131 cevapland\u0131rd\u0131m. Bu vesileyle cumhurba\u015fkan\u0131 ve siyaset\u00e7i eski arkada\u015flarla da g\u00f6r\u00fc\u015fme f\u0131rsat\u0131m oldu. https://t.co/PeuARpt5hI D\u00fcn \u0130stanbul\u2019da ziyaretime gelen Enver ile uzun y\u0131llara dayanan arkada\u015fl\u0131k hasretini giderdik, sohbet ettik. https://t.co/5CHXV48vfZ \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en parlak siyaset\u00e7ilerinden biri olan Enver \u0130brahim, 11 y\u0131l haks\u0131z yere hapis yatt\u0131ktan sonra partisinin Malezya se\u00e7imlerini kazanmas\u0131yla \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015fmu\u015ftu. https://t.co/yFBqDIZURv Cumhuriyet Bayram\u0131\u2019n\u0131z\u0131 kutluyor herkese mutluluk ve refah diliyorum. \u00d6mr\u00fcn\u00fc m\u00fccadeleyle ge\u00e7irmi\u015f, halk\u0131na ba\u011f\u0131ms\u0131z bir devlet b\u0131rakan Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7 devlet adaml\u0131\u011f\u0131n\u0131n \u00f6tesinde gelecek vizyonu olan fikir ve d\u00fc\u015f\u00fcnce insan\u0131yd\u0131. Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7'i vefat\u0131n\u0131n 15. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle an\u0131yorum. 2) Ara G\u00fcler, unutulmu\u015f eski \u0130stanbul\u2019u \u015faheser foto\u011fraflar\u0131yla hep canl\u0131 tutan b\u00fcy\u00fck bir sanat\u00e7\u0131 olarak hep hat\u0131rlanacakt\u0131r.  Bu vesileyle ailesine, sevenlerine ve sanat camias\u0131na ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyor, ac\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00fcrekten payla\u015f\u0131yorum. https://t.co/2E9fK3cAYY 1) Eserlerinden baz\u0131lar\u0131n\u0131 \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc koleksiyonuna kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131m duayen foto\u011fraf sanat\u00e7\u0131s\u0131 ve muhabiri Ara G\u00fcler\u2019in vefat\u0131 hepimize b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc ya\u015fatt\u0131. https://t.co/DiHmAgkqb4 Bu sabah Batman\u2019da hain sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit olan askerlerimiz hepimizin y\u00fcre\u011fini da\u011flad\u0131. \u015eehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine sab\u0131r diliyorum. Ordumuzun ve milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. Hafta sonu Kars ziyaretimde bir zamanlar b\u00fcy\u00fck n\u00fcfusu ve canl\u0131 hayat\u0131yla b\u00f6lgenin cazibe merkezi olan AN\u0130\u2019yi gezdik.Vaktiyle askeri m\u0131nt\u0131ka olan yeri cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131mda herkesin ziyaretine a\u00e7\u0131k hale getirilmesini sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131m. Kars\u2019ta \u00e7ok k\u00fclt\u00fcrel canl\u0131l\u0131k g\u00f6rmekten memnun oldum. https://t.co/QOo2kv2Ohu Herkesin Kurban Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyor, Allah'tan milletimize, \u0130slam alemine ve t\u00fcm insanl\u0131\u011fa iyilikler vermesini niyaz ediyorum. +++ Against this threat, all nations including Americans should stand together as one to promote world peace, free trade and prosperity. . @realdonaldtrump tweeting shamefully with regards to Turkey, unfortunately has become a genuine global danger since from the day he become GOP candidate for @potus with his erratic remarks and policies bearing no value and principle. +++ T\u00fcrkiye ile ilgili utan\u00e7 verici twitler atan Amerika Ba\u015fkan\u0131 Trump ba\u015fkanl\u0131\u011fa aday oldu\u011fu ilk g\u00fcnden bug\u00fcne hi\u00e7bir de\u011fer ve ilke tan\u0131mayan s\u00f6ylem ve politikalar\u0131yla k\u00fcresel bir tehlike oldu. Bu tehdide kar\u015f\u0131 t\u00fcm \u00fclkeler bar\u0131\u015f ve ticaret i\u00e7in dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde olmal\u0131d\u0131r. Hakkari Y\u00fcksekova\u2019da ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit edilen kahraman subay\u0131m\u0131z\u0131n e\u015fi Nurcan Karakaya ve minik yavrusuna Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Umar\u0131m bu cinayet i\u00e7eride ve d\u0131\u015far\u0131da PKK\u2019ya hala sempatiyle bakanlar\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fc a\u00e7ar. 15 Temmuz hain darbe te\u015febb\u00fcs\u00fcn\u00fc canlar\u0131yla durduran de\u011ferli karde\u015fim Erol Ol\u00e7ok, sevgili o\u011flu Abdullah Tayyip ve t\u00fcm kahraman \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle an\u0131yorum. Mekanlar\u0131 cennet olsun. K\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde T\u00fcrkiye'nin en iyi \u00fcniversitelerinin aras\u0131na kat\u0131lmay\u0131 ba\u015faran AG\u00dc ilk mezunlar\u0131n\u0131 verdi.\nBende b\u00f6l\u00fcm birincilerinin diplomalar\u0131n\u0131 vererek mutluluklar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131m. https://t.co/EKKBh4nQLA Herkesin Ramazan Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik eder, bu m\u00fcbarek g\u00fcnlerin \u00fclkemiz, \u0130slam Alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlar getirmesini Allah'tan niyaz ederim. 2011 y\u0131l\u0131nda \"sanat tarihi\" dal\u0131nda Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fcl\u00fc'n\u00fc takdim etti\u011fim, sanat ve k\u00fclt\u00fcr hayat\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6nemli simalar\u0131ndan Prof. Dr. Semavi Eyice\u2018ye Allah\u2019tan rahmet niyaz eder, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. https://t.co/bVFBKBVnme By destroying two-state solution in the Middle East and leading to massacre of long time opressed Palestinians, President Trump's Jerusalem decision has already been recorded in one of the dark pages of history for the USA. \u0627\u0646 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0633 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u062a\u0631\u0627\u0645\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u062c\u0647\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u062b\u0627\u0631  \u0627\u0644\u063a\u0636\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0633\u0637 \u0648\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0645\u0627\u0645 \u0642\u062a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0628\u0648\u0646 \u0633\u064a\u0628\u0642\u0649 \u0644\u0637\u062e\u0629 \u0633\u0648\u062f\u0627\u0621 \u0641\u064a \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629. Ba\u015fkan Trump\u2019\u0131n Ortado\u011fu\u2019da iki devletli \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc yok eden ve mazlum Filistin halk\u0131n\u0131n katledilmesine yol a\u00e7an Kud\u00fcs karar\u0131, Amerika i\u00e7in y\u00fcz karas\u0131 olarak tarihe ge\u00e7ecektir. Yak\u0131n arkada\u015f\u0131m Enver\u2019in tekrar \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015facak olmas\u0131ndan b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 duydum. Bir iftira sebebiyle uzun y\u0131llar hapiste olan \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en parlak siyaset\u00e7ilerinden olan Enver \u0130brahim\u2019in de i\u00e7inde oldu\u011fu blok Malezya\u2019daki se\u00e7imlerden galip \u00e7\u0131kt\u0131. I congratulate Malaysians for their decision on the election. Very happy that our brother @anwaribrahim will be free after a long, painful period. I am proud of his persistance He does not seem to understand that building is much harder than demolishing. President Trump\u2019s decision to withdraw from Iran Nuclear Deal, despite loud voices of reason from EU, Russia and China should be nullified by the prudent response of the rest of the world. Berat Gecesinin \u00fclkemiz, \u0130slam alemi ve herkes i\u00e7in hay\u0131rlar getirmesini Allah\u2019tan niyaz ederim. Bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131m bas\u0131n a\u00e7\u0131klamam: \nhttps://t.co/uogGeqhdL8\n\nKonu\u015fma metni: \nhttps://t.co/HHt3YVy4Id https://t.co/FU2fGmuNw1 Meclisimizin 98. kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum. T\u00fcm \u00e7ocuklara mutlu yar\u0131nlar  diliyorum. Vefat\u0131n\u0131n 25. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc vesilesiyle Turgut \u00d6zal\u2019\u0131 rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yorum. Vizyoner ki\u015fili\u011fi ve \u00f6nc\u00fcl\u00fck etti\u011fi yap\u0131sal reformlarla T\u00fcrkiye\u2019nin kendisini yenileyip bulundu\u011fu \u00e7a\u011fa ayak uydurmas\u0131n\u0131 sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131. Mekan\u0131 cennet olsun. Yeni yap\u0131lan Katar Milli K\u00fct\u00fcphanesi\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na Katar Emiri ve babas\u0131n\u0131n daveti \u00fczerine e\u015fimle beraber kat\u0131ld\u0131m. K\u00fct\u00fcphane mimarisiyle birlikte kitap kolleksiyonu ve dijital ar\u015fivleriyle \u00e7ok etkileyiciydi. Herkesin m\u00fcbarek Mira\u00e7 Kandili\u2019ni tebrik ediyor, hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. Bug\u00fcn 21. Avrasya Ekonomi Zirvesi\u2019ne kat\u0131ld\u0131m ve teknoloji - siyaset ili\u015fkileri \u00fczerine bir de konu\u015fma yapt\u0131m. Do\u011frusu bir\u00e7ok \u00fclkeden gelen cumhurba\u015fkan\u0131 dostlar\u0131mla beraber olmaktan \u00e7ok mutlu oldum. https://t.co/gwBQDyP4ta Herkesin Regaib Kandili\u2019ni tebrik ederim. Bu m\u00fcbarek g\u00fcn\u00fcn memleketimiz ve insanl\u0131k i\u00e7in iyilik ve g\u00fczellik getirmesini diliyorum. Bahar\u0131n geli\u015fini m\u00fcjdeleyen Nevruz'un \u00fclkemizde, b\u00f6lgemizde ve t\u00fcm d\u00fcnyada sava\u015f ve ac\u0131lar\u0131n son buldu\u011fu; bar\u0131\u015f, huzur ve mutlulu\u011fun daim oldu\u011fu g\u00fcnlerin m\u00fcjdecisi olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \u00dcniversite y\u0131llar\u0131nda birlikte hocal\u0131k yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, T\u00fcrkiye\u2019nin zor d\u00f6nemlerinde hak ve hukuk i\u00e7in birlikte m\u00fccadele etti\u011fimiz ger\u00e7ek bir vatansever olan ve bug\u00fcn topra\u011fa verilen de\u011ferli dostum Hasan Celal G\u00fczel\u2019e Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun. Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddetin, istismar\u0131n ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n son bulmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak politika ve kararlar\u0131n daha etkin olmas\u0131 dile\u011fiyle, #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc \u2018n\u00fc kutluyorum. D\u00fcn Afrin\u2019de \u015fehit verdi\u011fimiz kahraman askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine sab\u0131r diliyorum. Mekanlar\u0131 cennet, milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011f olsun. Bunlardan 600\u2019e yak\u0131n\u0131 hala mahkum. Mahkemeler yeniden yarg\u0131lanma yolunu bu ki\u015filere a\u00e7arsa haks\u0131zl\u0131klar\u0131n ge\u00e7 de olsa telafisine imkan vermi\u015f olurlar. Bug\u00fcn 28 \u015fubat\u0131n \u00fczerinden yirmi y\u0131l ge\u00e7ti. O zamanki ola\u011fan\u00fcst\u00fc d\u00f6nemde brifinglerle y\u00f6nlendirilen ve adil yarg\u0131lama ilkesinden uzakla\u015fan mahkemeler bir\u00e7ok ki\u015fiye \u00e7ok \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcz cezalar verdiler. Vefat\u0131n\u0131n 7. y\u0131l\u0131nda Erbakan Hocam\u0131z\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yorum. https://t.co/RUN6m9UfBa Innocent civilians including children are being massacred in Ghouta/Damascus in front of the whole world.\n\nSilence of humanity to these cold-blooded atrocities is disgraceful, and the lack of immediate action on the part of UN Security Council is unacceptable and reprehensible. \u015eam yak\u0131nlar\u0131ndaki Guta\u2019da t\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6zleri \u00f6n\u00fcnde \u00e7ocuklar dahil sivil halk katlediliyor. D\u00fcnyan\u0131n buna sessiz kalmas\u0131 ve Birle\u015fmi\u015f Milletler G\u00fcvenlik Konseyi\u2019nin d\u00fcn bu konuda karar alamamas\u0131 insanl\u0131k ad\u0131na utan\u00e7 verici. Almanya eski Cumhurba\u015fkan\u0131 Christian Wulff\u2019\u00fcn davetlisi olarak M\u00fcnih\u2019te Allianz Arena\u2019day\u0131z. Az sonra Bayern M\u00fcnih- Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131 birlikte izleyece\u011fiz. https://t.co/IGkud5nW38 Afrin\u2019de \u015fehit olan kahraman askerlerimizin ac\u0131s\u0131n\u0131 derinden hissediyor, kendilerine rahmet ailelerine ve ordumuza ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Ac\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00fcre\u011fimizde hissetti\u011fimiz Afrin \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ve kahraman ordumuza sab\u0131r ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Allah ordumuzu muzaffer etsin, askerlerimizin yard\u0131mc\u0131s\u0131 olsun. Herkesin yeni y\u0131l\u0131n\u0131 kutlar, 2018\u2019in \u00fclkemiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlar getirmesini temenni ederim. \u0130lerde hepimizi \u00fczecek olaylara ve geli\u015fmelere f\u0131rsat vermemek i\u00e7in g\u00f6zden ge\u00e7irilece\u011fini \u00fcmit ediyorum. 15 Temmuz hain darbe te\u015febb\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131 arkas\u0131na bakmadan soka\u011fa \u00e7\u0131k\u0131p direnen kahraman vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 koruma amac\u0131yla \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm 696 say\u0131l\u0131 KHK\u2019n\u0131n yaz\u0131m\u0131ndaki hukuk diliyle ba\u011fda\u015fmayan mu\u011flakl\u0131k, hukuk devleti anlay\u0131\u015f\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan kayg\u0131 vericidir. I sincerely hope Trump does not make a horrendous mistake regarding Jerusalem so as to roll the Middle East into chaos. Peace-loving people must warn him It will be an outright provocation against the Muslim world, destroy two-state solution and lead to dire global consequences. ABD Ba\u015fkan\u0131 Trump umar\u0131m Kud\u00fcs\u2019le ilgili yanl\u0131\u015f karar al\u0131p ate\u015fle oynamaz.\n\nB\u00f6yle bir karar\u0131n t\u00fcm \u0130slam d\u00fcnyas\u0131na kar\u015f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir provokasyon olaca\u011f\u0131n\u0131, iki devletli \u00e7\u00f6z\u00fcm ihtimalini yok edece\u011fini ve k\u00fcresel neticeler do\u011furaca\u011f\u0131n\u0131 her bar\u0131\u015fsever ona anlatmal\u0131. Bug\u00fcn Ankara\u2019da Kazakistan - T\u00fcrkiye Diplomatik \u0130li\u015fkilerinin 25. y\u0131l\u0131 konferans\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 yapt\u0131m. https://t.co/MqjXyKyAXL US President Trump\u2019s retweets of anti-muslim videos full of hatred and insult against Muslims are merely irresponsible and disgraceful. \u0646\u0633\u062a\u0646\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0646\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0627\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u062c\u0632\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0631\u064a\u0634 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0631.\n\n\u0646\u0639\u0632\u064a \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0627\u0644\u0634\u0642\u064a\u0642 \u0628\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0644\u064a\u0645. Camideki masum insanlar\u0131 katleden ter\u00f6ristleri lanetliyor, karde\u015f M\u0131s\u0131r halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. T\u00fcm Be\u015fikta\u015f camias\u0131na bu co\u015fkuyu ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in tebrik ve te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131 \u015ferefle dalgaland\u0131ran, T\u00fcrk g\u00fcc\u00fcn\u00fcn sembol\u00fc Naim S\u00fcleymano\u011flu\u2019na Allah\u2019tan rahmet diliyorum. D\u00fczenlenen siyasi panelde geli\u015fen yeni D\u00fcnya dengesini ve Avrasya ili\u015fkilerini bir\u00e7ok siyaset\u00e7i ve akademisyenle tart\u0131\u015ft\u0131k. https://t.co/MraBBjj2X6 Kazakistan\u2019\u0131n ba\u015fkenti Astana\u2019da bu y\u0131l 3.\u2019s\u00fc d\u00fczenlenen Astana Club 2017 etkinli\u011finin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda Ba\u015fkan Nazarbayev ile birlikte ben de bir konu\u015fma yapt\u0131m. https://t.co/AOEExiXd7t Bug\u00fcn Bah\u00e7e\u015fehir \u00dcniversitesi \"9. Diplomat Okulu\u201dprogram\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 yapt\u0131m. Gen\u00e7lerle birlikte olmaktan b\u00fcy\u00fck memnuniyet duydum. https://t.co/0B7mC5oNPk Hakkari\u2019den gelen haber y\u00fcre\u011fimizi yakt\u0131. \u015eehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Demokrasi ile ta\u00e7land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir cumhuriyetin ancak \u00fclkemizi g\u00fc\u00e7l\u00fc ve halk\u0131m\u0131z\u0131 mutlu edece\u011fi ger\u00e7e\u011fini de unutmamal\u0131y\u0131z. Cumhuriyetin ilan\u0131n\u0131n 94. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum. \u00c7ok ya\u011fmurlu bir g\u00fcnde Bosna halk\u0131n\u0131n vakur ve asil g\u00f6zya\u015flar\u0131yla beraber ebediyete u\u011furlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7\u2019i rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/wZO35m4oya Tebrikler Be\u015fikta\u015f bu mutlulu\u011fu ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in. ++ and has the risk of further alienating Iran. Besides, the nuclear deal is not bilateral but a multilateral one. Trump\u2019s statement on decertifying the Iranian nuclear deal will have damaging consequences on global  and regional safety ++ Cuma sonras\u0131 Bal\u0131kl\u0131g\u00f6l\u2019deydik.Burada olmaktan \u00e7ok mutlu oldum. Urfa\u2019da \u00e7ok g\u00fczel yenilikler g\u00f6rd\u00fcm. Eme\u011fi ge\u00e7en herkese te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/H0IIPth2Uk Bug\u00fcn Urfa Dergah Camii\u2019nde k\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131z Cuma namaz\u0131 \u00f6ncesi ve sonras\u0131nda vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteydik. https://t.co/tDV8Cj5x4X Urfa\u2019ya yeni yap\u0131lan ve sadece T\u00fcrkiye\u2019nin de\u011fil b\u00fct\u00fcn insanl\u0131\u011f\u0131n de\u011ferlerini toplam\u0131\u015f m\u00fczeyi gezdim ve \u00e7ok be\u011fendim. https://t.co/SZ3j2C6XXM 22. D\u00f6nem \u015eanl\u0131urfa Milletvekili ve de\u011ferli arkada\u015f\u0131m Faruk Bayrak\u2019\u0131n ev sahipli\u011finde Peygamberler \u015eehri Urfa\u2019dayd\u0131m. RT @11CBofis: 2018/19 Chevening/OCIS - Abdullah G\u00fcl \" Misafir Ara\u015ft\u0131rmac\u0131\" Bursu Duyurusu\n\nhttps://t.co/w01dEq4CwO Avrupa Ampute Futbol \u015eampiyonas\u0131 Finali\u2019nde \u0130ngiltere\u2019yi 2-1 yenen Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 kutluyorum. Tebrikler \u00e7ocuklar. Etkinlikte \u015eehit Erol Ol\u00e7ok karde\u015fim i\u00e7in a\u00e7\u0131lan \"Future 29 Erol Ol\u00e7ok Giri\u015fimcilik Salonu'na\" u\u011frad\u0131m ve kendisini rahmetle and\u0131m. https://t.co/CohZmpWSoE Bug\u00fcn Uniq \u0130stanbul\u2019da \u201cKristal Elma 2017\u201d etkinli\u011fini gezdim.  Gen\u00e7lerin gelece\u011fe olan ilgisine hayran kald\u0131m. https://t.co/2LuUFSJYwL ++mutab\u0131k kalm\u0131\u015ft\u0131k. Bu d\u00fc\u015f\u00fcncesinde de samimiydi. Umar\u0131m bu fikir tekrar canland\u0131r\u0131l\u0131r. Ba\u011fdat ziyaretimde Kerk\u00fck\u2019\u00fcn T\u00fcrkmen, K\u00fcrt ve Araplar\u0131n e\u015fit temsil edildi\u011fi \u00f6zel bir y\u00f6netim alt\u0131nda olmas\u0131 gerekti\u011fi konusunda++ Irak eski Cumhurba\u015fkan\u0131 Celal Talabani\u2019ye Allah\u2019tan rahmet, t\u00fcm Irak halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. https://t.co/kR5XSx6zdN \u0644\u0627\u0646\u0647\u0627\u0626\u0647\u0645 \u062d\u0638\u0631 \u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0647 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0647\u0646\u064a\u0621 \u0645\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643 \u0633\u0644\u0645\u0627\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u064a\u0632 \u0648\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\u064a \u0648\u0644\u064a \u0627\u0644\u0639\u0647\u062f Congratulations to King Salman of Saudi Arabia and the Crown Prince for lifting the driving ban on women, which has nothing to do with Islam Dinle hi\u00e7bir alakas\u0131 olmayan kad\u0131nlara araba kullanma yasa\u011f\u0131na son veren Suudi Arabistan Kral\u0131 Salman\u2019\u0131 ve Veliaht Prensi tebrik ediyorum. Besides, this kind of a fait accompli will only worsen the situation in Kirkuk, where Turkmens, Kurds and Arabs live together. +I think it is also to the benefit of the Iraqi Kurds to give up the referendum, which will inevitably cause Arab-Kurdish wars. While the two Muslim-majority Arab states, Iraq and Syria are already broken and the region is full of sufferings and destruction+ \u0643\u0645\u0627 \u0627\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0644\u0644\u0627\u0643\u0631\u0627\u062f \u0648\u062d\u062f\u0647\u0645 \u0641\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0642\u0627\u0624\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u062e\u0648\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628 \u0648\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0624\u062e\u0630 \u0645\u0633\u0623\u0644\u0629 \u0627\u0645\u0646\u0647\u0645 \u0628\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631. \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0641\u062a\u0627\u0621 \u0633\u064a\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0643\u0631\u0627\u062f \u0648 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0645 \u0648\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0644\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639. \u0641\u0647\u0644 \u0646\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646 \u0635\u0631\u0627\u0639\u0627 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0627- \u0643\u0631\u062f\u064a\u0627 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0641\u062a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0639 \u0627\u062c\u0631\u0627\u0624\u0647. \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0631\u0649 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0639\u0631\u0628\u064a\u064a\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0645\u064a\u0646 \u0647\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0642\u062f \u0642\u0635\u0645 \u0638\u0647\u0631\u0647\u0645\u0627 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0648\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627\u062a Ayr\u0131ca, T\u00fcrkmen, K\u00fcrt ve Arap halklar\u0131n\u0131n bir arada bulundu\u011fu Kerk\u00fck\u2019te bu t\u00fcr bir emrivaki, mevcut durumu daha da k\u00f6t\u00fcle\u015ftirecektir. ++ Arap-K\u00fcrt sava\u015flar\u0131n\u0131n ba\u015flamas\u0131na yol a\u00e7acak referandum karar\u0131ndan vazge\u00e7menin Irak K\u00fcrtleri i\u00e7in de iyi olaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. \u0130ki M\u00fcsl\u00fcman Arap \u00fclkesi Irak ve Suriye\u2019nin belkemikleri zaten k\u0131r\u0131lm\u0131\u015fken, b\u00f6lgede bu kadar ac\u0131 ve y\u0131k\u0131m ya\u015fan\u0131rken,  \u015fimdi de ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz++ G\u00fcndemde olan s\u0131nav sistemi de\u011fi\u015fikli\u011finin \u00e7ok boyutlu bir \u00e7al\u0131\u015fma ile yap\u0131lmas\u0131n\u0131 ve \u00f6zellikle f\u0131rsat e\u015fitli\u011fi ilkesini korumas\u0131n\u0131 umuyorum T\u00fcm \u00f6\u011frenci ve \u00f6\u011fretmenlerimizin yeni e\u011fitim ve \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131n\u0131 kutlar, ba\u015far\u0131lar dilerim. \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646. \u0622\u0645\u0644 \u0627\u0646 \u062a\u062a\u0648\u062c \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u062f\u062b\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0644\u0642\u062f \u0627\u0633\u0639\u062f\u0646\u064a \u0645\u0627 \u0633\u0645\u0639\u062a\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u062d\u0645\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u062b \u0645\u0639 \u0641\u062a\u062d \u0641\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0644\u0627\u0646\u062a\u062e\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 It is a significant step for the reunification of Palestine. I hope the talks will bring peace and unity. I am happy to hear the decision of Hamas to talk with Fatah to form a unity and hold elections in Palestinian territories. \u00c7o\u011funlu\u011fu T\u00fcrk as\u0131ll\u0131 \u00f6\u011frencilerden olu\u015fan bu grupla kar\u015f\u0131la\u015fmaktan ziyadesiyle mutlu oldum. Bug\u00fcn Oxford High Street'teki y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcmde @UniOsnabrueck \u0130slam Teoloji Enstit\u00fcs\u00fc\u2019nden Prof. Dr. Merdan G\u00fcne\u015f ve \u00f6\u011frencileriyle kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131m. https://t.co/9fSinBlULu Oxford \u00dcniversitesi b\u00fcnyesinde bulunan ve Oxford mimarisi ile \u0130slam k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc birle\u015ftiren merkezin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 Prens Charles ile yapm\u0131\u015ft\u0131k. https://t.co/sTqiXPvhUK Uzun y\u0131llard\u0131r m\u00fctevelli heyeti \u00fcyesi oldu\u011fum Oxford \u0130slam Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi'nin bu y\u0131lki toplant\u0131s\u0131 i\u00e7in Oxford'da bulunuyorum. https://t.co/LRRcRVoKFQ \u015eenol Hoca'y\u0131 ve t\u00fcm oyuncular\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyorum. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki ma\u00e7larda da b\u00f6yle ba\u015far\u0131lar getireceklerine inan\u0131yorum. Bu sezon kendi sahas\u0131nda hi\u00e7 gol yemeyen Porto kar\u015f\u0131s\u0131nda Be\u015fikta\u015f\u0131m\u0131z\u0131n bu galibiyeti ger\u00e7ekten gurur verici. \u00dclkemizin mutluluk ve refah\u0131n\u0131n, ancak evrensel demokrasi, insan haklar\u0131 ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck temelleri \u00fczerine in\u015fa edilebilece\u011fine inan\u0131yorum. 15 Temmuz'da halk\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6sterdi\u011fi cesaret ve fedakarl\u0131k, \u00fclkemizde darbeler devrini bitirmi\u015ftir. #12Eyl\u00fcl 1980 tarihinde demokrasimize vurulan darbe, \u015fahs\u0131m da dahil olmak \u00fczere y\u00fczbinlerce insana b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar ya\u015fatm\u0131\u015ft\u0131r. \u015eerif Hoca'n\u0131n kitaplar\u0131 ve d\u00fc\u015f\u00fcnceleri, ge\u00e7mi\u015fi tahlil ve gelece\u011fi anlamada e\u015fsiz, temel referans kaynaklar\u0131 olacakt\u0131r. \u00dclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi b\u00fcy\u00fck ilim adam\u0131 \u015eerif Mardin'i kaybetmenin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fc i\u00e7indeyiz. Kendisine Allah'tan rahmet diliyorum. Herkesin Kurban Bayram\u0131'n\u0131 kutluyorum. https://t.co/Cwn7dKdcau D\u00fcnya G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131'nda 3.kez alt\u0131n madalya kazanarak d\u00fcnya \u015fampiyonu olan R\u0131za Kayaalp'i tebrik ediyorum.Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim D\u00fcnya G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131'nda Metehan Ba\u015far alt\u0131n madalya kazanarak bizleri gururland\u0131rd\u0131. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. Trabzon Ma\u00e7ka'da \u015fehit d\u00fc\u015fen 15 ya\u015f\u0131ndaki yavrumuz Eren'e ve Ba\u015f\u00e7avu\u015f Ferhat Gedik'e Allah'tan rahmet diliyorum. Mekanlar\u0131 cennet olsun. T\u00fcrkiye Atletizm Tarihi'nin ilk d\u00fcnya \u015fampiyonu Ramil Guliyev, bizleri gururland\u0131rd\u0131n. Ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n daim olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Beyo\u011flu gibi kalabal\u0131kt\u0131. Sivas zaten a\u00e7\u0131k bir m\u00fcze gibi. Sel\u00e7uklu Medreseleri'nin avlular\u0131 gece insanlarla hayat doluydu. https://t.co/4RxVQBKAEz D\u00fcn Sivas'ta g\u00fczel bir yaz ak\u015fam\u0131 ge\u00e7irdik. \u00d6nce Belediye Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n o\u011flunun nikah\u0131na kat\u0131ld\u0131m.Sonra da gece \u0130stasyon Caddesi'nde y\u00fcr\u00fcd\u00fck. https://t.co/8KQSiFBWwV ++ \u00f6rnek bir din adam\u0131d\u0131r. \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 hep takdir ettim. Bundan sonra da ilmiyle ufuk ayd\u0131nlataca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemimde Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 olan de\u011ferli Mehmet G\u00f6rmez ilminin yan\u0131nda m\u00fcmtaz \u015fahsiyeti ve samimiyetiyle de++ It should not be forgotten that Jerusalem and Al-Aqsa Mosque will always have a special place in every Muslim\u2019s heart. These kind of acts aggravate the situation and make it more difficult to achieve a two-state solution. I strongly condemn Israel\u2019s recent aggressive and provocative policies towards Al-Aqsa Mosque. Unutulmas\u0131n ki Kud\u00fcs ve Mescid-i Aksa her M\u00fcsl\u00fcman\u0131n kalbinde \u00f6zel yerini koruyacakt\u0131r. Filistin sorununun \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fc daha da zorla\u015ft\u0131ran bu davran\u0131\u015f b\u00f6lge ve d\u00fcnya bar\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in de tehdittir. \u0130srail\u2019in son g\u00fcnlerde Mescid-i Aksa\u2019ya y\u00f6nelik sald\u0131rgan ve k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 politikalar\u0131n\u0131 \u00e7ok tehlikeli buluyor ve \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. Bug\u00fcn \u015fehadetinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde  sevgili karde\u015fim Erol Ol\u00e7ok  ve o\u011flu Abdullah Tayyip'i  mezarlar\u0131nda dostlar\u0131m\u0131zla birlikte dualarla and\u0131k. https://t.co/evHpgfrU1K ++gazilerimizi \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. Allah aziz Milletimizi daima mutlu ve Devletimizi payidar etsin. Tam bir y\u0131l \u00f6nce,hain darbe te\u015febb\u00fcs\u00fcn\u00fc canlar\u0131n\u0131 feda ederek \u00f6nleyen kahraman \u015fehitlerimizi rahmetle ve minnetle,++ RT @11CBofis: Ba\u015fbakanl\u0131\u011f\u0131m, D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131m ve Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revlerim s\u00fcresinde kesinlikle bir g\u00f6r\u00fc\u015fmem olmam\u0131\u015ft\u0131r.\nKamuoyunun b\u2026 RT @11CBofis: \u201cD\u00fc\u015f\u00fcnce, din ve siyaset anlay\u0131\u015f\u0131m a\u00e7\u0131s\u0131ndan hayat\u0131m\u0131n hi\u00e7bir d\u00f6neminde yak\u0131nl\u0131k duymad\u0131\u011f\u0131m bu \u00f6rg\u00fct lideri ile; RT @11CBofis: 11. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Abdullah G\u00fcl\u2019\u00fcn bug\u00fcn bir medya organ\u0131nda hakk\u0131nda \u00e7\u0131kan as\u0131ls\u0131z haberler ile ilgili a\u00e7\u0131klamalar\u0131d\u2026 Bu vesileyle aziz milletimizin ve t\u00fcm \u0130slam aleminin Ramazan Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. ++milletimizin birlik ve beraberli\u011fini daha da peki\u015ftirmesini niyaz ediyorum. ++ ++ya\u015fanan ac\u0131lar\u0131n sona ermesini, \u00fclkemiz ve d\u00fcnyada bar\u0131\u015f\u0131n ve esenli\u011fin hakim olmas\u0131n\u0131, ++ Bu m\u00fcbarek Ramazan Bayram\u0131'nda Cenab-\u0131 Allah'tan  yak\u0131n co\u011frafyam\u0131z ba\u015fta olmak \u00fczere ++ ++ buna kar\u015f\u0131n cesur ve do\u011fru politikalar\u0131n uygulanmas\u0131 yerine pop\u00fclizm yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledim. Global ve b\u00f6lgesel \u00f6l\u00e7ekteki adaletsizlik ve e\u015fitsizliklerin insanlar\u0131 \u00f6fkelendirdi\u011fi ve y\u00f6netimlere kar\u015f\u0131 bir tepkiye yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131, ++ D\u00fcnya siyaset yap\u0131s\u0131ndaki de\u011fi\u015fimle ilgili Kazakistan'daki forumun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f panelinde konu\u015fma yapt\u0131m. https://t.co/310ZCfT4no D\u00fcn ak\u015fam iftarda Suriyeli yetim \u00e7ocuklarla beraberdik. https://t.co/CTjUAUtUGd +++\u0648\u0627\u0644\u0642\u0628\u0648\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0631\u0627\u0636\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0639\u0627\u0635\u0645\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0633 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646\u0647 \u0633\u0644\u0627\u0645 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0647\u0648 \u062d\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0639\u0627\u0645 1967+++ \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u0644 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0634\u0643\u0644 \u062c\u0648\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0641\u0625\u0646\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0633\u0644\u0627\u0645 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u062d\u0642\u064a\u0642\u064a \u0631\u063a\u0645 \u0645\u0627 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0646 \u0642\u0636\u0627\u064a\u0627 \u0633\u0627\u062e\u0646\u0629 \u0648\u0623\u0632\u0645\u0627\u062a \u0641\u0625\u0646\u0647 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0639\u062f\u0645 \u0646\u0633\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0644\u0644\u0627\u0631\u0627\u0636\u064a \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0645\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0634\u0647\u0631 \u062d\u0632\u064a\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0645\u0633\u0648\u0646 \u0644\u0644\u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0644\u0644\u0627\u0631\u0627\u0636\u064a \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 I see the two-state solution based on the pre1967 borders with East Jerusalem as capital of Palestine, the only way of a peaceful settlement ++ of many problems in the Middle East, it is not possible to maintain peace and stability in the region. Without finding a permanent resolution to the Israeli-Palestinian conflict, which actually is the real cause ++ Although there are many hot issues and crises in the region, the occupation should not be forgotten. June 2017 marks the 50th year of Israel's military occupation of Gaza, the West Bank and East Jerusalem. Bar\u0131\u015f i\u00e7in tek se\u00e7enek 1967 \u00f6ncesi s\u0131n\u0131rlar\u0131n esas al\u0131nd\u0131\u011f\u0131, Do\u011fu Kud\u00fcs\u2019\u00fcn Filistin\u2019in ba\u015fkenti olarak kabul edildi\u011fi iki devletli \u00e7\u00f6z\u00fcmd\u00fcr Ortado\u011fu\u2019da ya\u015fanan bir\u00e7ok sorunun ard\u0131nda yatan bu mesele \u00e7\u00f6z\u00fclmeden b\u00f6lgede kal\u0131c\u0131 bar\u0131\u015f ve istikrar\u0131n h\u00e2kim olmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. B\u00f6lgede h\u00e2lihaz\u0131rda \u00e7ok say\u0131da s\u0131cak mesele ve kriz olsa da, \u0130srail\u2019in Filistin topraklar\u0131n\u0131 i\u015fgali unutulmamal\u0131d\u0131r. \u0130\u00e7inde bulundu\u011fumuz Haziran ay\u0131, \u0130srail\u2019in Filistin topraklar\u0131n\u0131 i\u015fgalinin 50. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcd\u00fcr. \u015e\u0131rnak'taki helikopter kazas\u0131 y\u00fcreklerimizi da\u011flad\u0131. \u015eehitlerimize Allah'tan rahmet, ailelerine ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Be\u015fikta\u015f bu sene de \u015fampiyonlu\u011fu g\u00fczel oyunuyla hak ederek kazand\u0131.  Eme\u011fi ge\u00e7en herkesi tebrik ederim. \u015eampiyon Be\u015fikta\u015f! \u015eanghay'da da \u00e7ok say\u0131da g\u00f6kdelen var. Ancak geni\u015f bulvarlar ve kald\u0131r\u0131mlar \u015fehri ya\u015fanabilir hale getirmi\u015f. https://t.co/K0Z0JaNj97 2009 y\u0131l\u0131nda CB olarak \u00c7in'e resm\u00ee ziyaret yapm\u0131\u015ft\u0131m. O g\u00fcnden bug\u00fcne \u00c7in'deki de\u011fi\u015fim ve geli\u015fimi g\u00f6rmek \u00e7ok etkileyici. https://t.co/7mfWJgVsIj 2005'ten beri her y\u0131l yap\u0131lan \u015eanhay Forumu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 yapmak \u00fczere \u00c7in'deyim. https://t.co/0DScU7RIe8 ++the families of the victims, but we must reiterate our promise to fight against the evil. I condemn the dark face of terror and the perpetrators in Manchester with my deepest sorrow.We may not soothe the pain and grief endured by https://t.co/t24Z91cPO4 esirgemeyen vatanda\u015flar\u0131m\u0131za \u015fahs\u0131m ve ailemiz ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ederim.C\u00fcmle ge\u00e7mi\u015flerimize Allah'tan rahmet,herkese sa\u011fl\u0131k ve afiyet dilerim. ba\u015fta Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131  olmak \u00fczere t\u00fcm devlet erkan\u0131,dostlar\u0131m\u0131z,arkada\u015flar\u0131m\u0131z, g\u00f6n\u00fclda\u015flar\u0131m\u0131z ve T\u00fcrkiye'nin her yerinden dualar\u0131n\u0131++ Babam\u0131n vefat\u0131 vesilesiyle uzaktan yak\u0131ndan cenazemize kat\u0131lan,taziye ziyaretinde bulunan,mesaj g\u00f6nderen,telefonla ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileyen+++ Herkesin Berat Kandilini  tebrik ediyor; bu m\u00fcbarek gecenin t\u00fcm insanl\u0131\u011fa bar\u0131\u015f, huzur ve refah getirmesini niyaz ediyorum. Bug\u00fcnk\u00fc a\u00e7\u0131klamam: \nhttps://t.co/z1xaiA9xpD AKPM'nin karar\u0131na ili\u015fkin de\u011ferlendirmem \nhttps://t.co/jkO2m360At Milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. \u015e\u0131rnak, Bitlis ve Kars'taki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah'tan rahmet, gazilerimize acil \u015fifalar diliyorum. Herkesin m\u00fcbarek Mira\u00e7 Kandili'ni tebrik ederim. Ayr\u0131ca t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n 23 Nisan Bayram\u0131 da kutlu olsun. B\u00fct\u00fcn \u0130slam aleminin Regaip Kandili'ni kutlar, t\u00fcm insanl\u0131\u011fa bar\u0131\u015f ve huzur getirmesini dilerim. \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0639\u062f\u0645 \u062e\u0644\u0642 \u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0623\u0635\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0627\u0639\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0622\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0645\u0647\u0645 \u062c\u062f\u0627 \u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0627\u062f\u064a \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0633\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u062f\u0633\u062a\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0631\u0641\u0639 \u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0634\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u0641\u064a \u0643\u0631\u0643\u0648\u0643 \u064a\u0647\u062f\u062f \u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0631\u062f \u0648\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628. Zaten yeteri kadar \u00e7at\u0131\u015fma ve ac\u0131yla bitap d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f Irak\u2019\u0131n ba\u015f\u0131na yeni problemler a\u00e7mamas\u0131 gerekir. +++ Irak\u2019\u0131n ve b\u00f6lgenin istikrar\u0131 bak\u0131m\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Irak anayasas\u0131na ayk\u0131r\u0131 bu tek tarafl\u0131 karar\u0131n g\u00f6zden ge\u00e7irilmesi ve \u00fclkedeki t\u00fcm gruplar\u0131n anayasa do\u011frultusunda hareket etmesi +++ Kerk\u00fck\u2019te Irak bayra\u011f\u0131n\u0131n yan\u0131na IKBY bayra\u011f\u0131 as\u0131lmas\u0131 kentteki ulusal birli\u011fi ve T\u00fcrkmen,K\u00fcrt ve Araplar aras\u0131ndaki beraberli\u011fi tehdit eder \u015eehitlerimize mezarlar\u0131 ba\u015f\u0131nda dua ettik. Mekanlar\u0131 cennet olsun. https://t.co/XJsAln1lKA Bahar\u0131n geli\u015fini m\u00fcjdeleyen Nevruz'un, \u00fclkemizde ve t\u00fcm d\u00fcnyada bar\u0131\u015f,dostluk ve ho\u015fg\u00f6r\u00fcn\u00fcn egemen oldu\u011fu g\u00fcnlere vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Be\u015fikta\u015f'a tebrikler! Bu co\u015fku ve sevinci ya\u015fatt\u0131klar\u0131 i\u00e7in y\u00fcrekten kutluyorum. https://t.co/cZDsPmEoU1 Unutmayal\u0131m ki ba\u015fta ekonomik, g\u00fcvenlik, bilim, k\u00fclt\u00fcr  ve insani konularda kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00e7\u0131karlar\u0131m\u0131z vard\u0131r. +++Avrupa i\u00e7in b\u00fcy\u00fck tehdit olu\u015ftururken, onlara f\u0131rsat verecek her t\u00fcrl\u00fc ta\u015fk\u0131nl\u0131ktan uzak durmal\u0131y\u0131z. \u0130slam ve T\u00fcrk d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Avrupa'da hi\u00e7bir d\u00f6nemde g\u00f6r\u00fclmedi\u011fi kadar k\u00f6r\u00fckleyen yeni pop\u00fclist partiler ve azg\u0131n liderleri,+++ Baz\u0131 Avrupa \u00fclkelerinin, bakanlar\u0131m\u0131z\u0131n hi\u00e7bir \u015fiddet i\u00e7ermeyen toplant\u0131lar\u0131n\u0131 kabaca engellemeleri kendileri i\u00e7in utan\u00e7 vericidir. Kad\u0131nlara y\u00f6nelik \u015fiddetin ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n sona ermesi dile\u011fiyle 8 Mart D\u00fcnya Emek\u00e7i Kad\u0131nlar g\u00fcn\u00fc kutlu olsun. Kad\u0131nlar, f\u0131rsat verildi\u011finde her \u015feyi yapabilme g\u00fcc\u00fcne sahiptir. \n#8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc Vefat\u0131n\u0131n 6. y\u0131l\u0131nda Erbakan Hocam\u0131z\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yorum. https://t.co/HQCxiZiYwl +++ y\u00fcce \u0130slam dinini kendi sapk\u0131n ideolojileri i\u00e7in kullanan ter\u00f6ristlere avantaj sa\u011flayacak ucuz bir \u015fovdan ibaret. Bilhassa bunlar aras\u0131nda en tart\u0131\u015fmal\u0131 olan ve \u201cM\u00fcsl\u00fcman yasa\u011f\u0131\u201d olarak adland\u0131r\u0131lan karar, +++ +++ ayn\u0131 zamanda demokrasi, insan haklar\u0131 ve serbest ticaret gibi kendi \u00f6z de\u011ferlerini de yok say\u0131yor. ABD, son Ba\u015fkanl\u0131k kararlar\u0131yla sadece kendi miras\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden gelmekle kalm\u0131yor; +++ Aksi takdirde, bir yandan \u00fclkenin itibar kayb\u0131na yol a\u00e7arken di\u011fer yandan insanlar\u0131 ac\u0131ya ve y\u0131k\u0131ma s\u00fcr\u00fcklersiniz. Ancak, Makam\u0131 \u00fcstlenmenin bedeli sorumlu bir \u015fekilde ve ferasetle hareket etmektir. Se\u00e7im kampanyalar\u0131 s\u0131ras\u0131nda retorik temelde bir pop\u00fclizm normal kar\u015f\u0131lanabilir ve tolere edilebilir. #MuslimBan +++ which only plays in to the hands of those terrorists who are hijacking Islam for their perverted ideology. Especially the most controversial decision referred as #MuslimBan is a very cheap show, +++ +++ but also discredited its own values such as democracy, human rights and free trade. With the recent #executiveorders, USA has not only ignored its own legacy +++ Otherwise, you would lead your people to suffering and devastation while causing loss of credibility for your country. However, the price of assuming the office is acting with wisdom and responsibility. Rhetoric-based populism during an election campaign is considered quite normal and can be tolerated. #ExecutiveOrder  #Muslim I extend  my heartfelt condolences to his family and Iranian people. I am very sad to learn about the demise of President Rafsanjani. May Allah rest his soul in peace. G\u00fczel \u0130zmir'e ge\u00e7mi\u015f olsun. Hainleri lanetliyorum. \u015eehit polis Fethi Sekin'e daha b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar\u0131 \u00f6nledi\u011fi i\u00e7in minnet bor\u00e7luyuz. Ona ve di\u011fer \u015fehidimize rahmet, ailelere ba\u015fsagl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. TBMM Darbe Ara\u015ft\u0131rma Komisyonu bana da pek\u00e7ok soru iletmi\u015fti. Yaz\u0131l\u0131 de\u011ferlendirmemi bug\u00fcn komisyona g\u00f6nderdim.\n\nhttps://t.co/SVu7BJ36vE Yeni y\u0131l\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcnde bu ac\u0131 ve \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc ya\u015fatan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 ve arkas\u0131ndaki zihniyeti lanetliyorum. Herkesin yeni y\u0131l\u0131n\u0131 en samimi duygularla kutlar\u0131m. https://t.co/tjeombAzyF \u041f\u0440\u0438\u043d\u043e\u0448\u0443 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0433\u043b\u0443\u0431\u043e\u043a\u0438\u0435 \u0441\u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0435\u043c\u044c\u0435 \u0433\u043e\u0441\u043f.\u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0438 \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0443. \u041d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043c \u0434\u0435\u043b\u0435 \u043c\u0438\u0448\u0435\u043d\u044c\u044e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435 \u041f\u043e\u0441\u043e\u043b \u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0432, \u0430 \u0422\u0443\u0440\u0435\u0446\u043a\u043e-\u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0434\u0440\u0443\u0436\u0431\u0430. https://t.co/NPtDobUOrZ +++ \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0435 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0438\u0445 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f. \u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0432, \u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0433\u0440\u0430\u043c\u043e\u0442\u0443 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u043b \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e, \u0432 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0422\u0443\u0440\u0435\u0446\u043a\u043e-\u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439,+++ https://t.co/Kr1jr8v9pX \u0420\u0435\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u044e \u043f\u043e\u043a\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0441\u043b\u0430 \u0420\u0424 \u0433\u043e\u0441\u043f. \u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0432\u0430. Bu sald\u0131r\u0131n\u0131n as\u0131l hedefi B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Karlov de\u011fil T\u00fcrk-Rus dostlu\u011fudur.Ailesi ve t\u00fcm Rus halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. https://t.co/yaOtOW8RwX G\u00fcven mektubunu kabul etti\u011fim Karlov en zor d\u00f6nemlerde T\u00fcrk-Rus ili\u015fkilerinin geli\u015fmesi i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00e7aba harcam\u0131\u015ft\u0131. https://t.co/BlbTijCOgb Rusya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Karlov'a yap\u0131lan al\u00e7ak\u00e7a sald\u0131r\u0131y\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. Fehmi Koru'nun bas\u0131n hayat\u0131na kendi sitesi https://t.co/V8ptJoiWDa ile d\u00f6nmesine \u00e7ok memnun oldum.S\u0131rad\u0131\u015f\u0131 yorum ve haberleriyle ufuk a\u00e7\u0131yor Tek tesellimiz gazilerimizin b\u00fcy\u00fck \u00e7o\u011funlu\u011funun sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131n\u0131n iyi olmas\u0131. https://t.co/GtY7THfBDn \u015e\u00fcphesiz ki Devletimiz ve milletimiz el ele bu hainlerden hesap soracakt\u0131r. \u015eehitlerimizin kan\u0131 asla yerde kalmayacakt\u0131r. https://t.co/nrWOtTgpSl \u015eehitlerimizi i\u00e7imiz yanarak b\u00fcy\u00fck bir h\u00fcz\u00fcnle u\u011furlad\u0131k. https://t.co/Vurb1YyI6w Devletimiz ve aziz milletimiz asla ter\u00f6re boyun e\u011fmeyecektir. \u015eehitlerimize rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifa diliyorum. Ac\u0131m\u0131z derin. Huzur kentimiz Kayseri'de askerlerimize kar\u015f\u0131 bu ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 yapanlara lanet olsun. Milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. Kahraman ve fedakar polislerimize yap\u0131lan hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyor \u015fehitlerimize rahmet, yaral\u0131lara a\u00e7il \u015fifa diliyorum. Bu ac\u0131y\u0131 y\u00fcre\u011finde hisseden herkesi bu insani yard\u0131m kampanyas\u0131na deste\u011fe davet ediyorum. Halep\u2019te t\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015fen y\u00fcz karas\u0131 katliam ve y\u0131k\u0131m\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131nda sessizli\u011fi bozan \u0130HH\u2019y\u0131 tebrik ediyorum. +++ \u0130smet Sezgin\u2019e Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine  ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Yak\u0131n tarihimizin  \u00f6nde gelen siyaset\u00e7ilerinden, \u00f6nemli bakanl\u0131klarda bulunmu\u015f ve  TBMM ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 yapm\u0131\u015f olan\n+++ https://t.co/ZHOhioZ48T Ayn\u0131 zamanda bir siyasi tarih m\u00fczesi olan Abdullah G\u00fcl M\u00fcze  ve K\u00fct\u00fcphanesini bug\u00fcn a\u00e7t\u0131k. https://t.co/ya0IrSgrMz Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ile yurt i\u00e7inden ve d\u0131\u015f\u0131ndan pek \u00e7ok dostumun i\u015ftirakiyle, https://t.co/eiWtJ9w5MJ Adana'da hepimizin y\u00fcreklerini yakan olaya \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm.Yavrular\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet,ac\u0131l\u0131 ailelerine sab\u0131r ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. #\u062d\u0644\u0628_\u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u062a\u062d\u062a\u0636\u0631 https://t.co/YbR5d5pSSj #AleppoIsDying https://t.co/OauE0d5XzQ #Halep\u00d6l\u00fcyor https://t.co/XhKRp6JJ3D G\u00f6revi ba\u015f\u0131ndayken, hainlerce \u015fehit edilen Derik Kaymakam\u0131 Muhammed Fatih Safit\u00fcrk'e Allah'tan rahmet dilerim. Milletimizin ba\u015f\u0131sa\u011folsun. Devletimizin kurucusu Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc vefat\u0131n\u0131n 78. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle ve minnetle an\u0131yorum. Bunca karamsarl\u0131k icinde Be\u015fikta\u015f'\u0131n Napoli zaferi b\u00fcy\u00fck bir mutluluk verdi. Be\u015fikta\u015f'\u0131 tebrik ediyorum. \u015eemdinli'deki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen vatan evlatlar\u0131na Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum.Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun. Herkesin Kurban Bayram'\u0131n\u0131 tebrik ediyor; huzur, sa\u011fl\u0131k ve mutluluk diliyorum. Milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve yaral\u0131lara acil \u015fifa diliyorum. G\u00fcn ter\u00f6re kar\u015f\u0131 dayan\u0131\u015fma ve sa\u011flam durma g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. Gazi \u015fehrimizde ger\u00e7ekle\u015ftirilen kalle\u015f sald\u0131r\u0131y\u0131 lanetliyorum.+ Bu d\u00f6nemde hainlere verilecek en net yan\u0131t T\u00fcrk, K\u00fcrt hepimizin daha \u00e7ok kucakla\u015fmas\u0131 ve daha \u00e7ok dayan\u0131\u015fma i\u00e7erisinde olmas\u0131d\u0131r. Polis ve sivil t\u00fcm \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifa ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. T\u00fcrkiye\u2019nin i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fi kritik d\u00f6nemi f\u0131rsat bilerek Hakkari, Van ve Elaz\u0131\u011f\u2019da polisimizi hedef alan al\u00e7ak ter\u00f6ristleri lanetliyorum. Darbeciler kar\u015f\u0131s\u0131nda dimdik duran ve demokrasiye can\u0131 pahas\u0131na sahip \u00e7\u0131kan milletimizle birlikte olmak i\u00e7in yar\u0131n ben de Yenikap\u0131day\u0131m. \u00c7ankaya Sofras\u0131'nda a\u011f\u0131rlayarak engin bilgi ve g\u00f6r\u00fc\u015flerinden istifade etti\u011fim Halil \u0130nalc\u0131k'a Allah'tan rahmet diliyorum. https://t.co/4hmrrPeuDO K\u0131ymetli eserleri ve yeti\u015ftirdi\u011fi talebeleri ile \"Tarih\u00e7ilerin Kutbu\" olarak an\u0131lan Halil \u0130nalc\u0131k'\u0131n vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Bug\u00fcn d\u00fc\u015f\u00fcncesi, partisi ve g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc ne olursa olsun herkesin farkl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 bir yana koyup demokrasiye sahip \u00e7\u0131kmas\u0131 g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. +++Vatan ve millet sevgisiyle dolu \u00e7ok m\u00fcstesna bir insand\u0131. Mekan\u0131 cennet olsun. T\u00fcrk milletinin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. +++Doktoram\u0131 yan\u0131nda yapt\u0131m. \u0130slam Kalk\u0131nma Bankas\u0131nda da uzun y\u0131llar beraber \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k. Bende \u00e7ok eme\u011fi oldu. De\u011ferli insan Prof. Dr. Nevzat Yal\u00e7\u0131nta\u015f'\u0131n ani vefat\u0131na \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. \u0130stanbul \u00dcniversitesi \u0130ktisat Fak\u00fcltesinden hocamd\u0131. +++ Je maudis fortement l'attentat terroriste f\u00e9roce v\u00e9cu \u00e0 Nice. Je partage la peine du peuple Fran\u00e7ais, j'offre mes condol\u00e9ances. Memleketimizde ve b\u00f6lgemizde \u00e7ekilen ac\u0131lar\u0131n son bulmas\u0131 dile\u011fiyle herkesin m\u00fcbarek Ramazan Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/GdOgm7zQtj I pray for the victims and offer my condolences to the brotherly people of Iraq. +++are responsible for the creation of such a brutal mentality killing people on the eve of Eid al-Fitr. Those who courted the Middle East in fire without thoroughly considering the outcomes+++ Daesh terror took the lives of 125 innocent people in Baghdad today. Hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah'tan rahmet t\u00fcm Irak halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bayram arefesinde bile bu derece gaddar olabilen zihniyetin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na i\u015fin sonunu d\u00fc\u015f\u00fcnmeden Ortado\u011fu'yu ate\u015fe atanlar sebep oldu. Bug\u00fcn Bagdat'\u0131n en i\u015flek al\u0131\u015fveri\u015f merkezinde I\u015e\u0130D ter\u00f6r\u00fc 125 masum insan\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. M\u00fcbarek Kadir Gecesi t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olsun. Atat\u00fcrk Havaliman\u0131'ndaki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131 ile ilgili a\u00e7\u0131klamam: https://t.co/weksKFCXSr \u0627\u0633\u062a\u0646\u0643\u0631 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0633\u0648\u0641 \u0644\u0646 \u064a\u0633\u0647\u0645 \u0644\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0645\u0635\u0631 \u0648\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629. \u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0633\u062c\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0628\u062f \u0627\u0644\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0628\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0646\u0639 \u0625\u0637\u0644\u0627\u0642\u0627 \u0628\u062a\u0647\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0627\u0628\u0631 \u0645\u0639 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649 \u064a\u0628\u0639\u062b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 I denounce this decision which will not contribute to the peace and stability of Egypt and the broader region. I am deeply concerned with the life imprisonment given to President Morsi on the basis of unreasonable charges of spying. Ne M\u0131s\u0131r\u2019a ne de b\u00f6lgenin huzur ve istikrar\u0131na bir katk\u0131 sa\u011flamayaca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131k olan bu karar\u0131 telin ediyorum. CB Mursi\u2019ye ba\u015fka bir \u00fclkeye ajanl\u0131k yapmak  gibi inand\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 olmayan bir su\u00e7lamayla verilen m\u00fcebbet hapis cezas\u0131n\u0131 kayg\u0131yla kar\u015f\u0131l\u0131yorum Bu m\u00fcbarek g\u00fcnleri ter\u00f6r eylemleriyle kana bulayanlar ama\u00e7lar\u0131na asla ula\u015famayacaklar. https://t.co/1rLg8gqWPu Karn\u0131ndaki bebe\u011fiyle \u015fehit olan kahraman \u015eerife ile di\u011fer \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet; ailelerine ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum https://t.co/TTD76JEP7m Uzun y\u0131llar koruma ekibimde fedakarca g\u00f6rev yapm\u0131\u015f olan \u015eerife'nin Midyat'taki hain sald\u0131r\u0131da \u015fehit d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \u0130stanbul'daki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyor, hayat\u0131n\u0131 kaybeden  vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ve \u015fehit polislerimize Allah'tan rahmet diliyorum. Ringte rakipleriyle, hayat\u0131 boyunca da ayr\u0131mc\u0131l\u0131k ve haks\u0131zl\u0131klarla m\u00fccadele etmi\u015f Muhammed Ali'ye Allah'tan rahmet diliyorum. B\u00fct\u00fcn \u0130sl\u00e2m \u00e2leminin Berat Kandilini kutlar, Cen\u00e2b-\u0131 Allah'tan hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 niyaz ederim. Bu \u015fampiyonlu\u011fu \u00e7ok \u00f6zlemi\u015ftik. Eme\u011fi ge\u00e7en herkese te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Be\u015fikta\u015f'\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/63qozP3Aow T\u00fcm annelerimizin Anneler G\u00fcn\u00fc kutlu olsun. K\u00fc\u00e7\u00fckken anneler \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ellerinden, b\u00fcy\u00fcy\u00fcnce biz annelerimizin elinden tutar\u0131z. Allah hay\u0131rl\u0131 \u00f6m\u00fcrler versin. https://t.co/wICAsoF0cP \u00c7o\u011fulculu\u011fu ve \u00e7e\u015fitlili\u011fi  tercih ederek bu y\u00f6nde g\u00fczel bir \u00f6rnek te\u015fkil eden Londra halk\u0131n\u0131 da kutluyorum. Londra yeni Belediye Ba\u015fkan'\u0131, M\u00fcsl\u00fcman  g\u00f6\u00e7men bir ailenin o\u011flu olan @SadiqKhan'i tebrik ediyorum. Congratulations to people of London for setting an excellent example by choosing plurality and diversity. Congratulations to @SadiqKhan new Mayor of London, son of a Muslim immigrant. T\u00fcm \u0130slam aleminin Mira\u00e7 Kandili'ni kutlar\u0131m. Bu m\u00fcbarek  gecenin \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rlar getirmesini Y\u00fcce Allah'tan dilerim. Meclisimizin  96. kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc, T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadaki t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131n 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131'n\u0131  kutluyorum. Vefat\u0131n\u0131n 23. y\u0131l\u0131nda 8. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Turgut \u00d6zal'\u0131 \u015f\u00fckran ve duayla an\u0131yoruz. Rahmetli \u00d6zal, \u00fclkemizi d\u00fcnyaya a\u00e7an, tarihsel bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn \u00f6nc\u00fcs\u00fc, demokrasiye ve hukuka inanm\u0131\u015f, g\u00fcc\u00fcn\u00fc halktan alan bir liderdi. Bu iki kahraman\u0131m\u0131za ve di\u011fer t\u00fcm polis ve asker \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet diliyorum. Milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. \u015eehit d\u00fc\u015fen evlatlar\u0131m\u0131zdan bomba imha uzmanlar\u0131 Erkan ve Salih uzun y\u0131llar koruma ekibimde \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015flard\u0131. Bu m\u00fcbarek g\u00fcnde \u015fehitlerimizin ac\u0131 haberleriyle y\u00fcre\u011fimiz yand\u0131. Herkesin Regaip Kandili'ni kutluyorum. UCM\u2019nin karar\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fclen binlerce Bosnal\u0131y\u0131 geri getirmese de en az\u0131ndan b\u00f6yle utan\u00e7 verici olaylar\u0131n gelecekte ya\u015fanmas\u0131n\u0131 engelleyebilir. 1995 y\u0131l\u0131nda Avrupa\u2019n\u0131n ortas\u0131nda katledilen Bosnal\u0131 M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 daima kalbimizde hissedece\u011fiz. Srebrenitsa katliam\u0131n\u0131n 10. y\u0131l\u0131nda kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m t\u00f6ren hayat\u0131m\u0131n en unutulmaz ve en \u00fcz\u00fcnt\u00fc verici anlar\u0131ndan birisidir. The verdict of ICT will not bring back thousands of murdered Bosnians but at least may prevent such shameful events in the future. The pain of Bosnian Muslims who were slaughtered in 1995 in the middle of Europe will always remain in our hearts. It was one of the unforgettable and saddest moment of my life when I joined the mourners in the 10th anniversary of the Srebrenica massacre. Il est temps de s'unir pour lutter contre le terrorisme. Je condamne fortement les attaques terroristes de Bruxelles et partage la douleur  des familles des victimes. It is time to stand shoulder to shoulder against terrorism in everywhere. I strongly condemn today's terrorist attack in Brussels and share the pain of those who lost their beloved ones. B\u00f6yle g\u00fcnlerde hert\u00fcrl\u00fc siyasi farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131 bir yana b\u0131rakarak millet\u00e7e kenetlenmeli ve g\u00f6revlilere yard\u0131mc\u0131 olunmal\u0131. \u00dclke ve millet\u00e7e \u00e7ok zor g\u00fcnlerden ge\u00e7iyoruz. Herkesi duyarl\u0131 ve sorumluluk sahibi olmaya davet ediyorum. Hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin yak\u0131nlar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yor, yaral\u0131lara acil \u015fifa diliyorum. Bug\u00fcn Beyo\u011flu'nda tamamen sivilleri hedef alan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle lanetliyorum. G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc ve d\u00fc\u015f\u00fcncesi ne olursa olsun, herkesi ter\u00f6re kar\u015f\u0131 tavizsiz bir \u015fekilde birarada durmaya davet ediyorum. Hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum. Ankara'daki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyorum. Aziz milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Yaral\u0131 polislerimize de acil \u015fifalar temenni ediyorum. \u0130dil'de \u015fehit olan askerlerimiz ile Nusaybin'de \u015fehit d\u00fc\u015fen polislerimizin ac\u0131s\u0131n\u0131 derinden hissediyor; milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Ankara'daki hain sald\u0131r\u0131y\u0131 lanetliyorum. Aziz milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bu sald\u0131r\u0131lar birlik ve beraberli\u011fimizi asla y\u0131kamayacakt\u0131r. +++ kendilerinin takdir ettikleri bir hay\u0131r veya e\u011fitim kurumuna ba\u011f\u0131\u015f yapmalar\u0131n\u0131 rica ederim. Kay\u0131npederimin vefat\u0131 vesilesiyle \u00e7elenk g\u00f6ndermek isteyen dostlar\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7elenk yerine+++ Fehim Adak'\u0131n vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6grendim.Maalesef cenazesine yeti\u015femedim.Samimi ve fedakar bir dava adam\u0131 b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm\u00fczd\u00fc. Mekan\u0131 cennet olsun. Ayr\u0131ca, Almanya eski Cumhurba\u015fkan\u0131 Wulff\u2019la birlikte Schwabisch Hall\u2019deki camide T\u00fcrk toplumuyla biraraya geldik. https://t.co/aUbZVgS4nZ Stuttgart\u2019ta kundaklanan camimizi de ziyaret ederek, karde\u015flerimize ge\u00e7mi\u015f olsun diledim. https://t.co/1pRto9YRyK Zetsche, Mercedes\u2019te \u00e7al\u0131\u015fan \u00fcst d\u00fczey T\u00fcrk y\u00f6netici ve m\u00fchendisleri bize takdim etti. Hepsiyle gurur duydum. https://t.co/SNiukllMkn Mercedes'in \u0130stanbul do\u011fumlu olan d\u00fcnya CEO'su Dieter  Zetsche bize m\u00fczeyi gezdirdi. https://t.co/gSg01WDtB0 Almanya eski Cumhurba\u015fkan\u0131 Wulff\u2019la birlikte Stuttgart\u2019taki Mercedes M\u00fczesi\u2019ni ziyaret ettik. https://t.co/GJ99CBKh87 D\u00fcnya Piyasa Liderleri Zirvesi\u2019nde bir konu\u015fma yapmak \u00fczere Almanya\u2019ya geldim. https://t.co/HGdcRl8mga \u015eehitlerimize Allah'tan rahmet; ailelerine ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dc\u00e7 askerimiz ve bir polisimizin \u015fehit d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Mustafa Ko\u00e7\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ba\u015fta e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 olmak \u00fczere Ko\u00e7 ailesine, Ko\u00e7 Holding \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na ve \u00fclkemize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dclkemizin de\u011ferli i\u015fadamlar\u0131ndan Mustafa Ko\u00e7\u2019un ani vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Es die Aufgabe von uns allen, zusammen zu stehen und jede Form von Terror zu bek\u00e4mpfen. ++deren Menschen heute in diesem brutalen Terroranschlag ihr Leben verloren haben. Ich spreche dem Deutschen Volk und all den Nationen mein aufrichtiges Beileid aus,++ Ich habe mit tiefem Bedauern erfahren,dass sich Deutsche und weitere Nationalit\u00e4ten unter den Opfern &amp; Verwundeten von Sultanahmet befinden. It is duty of all of us to stand united in the fight against all forms of terrorism. I extend my sincere condolences to German people and all other nations who lost their people in todays brutal terror attack. I have learned with deep sorrow that there are German citizens and other nationalities among the victims and the wounded in Sultanahmet. Hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum. T\u00fcrkiye'ye kar\u015f\u0131 yap\u0131lan bu hain sald\u0131r\u0131y\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. https://t.co/FZH1OBMMRX https://t.co/2dttUMlnDd Herkesin yeni y\u0131l\u0131n\u0131 en samimi duygularla kutluyorum. \u00dclkemize, milletimize, t\u00fcm insanl\u0131\u011fa bar\u0131\u015f, huzur ve refah getirmesini diliyorum. Tunus, b\u00f6lgesinde gelecek vadeden bir \u00fclke ve T\u00fcrkiye olarak Tunus halk\u0131na deste\u011fimizi devam ettirmeliyiz. Devlet ve Giri\u015fim:Tunus i\u00e7in Yeni Ekonomik Vizyon Toplant\u0131s\u0131'nda bir konu\u015fma yaparak \u00fclkemizin tecr\u00fcbelerini payla\u015ft\u0131m. Tunus Cumhurba\u015fkan\u0131 Beji Caid  Essebbsi\u2019nin daveti \u00fczerine Tunus'a geldim. https://t.co/svSv8SMQNv Nous devons continuer \u00e0 lutter contre le terrorisme, qui n'a pas de religion, pas de nationalit\u00e9  ou une seule raison acceptable. Je condamne les attentats \u00e0 Paris et exprime ma solidarit\u00e9 envers les personnes touch\u00e9s. We should all together continue our fight against terrorism, which has no religion, nationality, ethnicity or a single acceptable reason. I strongly condemn heinous terror attacks in Paris. I offer my condolences to the people of France and wish speedy recovery for the wounded. Dini, milliyeti, vatan\u0131 ve kabul edilebilecek tek bir nedeni dahi olmayan ter\u00f6re kar\u015f\u0131 hep birlikte m\u00fccadeleye devam etmemiz gerekiyor. Paris'teki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyorum. Yaral\u0131lara acil \u015fifalar, t\u00fcm Fransa halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. +++ T\u00fcrkiye'yi daha ileriye ta\u015f\u0131yacak bir reform ve kalk\u0131nma s\u00fcrecinin ba\u015flat\u0131lmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. Yeni AK Parti d\u00f6neminde kapsay\u0131c\u0131 ve uzla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131 bir \u00fcslupla+++ Parlamentoya ve kurulacak yeni H\u00fck\u00fcmete, memlekete hizmet yolunda b\u00fcy\u00fck g\u00f6rev d\u00fc\u015f\u00fcyor. Bu sonucun \u00fclkemizde huzur ve istikrar\u0131n tesisi i\u00e7in \u00f6nemli bir f\u0131rsat oldu\u011funa inan\u0131yorum. AK Parti'yi bu b\u00fcy\u00fck ba\u015far\u0131dan dolay\u0131 tebrik ediyorum. Se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131 milletimize ve \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olsun. Herkesin Cumhuriyet Bayram\u0131'n\u0131 kutluyorum. \nhttps://t.co/7tZlyxrJyW Y\u00f6netiminde oldu\u011fum Oxford \u0130slam Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi'ni de ziyaret edip, bah\u00e7esine a\u011fa\u00e7 diktim. https://t.co/Fumy6k4OuQ F\u0131rsattan istifade Oxford'da kitap\u00e7\u0131lara u\u011fray\u0131p yeni \u00e7\u0131kan yay\u0131nlar\u0131 inceledim. https://t.co/2WcTqVPhBh Bug\u00fcn Oxford \u00dcniversitesi'nde \"D\u00fcnya'da Ortak Zorluklar\" konferans\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 yapt\u0131m. https://t.co/OhONc0Bv6C Bilinmesini isterim ki tek arzum \u00fclkemizin birlik ve beraberlik\ni\u00e7erisinde istikrar ve refaha kavu\u015fmas\u0131d\u0131r. Son d\u00f6nemde \u015fahs\u0131m\u0131 g\u00fcnl\u00fck siyasi polemiklerin i\u00e7erisine \u00e7ekmeye y\u00f6nelik baz\u0131 gayretleri \u00fcz\u00fclerek takip ediyorum. Beni tan\u0131yanlar en a\u011f\u0131r ele\u015ftirilerimde dahi bu gibi ifadeler ve b\u00f6yle\nbir \u00fcslup kullanmayaca\u011f\u0131m\u0131 \u00e7ok iyi bilir. Taraf gazetesinin bug\u00fcnk\u00fc man\u015fetinde bana atfedilen ifadeler  tamamen yalan, uydurma ve art niyetlidir. Bug\u00fcn d\u00fcnyan\u0131n daha \u00e7ok ihtiya\u00e7 duydu\u011fu bilgeli\u011fi ve m\u00fctevaz\u0131l\u0131\u011f\u0131 temsil eden Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7'i rahmetle an\u0131yorum. \u015eehitlerimizin ailelerine, T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'mize ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Da\u011fl\u0131ca'da meydana gelen \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan tabur komutan\u0131 yarbay\u0131m\u0131za ve askerlerimize Allah'tan rahmet,yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum Ba\u015fkentimiz Ankara'da ger\u00e7ekle\u015ftirilen insanl\u0131k d\u0131\u015f\u0131 hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyorum. Hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum. Bu topraklar\u0131n yeti\u015ftirdi\u011fi bir de\u011fer olan Prof. Sancar'\u0131n bu ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131n bilim insanlar\u0131m\u0131z i\u00e7in ilham kayna\u011f\u0131 olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. Nobel Kimya \u00d6d\u00fcl\u00fc'n\u00fc kazanan Prof. Dr. Aziz Sancar'\u0131 tebrik eder, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 dilerim. M\u00fczakerelerin canland\u0131r\u0131lmas\u0131 ve AB \u00fcyelik kriterleri \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda yeniden ba\u015flat\u0131lacak reform s\u00fcreci \u00fclkemiz ve b\u00f6lgemiz i\u00e7in kazan\u00e7 olacakt\u0131r. 10 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn AB ile kat\u0131l\u0131m m\u00fczakeresi s\u00fcrecini ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131k. http://t.co/Uld87Ap6k6 Bu m\u00fcbarek g\u00fcnde, m\u00fcbarek belde de Hakk'a y\u00fcr\u00fcyen hac\u0131lar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r diliyorum. Herkesin bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyor, mutlu ve huzurlu bir bayram diliyorum. http://t.co/HLx4UC437s T\u00fcm \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, ac\u0131l\u0131 ailelerine, Emniyet Te\u015fkilat\u0131m\u0131za ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Fehmi\u2019yi ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 ter\u00f6re kurban vermi\u015f olmam\u0131zdan dolay\u0131 b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fc i\u00e7erisindeyim. \u015eehit d\u00fc\u015fen evlatlar\u0131m\u0131zdan Fehmi \u015eahin uzun y\u0131llar, koruma ekibimde \u00e7ok yak\u0131n\u0131mda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. http://t.co/3IFlfC2fOJ Bug\u00fcn de I\u011fd\u0131r\u2019daki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen polislerimiz i\u00e7imizi da\u011flad\u0131. Her g\u00fcn yeni bir ac\u0131yla y\u00fcre\u011fimiz yan\u0131yor. Halk\u0131m\u0131z\u0131 ter\u00f6re kar\u015f\u0131 hakl\u0131 tepkisini ortaya koyarken karde\u015fli\u011fimize ve birli\u011fimize zarar verecek davran\u0131\u015flardan ka\u00e7\u0131nmaya davet ediyorum. Bu hain sald\u0131r\u0131lar\u0131n tek amac\u0131n\u0131n \u00fclkemizin birlik ve beraberli\u011fini bozmak oldu\u011fu a\u00e7\u0131kt\u0131r. \u015eehitlerimizin ailelerine, y\u00fcce milletimize ve Silahl\u0131 Kuvvetlerimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Da\u011fl\u0131ca'daki menfur sald\u0131r\u0131da \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum. Co\u011frafi a\u00e7\u0131dan \u00e7ok zor olan b\u00f6lgede halk\u0131n g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak i\u00e7in g\u00f6rev yapan askerlerimize y\u00f6nelik hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyorum. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m s\u0131ras\u0131nda Hakkari Da\u011f ve Komando Tugay\u0131'n\u0131 iki kez ziyaret etmi\u015f ve kahraman Mehmet\u00e7i\u011fimizin birer gece misafiri olmu\u015ftum. 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131'n\u0131 kutluyor; tarihi \u015fan ve zaferlerle dolu kahraman ordumuzla gurur duyuyoruz. \u0130nan\u0131yorum ki T\u00fcrkiye hep birlikte bu zor g\u00fcnlerin de \u00fcstesinden gelecektir. Ter\u00f6r\u00fc lanetliyor ve herkesi ayr\u0131l\u0131klar\u0131 bir yana b\u0131rakarak ter\u00f6re kar\u015f\u0131 dayan\u0131\u015fma i\u00e7erisinde olmaya davet ediyorum. \u015eehitlerimize Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bug\u00fcn de y\u00fcre\u011fimiz yand\u0131. AK Parti'nin kurulu\u015fundaki de\u011ferler, idealler ve vizyon \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda \u00fclkemize daha \u00e7ok hizmetler edece\u011fine inan\u0131yorum. Erdemliler hareketi olarak ba\u015flayan AK Parti; karde\u015flik, isti\u015fare, samimiyet ve vefa de\u011ferleri temelinde millete hizmet a\u015fk\u0131yla kurulmu\u015ftur. AK Parti'nin bug\u00fcnlere gelmesinde eme\u011fi ge\u00e7en dava arkada\u015flar\u0131ma, \u00fcyelerimize, destekleyen vatanda\u015flara ve aziz milletimize te\u015fekk\u00fcr ederim. Kurucusu olmaktan gurur duydu\u011fum AK Parti'nin 14. kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ederim. Ben de bug\u00fcn \u015fehidimiz Beyaz\u0131t \u00c7eken i\u00e7in d\u00fczenlenen t\u00f6rene kat\u0131ld\u0131m. Ailesinin ve Emniyet Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131m. Ailelerine, sevdiklerine ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bug\u00fcn yine \u00e7ok say\u0131da \u015fehidimiz var. Ac\u0131m\u0131z \u00e7ok b\u00fcy\u00fck. Abdullah G\u00fcl \u00dcniversitesi Destekleme Vakf\u0131'na katk\u0131da bulunan t\u00fcm hay\u0131rseverlere te\u015fekk\u00fcr ederim. Elde edilen ba\u015far\u0131da \u00f6zellikle AG\u00dc'y\u00fc desteklemek amac\u0131yla kurulan Vak\u0131f http://t.co/IcJF2hKDJn \u00f6nemli bir paya sahiptir. Ba\u015far\u0131l\u0131 sonu\u00e7lar al\u0131nmas\u0131nda en b\u00fcy\u00fck pay\u0131n sahibi olan AG\u00dc Rekt\u00f6r\u00fc Sn. @isabuncuoglu ve se\u00e7kin akademik kadroyu g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. Her y\u0131l oldu\u011fu gibi @AguHayalim diyerek AG\u00dc'y\u00fc kazanan ba\u015far\u0131l\u0131 \u00f6\u011frencilerle yeni akademik y\u0131l a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda bulu\u015fmak i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zlan\u0131yorum. AG\u00dc'n\u00fcn \u00f6\u011frenci kaydetti\u011fi t\u00fcm programlarda ilk 5 ila 9. s\u0131rada yer almas\u0131 takdire \u015fayan. Abdullah G\u00fcl \u00dcniversitesi'nin (AG\u00dc) devlet okullar\u0131 s\u0131ralamas\u0131nda yine en \u00fcst s\u0131ralarda yer almas\u0131ndan ayr\u0131ca b\u00fcy\u00fck k\u0131van\u00e7 duydum. 2015 LYS sonu\u00e7lar\u0131na g\u00f6re g\u00fcz d\u00f6nemiyle birlikte \u00fcniversite \u00f6\u011frenimine hak kazanm\u0131\u015f gen\u00e7lerimizi g\u00f6n\u00fclden kutlar, ba\u015far\u0131lar dilerim. Milletimizin se\u00e7imler ile ortaya koydu\u011fu demokratik irade ve temsil kabiliyeti g\u00fc\u00e7l\u00fc bu meclis, nihai \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn adresi olmal\u0131d\u0131r. Ter\u00f6r, \u015fiddet ve silah bu co\u011frafyada hi\u00e7bir zaman hi\u00e7 kimseye fayda sa\u011flamam\u0131\u015ft\u0131r. Asker ve polis t\u00fcm \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Maalesef her g\u00fcn ac\u0131 haberlerle sars\u0131l\u0131yoruz. Bug\u00fcnlerde herkesin milli birlik ve beraberlik ile karde\u015flik ve dayan\u0131\u015fma ruhuna uygun s\u00f6ylem ve davran\u0131\u015flar i\u00e7erisinde olmas\u0131 gerekir. \u015eehitlerimize Allah'tan rahmet, ailelerine ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bug\u00fcn de 2 polisimizin \u015fehit edilmesi \u00fclke olarak \u00e7ok hassas bir d\u00f6nemden ge\u00e7ti\u011fimizi g\u00f6stermektedir. Ad\u0131yaman'daki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen Onba\u015f\u0131 M\u00fcsellim \u00dcnal'a Allah'tan rahmet, di\u011fer iki yaral\u0131 askerimize acil \u015fifalar diliyorum. Suru\u00e7'taki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah'tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. \"S\u00fcleymaniye'de bayram sabah\u0131\" her zaman farkl\u0131d\u0131r. http://t.co/S6e0g4HWsN Bug\u00fcnlerin hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. Herkesin Ramazan Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. \u062a\u063a\u0645\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0639 \u0631\u062d\u0645\u062a\u0647 \u0648\u0646\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0628\u062e\u0627\u0644\u0635 \u0627\u0644\u0639\u0632\u0627\u0621 \u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0631\u0629 \u0648\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629. \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0642\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u0648\u0644\u062f\u062a \u0648\u0627\u0644\u062f\u062a\u0647 \u0648\u062a\u0631\u0639\u0631\u0639\u062a \u0641\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0635\u062f\u064a\u0642\u0627 \u062d\u0645\u064a\u0645\u0627 \u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u062a\u0644\u0642\u064a\u062a \u0628\u0628\u0627\u0644\u063a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0649 \u0646\u0628\u0623 \u0648\u0641\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u064a\u0631 \u0633\u0639\u0648\u062f \u0627\u0644\u0641\u064a\u0635\u0644\u060c \u0627\u0644\u0635\u062f\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0639\u0645\u0644\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0647 \u0633\u0648\u064a\u0627. Kendisine Allah'tan rahmet;kederli ailesine ve Suudi Arabistan halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Annesi T\u00fcrk olan Prens Al Faysal ger\u00e7ek bir T\u00fcrkiye dostu idi. Ge\u00e7mi\u015fte yak\u0131n \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve benim de dostum olan Prens Suud Al-Faysal'\u0131n vefat\u0131n\u0131 derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizin  d\u00fczenledi\u011fi  iftarda Avrupal\u0131 T\u00fcrklerle de bulu\u015ftum. http://t.co/tShksjdILS http://t.co/7RlT60gUmk \u0130ftar \u00f6ncesi ziyaret etti\u011fim Avrupa T\u00fcrk Demokratlar Birli\u011fi\u2019ndeki  (UETD)  gen\u00e7ler buradaki T\u00fcrklerin gelece\u011fine dair \u00fcmidimi g\u00fc\u00e7lendirdi. Forumda yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fmada Ortado\u011fu\u2019daki son geli\u015fmeler hakk\u0131ndaki g\u00f6r\u00fc\u015flerimi payla\u015ft\u0131m. http://t.co/Xu9R0HDviq ABD ve Avrupa\u2019dan \u00f6nemli siyaset\u00e7ilerin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ASPEN Forumu i\u00e7in Berlin\u2019e geldim. Cumhurba\u015fkan\u0131 Demirel'in vefat\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.Kendisine Allah'tan rahmet,milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. http://t.co/2GWv9YsWis This decision must be revoked in order to build up political consensus, ensure stability and achieve peace in Egypt. The Court's decision to uphold the death sentence against President Morsi and his friends is not for the benefit of Egypt or of our region. \u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0643\u0627\u0645 \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0625\u0631\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0644\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0631 \u062a\u0635\u062f\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0635\u062f\u0631 \u0628\u0625\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0645\u0631\u0633\u064a \u0648\u0631\u0641\u0627\u0642\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0648\u062f \u0628\u0627\u0644\u0646\u0641\u0639 \u0644\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0635\u0631 \u0648\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 M\u0131s\u0131r'da uzla\u015f\u0131, istikrar ve bar\u0131\u015f\u0131n tesisi i\u00e7in bu cezalar muhakkak bozulmal\u0131d\u0131r. Cumhurba\u015fkan\u0131 Mursi ve arkada\u015flar\u0131na verilen idam cezalar\u0131n\u0131n onanmas\u0131 ne M\u0131s\u0131r'a ne de b\u00f6lgeye yarar sa\u011flar. Herkesin Berat Kandili m\u00fcbarek olsun. \u064a\u062c\u0628 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0641\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0648\u0627\u0646.\n\u0627\u0630\u0643\u0631 \u0647\u0630\u0627 \u0643\u0635\u062f\u064a\u0642 \u062d\u0642\u064a\u0642\u064a \u0648\u0645\u062e\u0644\u0635 \u0644\u0645\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0628\u0625\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0645\u0631\u0633\u064a \u0648\u0631\u0641\u0627\u0642\u0647 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0633\u0648\u062f\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644 \u0645\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0642\u064a\u0642\u0629 This unacceptable and dangerous process has to be stopped immeadiately as there is still time.I utter my feelings as a true friend of Egypt. The announced death sentences on President Morsi and his friends will darken the future of our brother country, Egypt. Hen\u00fcz vakit varken kabul edilemez bu tehlikeli s\u00fcre\u00e7 derhal durdurulmal\u0131d\u0131r. Bunu M\u0131s\u0131r'\u0131n ger\u00e7ek bir dostu olarak s\u00f6yl\u00fcyorum. Cumhurbaskani Mursi ve arkada\u015flar\u0131na idam cezasi verilmesi karde\u015f \u00fclke M\u0131s\u0131r'\u0131n gelece\u011fini karartacakt\u0131r. Milletimizin ve t\u00fcm \u0130slam aleminin Mira\u00e7 Kandilini kutluyorum. Hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Soma'da bir sene \u00f6nce maden facias\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden madencilerimizi rahmetle an\u0131yorum. T\u00fcm annelerimizin bu g\u00fczel g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutluyorum. Eme\u011fi ge\u00e7en herkesi tebrik ediyorum. http://t.co/tvFbC6WJuy Bug\u00fcn Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n yeniden in\u015faa edilen stad\u0131n\u0131 gezdim. Bitince  d\u00fcnyan\u0131n en de\u011ferli stad\u0131 olacak. http://t.co/xCucWRfNht S\u00fcper lige  \u00e7\u0131kmay\u0131 \u015fimdiden garantileyen Kayserispor\u2019u tebrik ediyorum. Yeni sezonda da ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. Finale y\u00fckselen AG\u00dc Bayan Basketbol Tak\u0131m\u0131n\u0131 kutluyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. 23 Nisan'\u0131, Katar'da b\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizde \u00e7ocuklar\u0131m\u0131zla kutlad\u0131k. http://t.co/MEjcc52kIh Thus, Egypt will relieve from this political burden and will be able to focus on its real and positive agenda. As a friend of Egypt it is my sincere hope that a solution will be found for the release of political prisoners as soon as possible. As a country which experienced similar events in the past, we know that such interim periods are difficult to sustain and very costly. I would like to express my regret on sentencing of Mr. Mursi, first freely elected President of Egypt. B\u00f6ylece M\u0131s\u0131r bu siyasi y\u00fckten kurtularak ihtiyac\u0131 olan ger\u00e7ek ve pozitif g\u00fcndemine odaklanabilecektir. Karde\u015f M\u0131s\u0131r'\u0131n daima g\u00fc\u00e7l\u00fc olmas\u0131n\u0131 arzu eden biri olarak temennim siyasi mahkumlar\u0131n biran \u00f6nce serbest kalabilece\u011fi bir yol bulunmas\u0131d\u0131r. Ge\u00e7mi\u015fte benzer olaylar ya\u015fam\u0131\u015f bir \u00fclke olarak biliyoruz ki bu gibi ara d\u00f6nemlerin s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesi zordur ve maliyeti b\u00fcy\u00fck olmaktad\u0131r. M\u0131s\u0131r'\u0131n ilk se\u00e7ilmi\u015f Cumhurba\u015fkan\u0131 Mursi'nin mahkum edilmesini \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle kar\u015f\u0131l\u0131yorum. All the necessary attention should be paid and measures should be taken in order to put an end to this tragedy. This is grave humanitarian disaster. The number of people unfortunately has exceeded number of fish in Mediterranean. Hundreds of people are drowning in Mediterranean every week. Bu trajediye son vermek i\u00e7in insanl\u0131k ad\u0131na ola\u011fan\u00fcst\u00fc ilgi ve tedbir gerekiyor. Bu b\u00fcy\u00fck bir insanl\u0131k facias\u0131d\u0131r. Akdeniz bal\u0131k yerine insanla doldu. Akdeniz'de her hafta y\u00fczlerce insan bo\u011fuluyor. B\u00fcy\u00fck bir ba\u015far\u0131ya imza atarak \u00fclkemizi gururland\u0131ran Eczac\u0131ba\u015f\u0131 Vitra Bayan Voleybol tak\u0131m\u0131n\u0131 tebrik ediyorum. Therefore, I congratulate all the stakeholders for this  brave compromise and encourage them to build on this significant achievement. I hope this deal will have positive impact on the other social and political problems of the region. I always supported diplomatic solution and closely involved in negotiations in my capacity as the Foreign Minister and then the President. The nuclear deal framework is an historic opportunity for a safer Middle East and the World. De\u011ferli  sanat\u00e7\u0131m\u0131z Kayahan'\u0131 kaybetmenin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc ya\u015f\u0131yoruz.Kendisine Allah'tan rahmet, ailesine ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Millet olarak ter\u00f6r olaylar\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda farkl\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcncelerimizi bir yana b\u0131rak\u0131p, birlik ve beraberlik i\u00e7erisinde olmal\u0131y\u0131z. Kendisine Allah'tan rahmet, ailesine ve milletimize yeniden ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Ter\u00f6ristlerce \u015fehit edilen Savc\u0131 Mehmet Selim Kiraz'\u0131n cenaze t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131k. http://t.co/43PX488LTr 100 y\u0131l \u00f6nce zaman\u0131n emperyalist g\u00fc\u00e7lerine kar\u015f\u0131 kahramanca m\u00fccadele ederek tarihin ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiren t\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yorum. Maalesef bir sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131m\u0131z\u0131n daha d\u00fc\u015fmesiyle 2 subay\u0131m\u0131z \u015fehit oldu.Ailelerine, Silahl\u0131 Kuvvetlerimize ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. B\u00fcy\u00fck edebiyat\u00e7\u0131 Ya\u015far Kemal'i kaybetmenin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc ya\u015f\u0131yoruz. Herkesin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. http://t.co/xjTl3FNcxo Bug\u00fcn \u00e7ok heyecanl\u0131 bir ma\u00e7 seyrettik. Be\u015fikta\u015f'\u0131 tebrik ediyor bundan sonraki ma\u00e7larda ba\u015far\u0131lar diliyorum. http://t.co/Tlpjdxz2RX \u015eehit pilotlar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, ac\u0131l\u0131 ailelerine, Silahl\u0131 Kuvvetlerimize ve y\u00fcce T\u00fcrk milletine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Milletimizin ortak vicdan\u0131 ve hissiyat\u0131n\u0131n bundan sonra b\u00f6yle ac\u0131lar\u0131n ya\u015fanmas\u0131na f\u0131rsat vermeyece\u011fini \u00fcmit ediyorum. Halk\u0131m\u0131z\u0131n bu ac\u0131 olay kar\u015f\u0131s\u0131nda sergiledi\u011fi kararl\u0131 duru\u015f b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. Babas\u0131 Mehmet Bey'in a\u00e7\u0131klamalar\u0131 Anadolu insan\u0131n\u0131n bilgeli\u011fini, ferasetini ve vakur duru\u015funu yans\u0131t\u0131yor. \u00d6zgecan Aslan'\u0131n babas\u0131n\u0131 ben, annesini de Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m arayarak ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileklerimizi ilettik. Kendisine yeni g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diliyorum. D\u00fcnyan\u0131n \u00f6nemli enerji uzmanlar\u0131ndan biri olan Birol'u Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m s\u0131ras\u0131nda aday g\u00f6stermi\u015f ve kendisine destek istemi\u015ftim. Paris'teki Uluslararas\u0131 Enerji Ajans\u0131 \u0130cra Direkt\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fc'ne se\u00e7ilen Fatih Birol'u tebrik ediyorum. Bunu yakinen bilen bir dostu olarak vefat\u0131ndan dolay\u0131 \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun. Merhum Kral Abdullah'\u0131n T\u00fcrkiye'ye ve T\u00fcrk halk\u0131na \u00e7ok b\u00fcy\u00fck sevgi ve muhabbeti vard\u0131. http://t.co/oYSbhiMG2C \u00dclkemizin g\u00fcvenli\u011fi ve huzuru i\u00e7in \u015fehit olan Kenan KUMA\u015e\u2019a Allah'tan rahmet, ac\u0131l\u0131 ailesine ve Emniyet Te\u015fkilat\u0131m\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Polis memurumuz Kenan KUMA\u015e\u2019\u0131n hain bir ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 neticesinde \u015fehit olmas\u0131ndan derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Herkesin kandili m\u00fcbarek olsun. Yeni y\u0131l\u0131n\u0131z\u0131 tebrik ediyor, 2015'in herkese iyilikler getirmesini temenni ediyorum. Azmin ve hayata ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131n iyi bir \u00f6rne\u011fiydi.Buz pateninden d\u00f6nerken trafik kazas\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini \u00f6\u011frendim.Allah rahmet eylesin. Her Erciyes'e \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131mda beni orada kar\u015f\u0131layan 78 ya\u015f\u0131ndaki Hasan Mutlu, bir delikanl\u0131 gibi kayak yapard\u0131. http://t.co/b3KSyG4FpU Ayr\u0131ca Zekeriya \u00d6z'le ba\u015fka vesileyle de g\u00f6r\u00fc\u015fm\u00fc\u015fl\u00fc\u011f\u00fcm yoktur. Bu ak\u015fam bir TV program\u0131nda iddia edildi\u011fi \u015fekilde C. Savc\u0131s\u0131 Zekeriya \u00d6z'\u00fc 17 Aral\u0131k \u00f6ncesinde kabul etti\u011fim kesinlikle do\u011fru de\u011fildir. Ma\u015fallah bereketli bir av oldu. http://t.co/KfwtoWdHnS Bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131n me\u015fakkatli hayat\u0131n\u0131 da yak\u0131ndan g\u00f6rd\u00fcm. http://t.co/aLhIFE526z Havan\u0131n g\u00fczelli\u011fi, deniz ve \u0130stanbul ile bulu\u015funca g\u00fczel bir g\u00fcn ge\u00e7irdik. Bende telsizle t\u00fcm bal\u0131k\u00e7\u0131lara rastgele diye selam verdim. http://t.co/HSW51fTiEc Bal\u0131k\u00e7\u0131lar bug\u00fcnlerde bo\u011fazda yo\u011fun bir faaliyet i\u00e7indeler. http://t.co/CHgtq8komc Bug\u00fcn arkada\u015flar beni bal\u0131k av\u0131na davet ettiler. http://t.co/OYJxlDqiMI http://t.co/Ku7V9k7X4M \u00c7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in diplomasi, diyalog ve siyasi mekanizmalar\u0131n harekete ge\u00e7irilmesi gerekti\u011fini vurgulad\u0131m. Konu\u015fmamda Ortado\u011fu'daki olumsuz gidi\u015fata ve ya\u015fanan hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015flerimi dile getirdim. 70 farkl\u0131 \u00fclkeden siyaset ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131 temsilcileri ile akademisyenlerin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 toplant\u0131da a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 yapt\u0131m. http://t.co/0Cc46Zs5Gf Kurulu\u015fundan itibaren destekledi\u011fim ve Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 himayesine ald\u0131\u011f\u0131m 'Bo\u011fazi\u00e7i Zirvesi'nin 5. toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131m. Londra'n\u0131n en i\u015flek caddesi Piccadilly'deki Kahve D\u00fcnyas\u0131'na arkada\u015flarla u\u011framay\u0131 da unutmad\u0131k. http://t.co/nzkhQgbYQW Oxford mimarisiyle \u0130slam k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc birle\u015ftiren merkez Oxford \u00dcniversitesi b\u00fcnyesinde e\u011fitim veriyor. http://t.co/WaTaq0vpu0 Uzun y\u0131llard\u0131r Y\u00f6netim Kurulu \u00fcyesi oldu\u011fum Oxford \u0130slam Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi'ni de ziyaret ettim. http://t.co/2pPSy7oAJN 2010 y\u0131l\u0131 Chatham House \u00d6d\u00fcl\u00fc'n\u00fc bana Krali\u00e7e Elizabeth vermi\u015fti. http://t.co/dmqJCU04xh \u00d6nemli d\u00fc\u015f\u00fcnce kurulu\u015fu Chatham House'da b\u00f6lgemizle ilgili bir konu\u015fma yapt\u0131m ve sorular\u0131 cevaplad\u0131m. http://t.co/ovjg5imax8 Londra'daki kitap\u00e7\u0131lar\u0131n raflar\u0131nda MacLean'in kitab\u0131n\u0131 g\u00f6rmek beni mutlu etti. http://t.co/HTOsTFu1r2 Toplant\u0131ya akademisyen, yazar ve sanat\u00e7\u0131lar kat\u0131ld\u0131. B\u00fcy\u00fckel\u00e7imizin evsahipli\u011findeki etkinlikte eski D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Jack Straw g\u00fczel bir konu\u015fma yapt\u0131. http://t.co/VGN7ussaie Prof. MacLean'in yazd\u0131\u011f\u0131 'Abdullah G\u00fcl and the Making of the new Turkey' adl\u0131 kitab\u0131n tan\u0131t\u0131m toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131m. http://t.co/kBMA7WHYLd Kanada'n\u0131n ard\u0131ndan \u00f6\u011frencilik y\u0131llar\u0131m\u0131 da ge\u00e7irdi\u011fim Londra'ya geldim. Ayr\u0131ca Halifax'ta ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla da bu vesileyle bir araya geldik. http://t.co/n4AUdsVVpD B\u00f6lgemizle ilgili geli\u015fmeler hakk\u0131nda de\u011ferlendirmelerimi payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m oturum b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc. http://t.co/IZpW2CQUAy G\u00fcvenlik konular\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc \u00f6nemli bir platform olan Halifax Uluslararas\u0131 G\u00fcvenlik Forumu'na onur konu\u011fu olarak kat\u0131ld\u0131m. G\u00f6revi devretmemin ard\u0131ndan ilk yurtd\u0131\u015f\u0131 ziyaretimi Kanada'ya yapt\u0131m. Ziyaret\u00e7ilerin b\u00fcy\u00fck \u00e7o\u011funlu\u011funun gen\u00e7ler ve \u00f6\u011frenciler olmas\u0131 T\u00fcrkiye'nin gelece\u011fine g\u00fcvenimi daha da peki\u015ftirdi. http://t.co/8gHcMPTlg9 Hafta i\u00e7i olmas\u0131na ve fuar yerinin uzakl\u0131\u011f\u0131na ra\u011fmen kitaba g\u00f6sterilen ilgiden \u00e7ok memnun oldum. http://t.co/SYh1kzKLOu Bug\u00fcn T\u00dcYAP Kitap Fuar\u0131'n\u0131 ziyaret ettim. http://t.co/c8rLwzajXi Herkesin Cumhuriyet Bayram\u0131'n\u0131 kutluyorum. Ailelerine, Silahl\u0131 Kuvvetlerimize, Emniyet Te\u015fkilat\u0131m\u0131za ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Maalesef hem polis hem asker \u015fehitlerimiz var. Hepsine \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. Ayr\u0131ca t\u00fcm bu olaylarda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin ailelerinin ac\u0131s\u0131n\u0131 da y\u00fcrekten payla\u015f\u0131yorum. Son g\u00fcnlerde ya\u015fanan olaylar\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle takip ediyorum.\n\u015eehitlerimize Allah'tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum. Herkesin Kurban Bayram\u0131'n\u0131 ayr\u0131 ayr\u0131 tebrik ediyor, huzurlu ve mutlu bir bayram ge\u00e7irmenizi diliyorum. Baba oca\u011f\u0131ndan daha s\u0131cak yer yok... http://t.co/ydb3n62OH9 Bug\u00fcn memleketim Kayseri'yi ziyaret ettim. G\u00f6sterdikleri muhabbet i\u00e7in hem\u015fehrilerime te\u015fekk\u00fcr ederim. http://t.co/bMb6fgyRIG Ba\u015far\u0131lar\u0131yla bu inanc\u0131m\u0131 peki\u015ftiren 12 Dev Adam'\u0131, Sivas filmi y\u00f6netmeni ve oyuncular\u0131 ile tenis\u00e7imiz \u0130pek Soylu'yu tebrik ederim. T\u00fcrkiye'nin spor, bilim ve k\u00fclt\u00fcr ile sanat alanlar\u0131nda her zaman daha ileri gidece\u011finden hi\u00e7 \u015f\u00fcphe etmedim. Devir teslim t\u00f6reninde yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fma http://t.co/23debkG6Rf @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla Sonras\u0131nda Pierre Loti'de arkada\u015flar\u0131m\u0131zla beraber olduk. http://t.co/5atpUzARbv Sivil hayat\u0131m\u0131n ilk Cuma namaz\u0131n\u0131 Ey\u00fcp Sultan Camii'nde k\u0131ld\u0131m. http://t.co/8XEkgLHdSZ \u015eimdi de Ankara'dan ayr\u0131l\u0131yorum. Herkese selam ve sevgilerimle... Milletimi temsil etme onur ve gururuyla y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revini devrettim. Ay sonunda g\u00f6revi devredece\u011fim Tayyip Bey'i ve Emine Han\u0131m'\u0131 e\u015fimle beraber tebrik ettik ve ba\u015far\u0131lar diledik. http://t.co/jJBUjkKrDz + ve yabanc\u0131 b\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerle son defa biraraya geldik. http://t.co/c0zB1wYA3c D\u00fcn devlet erkan\u0131na verdi\u011fim veda resepsiyonunda h\u00fck\u00fcmet, meclis, yarg\u0131 mensuplar\u0131, komutanlar, kamu y\u00f6neticileri + Mahallemizdeki \u00e7ocuklar\u0131m\u0131zla bu son bayramla\u015fmam\u0131z oluyor. http://t.co/X0VpQyuubS K\u00f6\u015fk'e var\u0131nca her zaman oldu\u011fu gibi \u00f6nce koruma personeliyle sonra Tarabya'da mahalleli \u00e7ocuklarla bayramla\u015ft\u0131k. http://t.co/v9V2IeqTfM Ard\u0131ndan Tarabya'daki taksici ve minib\u00fcs\u00e7\u00fc esnaf\u0131yla bayramla\u015ft\u0131k. http://t.co/JooMrJ1Pbk Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015ft\u0131k. G\u00f6sterdikleri s\u0131cak ilgi nedeniyle hepsine te\u015fekk\u00fcr ederim. http://t.co/8WnULkeZLk Bayram namaz\u0131n\u0131 Sultanahmet Camii'nde k\u0131ld\u0131m. Bu m\u00fcbarek g\u00fcnde t\u00fcm \u0130slam aleminde ya\u015fanan ac\u0131lar\u0131n son bulmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah'tan niyaz ediyorum. Herkesin bayram\u0131n\u0131 kutluyorum. K\u00fc\u00e7\u00fcklerin g\u00f6zlerinden \u00f6perim. Buradan \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet, gazilerimize sa\u011fl\u0131k ve mutluluk diliyorum. Hepsine minnet bor\u00e7luyuz. http://t.co/m0wHeSZyxf http://t.co/9ZU3f1zXj2 \u0130ftarda Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131, Bakanlar ve komutanlar da vard\u0131. B\u00fct\u00fcn misafirlerimizle ilgilendik, herkesin iste\u011fi tek tek not edildi. D\u00fcn verdi\u011fim 8. iftarda \u015fehitlerimizin anne, baba, e\u015f ve karde\u015fleri ile gazilerimizi son kez \u00c7ankaya'da misafir ettim http://t.co/SIdxaQR7IJ http://t.co/v0qhkNEJ1F Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ildi\u011fimden bu yana her Ramazan'da \u015fehit aileleri ve gazilerimizi e\u015fimle birlikte iftar yemeklerinde a\u011f\u0131rlad\u0131k. Gitti\u011fim her yerde vatanda\u015flar\u0131m\u0131n b\u00fcy\u00fck sevgi ve muhabbetini g\u00f6rd\u00fcm. Hepsine tekrar te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \u0130lk seyahatime do\u011fuda Van'la ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131m. Bat\u0131da K\u0131rklareli'yle bitirmi\u015f oldum. http://t.co/zRey7DMlPf D\u00fcn tamamlanan Tekirda\u011f ve K\u0131rklareli ziyaretlerimle, 81 ilimizi Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak ziyaret etmi\u015f olmaktan b\u00fcy\u00fck mutluluk duydum. Biliyorsunuz sancak tevdi t\u00f6renleri her zaman heyecan ve gurur verici olur. P\u0131narhisar 5. Kolordu \u0130stihk\u00e2m Alay\u0131'na komutanlar ve K\u0131rklarelilerin  kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 t\u00f6renle sancak verdim. http://t.co/p54I5XhrEv \u00c7ar\u015f\u0131da yolumuzu kesen K\u0131rklarelili bir han\u0131m karde\u015fimiz kendi yeti\u015ftirdi\u011fi kirazlar\u0131 ikram etti. http://t.co/OZBn9rSe31 Y\u00f6resel k\u0131yafetli \u00e7ocuklarla \u00f6z\u00e7ekim yapt\u0131k. http://t.co/7fwknk4ceL D\u00fcnk\u00fc Tekirda\u011f ziyaretimin ard\u0131ndan, bug\u00fcn K\u0131rklareli'ni ziyaret ettim. http://t.co/rEe6f7unJy Borsan\u0131n bu y\u0131lki bu\u011fday a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na kat\u0131ld\u0131m ve a\u00e7\u0131k art\u0131rmada ben de fiyat verdim. http://t.co/Iz3SLy1fAF Tekirda\u011f'da buraya \u00f6zel bir dura\u011f\u0131m da ticaret borsas\u0131yd\u0131. Tekirda\u011f \u00f6ncelikle tar\u0131m \u015fehri. Ama \u00e7ok geli\u015fmi\u015f bir sanayi de var. \u00d6nde gelen giri\u015fimci ve i\u015fadamlar\u0131 ile yemek yedim. Mimari kimli\u011fimizi ve tarihi birikimimizi \u00e7ok g\u00fczel yans\u0131tan bu binan\u0131n iyi durumda olmas\u0131 beni \u00e7ok mutlu etti. 1913 y\u0131l\u0131nda valilik olarak yap\u0131lm\u0131\u015f ve o vakitten beri valilik olarak hizmet ediyor. Co\u015fkulu kalabal\u0131k kadar beni memnun eden bir di\u011fer \u015fey ise tarihi valilik binas\u0131yd\u0131. http://t.co/yM4kafAcYX Valilik \u00f6n\u00fcnde s\u0131cak havaya ra\u011fmen gelen vatanda\u015flar\u0131m\u0131za hitap ettim. Bu s\u0131cakta geldiler. Hepsine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler. http://t.co/kBeMVBxUEY Herkese merhaba. Bug\u00fcn Tekirda\u011f'dayd\u0131m. http://t.co/sgRPcciQFn + T\u00fcrkiye'de \u00fcretilmi\u015f olmas\u0131 hepimize b\u00fcy\u00fck bir gurur ya\u015fatt\u0131. http://t.co/Qz3SWZaqjN Bu helikopterin sadece mekanik k\u0131s\u0131mlar\u0131 de\u011fil, g\u00f6rev bilgisayar\u0131 dahil en hassas elektronik par\u00e7alar\u0131n\u0131n TAI'nin ana y\u00fcklenicili\u011finde + Bug\u00fcn Ankara TAI'de \u00fcretilen milli helikopterimiz ATAK'\u0131n Silahl\u0131 Kuvvetlerimize teslim t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131k. http://t.co/hRkrwrkqlC Mu\u011fla'n\u0131n kendi mimari dokusu ve kimli\u011fine \u00f6zen g\u00f6stermesine \u00e7ok mutlu oldum. Valilikten Belediye'ye y\u00fcr\u00fcyerek ge\u00e7tim. Mu\u011flal\u0131lar\u0131n g\u00f6sterdikleri sevgiye te\u015fekk\u00fcr ederim. http://t.co/QhNgcbw9MT Mu\u011flal\u0131lar\u0131 temsilen bu k\u00fc\u00e7\u00fckler yerel k\u0131yafetleriyle beni kar\u015f\u0131lad\u0131lar. http://t.co/P3J6xOeG8a Toplant\u0131lar sonras\u0131 Mu\u011fla'ya ge\u00e7ip vilayet ve belediyeyi ziyaret ettim. Zirve sonras\u0131nda \u0130lham Aliyev ve Berdimuhamedov ile \u00fc\u00e7l\u00fc toplant\u0131da \u00f6nemli enerji konular\u0131n\u0131 konu\u015ftuk. http://t.co/KoPkGBghHe + Aliyev, Berdimuhamedov, Nazarbayev ve Atambayev'e Bodrum'u g\u00f6sterme imkan\u0131m oldu. http://t.co/hHuZHueM6K Her ne kadar Bodrum'un her zamanki g\u00fczel havas\u0131 olmasa da Cumhurba\u015fkanlar\u0131 + T\u00fcrkmen Devlet Ba\u015fkan\u0131 Berdimuhamedov davetimi k\u0131rmayarak zirveye ilk defa kat\u0131ld\u0131. 2009'da T\u00fcrk Cumhuriyetleri ile kurdu\u011fumuz T\u00fcrk Konseyi'nin IV. Zirve Toplant\u0131s\u0131'n\u0131 d\u00fcn Bodrum'da yapt\u0131k. http://t.co/H07WRFsj2n Bu vesileyle t\u00fcm annelerimizin bu g\u00fczel g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutluyorum. Kayseri'de g\u00fcne annemin elini \u00f6perek ve hay\u0131r dualar\u0131n\u0131 alarak ba\u015flad\u0131m. http://t.co/wxoHBuEc1X Yerin y\u00fczlerce metre alt\u0131nda al\u0131nteri d\u00f6ken i\u015f\u00e7ilerimizle sohbet ettim. http://t.co/vPjSyKorxM Bug\u00fcn, Zonguldak ziyaretimde ta\u015fk\u00f6m\u00fcr\u00fc ocaklar\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan maden i\u015f\u00e7ilerimizde biraraya geldim. http://t.co/ti4pExlOr9 \u00dclkemizin en g\u00fczel b\u00f6lgelerinde yap\u0131lan CB Bisiklet Turuna, T\u00fcrkiye'nin tan\u0131t\u0131m\u0131na b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in her y\u0131l destek verdim. Turu, ge\u00e7en sene 126 \u00fclkenin televizyonu bir hafta boyunca yay\u0131nlad\u0131. ./.T\u00fcrkiye Bisiklet Federasyonu yetkilileri ve gazetecilerle birlikte Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00f6\u015fk\u00fc\u2019nde yapt\u0131k. http://t.co/9djyMJXoms Bu vesile ile tan\u0131t\u0131m turunu bug\u00fcn, Spor Bakan\u0131m\u0131z, D\u00fcnya Bisiklet Federasyonu Ba\u015fkan\u0131./. http://t.co/60XOFXKhr3 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Bisiklet Turu bu y\u0131l 50. kez yap\u0131lacak. http://t.co/UjX35n2YUJ Umar\u0131m bu uygulama uzun s\u00fcrmez. Ki\u015filerin \u00f6zel hayat\u0131n\u0131n gizlili\u011fini ihlal gibi su\u00e7 olu\u015fturan hususlar varsa, ancak mahkeme karar\u0131yla sadece ilgili sayfalar kapat\u0131labilir. ./. kullan\u0131lan platformlara eri\u015fimin topyek\u00fcn engellenmesi teknik olarak zaten m\u00fcmk\u00fcn degil. Ayr\u0131ca, daha \u00f6nce defalarca belirtti\u011fim gibi ileti\u015fim teknolojilerinin bug\u00fcn ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 noktada Twitter gibi b\u00fct\u00fcn d\u00fcnyada./. Sosyal medya platformlar\u0131n\u0131n tamamen kapat\u0131lmas\u0131 tasvip edilemez. H\u00fck\u00fcmetimiz ve siyasi partilerimize g\u00f6sterdikleri anlay\u0131\u015ftan \u00f6t\u00fcr\u00fc te\u015fekk\u00fcr ederim. Hepinize iyi ak\u015famlar diliyorum. Bu d\u00fczenlemenin s\u00fcratle ger\u00e7ekle\u015fmesine f\u0131rsat vermek i\u00e7in Macaristan'dan d\u00f6ner d\u00f6nmez \u00f6n\u00fcmdeki yasay\u0131 onaylad\u0131m. Memnuniyetle g\u00f6r\u00fcyorum ki iki maddeyle ilgili kayg\u0131lar yar\u0131n yeni bir yasal d\u00fczenlemeyle giderilecek. Nitekim, H\u00fck\u00fcmetimizle temasa ge\u00e7ip bu iki noktaya ili\u015fkin d\u00fc\u015f\u00fcncelerimi payla\u015fm\u0131\u015f ve bunlar\u0131n d\u00fczeltilmesini istemi\u015ftim. Mesajlar\u0131n\u0131zda \u00f6zellikle iki husus \u00fczerinde itirazlar ilettiniz. Bu iki noktaya ili\u015fkin sak\u0131ncalar\u0131n esasen ben de fark\u0131ndayd\u0131m. Bir s\u00fcredir g\u00fcndemdeki internet yasas\u0131 hakk\u0131nda yo\u011fun mesajlar g\u00f6nderiyorsunuz. Tim Cook then told me how diligently they work on the AppStore to be opened in Istanbul in April and how it will attract worldwide attention Tim Cook da bana Nisan'da \u0130stanbul a\u00e7\u0131lacak ma\u011fazalar\u0131na g\u00f6sterdikleri \u00f6zenden ve bunun d\u0131\u015farda da \u00e7ok ilgi \u00e7ekece\u011finden bahsetti. I assured him that Apple can count on Turkey\u2019s future and requested that they increase their visibility in Turkey, especially in R&amp;D field Apple'\u0131n T\u00fcrkiye'nin gelece\u011fine g\u00fcvenip, Ar-Ge ba\u015fta olmak \u00fczere T\u00fcrkiye'deki g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc art\u0131rmas\u0131n\u0131 istedim. We had a nice chat on the future of information technologies. Bili\u015fim teknolojilerinin gelece\u011fi ile ilgili g\u00fczel bir sohbet yapt\u0131k. I invited Tim Cook to Turkey during my visit to Apple in Silicon Valley last year. He visited me today. Ge\u00e7en y\u0131l Silikon Vadisi'nde Apple'\u0131 ziyaret etti\u011fimde Tim Cook'u T\u00fcrkiye'ye davet etmi\u015ftim. Kendisi bug\u00fcn beni ziyarete geldi. Behzat Ger\u00e7ekler y\u00f6netimindeki konserde, ENBE ve Meyra\u2019n\u0131n T\u00fcrk\u00e7e &amp; \u0130talyanca seslendirdikleri eserler \u00e7ok be\u011fenildi. http://t.co/klh8caWAOe \u0130talyan Cumhurba\u015fkan\u0131 ve e\u015fi onuruna bir resepsiyon ve konser verdik. Roma Belediye Ba\u015fkan\u0131 ile s\u0131cak bir futbol sohbeti yapt\u0131k. http://t.co/EtNZWfkXQn Fatih Terim\u2019e g\u00f6sterilen ilgi b\u00fct\u00fcn heyetimizi gururland\u0131rd\u0131. Her resm\u00ee seyahatimde gitti\u011fim \u00fclke ile ilgili sanat\u00e7\u0131lar, bilim adamlar\u0131 ve sporcular da heyetime d\u00e2hil olur. http://t.co/JCSm95nfgH 2000 y\u0131l \u00f6nce yap\u0131lan Kolezyum hakk\u0131nda bakanlar\u0131m\u0131z, milletvekillerimiz ve heyetimizde yer alan gazetecilerle birlikte bilgi ald\u0131k. T\u00fcrk - \u0130talyan \u0130\u015f Forumu\u2019na i\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ilgisi \u00e7ok b\u00fcy\u00fckt\u00fc. \u015eirketlerimiz \u00f6nemli anla\u015fmalar yapt\u0131lar. http://t.co/uAKsMOdqDs Heyetimizdeki \u0130skender Pala bu durumu \u201c\u0130talyanlar, tarihi devletin i\u00e7inde ya\u015fat\u0131yorlar\u201d diyerek veciz bir \u015fekilde ifade etti. http://t.co/XiLvXaKcUr \u0130talyanlar, bir zamanlar papalar\u0131n, krallar\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 muhte\u015fem Quirienale Saray\u0131\u2019nda, tarihlerindeki ihti\u015fam\u0131 bug\u00fcn de ya\u015fat\u0131yorlar. Roma Belediye Ba\u015fkan\u0131, ofisinden bana \u015fehirle ilgili bilgi verdi. http://t.co/Gg3DxBcmVs Y\u00fczy\u0131l \u00f6nceki foto\u011fraflardaki Roma\u2019n\u0131n bug\u00fcnden tek fark\u0131, yollar\u0131nda otomobiller yerine at arabalar\u0131n\u0131n olmas\u0131. \u015eehrin y\u00fczlerce y\u0131ll\u0131k ihti\u015faml\u0131 binalar\u0131, meydanlar\u0131, sokaklar\u0131 \u00f6yle korunmu\u015f ki ne bir g\u00f6kdelen ne de bir AVM var. http://t.co/6lzTTRu2sh Ebedi \u015fehir diye an\u0131lan ba\u015fkent Roma, d\u00fcnyan\u0131n en zengin a\u00e7\u0131k hava m\u00fczesi. http://t.co/qWJIoDe5PP Yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda T\u00fcrkiye ile ilgili \u00e7ok g\u00fczel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. http://t.co/yZbk6w4rwE Cumhurba\u015fkan\u0131 Napolitano 1925 do\u011fumlu, \u00e7ok sayg\u0131n ve bilge bir devlet adam\u0131. Heyetimde bakanlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra her partiden milletvekilleri, \u00e7ok say\u0131da i\u015f adam\u0131 ve sanat\u00e7\u0131lar vard\u0131. \u0130talya\u2019ya ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fim devlet ziyaretinden d\u00fcn d\u00f6nd\u00fcm. Herkesin yeni y\u0131l\u0131n\u0131 kutlar, ba\u015far\u0131lar dilerim. Belgesel, yurtd\u0131\u015f\u0131nda T\u00fcrkiye'den daha fazla ilgi g\u00f6rd\u00fc. Bekir Karl\u0131\u011fa'n\u0131n Bat\u0131ya Do\u011fru Akan Nehir belgeseli, medeniyetler tarihine ili\u015fkin \u00e7ok de\u011ferli bir \u00e7al\u0131\u015fma. http://t.co/VgmlH2l92r \u015eah ve Sultan roman\u0131 hakk\u0131ndaki g\u00f6r\u00fc\u015flerimi zaten sizlerle daha \u00f6nce payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131m. \u0130skender Pala eski bir deniz subay\u0131 ve \u00e7ok y\u00f6nl\u00fc bir edebiyat\u00e7\u0131. http://t.co/MDr3j0W4yM Son kitab\u0131 Why Nations Fail'i t\u00fcm devlet ve siyaset adamlar\u0131n\u0131n okumas\u0131n\u0131 tavsiye ederim. Ge\u00e7en hafta T\u00fcrk\u00e7e olarak da yay\u0131mland\u0131. Daron Acemo\u011flu ekonomi ve siyaset ili\u015fkilerini inceleyen, d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda dikkat \u00e7eken ve takip edilen bir akademisyen http://t.co/U8IouKybeg Ahmet Kaya t\u00fcrk\u00fcleriyle herkesin g\u00f6nl\u00fcne hitap eden bir sanat\u00e7\u0131yd\u0131. M\u00fczik dal\u0131nda merhum Ahmet Kaya'n\u0131n \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc e\u015fi G\u00fclten han\u0131ma verdim. Bu \u00f6d\u00fcl\u00fcn anlam\u0131n\u0131n herkes fark\u0131nda. http://t.co/hdW1PdHOF4 K\u00fclt\u00fcr ve sanat d\u00fcnyam\u0131z\u0131n se\u00e7kin kat\u0131l\u0131m\u0131yla \u00f6d\u00fclleri sahiplerine verdik. http://t.co/UEtrYNNrH7 Bu seneki Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri merasimini d\u00fcn \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde yapt\u0131k. http://t.co/VdQfpUOUo4 Binlerce y\u0131l \u00f6nce insanl\u0131\u011f\u0131n ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 sanat ve estetik zevki \u00e7ok etkileyici. http://t.co/SF5qrtgU5V Cuma g\u00fcn\u00fc de ge\u00e7en y\u0131l Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019n\u00fc verdi\u011fimiz Zeugma Mozaik M\u00fczesi\u2019ni de ziyaret ettim. Yine de herkesin evinden yurdundan uzak kalmas\u0131 insana h\u00fcz\u00fcn veriyor. Y\u00fcrek da\u011flayan ac\u0131lar var her birinin i\u00e7inde. http://t.co/btW3SNfzLd D\u00fcnyada benzer kamplar aras\u0131nda hi\u00e7biri bu kadar d\u00fczenli de\u011fil. http://t.co/P3ikKOmpT4 Suriyelilerin bar\u0131nd\u0131\u011f\u0131 Elbeyli Konaklama Merkezi'nde incelemelerde bulundum. Kilisliler zor zamanlar\u0131nda olan kom\u015fular\u0131na kar\u015f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir insanl\u0131k \u00f6rne\u011fi sergiliyor. http://t.co/AFXSJ2SWty \u0130lin n\u00fcfusu 90 bin ama 80 bin Suriyeli\u2019yi misafir ediyor. \u0130lde en ufak bir huzursuzluk ve asayi\u015f sorunu yok. \u0130l olduktan sonra ilk Cumhurba\u015fkan\u0131 ziyaretiydi. Dolay\u0131s\u0131yla ilde b\u00fcy\u00fck bir heyecan vard\u0131. http://t.co/m6DKtlnkDY Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc bir serhat \u015fehrimiz olan Kilis\u2019i ziyaret ettim. The world will remember him with admiration and gratitude. May his soul rest in peace. He was also a resilient peacemaker and a relentless reformer. He made a revolution that changed the lives of his people as well as the thinking of the world. Nelson Mandela was a great statesman who inspired people in their quest for freedom, dignity and equality. Bana Do\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi'nde y\u00fcr\u00fctt\u00fckleri tabiat\u0131 koruma faaliyetlerinden bahsetti. National Geographic kanal\u0131nda belgeseli yay\u0131nlanacakm\u0131\u015f Do\u00e7. \u015eekercio\u011flu, tahsiliyle etkileyici, d\u00fcnyaca tan\u0131nan s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 bir ara\u015ft\u0131rmac\u0131. \u00d6d\u00fcl t\u00f6renine kat\u0131lan Utah \u00dcniversitesi'nden ku\u015f uzman\u0131 Do\u00e7 \u00c7a\u011fan \u015eekercio\u011flu'nu ayr\u0131ca kabul ettim. http://t.co/BiQWoBF6px Prof Alphan Sennaro\u011flu ile Prof Cihan Yurdayd\u0131n'a T\u00dcB\u0130TAK Bilim \u00d6d\u00fcl\u00fc, Prof Yusuf Alt\u0131nta\u015f ve Prof Utku \u00dcnver'e T\u00dcB\u0130TAK \u00d6zel \u00d6d\u00fcl\u00fc verdim. D\u00fcn uluslararas\u0131 alandaki ba\u015far\u0131lar\u0131 \u00f6d\u00fcle de\u011fer bulunan bilim insanlar\u0131m\u0131z\u0131 \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde a\u011f\u0131rlad\u0131m. http://t.co/JKY3Hn4Bpw En k\u0131sa s\u00fcrede nihai anla\u015fmaya da ula\u015f\u0131lmas\u0131n\u0131 diliyorum. Taraflar\u0131 yap\u0131c\u0131 yakla\u015f\u0131mlar\u0131ndan dolay\u0131 kutluyorum. Bu, gelece\u011fe d\u00f6n\u00fck \u00e7ok \u00f6nemli bir ad\u0131md\u0131r. Ba\u015f\u0131ndan beri diplomatik bir \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc savundum ve T\u00fcrkiye olarak pek \u00e7ok diplomatik inisiyatife evsahipli\u011fi yapt\u0131k. \u0130ran\u2019\u0131n n\u00fckleer program\u0131na ili\u015fkin var\u0131lan anla\u015fmay\u0131 memnuniyetle kar\u015f\u0131l\u0131yorum. This is a major step forward.I hope it'll be sealed with a final agreement soon.I congratulate all parties for their constructive engagement I have been advocating a solution through diplomacy and we hosted many diplomatic efforts in Turkey to this end. I welcome today\u2019s agreement on Iran\u2019s nuclear program. Yar\u0131n da T\u00fcrkiye'nin 81 ilini temsilen gelecek \u00f6\u011fretmenleri \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131m. T\u00fcm \u00f6\u011fretmenlerimizin \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. Kivi de Karadeniz b\u00f6lgesinin gelir kaynaklar\u0131n\u0131n aras\u0131na kat\u0131ld\u0131. Giresun'da bir bah\u00e7ede kivi toplad\u0131m. http://t.co/L4ynw3nkiI ./.Bu han\u0131m\u0131n \u0131sl\u0131\u011f\u0131na kar\u015f\u0131dan cevap geldi. http://t.co/F5LBw6YxEO ./..Cep telefonlar\u0131 yokken Giresunlular tepeden tepeye \u0131sl\u0131k \u00e7alarak bulduklar\u0131 \"ku\u015f dili\" ile haberle\u015fiyormu\u015f ./. Karadeniz'in sarp co\u011frafyas\u0131 ile insan\u0131m\u0131z\u0131n pratik zekas\u0131 birle\u015fince ilgin\u00e7 \u00e7\u00f6z\u00fcmler ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor ./. Giresun Valili\u011fi \u00f6n\u00fcnde de kalabal\u0131k bir vatanda\u015f toplulu\u011fu taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131land\u0131k. http://t.co/nz91hA7c0j Giresun'un Bulancak il\u00e7esinde yap\u0131m\u0131 devam eden tamam\u0131 ta\u015ftan yap\u0131lan cami zarif mimarisiyle \u00e7ok etkileyici. http://t.co/U12ACx3nOO Buras\u0131, d\u00fcnyada tamam\u0131 deniz \u00fczerine in\u015fa edilen 3. havaliman\u0131 olacak. Bu proje ile gurur duydum. Ordu ile Giresun aras\u0131nda yap\u0131m\u0131 s\u00fcren havaliman\u0131 in\u015faat\u0131n\u0131 inceledim. http://t.co/NI14c5w2t0 Giresun'a hareketten \u00f6nce ben de bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131 ziyaret ettim. Sohbet ettik, a\u011flar\u0131 nas\u0131l tamir ettiklerini g\u00f6rd\u00fcm. http://t.co/gQFaLoyhuA http://t.co/i1H0bUOFdi Ertesi g\u00fcne beni selamlamak i\u00e7in k\u0131y\u0131ya yana\u015fan Ordulu bal\u0131k\u00e7\u0131 teknelerinin sirenleriyle ba\u015flad\u0131k. http://t.co/rLMAXDWLUC Ordu Valili\u011fi \u00f6n\u00fcnde b\u00fcy\u00fck bir kalabal\u0131k vard\u0131. Hepsine tekrar sevgilerimi iletiyorum. http://t.co/AleQUqt14D http://t.co/OTUDwO94nU Ordu'nun me\u015fhur Boztepesi'nden \u015fehrin t\u00fcm g\u00fczelli\u011fini izledim. Buras\u0131 yama\u00e7 para\u015f\u00fct\u00fc i\u00e7in ideal yerlerden birisiymi\u015f http://t.co/l7PcmBfo64 Ordu ve Giresun denilince akla ilk f\u0131nd\u0131k geliyor. D\u00fcnya'da \u00fcretilen f\u0131nd\u0131\u011f\u0131n %80 i burada yeti\u015fiyor. http://t.co/iRQ3LoJwYr http://t.co/f1wFUcfHfa Havaalan\u0131ndan Ordu'ya giderken \u00dcnye ve Fatsa'da durdum, vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla selamla\u015ft\u0131k. http://t.co/ia5l2CYKkl 30 y\u0131ldan sonra ilk kez bir Cumhurba\u015fkan\u0131 a\u011f\u0131rlayan iki ilde de b\u00fcy\u00fck co\u015fku vard\u0131. http://t.co/LtUvFFZ6FK Cuma ve Cumartesi g\u00fcnleri Karadeniz'in incileri Ordu ve Giresun'u ziyaret ettim. Just met with fmr US Energy Secretary and Governor Bill Richardson and had a nice chat on social media and twitter http://t.co/JduDLGV9tt Belediye \u00f6n\u00fcnde kurulan pestil ve k\u00f6me stand\u0131n\u0131 ziyaret ettim,lezzetli \u00fcr\u00fcnleri gazeteci arkada\u015flar\u0131m\u0131za ikram ettim http://t.co/CEYHBhDRhm G\u00fcm\u00fc\u015fhane; alt\u0131n, g\u00fcm\u00fc\u015f, \u00e7inko, bak\u0131r gibi zengin maden yataklar\u0131 ile pestil ve k\u00f6mesiyle me\u015fhur. Valili\u011fin giri\u015finde bizleri karateci \u00e7ocuklar kar\u015f\u0131lad\u0131. Bu ekibin d\u00fcnya derecesi varm\u0131\u015f. http://t.co/oucI2sMmrF G\u00fcm\u00fc\u015fhane'de de vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yo\u011fun sevgi g\u00f6sterisi vard\u0131. Hepsine muhabbetlerimi sunuyorum. http://t.co/zbBPeteKCE Beni g\u00f6rmek i\u00e7in a\u011faca \u00e7\u0131kan 85 ya\u015f\u0131ndaki Halil day\u0131 ve t\u00fcm Kelkitli vatanda\u015flar\u0131ma \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. http://t.co/yOeS8WlDUw D\u00fcn sabah Erzincan'dan G\u00fcm\u00fc\u015fhane'ye ge\u00e7erken yol \u00fczerinde Kelkit'te durduk. Cuma namaz\u0131n\u0131 Terzi Baba Camii'nde k\u0131ld\u0131m. Ak\u015famda cemevini ziyaret ederek, Alevi vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bir araya geldim http://t.co/s0sZe9zKba http://t.co/ugZ9YPuBlx Erzincan denilince akla me\u015fhur tulum peyniri, bak\u0131r i\u015f\u00e7ili\u011fi ve buradaki tarihi 3. Ordu gelir. http://t.co/Yd1nYJhKJD http://t.co/9dXWiY56q5 Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n samimi ve s\u0131cak sevgi g\u00f6sterileri vard\u0131. Hepsine ayr\u0131 ayr\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. http://t.co/aPtXkV6iPV Ge\u00e7mi\u015fte \u00e7ok b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar ya\u015fayan Erzincan'\u0131n bug\u00fcn \u00e7ok g\u00fczelle\u015fmi\u015f ve geli\u015fmi\u015f oldu\u011funu g\u00f6rmek beni memnun etti. D\u00fcn ve \u00f6nceki g\u00fcn Erzincan ile G\u00fcm\u00fc\u015fhane'yi ziyaret ettim. \u0130lgin\u00e7 ve g\u00fczel bir sohbet oldu. http://t.co/89CgwfpNgM Bug\u00fcn bir misafirim vard\u0131. Internetin mucitlerinden V. Gray Cerf. http://t.co/PNLZirQkf1 Gitti\u011fim her yerde oldu\u011fu gibi Edinburg'da da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bir araya geldim. http://t.co/K4hqFRLXaV Yemek \u00f6ncesinde aralar\u0131nda Rubens, Vermeer ve Rodin'in de oldu\u011fu sanat\u00e7\u0131lar\u0131n eserlerini g\u00f6rd\u00fck. http://t.co/HKrNPOlZGm Edinburg'un \u00fcnl\u00fc m\u00fczesi National Gallery'de verilen yeme\u011fe \u00e7ok say\u0131da i\u015fadam\u0131, akademisyen, medya mensubu kat\u0131ld\u0131. http://t.co/yLOZgAe6Zp Havaliman\u0131nda kilt giymi\u015f bir gaydac\u0131 bizi kar\u015f\u0131lad\u0131 http://t.co/O9qo4Rev6X \u0130sko\u00e7 erkeklerin giydi\u011fi ete\u011fe kilt deniyor. Geleneksel \u00e7alg\u0131lar\u0131 ise gayda. Edinburg'da hava ya\u011fmurluydu. Ya\u011fmur alt\u0131nda k\u0131sa bir y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapt\u0131k. http://t.co/j3r5K0rspp Krali\u00e7enin o\u011flu Andrew bize evsahipli\u011fi yapt\u0131. Orada kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z s\u00fcre boyunca yan\u0131m\u0131zdan hi\u00e7 ayr\u0131lmad\u0131. http://t.co/IIzR8RAuTn Orada T\u00fcrk - \u0130ngiliz ili\u015fkilerini geli\u015ftirmek i\u00e7in yap\u0131lan bir toplant\u0131ya kat\u0131ld\u0131m. Edinburg \u0130sko\u00e7ya'n\u0131n ba\u015fkenti. Tamamen ta\u015f binalardan yap\u0131lm\u0131\u015f tarihi bir \u015fehir. http://t.co/D0F6leqdfD Herkese merhaba. Haftasonu \u0130sko\u00e7ya'dayd\u0131m. Biz \u0130ngiltere diyoruz, ama esasen \u00fclkenin ismi Birle\u015fik Krall\u0131k. \u0130sko\u00e7ya da Krall\u0131\u011f\u0131n bir par\u00e7as\u0131 Bu vesileyle, do\u011fum g\u00fcn\u00fcm\u00fc kutlayan herkese de ayr\u0131 ayr\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Herkesin Cumhuriyet Bayram\u0131'n\u0131 kutluyorum. Onlar\u0131n uzak denizlerde T\u00fcrk bayra\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131rmalar\u0131ndan b\u00fcy\u00fck gurur duydum. http://t.co/14Iu6nnFiM Be\u015f ayd\u0131r T\u00fcrkiye'den uzak olan kahraman denizcilerimizle gemide bayramla\u015ft\u0131m. http://t.co/twYvQqDtMB Bayram\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc, Hint Okyanusu'nda g\u00f6revde olan G\u00f6ksu F\u0131rkateynimizi Cidde Liman\u0131'nda ziyaret ettim. http://t.co/zjzloYHGTv Herkesin Kurban Bayram\u0131'n\u0131 ayr\u0131 ayr\u0131 tebrik ediyor, huzurlu ve mutlu bir bayram ge\u00e7irmenizi diliyorum. Kendisi bana Sakarya\u2019dan motosikletiyle geldi. http://t.co/HbRXAR8BrV 3 kez d\u00fcnya \u015fampiyonu olan sporcumuzu bug\u00fcn Tarabya\u2019da kabul ettim. http://t.co/0QxRTF5Jvw Kenan Sofuo\u011flu, \u00e7ok pop\u00fcler spor dallar\u0131ndan biri olan motosiklet yar\u0131\u015flar\u0131nda ola\u011fan\u00fcst\u00fc ba\u015far\u0131lar kazanan bir sporcumuz. New York'ta \u00e7ok zengin kitap\u00e7\u0131lar var, vakti olan insan saatlerini ge\u00e7irebilir. http://t.co/tZ8w71Akb9 Me\u015fhur Central Park'ta biraz dola\u015ft\u0131k. \u00dcstelik bir de bankta oturup portremizi yapt\u0131rd\u0131k. http://t.co/uwlwRjOMZE D\u00fcn T\u00fcrkiye'ye d\u00f6nmek i\u00e7in u\u00e7a\u011fa binmeden \u00f6nce New York'ta k\u0131sa bir gezinti yapt\u0131m. I have also been encouraging such dialogue for a long time. I hope this would be a good start. I am pleased to learn the phone call between President Obama &amp; President Rohani. Orada \u00e7ok say\u0131da T\u00fcrk ve ba\u015fka \u00fclkelerden M\u00fcsl\u00fcmanlarla kucakla\u015ft\u0131k. http://t.co/M2nm8PllUz Cuma namaz\u0131n\u0131 New York'taki T\u00fcrklerin Ey\u00fcp Sultan diye isimlendirdikleri camide k\u0131ld\u0131m. http://t.co/EnwDlFPZcH G\u00fczel bir resepsiyon oldu. http://t.co/nHatBxZpTZ Daha sonra Amerika'da ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ve onlar\u0131n dernek y\u00f6neticileri ile T\u00fcrkevi'nde bir araya geldim. Ah\u0131skal\u0131lar \u00e7ok ac\u0131 \u00e7ekmelerine ra\u011fmen kendilerini korudular. ABD'ye son 5 sene i\u00e7inde 20 bin Ah\u0131ska T\u00fcrk'\u00fc geldi ve yerle\u015fti. New York'a her geli\u015fimde kendileri ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcm, yak\u0131ndan ilgilenirim. Ayn\u0131 b\u00f6lgede sadece ABD'nin Temsilcili\u011fi var. Vaktiyle rahmetli \u00c7a\u011flayangil b\u00fcy\u00fck bir \u00f6ng\u00f6r\u00fc ile ald\u0131rm\u0131\u015f. Soldaki BM binas\u0131. http://t.co/KIXaxO3WNf BM Temsilcili\u011fimizin de i\u00e7inde oldu\u011fu T\u00fcrkevi, New York'ta BM binas\u0131n\u0131n tam kar\u015f\u0131s\u0131nda, \u00e7ok prestijli bir yerde. D\u00fcn sabah CFR'da ilgiyle izlenen bir konu\u015fma yapt\u0131m. Konu\u015fmadan sonraki soru cevap k\u0131sm\u0131 da \u00e7ok hareketliydi. http://t.co/mBtBQsUaYM ABD'deki d\u00fc\u015f\u00fcnce kurulu\u015flar\u0131 Amerikan politikas\u0131na \u00e7ok etki eder. Bunlardan bir tanesi de D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Konseyi, CFR'd\u0131r. + \u00f6\u011frenmekten b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131r diliyorum. Afrika'ya yard\u0131m programlar\u0131nda \u00e7al\u0131san vatanda\u015f\u0131m\u0131z Elif Yavuz'un Kenya'da ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini + Washington Post, CNN ve Foreign Affairs gibi medya kurulu\u015flar\u0131na m\u00fclakatlar verip T\u00fcrkiye\u2019yi anlatt\u0131m. http://t.co/dZwxYMyJIQ Uluslararas\u0131 bas\u0131n denilince akla Amerika gelir. Say\u0131n Kent, Amerikal\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131 ABD-T\u00fcrkiye \u0130\u015f Konseyi olarak ayr\u0131ca toplad\u0131. http://t.co/3pVkhiRZKm Coca-Cola CEO\u2019su Muhtar Kent burada hepimizin gurur duydu\u011fu bir isim. Pazartesi g\u00fcn\u00fc \u00f6nemli yat\u0131r\u0131mc\u0131larla biraraya geldim. http://t.co/qqXE7Dztx5 Buradaki faliyetlerimin bir boyutu da ekonomi diplomasisi. Bu konuya \u00e7ok \u00f6nem veriyorum. Resepsiyona kat\u0131lan Bulgaristan Cumhurba\u015fkan\u0131 R. Plevneliev ve Filistin Devlet Ba\u015fkan\u0131 M. Abbas ile sohbet ettik. http://t.co/WVh0B6SH2C D\u00fcn ak\u015fam BM G\u00fcvenlik Konseyi adayl\u0131\u011f\u0131m\u0131za destek i\u00e7in T\u00fcrkevi\u2019nde resepsiyon verdim. \u00c7ok say\u0131da devlet ve h\u00fck\u00fcmet ba\u015fkan\u0131 kat\u0131ld\u0131. D\u00fcn Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Hollande ile ili\u015fkilerimize yeni bir ivme kazand\u0131racak i\u00e7erikli bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131m. http://t.co/2Qj77YOIIq New York'ta \u00e7ok say\u0131da ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131yoruz. Konu\u015fma, Genel Kurul\u2019da b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc. \u00c7\u0131k\u0131\u015fta \u00e7ok say\u0131da \u00fclke temsilcisi tebrik etti. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc s\u0131rada yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fmamda \u00f6nemli d\u00fcnya meseleleriyle alakal\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015flerimi payla\u015ft\u0131m. http://t.co/00Rdl10khB D\u00fcn Genel Kurul\u2019da konu\u015fmam\u0131 yapt\u0131m. Burada geleneksel olarak \u00f6nce Brezilya , sonra evsahibi olarak ABD devlet ba\u015fkanlar\u0131 s\u00f6z al\u0131yor. Bu y\u00fcksek kat\u0131l\u0131m\u0131n nedeni g\u00fcndemde \u00f6nemli d\u00fcnya meseleleri olmas\u0131. Bu y\u0131l toplant\u0131lara 83 devlet ba\u015fkan\u0131, 38 ba\u015fbakan ve \u00e7ok say\u0131da d\u0131\u015fi\u015fleri bakan\u0131 kat\u0131l\u0131yor. Bildi\u011finiz gibi Birle\u015fmi\u015f Milletler Genel Kurulu i\u00e7in bir ka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr New York\u2019tay\u0131m. Ben de \"Arkada\u015f\"\u0131 g\u00f6rmeye gittim. G\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz gibi Ma\u015fallah keyfi yerinde. http://t.co/Psp4ME13np Sa\u011folsun T\u00fcrkiye Binicilik Federasyonu Arkada\u015f'\u0131 \u0130stanbul'a getirdi ve bak\u0131m sorumlulu\u011funu \u00fcstlendi. Safkan bir Ahal Teke olan at\u0131n ad\u0131n\u0131 da \"Arkada\u015f\" koymu\u015ftu. http://t.co/Gg0JPeHCl0 Hat\u0131rlayacaks\u0131n\u0131z ge\u00e7ti\u011fimiz May\u0131s ay\u0131nda T\u00fcrkmenistan'\u0131 ziyaretimde Cumhurba\u015fkan\u0131 Berdimuhamedov bana bir at hediye etmi\u015fti. Herkese iyi pazarlar. G\u00f6rd\u00fcklerimden ger\u00e7ekten gurur duydum. \u00c7elikten 5 kat daha sa\u011flam ve 4 kat daha hafif karbon elyaf \u00fcretimi yapan d\u00fcnyadaki nadir fabrikalardan. AKSA Akrilik Kimya fabrikas\u0131 alan\u0131nda d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc. http://t.co/LrX7MdL7ip Bu K\u00f6\u015fk ve \u00e7\u0131nar\u0131n hikayesi Y\u00fcr\u00fcyen K\u00f6\u015fk olarak bilinir. http://t.co/te1aUUepCj Yalova eskiden beri sayfiye yeri. Atat\u00fcrk de Yalova\u2019ya s\u0131k s\u0131k giderdi. http://t.co/YQRyhwkeC0 \u0130skelede b\u00fcy\u00fck bir co\u015fkuyla kar\u015f\u0131land\u0131k. http://t.co/NTkNtm0iWz D\u00fcn Yalova\u2019y\u0131 ziyaret ettim. \u0130stanbul\u2019dan deniz otob\u00fcs\u00fcyle gittik. Resepsiyonda gaziler ve \u015fehit aileleri de vard\u0131. http://t.co/WxXaGH5dLo http://t.co/G1OzzNDyGC http://t.co/J0foDZ50uu Resepsiyona Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131m\u0131zdan, askeri talebe ve erlere kadar \u00e7ok say\u0131da askerimiz kat\u0131ld\u0131. http://t.co/ZjXq1y8SKK Ak\u015famki resepsiyonu ilk kez K\u00f6\u015fk'\u00fcn bah\u00e7esinde verdik. http://t.co/6PQ2yk16Rc 1957 model \u00fcst\u00fc a\u00e7\u0131k Cadillac'\u0131 sadece t\u00f6renlerde kullan\u0131yorum. http://t.co/kTSPX4kWR8 Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'ndeki merasimde b\u00fcy\u00fck bir co\u015fku vard\u0131. G\u00f6sterileri be\u011feniyle izledik. http://t.co/SFJ60g0DbO Ard\u0131ndan \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde tebrikleri kabul ettim. http://t.co/219J1cHS97 G\u00fcne sabah An\u0131tkabir ziyaretiyle ba\u015flad\u0131k. http://t.co/zi1BxrKgSL D\u00fcn 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131'n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir co\u015fkuyla kutlad\u0131k. http://t.co/BDTNvIBCQZ RT @trpresidency: President G\u00fcl Writes Article on the Ongoing Process in Egypt for the Financial Times\nhttp://t.co/CMeRW09dFn RT @tccankaya: \u201cM\u0131s\u0131r'\u0131n Gelece\u011fini \u0130n\u015fa Etmek\u201d http://t.co/3hAV7nCkDK \u00c7ocuklar\u0131n hepsiyle ayr\u0131 ayr\u0131 bayramla\u015ft\u0131k. http://t.co/X3munjh8jl Mahallenin \u00e7ocuklar\u0131 ge\u00e7en seneye g\u00f6re \u00e7ok daha kalabal\u0131k geldiler ve K\u00f6\u015fk'e ne\u015fe sa\u00e7t\u0131lar. http://t.co/zi81oLmFbk K\u00f6\u015fk'te ilk bayramla\u015fmay\u0131 koruma ekibimizle yapt\u0131k. http://t.co/LM6fqqql3k Bayram namaz\u0131n\u0131 Emirgan'daki tarihi camide k\u0131ld\u0131k. Ard\u0131ndan Emirgan \u00e7ay bah\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla sohbet ettik. http://t.co/GILxK747bl Herkese iyi bayramlar. Hepinizin bayram\u0131n\u0131 ayr\u0131 ayr\u0131 tebrik ediyor, sevdiklerinizle huzurlu ve mutlu bir bayram ge\u00e7irmenizi diliyorum. Biraz \u00f6nce yazd\u0131\u011f\u0131m tweette Harb Akademileri'nin mezuniyet t\u00f6reni sehven 65 olmu\u015f do\u011frusu 165'inci olacakt\u0131. Her iki durakta da g\u00fczel bir \u00e7ay i\u00e7ip ho\u015f sohbet ettik. http://t.co/Qa861TVLBW Ak\u015fam iftar d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcnde, her ge\u00e7i\u015fimde bana el sallayan Tarabya\u2019daki dolmu\u015f ve taksi duraklar\u0131na ayr\u0131 ayr\u0131 u\u011frad\u0131m. http://t.co/QHg8Vm0jJv Ayr\u0131ca 19 farkl\u0131 \u00fclkeden yabanc\u0131 subaylar da kurmayl\u0131klar\u0131n\u0131 bizim akademiden ald\u0131lar. http://t.co/GVRNjimYML Kara, Hava ve Deniz Kuvvetleri'nden s\u0131n\u0131f birincisi kurmaylara diplomalar\u0131n\u0131 verdim. Hepsiyle gurur duydum. http://t.co/TEBmUICupH D\u00fcn Harp Akademileri\u2019nin 65\u2019inci mezuniyet t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131m. Yolumuzu hep insanlar kesmedi... Buras\u0131 Ardahan-Kars yolu... http://t.co/4aQ262m0Fn Artvin'de hududu bekleyen askerlerimizle... http://t.co/mNEwbm2XFh Deriner Baraj\u0131 d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nemli barajlar\u0131ndan. Gurur duydum. http://t.co/85Kem2akF7 Co\u015fku muhte\u015femdi. http://t.co/ZCwKrH7zRp Yol boyunca her il\u00e7ede durduk. http://t.co/OiYvgPbcmC Rize deyince akla \u00e7ay gelir. Ben de bir Kayserili olarak \u00e7ay kesimini \u00f6\u011frendim. http://t.co/29h7NO1YLq \u00dc\u00e7 vilayette de bayram havas\u0131 vard\u0131. Sizinle baz\u0131 g\u00f6rd\u00fcklerimi payla\u015f\u0131yorum. Son \u00fc\u00e7 g\u00fcn Rize, Artvin ve Ardahan'\u0131 ziyaret ettim. T\u00fcm Karadeniz adeta cennet gibiydi. Art\u0131k herkes evine d\u00f6nmeli. G\u00f6r\u00fc\u015fme ve diyalog yollar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131 demokratik olgunlu\u011fun i\u015faretidir. \u0130nan\u0131yorum ki bu s\u00fcre\u00e7 iyi neticeler \u00fcretecektir. \u0130lk g\u00fcnden beri yapt\u0131\u011f\u0131m a\u00e7\u0131klamalar\u0131 eminim ki takip etmi\u015fsinizdir. Demokrasimiz test ediliyor, demi\u015ftim. Herkese merhaba. Taksim Gezi Park\u0131yla ilgili g\u00f6nderdi\u011finiz yo\u011fun mesajlar\u0131 ald\u0131m. RT @tccankaya: \u201c\u0130yi Niyetli Mesajlar Al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r\u201d http://t.co/z2iQq1kZvh RT @tccankaya: \u201cTaksim\u2019deki Olaylar\u0131n Yat\u0131\u015fmas\u0131 \u0130\u00e7in Hepimize D\u00fc\u015fen, Daha Fazla Olgunluktur\u201d http://t.co/RcH6Z0XpIM Ne de olsa vaktiyle denizlerde kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelmi\u015ftik. http://t.co/QGVrgGOE2K Saraylarda \u00f6zellikle T\u00fcrk denizcilerinin izleri tavan s\u00fcslemelerinde b\u00fcy\u00fck bir itina ile resmedilmi\u015f. Dolay\u0131s\u0131yla orada \u00e7ok b\u00fcy\u00fck eserler b\u0131rakt\u0131lar. Bug\u00fcn UNESCO korumas\u0131 alt\u0131ndaki Sintra en me\u015fhur yerlerden biri\u2026 http://t.co/r7fboc4sWR End\u00fcl\u00fcs \u0130slam Medeniyeti Portekiz ile birlikte \u0130spanya ve \u0130ber Yar\u0131madas\u0131nda y\u00fczy\u0131llarca h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc. \u2026birlikte Portekizlilerin me\u015fhur Fado m\u00fczi\u011fini Portekizce s\u00f6yledi ve \u00e7ok be\u011fenildi. http://t.co/a1XOTkpnOd \u2026\u00e7ok say\u0131da Portekizli kat\u0131ld\u0131. Program s\u0131ras\u0131nda Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 T\u00fcrk Musik\u00eesi Korosu'ndan Dilek T\u00fcrkkan \u201c\u00dcsk\u00fcdar'a Giderken\u2026\u201d ile\u2026 Lizbon'un \u00f6nemli saraylar\u0131ndan birisinde d\u00fczenledi\u011fimiz k\u00fclt\u00fcr program\u0131na, Portekiz Cumhurba\u015fkan\u0131 ve e\u015fiyle birlikte\u2026 T\u00fcrk-Portekiz \u0130\u015f Forumuna Cumhurba\u015fkan\u0131 Silva ile kat\u0131ld\u0131k, i\u015f adamlar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 olarak te\u015fvik ettik. http://t.co/Xr9q1UDeSj Portekiz'e \u00e7ok say\u0131da T\u00fcrk i\u015f adam\u0131 ile gittim. Ayr\u0131ca bize bir de s\u00fcrpriz yapt\u0131. Okullarda T\u00fcrk\u00e7e \u00f6\u011frenen Portekizli \u00e7ocuklar bizi T\u00fcrk\u00e7e konu\u015farak kar\u015f\u0131lad\u0131. http://t.co/1g1sWQ8oz9 Lizbon Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u00e7ok pop\u00fcler bir ba\u015fkan. Tarih\u00ee belediye saray\u0131nda Lizbon'un anahtar\u0131n\u0131 t\u00f6renle verdi. http://t.co/fYhsG7SHj9 Tarih\u00ee parlamento binas\u0131n\u0131 b\u00fct\u00fcn partilerimizden milletvekilleri ile ziyaret edip g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde bulunduk. http://t.co/yzHZFNyaWw http://t.co/S3Foh9GjMA Cumhurba\u015fkan\u0131 Silva ve e\u015fi bizleri t\u00f6renle kar\u015f\u0131lad\u0131. http://t.co/rwGRkAeMme \u0130mparatorluk g\u00f6rkemlerini t\u00fcm merasimlerinde koruyorlar. http://t.co/MD55Ha7gF3 Portekizli k\u00e2\u015fifler okyanus \u00f6tesi ke\u015fifleriyle me\u015fhur. Hindistan'dan Brezilya'ya kadar bir\u00e7ok yeri ke\u015ffettiler. Lizbon\u2019un da yedi tepesi, k\u00f6pr\u00fcleri ve tarih dolu bir ge\u00e7mi\u015fi var. http://t.co/FAqBFXHWhg Lizbon, \u0130stanbul'a benzerli\u011fiyle bilinen bir Avrupa ba\u015fkenti. Portekiz'e yapt\u0131\u011f\u0131m devlet ziyaretinden d\u00fcn d\u00f6nd\u00fcm. Oradaki baz\u0131 g\u00fczellikleri sizlerle payla\u015fmak istedim. Herkese merhabalar. Bisiklet turunda diyabetli bisiklet\u00e7iler de yar\u0131\u015ft\u0131. Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m da onlar\u0131n \u00f6d\u00fcllerini verdi. http://t.co/GSZYFMlyFD Onu da bu sevince ortak etmek i\u00e7in sahneye davet ettim. http://t.co/scP57rkrHO Turu ilk kez bir T\u00fcrk sporcu kazand\u0131. Sporcumuz Mustafa Sayar'a kupas\u0131n\u0131 verirken kalabal\u0131kta annesini g\u00f6sterdiler. 1200 km'lik turun biti\u015fi \u0130stanbul Bostanc\u0131'da oldu. Ba\u015far\u0131l\u0131 sporculara \u00f6d\u00fcllerini vermek i\u00e7in merasime kat\u0131ld\u0131m. http://t.co/7uBCsWdREm Bu organizasyonla T\u00fcrkiye'nin g\u00fczellikleri, 150'den fazla \u00fclkenin televizyonunda canl\u0131 yay\u0131nda seyirciyle bulu\u015ftu. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 T\u00fcrkiye Bisiklet Turu'na \u00f6zel \u00f6nem veriyorum. \u00c7\u00fcnk\u00fc T\u00fcrkiye'nin tan\u0131t\u0131m\u0131 i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir f\u0131rsat. http://t.co/Fyg1ihw6aa Belli ki  bu k\u0131z\u0131m\u0131z yaz\u0131y\u0131 yazmak i\u00e7in \u00e7ok u\u011fram\u0131\u015f ve yaz\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7i\u00e7eklerle s\u00fcslemi\u015f. Bu  foto\u011frafta da g\u00f6z\u00fckt\u00fc\u011f\u00fc gibi \u00e7ocuklar\u0131n sevgisi insana ayr\u0131 bir mutluluk veriyor. http://t.co/DLSByWcDo6 Bing\u00f6l'de de \u00e7ay bah\u00e7esinde \u015fehrin \u00f6nde gelenleri ile \u00e7ay i\u00e7ip sohbet ettik. http://t.co/tL9LtcoCJ7 http://t.co/Ke9Mhx8def Halk\u0131m\u0131z, devletine ve milletine ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 i\u00e7inden geldi\u011fi gibi ifade ediyor. http://t.co/77T1JpNk0j Bu gezilerde en \u00e7ok gururland\u0131\u011f\u0131m \u015fey herkesin elinde T\u00fcrk bayraklar\u0131n\u0131n dalgalanmas\u0131yd\u0131. http://t.co/5Ylr5DYIqI Bing\u00f6l'de de ayn\u0131 co\u015fku vard\u0131. http://t.co/Cr0BUWrLFi Murat nehrinin co\u015fkun sular\u0131na kar\u015f\u0131 dimdik ayakta duruyor. Bu ta\u015f k\u00f6pr\u00fc yakla\u015f\u0131k 800 y\u0131l \u00f6nce Sel\u00e7uklular taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015f. http://t.co/fCps575itX Kayseride rahmetli dedemin d\u00fckk\u00e2n\u0131nda da bu \u015fekilde iskemlelere oturulurdu. Yo\u011fun programlar\u0131m\u0131z s\u0131ras\u0131nda vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bir \u00e7ay oca\u011f\u0131nda \u00e7ay i\u00e7tik. http://t.co/AUG8qREYx4 29 sene sonra Mu\u015f'a ilk defa bir Cumhurba\u015fkan\u0131 ziyareti oldu. http://t.co/oWH0LlsIPl Hepsine ayr\u0131 ayr\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. http://t.co/BrMgS7O5T7 \u0130ki ilimizde de vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yo\u011fun ilgisi vard\u0131. http://t.co/iej98kDPo9 \u0130ki g\u00fcnl\u00fck Mu\u015f-Bing\u00f6l ziyaretinden d\u00fcn ak\u015fam d\u00f6nd\u00fck. http://t.co/O7PBMFuDth Herkese iyi hafta sonlar\u0131. Cumhurba\u015fkanlar\u0131 olarak bizlerin huzurunda \u00f6nemli anla\u015fmalara imza att\u0131lar. http://t.co/XG8hDitRQx Her iki \u00fclkeye de kalabal\u0131k bir i\u015f adam\u0131 heyetiyle gittik. \u0130\u015f adamlar\u0131m\u0131z \u00e7ok \u00f6nemli i\u015f g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri yapt\u0131lar. Me\u00e7hul asker an\u0131tlar\u0131na asker\u00ee merasimle \u00e7elenk koyduk. http://t.co/JoRcFpAIc0 K\u00fclt\u00fcr merkezinde bu g\u00fczel \u00e7ocuklar bize \u015fark\u0131 s\u00f6ylediler. http://t.co/WLkMxwTntv Litvanya\u2019da ya\u015fayan M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n \u00e7ok ama\u00e7l\u0131 kulland\u0131klar\u0131 \u0130slam K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdim. Hepsi de hayatlar\u0131ndan memnundu. Karla kapl\u0131 Vilnius sokaklar\u0131nda biraz dola\u015f\u0131rken orada da T\u00fcrk \u00fcniversite \u00f6\u011frencileri ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. http://t.co/PXcwT3ZvSU Burada da so\u011fuk havaya ra\u011fmen s\u0131cak bir kar\u015f\u0131lama vard\u0131. http://t.co/m5T9D5sUUI Letonya\u2019n\u0131n ard\u0131ndan gezimizin ikinci dura\u011f\u0131 Litvanya\u2019n\u0131n ba\u015fkenti Vilnius\u2019a ge\u00e7tik. http://t.co/vkNSNsQLcU \u0130\u015fgal ve ilhak\u0131 hi\u00e7 tan\u0131mayan \u00fclkelerden birisi de T\u00fcrkiye olmu\u015ftur. Bundan hep gurur duyduk. Bu \u00fclkelerin tarih m\u00fczelerinin duvarlar\u0131nda bu tablo var. http://t.co/cYnJbqB54n \u2026ve daha sonra da Sovyetler tekrar i\u015fgal ederek ilhak etmi\u015f. Do\u011fu Bloku \u00e7\u00f6kene kadar da b\u00f6yle kalm\u0131\u015f. Balt\u0131k \u00fclkeleriyle 1924'te dostluk anla\u015fmas\u0131 imzalam\u0131\u015f\u0131z. Sonra bu \u00fclkeler, \u00f6nce Sovyetler ard\u0131ndan Naziler taraf\u0131ndan i\u015fgal edilmi\u015f\u2026 Yo\u011fun g\u00fcndemimiz aras\u0131nda f\u0131rsat bulup Riga sokaklar\u0131nda k\u0131sa bir tur att\u0131k. http://t.co/zcw3XVJLfF \u2026Letonya Cumhurba\u015fkan\u0131 ile birlikte selamlad\u0131k. http://t.co/JeXUz7f2Fv Ziyaretimiz boyunca Riga\u2019da hava kapal\u0131 ve kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131yd\u0131. Seyahatimizde her partiden milletvekillerimiz vard\u0131. Onlarla birlikte Letonya Meclisini ziyaret ettik http://t.co/ho8m7yxirW \u00c7elenk koyma t\u00f6reni s\u0131ras\u0131nda, Erasmus \u00f6\u011frenci de\u011fi\u015fim program\u0131 kapsam\u0131nda Letonya \u00fcniversitelerinde e\u011fitim g\u00f6ren T\u00fcrk \u00f6\u011frencilerini\u2026 Her iki \u00fclkede de karl\u0131 ve so\u011fuk havada b\u00fcy\u00fck bir misafirperverlikle kar\u015f\u0131land\u0131k. http://t.co/BiyEWo0FoD Balt\u0131k \u00fclkelerinden Letonya ve Litvanya\u2019ya ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 3 g\u00fcnl\u00fck resm\u00ee ziyaretten, \u00f6nceki g\u00fcn ak\u015fam d\u00f6nd\u00fck. http://t.co/NGBvBiElKV S\u0131nav trafi\u011fini de dikkate alarak sabah toplant\u0131n\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 otele deniz yoluyla gittim. http://t.co/i7iWmwVz76 Bug\u00fcn 2 milyona yak\u0131n \u00f6\u011frencimiz YGS s\u0131nav\u0131na girdi. Bu vesileyle, hepsine ba\u015far\u0131lar diliyorum. Biliyorsunuz daha \u00f6nce 3 kez aday olduk ama hi\u00e7bir zaman bu kadar haz\u0131r de\u011fildik. Umar\u0131m bu sefer ger\u00e7ekle\u015fir. B\u00fct\u00fcn \u00fclke olarak bu b\u00fcy\u00fck organizasyonu \u0130stanbul\u2019a getirme kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 anlatt\u0131m. http://t.co/s4HhOfwdCp Bu sabah \u0130stanbul\u2019un 2020 Olimpiyat adayl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in karar verecek komitenin de\u011ferlendirme toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131m. http://t.co/elqVIauXQ9 Herkese merhabalar. RT @trpresidency: We waved goodbye at the sunset,ending my three-day state visit,which was the first such visit from Turkey to Sweden. h ... RT @trpresidency: At Uppsala Castle, I examined the books and manuscripts dating back to Ottoman times. http://t.co/Jyj6TDrqFb RT @trpresidency: I visited the city of Uppsala as part of my official program in Sweden. RT @trpresidency: I delivered an address at the Swedish Parliament. http://t.co/vMDZNfeeHI RT @trpresidency: Representatives of the Turkish community in Sweden attended the reception. http://t.co/c2nJV9OJhq RT @trpresidency: Worldly-known Turkish pianist sisters, G\u00fcher and S\u00fcher Pekinel, fascinated us all with their performance during the re ... RT @trpresidency: We hosted a reception in honor of the King and the Queen in the Hall of Mirrors at the hotel we stayed at. RT @trpresidency: In this picture is an advanced version of the MR equipment. http://t.co/ZTO7ELBHBX RT @trpresidency: We examined some important technological equipment and innovations at the Royal Academies of Engineering Sciences. RT @trpresidency: A mosque and the Ottoman flag on the wall were depicted as the representation of the East. http://t.co/GtugICVMle RT @trpresidency: The mosaics on the wall covered with 10 kg of gold represent the East and the West. RT @trpresidency: City Council Chairman Margareta Bj\u00f6rk hosted a luncheon in honor of us. http://t.co/7y03SKpvmU RT @trpresidency: The \u201cGolden Hall\u201d is upstairs where guests enjoy live musical performances after the Nobel Banquet. RT @trpresidency: At the entrance of the City Hall is the Blue Hall, where the Nobel Banquet with 1,300 guests is thrown every year. htt ... RT @trpresidency: The facade of the Stockholm City Hall. http://t.co/F7MbvUksuU RT @trpresidency: We also had a meeting with the CEOs of the leading Swedish firms. http://t.co/7udwW3D53A RT @trpresidency: The Foreign Ministers of the two countries signed the \u201cStrategic Partnership Agreement\u201d in our presence. http://t.co/L ... RT @trpresidency: Representatives of the Turkish community were at the dinner as well. http://t.co/3hHyLMvCa7 RT @trpresidency: The Royal family hosted a dinner for our delegation at the Royal Palace. RT @trpresidency: Both the King and I were wearing our \u201cOrders\u201d during the dinner. http://t.co/PVPS0Mb8o2 RT @trpresidency: The Swedish King decorated me with the \u201cRoyal Order of the Seraphim\u201d. RT @trpresidency: We waved to the people watching the ceremony. http://t.co/pxqJnyO7ia RT @trpresidency: Despite the cold weather, Turkish citizens in Sweden who were holding flags of both countries greeted us. http://t.co/ ... RT @trpresidency: The official welcoming ceremony was glorious. We arrived at the Royal Palace in a horse-drawn carriage. http://t.co/O2 ... RT @trpresidency: The weather was rather cold in Stockholm such that even the sea in front of the hotel we stayed at was frozen. http:// ... RT @trpresidency: Hello to everyone! \u0130sve\u00e7' e g\u00fcn batarken veda ettik. http://t.co/JUZD4y49oG Uppsala Kalesi'nde bulunan Osmanl\u0131 d\u00f6nemine ait kitap ve el yazmas\u0131 eserleri inceledim. http://t.co/YN3woKlXPb Ziyaretimizin son g\u00fcn\u00fcnde Uppsala \u015fehrini ziyaret ettim. \u0130sve\u00e7 Parlamentosu\u2019na da hitap ettim. http://t.co/Ur1HAxTJuJ Bu resepsiyona \u0130sve\u00e7\u2019te ya\u015fayan T\u00fcrk toplumunun temsilcileri de kat\u0131ld\u0131. Kendilerini bir kez daha tebrik ediyorum. http://t.co/lkOhk9chli Resepsiyonda d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc piyanistlerimiz G\u00fcher-S\u00fcher Pekinel karde\u015fler muhte\u015fem bir konser verdiler. Kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z otelin aynal\u0131 salonunda Kral ve Krali\u00e7e onuruna bir resepsiyon verdik. Foto\u011fraftaki MR cihaz\u0131n\u0131n ileri bir versiyonu. http://t.co/xcvXK6CdNs Kraliyet M\u00fchendislik Bilimleri Akademisi'nde \u00f6nemli teknolojik bulu\u015flar\u0131 g\u00f6rd\u00fck. Do\u011fu'yu temsilen de cami ve Osmanl\u0131 bayra\u011f\u0131 resmedilmi\u015f. http://t.co/OFLMdxW16p 10 kg alt\u0131n kullan\u0131larak yap\u0131lan salonun duvar\u0131nda yer alan mozaik ise do\u011fu ve bat\u0131n\u0131n temsili \u015feklinde d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclm\u00fc\u015f. Belediye Meclisi Ba\u015fkan\u0131 Margareta Bj\u00f6rk onurumuza yemek verdi. http://t.co/gEFds5h6cp \u00dcst katta yer alan \"Alt\u0131n Salon\"da ise Nobel yeme\u011finden sonra m\u00fczik g\u00f6sterisi yap\u0131l\u0131yormu\u015f. Belediye Saray\u0131'n\u0131n giri\u015finde yer alan \"Mavi Salon\" 1300 ki\u015filik Nobel yeme\u011finin verildi\u011fi yer. http://t.co/anzGxywokl Stokholm Belediye Saray\u0131'n\u0131n d\u0131\u015ftan g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fc. http://t.co/ASwzv087bv \u0130sve\u00e7'in d\u00fcnya \u00e7ap\u0131ndaki b\u00fcy\u00fck \u015firketlerinin CEO'lar\u0131yla toplant\u0131 yapt\u0131k. http://t.co/S8VDUiaUyQ \u0130ki \u00fclke D\u0131\u015fi\u015fleri bakanlar\u0131 \"Stratejik Ortakl\u0131k Anla\u015fmas\u0131n\u0131\"  \u0130sve\u00e7 Ba\u015fbakan\u0131 ve benim \u00f6n\u00fcmde imzalad\u0131lar. http://t.co/4KUaGQUSVt Yeme\u011fe \u0130sve\u00e7'te ya\u015fayan baz\u0131 T\u00fcrk toplumunun temsilcileri de davetliydi. http://t.co/EkAFSdUOmj T\u00fcm heyetimize Kraliyet Saray\u0131'nda ak\u015fam yeme\u011fi verildi. Yemekte Kral da ben de kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ni\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131 takt\u0131k. http://t.co/EGLb0H9VpV \u0130sve\u00e7 Kraliyeti taraf\u0131ndan \u015fahs\u0131ma, devlet ve h\u00fck\u00fcmet ba\u015fkanlar\u0131na verilen  \"Serafim\"  Ni\u015fan\u0131 verildi. Bizler de t\u00f6reni izleyenleri selamlad\u0131k. http://t.co/QWayuv2cHD \u2026 T\u00fcrk ve \u0130sve\u00e7 bayraklar\u0131yla bizleri selamlad\u0131lar. http://t.co/IYQAL8qKsy So\u011fuk havaya ra\u011fmen \u0130sve\u00e7'te ya\u015fayan T\u00fcrk vatanda\u015flar\u0131 saray\u0131n bah\u00e7esinde ellerinde\u2026 Resm\u00ee kar\u015f\u0131lama t\u00f6reni \u00e7ok g\u00f6rkemli oldu. Saraya atl\u0131 arabalarla girdik. http://t.co/t9MTkckd3g Stokholm\u2019de hava olduk\u00e7a so\u011fuktu. Otelimizin \u00f6n\u00fcndeki deniz buz tutmu\u015ftu. http://t.co/1OmhgyszzG \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 \u00fc\u00e7 g\u00fcnl\u00fck \u0130sve\u00e7 ziyaretini tamamlay\u0131p \u00fclkemize d\u00f6nd\u00fck. Bu,T\u00fcrkiye'den \u0130sve\u00e7'e Cumhurba\u015fkan\u0131 d\u00fczeyinde yap\u0131lan ilk ziyaretti. Herkese merhabalar Ger\u00e7ekten filmi \u00e7ok be\u011fendik. Oyuncular\u0131 da tebrik ederim \u00e7ok g\u00fczel oynam\u0131\u015flar. Herkese iyi pazarlar. Sa\u011folsun Y\u0131lmaz Erdo\u011fan Kelebe\u011fin R\u00fcyas\u0131'n\u0131 g\u00f6ndermi\u015f. D\u00fcn gece e\u015fimle birlikte seyrettik. 22 \u015eubat 2008'de beni ziyaret ettiklerinde \u00fc\u00e7\u00fc de senat\u00f6r olarak g\u00f6rev yap\u0131yordu. Foto\u011frafta \u015fimdi ABD Ba\u015fkan Yrd. olan J. Biden, D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olan J. Kerry ve Savunma Bakan\u0131 olan C.Hagel var. Herkese iyi hafta sonlar\u0131. D\u00fcn ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 John Kerry'yi kabul\u00fcmde bu resmi verdim. http://t.co/ZL72ZUGkTr Yeme\u011fin di\u011fer ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 da kat\u0131lan arkada\u015flar anlat\u0131rlar :) Herkese iyi ak\u015famlar. Dolay\u0131s\u0131yla \u015fimdilik bu hesab\u0131ma sadece kendi tweet'lerimi yaz\u0131yor, beni anlay\u0131\u015fla kar\u015f\u0131layaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 umuyorum. Dahas\u0131, \"neden bana cevap vermedi\" k\u0131rg\u0131nl\u0131klar\u0131 olur endi\u015fesini ta\u015f\u0131yorum. T\u00fcm mesajlara cevap vermeye kalksam, ba\u015fka g\u00f6revlerimi ihmal etmek durumunda kal\u0131r\u0131m. Dolay\u0131s\u0131yla bu bir zaman meselesi. Bug\u00fcn onlara verdi\u011fim cevab\u0131 sizlere de vereyim: Bu hesab\u0131mdaki t\u00fcm mesajlar bizzat bana ait. Zaten bu y\u00fczden s\u0131k s\u0131k yazam\u0131yorum. Twitter'da neden kimseye cevap vermedi\u011fimi sordular. Do\u011frusu bu noksanl\u0131\u011f\u0131n ben de fark\u0131nday\u0131m. Ama burada, bana sorduklar\u0131 bir soruya herkesi ilgilendirdi\u011fi i\u00e7in bir a\u00e7\u0131kl\u0131k getirmek istiyorum. http://t.co/acPzRfz3 Yeme\u011fe kat\u0131lan arkada\u015flar\u0131n izlenimlerini sizlerle payla\u015fmaya yemekte ba\u015flad\u0131klar\u0131n\u0131 daha masadayken fark ettim. http://t.co/I8ruuO2F http://t.co/FXnmPG8Z Bug\u00fcn \u00c7ankaya Sofras\u0131'nda hepinizin yak\u0131ndan tan\u0131d\u0131\u011f\u0131, takip etti\u011fi isimleri a\u011f\u0131rlad\u0131m. \u00c7ok verimli oldu. Bir \u00e7ok yeni \u015fey \u00f6\u011frendim. \u0130yi ak\u015famlar. Gazeteci Mehmet Ali Birand'\u0131 kaybetmenin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc ya\u015f\u0131yorum. T\u00fcm sevenlerine ve ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Seans\u0131n sonunda \u00e7ocuk mutluluktan u\u00e7uyordu. At\u0131n \u00fcst\u00fcndeki uzman k\u0131z\u0131m\u0131z, k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fu atla gezdirerek tedavi program\u0131n\u0131 uyguluyor. http://t.co/OO3a8gPz Belediye\u2019ye ait rehabilitasyon merkezinde atlar kullan\u0131larak engelli \u00e7ocuklar tedavi ediliyor. Kar alt\u0131nda g\u00f6steri yapan tak\u0131mdaki k\u0131z\u0131m\u0131z maharetiyle g\u00f6z doldurdu. http://t.co/MjhhDjGl U\u015fak\u2019ta 37 cirit tak\u0131m\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenince bu ata sporunun ille ne kadar b\u00fct\u00fcnle\u015fti\u011fini g\u00f6rd\u00fcm. http://t.co/jYXUxXy5 U\u015fak\u2019ta Atat\u00fcrk ve Kurtulu\u015f An\u0131t\u0131 \u00f6n\u00fcnde U\u015fakl\u0131 vatanda\u015flar\u0131m b\u00fcy\u00fck sevgi g\u00f6sterdiler. http://t.co/D2zBMdLw \u2026d\u00fcnya 3.s\u00fc olan k\u0131z\u0131m\u0131z boynundaki madalyalar\u0131 bana gururla g\u00f6sterdi. http://t.co/omQmx4iP Vilayet \u00f6n\u00fcnde beni kar\u015f\u0131layan kalabal\u0131k aras\u0131ndan ge\u00e7en sene uluslararas\u0131 down sendromlular atletizm m\u00fcsabakas\u0131nda\u2026( \u2026Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131zda \u00e7e\u015fitli muharebelere kat\u0131lan 6 piyade alay\u0131n\u0131n sanca\u011f\u0131 muhafaza ediliyor. http://t.co/2W91jzFM Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131\u2019nda zaferi getiren B\u00fcy\u00fck Taarruz Afyon Kocatepe\u2019den ger\u00e7ekle\u015fti. Garnizon ziyaretimde \u00f6zel bir m\u00fczede\u2026 \u015eehre ad\u0131n\u0131 veren kara hisar foto\u011fraftaki tepede. http://t.co/YJanpuqI Afyon\u2019un so\u011fu\u011fu \u00e7ok me\u015fhur ama insanlar\u0131n\u0131n s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 so\u011fu\u011fu hissettirmedi. K\u0131\u015f\u0131n bu so\u011fuk g\u00fcnlerinde meydanlara toplan\u0131p bana muhabbet g\u00f6steren herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Per\u015fembe ve Cuma g\u00fcnleri Afyonkarahisar ve U\u015fak\u2019\u0131 ziyaret ettim. 10. T\u00fcrk\u00e7e Olimpiyatlar\u0131na kat\u0131lan misafir \u00fclke \u00e7ocuklar\u0131yla beraber \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde  11.06.2012  Foto : M http://t.co/ytSUYikF Koruma Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zda g\u00f6rev yapan bomba arama k\u00f6pekleri Ate\u015f ve Barut, e\u011fitmenlerinin g\u00f6zetiminde Tarabya Y http://t.co/9crsQm92 Do\u011fubeyaz\u0131t\u2019taki \u0130shak Pa\u015fa Saray\u0131\u2019nda incelemelerde bulunurken, Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m ile birlikte \u00e7ekilen foto\u011f http://t.co/q0GI3cR2 2012 Ocak Ay\u0131nda Ankara'daki yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131 beyaza b\u00fcr\u00fcnen \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde kartopu oynarken...\n2 http://t.co/sDnGtiBp \u00c7ankaya Yerle\u015fkesi i\u00e7inde yer alan Atat\u00fcrk M\u00fcze K\u00f6\u015fk\u00fc'nden bir k\u0131\u015f manzaras\u0131... Foto\u011fraf: \u0130rfan Y\u0131ld\u0131z http://t.co/zo8LoT8J T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'nin Kars'ta ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi 2012 K\u0131\u015f Tatbikat\u0131'nda Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve mehmet http://t.co/EAa1bQLz Just posted a photo http://t.co/7ecU8rov Ad\u0131yaman'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yo\u011fun ilgisi akl\u0131mda kald\u0131.\n12.05.2012\nFoto\u011fraf: Mehmet Demirci http://t.co/b5eRVv0Y T\u00fcrkiye-Afganistan-Pakistan \u00dc\u00e7l\u00fc Zirve S\u00fcreci 7. Toplant\u0131s\u0131 sonras\u0131nda misafir devlet ba\u015fkanlar\u0131 ile bas\u0131n t http://t.co/Y5hIEnyR 2012'nin ilk kar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc gece \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc... Foto\u011fraf: Ayhan Arfat\n04.12.2012 http://t.co/qUhY32cc 2012 y\u0131l\u0131ndan akl\u0131mda kalan 10 foto\u011fraf\u0131 instagram hesab\u0131mdan (cbabdullahgul) payla\u015ft\u0131m. Youtube, Flickr, Facebook ve Twitter'dan sonra Instagram'\u0131 da kullanmaya ba\u015flad\u0131m. 2013 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcnde sizlere yeni bir haber vermek istiyorum. Herkesin yeni y\u0131l\u0131n\u0131 tebrik ediyorum. 2013 y\u0131l\u0131n\u0131n hepimiz i\u00e7in iyilikler, g\u00fczellikler ve mutluluklar getirmesini diliyorum. \u00d6d\u00fcl verdi\u011fim bilim insanlar\u0131n\u0131n hayat \u00f6yk\u00fclerini okursan\u0131z, siz de benim gibi b\u00fcy\u00fck gurur duyacaks\u0131n\u0131z. \u0130leride bu arkada\u015flar\u0131n i\u00e7inden d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda ba\u015far\u0131ya sahip bilim insanlar\u0131n\u0131n \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. http://t.co/IVNYvOsW Ayr\u0131ca, farkl\u0131 alanlarda 12 gen\u00e7 bilim insan\u0131na te\u015fvik \u00f6d\u00fclleri verdik. Sosyal bilimler dal\u0131nda ise \u00f6d\u00fcl\u00fc \u00fclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi se\u00e7kin sosyal bilimcilerden Prof. Ziya \u00d6ni\u015f ald\u0131. http://t.co/VHteksdN ABD\u2019nin en se\u00e7kin \u00fcniversitelerinde isminden s\u00f6z ettiren ve bu alanda \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7an bir T\u00fcrk bilim adam\u0131. http://t.co/5E2wxOtG Prof. Hasan Tayfun \u00d6z\u00e7elik, genetik bilimindeki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 nedeniyle \u00f6d\u00fcl ald\u0131. Bu foto\u011frafta \u00f6d\u00fcl\u00fc tutan g\u00fczel \u00e7ocuk \u00d6zlem han\u0131m\u0131n k\u0131z\u0131. http://t.co/eiOEp68e D\u00fcnyan\u0131n en me\u015fhur \u00fcniversite ve ara\u015ft\u0131rma merkezlerinde yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalarla dikkati \u00e7ekmi\u015f. M\u00fchendislik bilimleri dal\u0131nda \u00f6d\u00fcl alan Prof. \u00d6zlem Keskin \u00d6zkaya kanserin tedavisiyle ilgili h\u00fccre \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 yap\u0131yor. \u2026ve onlar\u0131 \u00f6rnek almalar\u0131n\u0131 istedi\u011fim i\u00e7in bu foto\u011fraflar\u0131 sizlerle payla\u015f\u0131yorum. \u00d6zellikle \u00f6\u011frencilerin ve gen\u00e7lerin d\u00fcnyaca bilinen bu se\u00e7kin bilim adamlar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan tan\u0131malar\u0131n\u0131\u2026 Uluslararas\u0131 ba\u015far\u0131lara imza atan T\u00fcrk bilim insanlar\u0131na T\u00dcB\u0130TAK \u00f6d\u00fcllerini verdim. \u00d6nceki g\u00fcn \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc\u2019nde gurur duydu\u011fum bir merasim yapt\u0131k. Son olarak, TRT\u2019nin Kelo\u011flan\u2019\u0131 ile sanal st\u00fcdyoda bulu\u015fup konu\u015ftuk. http://t.co/wmla8zZG 3D izlemek \u00fczere bize verilen g\u00f6zl\u00fcklerle kendimizi ba\u015fka bir d\u00fcnyada hissettik. http://t.co/wsE4BHOO M\u00fczenin son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde radyo devrinden \u00fc\u00e7 boyutlu televizyon yay\u0131n\u0131 d\u00f6nemine ge\u00e7tik. Tarihi radyo st\u00fcdyosunda B\u00fclent Bey benimle r\u00f6portaj yapt\u0131. http://t.co/lcy3Ze38 Hepimiz ma\u00e7\u0131n neticesini ancak ertesi g\u00fcn \u00f6\u011frenebildik. Hi\u00e7 unutmam; bir g\u00fcn Be\u015fikta\u015f-Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131 radyodan dinliyorduk. Galatasaray'\u0131n kazand\u0131\u011f\u0131 bir penalt\u0131 vuru\u015fu \u00f6ncesi frekans kayboldu. Bu vesileyle epeyce nostalji ya\u015fad\u0131k. Bir zamanlar kula\u011f\u0131m\u0131z\u0131 verip, bu radyodan haber ve ma\u00e7 dinlerdik. http://t.co/m2oDIByy Bu ziyaret s\u0131ras\u0131nda, ileti\u015fim teknolojilerinin hikayesini ortaya koyan m\u00fczenin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131m. Bug\u00fcn TRT\u2019yi ziyaret ettim. TRT'nin 15 farkl\u0131 kanaldan yay\u0131n yapabilme seviyesine ula\u015fmas\u0131 \u00e7ok sevindirici. Kastamonu\u2019nun bir ba\u015fka \u00f6zelli\u011fi ise, n\u00fcfusunun \u00e7o\u011funlu\u011funun \u0130stanbul\u2019da ya\u015f\u0131yor olmas\u0131. \u0130lin en b\u00fcy\u00fck eksikli\u011fi havaliman\u0131; o da \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde a\u00e7\u0131lacak. Havaliman\u0131 \u015fehrin kaderini de\u011fi\u015ftirecek. D\u00fcnyan\u0131n ikinci en b\u00fcy\u00fck kanyonunun Kastamonu\u2019da oldu\u011funu orada bana s\u00f6ylediler. Ye\u015fil ve tarih\u00ee g\u00fczellikler bak\u0131m\u0131ndan ilin \u00e7ok b\u00fcy\u00fck potansiyeli var. \u015eeyh \u015eaban-\u0131 Veli K\u00fclliyesi i\u00e7inde bulunan tarih\u00ee konaklar\u2026 http://t.co/P9C1aARN Kastamonu \u00dcniversitesi Rekt\u00f6rl\u00fck Binas\u0131 ve arka planda Kastamonu Kalesi http://t.co/LIFBCrnx Bu binalardaki kimlik ve asalet maalesef bug\u00fcnk\u00fc kamu binalar\u0131nda yok. http://t.co/yhdH2iUe 1902 y\u0131l\u0131nda yap\u0131lan Kastamonu Valilik Binas\u0131 http://t.co/s0Dgr9jF \u00d6zellikle 1900\u2019l\u00fc y\u0131llarda, Cumhuriyet \u00f6ncesine kadar, \u00e7ok g\u00f6rkemli kamu binalar\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015f ki bunlar\u0131 bir\u00e7ok ilimizde g\u00f6remeyiz. Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131\u2019nda da \u00e7ok \u00f6nemli rol oynam\u0131\u015f. Kastamonu, Osmanl\u0131 d\u00f6neminde b\u00fcy\u00fck merkezlerden birisi olmu\u015f. \u00c7anakkale\u2019de en \u00e7ok \u015fehit veren illerden birisi oldu\u011fu gibi, G\u00f6sterdikleri sevgiden dolay\u0131 herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. http://t.co/DHPzzkPH 27 y\u0131l sonra Kastamonu\u2019ya giden ilk Cumhurba\u015fkan\u0131 oldu\u011fum i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir heyecan ve co\u015fku ile kar\u015f\u0131land\u0131m. http://t.co/JkvUoSOQ D\u00fcn ve evvelki g\u00fcn Kastamonu ilimizi ziyaret ettim. http://t.co/RTblavau Bize eski g\u00fcnleri hat\u0131rlatan, soba \u00fczerinde pi\u015fmi\u015f kestane ve patates ikram ettiler. http://t.co/EIWrcsIU Hazimiye Medresesi\u2019nde (Bu\u011fday Pazar\u0131) bizi belediye ba\u015fkan\u0131n\u0131n e\u015fi misafir etti. \u2026restore edilerek \u015fehre kazand\u0131r\u0131lmas\u0131ndan memnun oldum. \u00c7ank\u0131r\u0131, tarihi ve gelene\u011fi olan bir ilimiz. Osmanl\u0131 d\u00f6neminden kalma ah\u015fap konaklar ve evlerin oldu\u011fu mahallelerin\u2026 \u00c7ank\u0131r\u0131l\u0131lar, ya\u011fmur alt\u0131nda \u0131slanma pahas\u0131na b\u00fcy\u00fck sevgi ve co\u015fku g\u00f6sterdiler. Herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. http://t.co/IZhSRV9V D\u00fcn \u00c7ank\u0131r\u0131\u2019ya gittim. Seyahatim, uzun bir yaz d\u00f6neminden sonra, ya\u011fmurlu bir havaya denk geldi. http://t.co/UUu384oY Herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Biliyorsunuz, ben istesem de do\u011fum g\u00fcn\u00fcm\u00fc saklayam\u0131yorum. D\u00fcn, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan \u00e7ok say\u0131da do\u011fum g\u00fcn\u00fc tebri\u011fi ald\u0131m. Hepinizin Cumhuriyet Bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyorum. http://t.co/PHdWJ6E4 D\u00fcn, sabah erkenden ak\u015fam\u0131n ge\u00e7 saatlerine kadar kutlamalarda oldu\u011fum i\u00e7in bayram\u0131n\u0131z\u0131 tebrik etme f\u0131rsat\u0131 bulamad\u0131m. Bir kez daha seyahat edenlere dikkatli olmalar\u0131n\u0131, kurallara uymalar\u0131n\u0131 hat\u0131rlatmak istiyorum ki bayramlar ac\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015fmesin. http://t.co/MukOEkkH ./. vazife ba\u015f\u0131ndaki t\u00fcm g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimizin de Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. http://t.co/Px4q1V9t Biz namazdayken s\u0131n\u0131rlarda, zor \u015fartlar alt\u0131nda n\u00f6bette olan, hepimizin g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in b\u00fcy\u00fck fedakarl\u0131klarda bulunan./. http://t.co/p94VkxyB Bu sefer bayram namaz\u0131n\u0131 Muhaf\u0131z Alay\u0131'nda mehmet\u00e7iklerle beraber k\u0131ld\u0131m. http://t.co/EKVtVG5b Hepinizin Kurban Bayram\u0131'n\u0131 en iyi dileklerimle tebrik ediyorum. Geride b\u00fcy\u00fck bir hazine b\u0131rakt\u0131. Tekrar ailesine ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dcmit ederim ki yeni nesiller Ne\u015fet Erta\u015f\u2019\u0131n seslendirdi\u011fi bu duygu ve hissiyata yabanc\u0131 kalmazlar. Anadolu insan\u0131n\u0131n hissiyat\u0131n\u0131 derinden seslendiren ola\u011fan\u00fcst\u00fc bir de\u011ferdi. Allah rahmet etsin. Ne\u015fet Erta\u015f\u2019\u0131n vefat\u0131na \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. Hastaneye yatt\u0131\u011f\u0131nda durumunun \u00e7ok ciddi oldu\u011fuyla ilgili bilgi vermi\u015flerdi. http://t.co/ZqnxKEc7 Sevgi ve dualar\u0131yla yan\u0131mda olan vatanda\u015flar\u0131ma bir kez daha Allah'tan sa\u011fl\u0131k ve afiyet diliyor, herkese te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \u2026de\u011ferli hocalar ve t\u00fcm sa\u011fl\u0131k personeli ile Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 sa\u011fl\u0131k ekibine can\u0131 g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum. hastanenin ilgili b\u00f6l\u00fcm ba\u015fkanlar\u0131 ve t\u00fcm hocalar\u0131na, ayr\u0131ca di\u011fer hastanelerden kons\u00fcltasyona kat\u0131larak tedavi s\u00fcrecine katk\u0131da bulunan\u2026 Eski doktorlar\u0131m olarak tedaviyi organize eden Prof. Ergin Turan ve Prof. Erol Belgin Beyler ba\u015fta olmak \u00fczere, \u2026Hacettepe Hastanesi'nin t\u00fcm personeline te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Tedavi s\u00fcrecinin en iyi \u015fekilde y\u00fcr\u00fct\u00fclebilmesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc tedbiri alan ba\u015fta Rekt\u00f6r Bey olmak \u00fczere\u2026 D\u00fcn ak\u015fam tedavimin hastanede y\u00fcr\u00fct\u00fclmesi gereken k\u0131sm\u0131 bitti ve eve d\u00f6nd\u00fcm. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr gayet iyiyim. http://t.co/LkoKq3pF En k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde sizlerle yeniden bulu\u015funcaya kadar Allah\u2019a emanet olun. Bu arada, hastanedeki vaktimi de bo\u015f ge\u00e7irmiyorum. \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131ma devam ediyorum, raporlar ve kitaplar okuyorum. http://t.co/Lx3x9GEK Selamlar\u0131n\u0131z\u0131, dualar\u0131n\u0131z\u0131 al\u0131yorum. Allah hepinizden raz\u0131 olsun. Devlet kademesinin \u00f6tesinde, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan sevgi ve samimiyet y\u00fckl\u00fc ge\u00e7mi\u015f olsun mesajlar\u0131 ya\u011f\u0131yor. http://t.co/M3WiNuVJ \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr, sa\u011fl\u0131k durumum iyiye gidiyor. Doktorlar\u0131m gerekli a\u00e7\u0131klamalar\u0131 yap\u0131yor, en g\u00fcncel bilgileri s\u00fcrekli sizlerle payla\u015f\u0131yorlar zaten. Sa\u011f olsun, t\u00fcm personel ellerinden gelen her \u015feyi yap\u0131yor. Hacettepe \u00fcniversite hastanesindeki tedavim s\u00fcr\u00fcyor. Daha birka\u00e7 g\u00fcn burada kalaca\u011f\u0131m. http://t.co/proaB8id \u00c7ok istememe ra\u011fmen, doktorlar\u0131n tavsiyesi \u00fczerine t\u00f6renlere kat\u0131lam\u0131yorum. Herkese merhaba. Bug\u00fcn 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131. T\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131n 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum. Bayramda mahallenin \u00e7ocuklar\u0131 da yine bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmad\u0131. http://t.co/YrXHK82l Tarabya\u2019da her zaman oldu\u011fu gibi kom\u015fular\u0131m\u0131zla da bayramla\u015ft\u0131m. Eve d\u00f6nerken dolmu\u015f ve taksi dura\u011f\u0131nda da bayramla\u015ft\u0131k. http://t.co/s5rBv7Uo Daha sonra imam odas\u0131nda; simit, peynir ve \u00e7ayla  Ramazan sonras\u0131 ilk kahvalt\u0131y\u0131 yapm\u0131\u015f olduk. http://t.co/S8fWl7sM Namaz sonras\u0131 b\u00fct\u00fcn cemaatle bayramla\u015ft\u0131k.. \u00c7ok say\u0131da, ba\u015fka \u00fclkelerden gelen m\u00fcsl\u00fcmalar\u0131n da oldu\u011fu Camii'de her renkten insan\u0131 g\u00f6rmek m\u00fcmk\u00fcnd\u00fc. http://t.co/Vr4mZP1j Herkese hay\u0131rl\u0131 bayramlar diliyorum. Bayram namaz\u0131n\u0131 Sultanahmet Camii\u2019nde  b\u00fcy\u00fck bir cemaatle k\u0131ld\u0131k. Ba\u015fta Alt\u0131nda\u011f Belediyesi olmak \u00fczere buran\u0131n m\u00fcze olmas\u0131nda eme\u011fi ge\u00e7en herkesi tebrik ediyorum. Ulucanlar, demokrasinin ve adaletin olmad\u0131\u011f\u0131 yerde zul\u00fcmden ba\u015fka bir \u015fey olamayaca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steren ya\u015fayan bir abide. ...demokrasimizi ve haklar\u0131m\u0131z\u0131 k\u0131skan\u00e7l\u0131kla korumal\u0131y\u0131z. http://t.co/g2c8NHxD O h\u00fccrelerde ve ko\u011fu\u015flarda ya\u015fananlar\u0131n bir daha ebediyyen ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in... Ulucanlar bana bir kez daha, demokratik bir hukuk devleti olman\u0131n ne kadar k\u0131ymetli oldu\u011funu hat\u0131rlatt\u0131. Siyaset adamlar\u0131, d\u00fc\u015f\u00fcnce insanlar\u0131, entelekt\u00fceller, gazeteciler, din \u00e2limleri, gen\u00e7lik liderleri... http://t.co/WXmDBUZ4 Cezaevinden yolu ge\u00e7enlerin dinledikleri t\u00fcrk\u00fcler; mektuplar\u0131, e\u015fyalar\u0131, haklar\u0131ndaki kararlar... http://t.co/U977pzfU Her bir k\u00f6\u015fede ac\u0131 hat\u0131ralar vard\u0131. http://t.co/dJvZpzqh Merhum Ba\u015fbakan Ecevit'in de kald\u0131\u011f\u0131 \u00fcnl\u00fc Hilton Ko\u011fu\u015fu'ndan ba\u015flad\u0131k, tecrit h\u00fccrelerini, avlular\u0131, ko\u011fu\u015flar\u0131 gezdik. Ulucanlar'\u0131n eski halini bilirim; 1970 y\u0131l\u0131nda orada yatmakta olan bir arkada\u015f\u0131m\u0131 ziyarete gitmi\u015ftim. Ama esas ziyaret sebebim, m\u00fcze haline getirilen Ulucanlar Cezaevi\u2019ni g\u00f6rmekti. Eski Ankara evleri yeniden ortaya \u00e7\u0131kart\u0131lmaya ba\u015flanm\u0131\u015f, \u00e7ok g\u00fczel olmu\u015f. D\u00fcn \u0130stanbul'a hareketimden \u00f6nce Ankara'n\u0131n en \u00f6zellikli tarih\u00ee semtlerinden Hamam\u00f6n\u00fc'n\u00fc ziyaret ettim. Hepsine Allah'tan rahmet, ailelerine ve t\u00fcm milletimize de ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Maalesef y\u00fcre\u011fimizi da\u011flayan \u015fehitlerimiz var. Buna f\u0131rsat vermemek i\u00e7in g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimiz \u00f6n tedbiri al\u0131p yo\u011fun bir m\u00fccadeleye girdi. Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc bu Ramazan ay\u0131nda pervas\u0131zca bir plan i\u00e7erisine girmi\u015fti. \u015eu anda da Ye\u015filyurt'ta kat\u0131laca\u011f\u0131m iftar yeme\u011fine deniz yolu ile ge\u00e7iyorum. http://t.co/XP0gnBKa Ben, m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funca deniz yolu ile ula\u015f\u0131m\u0131 tercih ediyorum. Bu elzem \u00e7al\u0131\u015fmalar s\u00fcresince alternatif yollar\u0131 ve deniz ula\u015f\u0131m\u0131n\u0131 daha fazla kullanmam\u0131z gerek. \u0130stanbul'da devam eden \u00e7al\u0131\u015fmalar y\u00fcz\u00fcnden trafikte ciddi bir yo\u011funluk s\u00f6z konusu. \u0130ftardan bir ba\u015fka resim. http://t.co/reYRnneY B\u00fct\u00fcn bir y\u0131l boyunca bir \u00e7ok misafirim oluyor ama onlar\u0131n en de\u011ferlileri \u015fehitlerimizin yak\u0131nlar\u0131 ve gazilerimizdir. http://t.co/i8cWcyzi Dolmabah\u00e7e Saray\u0131'n\u0131n cennet gibi g\u00fczel bah\u00e7esinde hep birlikte iftar yapt\u0131k. http://t.co/z1FmmqM0 http://t.co/hAohvxB1 D\u00fcn 53 ilden 310 misafirimiz vard\u0131. E\u015fimle birlikte tek tek b\u00fct\u00fcn misafirlerimizi kabul edip hal ve hat\u0131rlar\u0131n\u0131 sorduk http://t.co/vjwokjhT Cumhurba\u015fkan\u0131 oldu\u011fumdan beri d\u00fczenli olarak ilk iftarlar\u0131 hep \u015fehitlerimizin aileleri ile yapt\u0131m. Ak\u015famda \u015fehit yak\u0131nlar\u0131m\u0131z ve gazilerimiz i\u00e7in iftar verdim. D\u00fcn \u00e7ok duygu dolu bir g\u00fcn ge\u00e7irdim. G\u00fcnd\u00fcz Van'da \u015fehit olan Jandarma Er  \u00dcmit Akba\u015f'\u0131n cenaze merasimine  kat\u0131ld\u0131m. Herkese merhabalar. Hem Be\u015fikta\u015f'a, hem de di\u011fer kul\u00fcplerimize ba\u015far\u0131lar diliyorum. Bug\u00fcn Be\u015fikta\u015f tak\u0131m\u0131n\u0131n ziyareti s\u0131ras\u0131nda bu ba\u015far\u0131n\u0131n tesad\u00fcf olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcm; \u00e7ok memnun oldum. ...\u00fclke oldu\u011funu s\u00f6ylemi\u015flerdi. Ge\u00e7en ay yapt\u0131\u011f\u0131m ABD ziyaretinde bulu\u015ftu\u011fum mill\u00ee basketbolcular\u0131m\u0131z Mehmet ve \u00d6mer,T\u00fcrkiye'nin NBA'e en fazla oyuncu g\u00f6nderen... ...b\u00fcy\u00fck bir ba\u015far\u0131ya imza atm\u0131\u015f. Be\u015fikta\u015f bu y\u0131l EuroChallenge Kupas\u0131'n\u0131, Beko Basketbol Ligi'ni ve T\u00fcrkiye Kupas\u0131'n\u0131 kazanarak... http://t.co/AXCh5jq0 ...beni Tarabya'da ziyaret etti. Be\u015fikta\u015f kul\u00fcb\u00fc y\u00f6neticileri, erkek basketbol tak\u0131m\u0131 teknik heyeti ve oyuncular\u0131 bug\u00fcn kupalar\u0131yla birlikte... http://t.co/nx0bz11F Merhaba. Be\u015fikta\u015fl\u0131 oldu\u011fumu biliyorsunuz. Be\u015fikta\u015f bu y\u0131l futbolda ba\u015far\u0131l\u0131 olamad\u0131, ama basketbolda \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 oldu. A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131\u2019n\u0131n 2000 metre y\u00fcksekli\u011findeki eteklerinde hala erimemi\u015f kar, g\u00f6l ve ye\u015fil meralar birarda. http://t.co/GkxpkRdK I\u011fd\u0131r ve A\u011fr\u0131 tabiat g\u00fczellikleriyle insan\u0131 b\u00fcy\u00fcl\u00fcyor. \u0130klim olarak Do\u011fu\u2019nun \u00c7ukurovas\u0131 olarak bilinen I\u011fd\u0131r\u2019da, bayraklar ve sevgiyle kar\u015f\u0131land\u0131m. http://t.co/cNCMpM0i I\u011fd\u0131r\u2019da helikopterden indikten sonra. \u0130smi her ne kadar A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131 olsa da I\u011fd\u0131r\u2019dan daha g\u00fczel g\u00f6z\u00fck\u00fcyor. http://t.co/qwOgcA5V Bug\u00fcn, bu ziyaretle ilgili foto\u011fraf ve bilgileri T\u00fcrkiye\u2019nin en u\u00e7 noktas\u0131ndaki bir okulun web sayfas\u0131nda g\u00f6rmek beni ger\u00e7ekten mutlu etti. Durdum ve onlarla beraber foto\u011fraf \u00e7ektirdik. http://t.co/h4eoRc8O \u0130shak Pa\u015fa Saray\u0131'na t\u0131rman\u0131rken yolda Sar\u0131g\u00fcl \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulu'nun \u00f6\u011frencileri karne alm\u0131\u015flar beni bekliyorlard\u0131. Ahmed-i Hani T\u00fcrbesi. http://t.co/qEdxEcdk Daha sonra eserlerini; K\u00fcrt\u00e7e, T\u00fcrk\u00e7e, Fars\u00e7a ve Arap\u00e7a yazan, Mem \u00fb Z\u00een\u2019in yazar\u0131 b\u00fcy\u00fck m\u00fctefekkir Ahmed-i Han\u00ee\u2019nin t\u00fcrbesini ziyaret ettim \u0130shak Pa\u015fa Saray\u0131'ndan sonra bug\u00fcn\u00fcn kimliksiz, estetikten yoksun binalar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce insan hay\u0131flan\u0131yor. \u0130shak Pa\u015fa Saray\u0131'ndan ba\u015fka b\u0131r kare. http://t.co/rVm981MZ \u0130shak Pa\u015fa Saray\u0131... http://t.co/k0xDCH1x 17. y\u00fczy\u0131lda in\u015fa edilen Saray tamamen ta\u015f i\u015fleme. Tasar\u0131mdaki estetik, simetrik \u00f6l\u00e7\u00fcler harikulade. http://t.co/zN2maIPJ Do\u011fubeyaz\u0131t\u2019ta \u0130shak Pa\u015fa Saray\u0131, adeta bir kartal yuvas\u0131na in\u015fa edilmi\u015f bir \u015faheser. http://t.co/FniZEgAd Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131, Jandarma Genel Komutan\u0131, 3. Ordu Komutan\u0131 ve vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 t\u00f6ren, her zaman oldu\u011fu gibi muhte\u015fem oldu. Patnos\u2019da ayr\u0131ca Jandarma Komando Alay\u0131\u2019na sancak verdim. http://t.co/ATA06gK2 Patnoslular\u0131n g\u00f6sterdikleri sevgi ve muhabbete te\u015fekk\u00fcr ederim. http://t.co/qCa3XcWN Patnos yakla\u015f\u0131k 100 bin n\u00fcfusuyla b\u00fcy\u00fck bir il\u00e7e. \u0130l\u00e7e merkezinde halkla selamla\u015f\u0131rken b\u00fcy\u00fck izdiham ya\u015fad\u0131k. A\u011fr\u0131\u2019da Cumhuriyet Caddesi'nde y\u00fcr\u00fcrken bir k\u0131raathanenin \u00f6n\u00fcnde vatanda\u015flarla sohbet ettik. http://t.co/X0B1OlAK A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131'n\u0131n y\u00fcksekli\u011fi 5137 metre ve Haziran ay\u0131nda olmam\u0131za ra\u011fmen g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz gibi bembeyaz. http://t.co/hzZhLLdy A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131, insanl\u0131k tarihi ile ilgisinden dolay\u0131 d\u00fcnyaca me\u015fhur. Her iki ilimizde de huzur ve vatanda\u015flar\u0131m\u0131z aras\u0131nda kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 sevgi g\u00f6rmekten b\u00fcy\u00fck mutluluk duydum. Herkese iyi hafta sonlar\u0131. Azerbaycan, Ermenistan ve \u0130ran\u2019a s\u0131n\u0131r\u0131 olan A\u011fr\u0131 ve I\u011fd\u0131r\u2019dan d\u00fcn d\u00f6nd\u00fcm. \u015eu an Twitter binas\u0131nday\u0131z. T\u00fcrkiye'den bizimle beraber gelen gazetecilerle birlikteyiz. http://t.co/iePTuFxl Bu b\u00fcy\u00fck teknoloji \u015firketlerinde hepsi birbirinden parlak, d\u00fcnyan\u0131n en iyi \u00fcniversitelerinden mezun gen\u00e7lerimizi g\u00f6rmek beni gururland\u0131rd\u0131. Yine Microsoft'un \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 gen\u00e7 T\u00fcrk \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131yla hat\u0131ra foto\u011fraf\u0131 \u00e7ektirdik. http://t.co/pba0WSBl Bug\u00fcn son olarak Microsoft'a gittik. Windows 8 ile ilgili bize bilgi verdiler, ben de denedim. http://t.co/7RtWroDw Facebook\u2019ta \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 T\u00fcrk m\u00fchendislerle beraberiz.. http://t.co/60d0ffOy Bu fot\u011frafta solumdaki kad\u0131n \u015firketin COO\u2019su Facebook\u2019u bug\u00fcnk\u00fc haline getiren Sherly Sandberg. http://t.co/XpvO8I0B \u0130kinci dura\u011f\u0131m\u0131z Facebook\u2019tu. Bize b\u00fct\u00fcn kamp\u00fcs\u00fc gezdirdiler. 3000 ki\u015finin \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 muhte\u015fem bir kampus. Otobana \u00e7\u0131kt\u0131k, araba 80 mile yak\u0131n s\u00fcrat yapt\u0131. Harikayd\u0131. Otobana aniden \u00e7\u0131k\u0131nca g\u00fcvenlik ekipleri epey bir tela\u015f ya\u015fad\u0131. Sergey, Hayrunnisa Han\u0131m ve ben \u00fc\u00e7\u00fcm\u00fcz araban\u0131n arkas\u0131na oturduk. http://t.co/dwSvbVoz Sergey bize Google\u2019\u0131n insans\u0131z giden arabas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131. http://t.co/a4fDwQKg G\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fcn \u00fcst k\u00f6\u015fesindeki k\u00fc\u00e7\u00fck ekranda canl\u0131 bir video vard\u0131. Sergey Brin, bana Google\u2019\u0131n en yeni bulu\u015flar\u0131ndan Google Glasses\u2019\u0131 g\u00f6sterdi. http://t.co/on6U9ygB Google\u2019\u0131n kurucular\u0131ndan Sergey Brin bizi kar\u015f\u0131lad\u0131 ve Google\u2019daki T\u00fcrk m\u00fchendislerle beraber bu foto\u011fraf\u0131 \u00e7ektirdik. http://t.co/3UxJx1T5 Bug\u00fcn Silikon Vadisi\u2019nde ziyaretlerimize devam ettik. \u0130lk u\u011frad\u0131\u011f\u0131m\u0131z yer Google\u2019d\u0131. Bu vesileyle uzaktan da olsa kandilinizi tebrik ederim. Bug\u00fcn Apple\u2019\u0131 ziyaret ettim. CEO Tim Cook ve di\u011fer y\u00f6neticiler bize geni\u015f bilgi verdi. http://t.co/1s0xw7li Stanford \u00dcniversitesi Silikon Vadisi\u2019nin ilk do\u011fu\u015f yeri; HP, Cisco, Google, Yahoo gibi \u015firketler hep bu \u00fcniversiteden \u00e7\u0131kt\u0131. \u00dcniversite gezisinden bir ba\u015fka kare.. http://t.co/Y6XiwlLZ Eski D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Condoleezza Rice, \u015fimdi burada profes\u00f6r, bize \u00fcniversiteyi gezdirdi. http://t.co/FTl98kd3 Bug\u00fcn Stanford \u00dcniversitesi Business School\u2019da bir konferans verdim. http://t.co/qsW1hhW7 \u0130lk defa bir T\u00fcrk Cumhurba\u015fkan\u0131 Amerika\u2019n\u0131n bu b\u00f6lgesine geliyor. Hayat\u0131m\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftiren yeni teknolojilerin do\u011fdu\u011fu yer buras\u0131. Chicago\u2019daki NATO Zirvesi\u2019nden sonra Silikon Vadisi\u2019nin bulundu\u011fu San Francisco\u2019ya geldik. Hepinize selamlar. Amerika seyahatimiz devam ediyor. Ad\u0131yaman Belediye Ba\u015fkan\u0131 Necip B\u00fcy\u00fckaslan bana, 1974 \u00f6\u011frencilik y\u0131llar\u0131m\u0131zdan kalan bu foto\u011fraf\u0131 hediye etti. http://t.co/cWQWeuaP Belediyenin \u00f6n\u00fcnde toplanan halka k\u0131sa bir hitapta bulundum. http://t.co/wZLwglVA Ad\u0131yaman'\u0131 geni\u015f caddeleri ve ye\u015filli\u011fiyle \u00e7ok de\u011fi\u015fmi\u015f buldum ve sevindim. Uzun y\u0131llar sonra Ad\u0131yaman'a ilk Cumhurba\u015fkan\u0131 ziyareti ger\u00e7ekle\u015fmi\u015f. G\u00fcllerle kar\u015f\u0131land\u0131k. http://t.co/wYEyfAeJ Helikopterden g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm kanallar\u0131n uzunlu\u011fu 270 km, debisi saniyede 300 metre k\u00fcp\u00fcn \u00fczerinde. http://t.co/zL2dFMMk A\u015fa\u011f\u0131da g\u00f6z\u00fcken pompa istasyonundan al\u0131nan su, 26 km lik yeralt\u0131 t\u00fcnelleri ile kanallara ta\u015f\u0131n\u0131yor. http://t.co/p8Jt6zN2 Atat\u00fcrk Baraj\u0131, D\u00fcnyan\u0131n 5. b\u00fcy\u00fck baraj\u0131 ve T\u00fcrkiye'nin de 3. b\u00fcy\u00fck g\u00f6l\u00fc. http://t.co/2STYOFOt Buralar ayn\u0131 zamanda T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck enerji kayna\u011f\u0131. Ba\u015f\u0131ndan beri eme\u011fi ge\u00e7en herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. GAP, barajlar, sulama kanallar\u0131 sadece Harran Ovas\u0131n\u0131 de\u011fil, b\u00fct\u00fcn b\u00f6lgeyi inan\u0131lmaz \u015fekilde de\u011fi\u015ftirmi\u015f. Tabiki t\u00fcrk\u00fcler s\u00f6ylenirken \u00e7i\u011f k\u00f6fte yo\u011fruldu. Yan\u0131mda oturan gen\u00e7 Faruk Bayrak'\u0131n o\u011flu Pa\u015fa ve ben Onun kirvesiyim. http://t.co/96yfgi6Z Urfa'ya gitmi\u015fken s\u0131ra gecesine kat\u0131lmadan olmazd\u0131. Kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z otelin b\u0131r k\u0131sm\u0131 ma\u011farayd\u0131 ve g\u00fczel bir ak\u015fam ge\u00e7irdik. http://t.co/Qk9XBdFP G\u00f6beklitepe'ye y\u00fcr\u00fcyerek \u00e7\u0131kt\u0131k ve indik. http://t.co/YzQVGZQS Kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 Alman Arkeolog Dr. Klaus Schmidt ve T\u00fcrk ekibi beraber y\u00fcr\u00fct\u00fcyorlar. http://t.co/mftvuI5V Buras\u0131 arkeoloji tarihi a\u00e7\u0131s\u0131ndan ilk referans haline gelmi\u015f. Kaz\u0131lar devam ediyor. \u0130leride d\u00fcnyan\u0131n en \u00f6nemli k\u00fclt\u00fcr hazinesi olmaya aday. G\u00f6beklitepe, insanl\u0131\u011f\u0131n yery\u00fcz\u00fcndeki bilinen ilk izi ve 12 bin y\u0131l \u00f6nceye gidiyor. http://t.co/WhOZ4UmL Son y\u0131llarda ortaya \u00e7\u0131kart\u0131lan Urfa'ya 10 km uzakl\u0131ktaki G\u00f6beklitepe kal\u0131nt\u0131lar\u0131 da \u00f6nemli. http://t.co/w4MAZQIZ \u0130ki bin y\u0131ld\u0131r toprak alt\u0131nda kalan mozaikler g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kart\u0131l\u0131yor ve buras\u0131 b\u00fcy\u00fck b\u0131r a\u00e7\u0131khava m\u00fczesi olacak. http://t.co/ttGNSeCF Yak\u0131n zamanda Halepli Bah\u00e7e'de Romal\u0131lar'dan kalma harika mozaikler bulunmu\u015f ve Urfa'ya ayr\u0131 b\u0131r cazibe kazand\u0131rm\u0131\u015f. http://t.co/crlWL5Lp Bal\u0131kl\u0131 G\u00f6l'\u00fcn bulundu\u011fu mekandan b\u0131r ba\u015fka kare... http://t.co/larra3AN Urfa denilince akla gelen Bal\u0131kl\u0131 G\u00f6l ve Hz. \u0130brahim Peygamberin do\u011fdu\u011fu yeri ziyaret ettim ve bal\u0131klara yem att\u0131m. http://t.co/6E7pImKz Her iki ilde de halk\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6sterdi\u011fi ilgi ve sevgiye te\u015fekk\u00fcr ederim. D\u00fcn ve \u00f6nceki g\u00fcn Ad\u0131yaman ve \u015eanl\u0131urfa'dayd\u0131m. Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak bu illeri ilk defa ziyaret etmenin mutlulu\u011funu ya\u015fad\u0131m. Ayr\u0131ca bug\u00fcn anneler g\u00fcn\u00fc ve bu vesileyle t\u00fcm annelerimizin anneler g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutluyorum. \u0130yi pazarlar. Ak\u015fam ben de heyecanla ma\u00e7\u0131 seyrettim. Galatasaray'\u0131n \u015fampiyonlu\u011funu tebrik ederim. G\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan muhte\u015fem bir asker\u00ee merasim yap\u0131ld\u0131. \u0130kinci Kolordu \u0130stihkam Alay\u0131'na tevdi etti\u011fim sancak merasiminde Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Kara Kuvvetleri Komutan\u0131m\u0131z da vard\u0131. Alaylara sanca\u011f\u0131 cumhurba\u015fkanlar\u0131 verir ve sancak askerin \u015ferefi ve namusudur. http://t.co/5MzUp0yG Silahl\u0131 Kuvvetlerimizin sancak merasimlerinin \u00e7ok ayr\u0131 bir de\u011feri ve \u00f6nemi vard\u0131r. minnetle and\u0131k. \u015eehitlikte, Anadolu\u2019nun d\u00f6rt bir yan\u0131ndan binlerce gen\u00e7 ya\u015fta vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6rmek beni \u00e7ok mutlu etti. \u00c7anakkale ve \u015fehit kelimeleri adeta birbiriyle \u00f6zde\u015fle\u015fmi\u015f. \u015eehitli\u011fimizi ziyaret ettik ve t\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmet, http://t.co/BjWuLUk2 Rum vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 Zeytinlik k\u00f6y\u00fcne gittik ve orada bize me\u015fhur dibek kahvesini Efi Han\u0131m ikram etti. http://t.co/ET4Pa51I D\u00fcn G\u00f6k\u00e7eada\u2019ya ge\u00e7tik. Ada bir taraftan geli\u015firken, di\u011fer yandan g\u00fczelli\u011finin korunmas\u0131 \u00f6nemli, bunu herkese hat\u0131rlatt\u0131m. B\u00fct\u00fcn il\u00e7e halk\u0131 bizi sevgi ile kar\u015f\u0131lad\u0131. Herkese te\u015fekk\u00fcr ediyorum. http://t.co/qcyEfoCB \u0130brahim Bodur beyin fabrikas\u0131na giderken \u00c7an\u2019\u0131n i\u00e7inden ge\u00e7tik. Herkes bize g\u00fcl verdi. http://t.co/PiUczHoZ Kordon boyunda \u015fehrin ileri gelenleri ile k\u0131sa bir y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapt\u0131k. Halk\u0131n yo\u011fun ilgisi ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. Her ilde oldu\u011fu gibi \u00c7anakkale\u2019de de hay\u0131rseverlere plaket takdim ettim. http://t.co/Z5eqy9dO Herkese iyi pazarlar. D\u00fcn ve \u00f6nceki g\u00fcn e\u015fimle birlikte \u00c7anakkale ziyareti yapt\u0131k. Her zaman oldu\u011fu gibi heyetimde yine b\u00fct\u00fcn partilerimizden de\u011ferli milletvekillerimiz vard\u0131. http://t.co/vXzbMBQT B\u00fcy\u00fck bir misafirperverlik ve s\u0131cak bir ilgi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz Hollanda\u2019dan Krali\u00e7e bizi yine merasimle u\u011furlad\u0131. http://t.co/9ptD5vAN Neyse Emirgan ile birlikte laleyi tekrar ke\u015ffettik. Malum Hollandal\u0131lar laleyi T\u00fcrkiye\u2019den g\u00f6t\u00fcrd\u00fcklerini hi\u00e7 saklam\u0131yorlar. Lale \u015fimdi Hollanda\u2019n\u0131n simgesi haline gelmi\u015f. Keukenhof\u2019de k\u00fc\u00e7\u00fck bir bah\u00e7e i\u00e7inde olan bu b\u00fcst 400 y\u0131l \u00f6nce laleyi \u0130stanbul\u2019dan Hollanda\u2019ya g\u00f6t\u00fcren adam\u0131n b\u00fcst\u00fc. http://t.co/DWybBaBq Bah\u00e7eden bir ba\u015fka g\u00f6r\u00fcnt\u00fc\u2026 http://t.co/L29eEP6g \u00c7ekti\u011fim foto\u011fraflar\u0131 da Facebook\u2019taki sayfamda (http://t.co/gwJKCXbk) payla\u015ft\u0131m. Bu muhte\u015fem bah\u00e7edeki g\u00fczellikler bana foto\u011fraf \u00e7ekti\u011fim g\u00fcnleri hat\u0131rlatt\u0131. Dayanamay\u0131p sizin i\u00e7in foto\u011fraflar \u00e7ektim. http://t.co/548JAwzk Oray\u0131 da Hayr\u00fcnnisa han\u0131mla birlikte gezdik. Bah\u00e7enin peyzaj\u0131 ger\u00e7ekten \u00e7ok ho\u015ftu. Keukenhof \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir lale bah\u00e7esi. Her sene sadece iki ay i\u00e7in a\u00e7\u0131k. http://t.co/lthcgSTB G\u00fcne\u015fi, suyu ve topra\u011f\u0131 bol olan bizim, bunun \u00fczerinde \u00e7ok d\u00fc\u015f\u00fcnmemiz gerekiyor. \u00c7i\u00e7ek\u00e7ilik deyince, Konya\u2019dan daha k\u00fc\u00e7\u00fck olan ve g\u00fcne\u015fi nadir g\u00f6ren  Hollanda\u2019n\u0131n akla gelmesi ger\u00e7ekten \u00e7ok ilgin\u00e7. Bu s\u00fcmb\u00fcle, hem \u0130stanbul ad\u0131n\u0131 koydum hem de can suyunu verdim. Bu t\u00fcr s\u00fcmb\u00fcl\u00fc 20 y\u0131ll\u0131k bir \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n neticesinde \u00fcrettiklerini s\u00f6ylediler. http://t.co/Ailiw9s4 \u00c7i\u00e7ek fuar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 hep beraber yapt\u0131k. http://t.co/VC4Rgdrl \u00c7\u00fcnk\u00fc 2016 y\u0131l\u0131nda bu fuar Antalya\u2019da yap\u0131lacak ve milyonlarca insan gelecek. \u0130stasyondan hep beraber uluslararas\u0131 \u00e7i\u00e7ek fuar\u0131na gittik. Bu bizim i\u00e7in \u00f6nemli. \u0130stasyonda Krali\u00e7e bizi b\u00f6yle kar\u015f\u0131lad\u0131. http://t.co/gXKMjEy0 Seyahatimizin son g\u00fcn\u00fc Amsterdam\u2019dan Maastricht kentine t\u00fcm heyetimiz ile birlikte Kraliyet treni ile gittik. 25 farkl\u0131 \u00fcniversiteden se\u00e7ilen Hollandal\u0131 gen\u00e7lerle Hayr\u00fcnnisa han\u0131mla birlikte bir sohbet yapt\u0131m. \u00c7ok g\u00fczel oldu. http://t.co/eKec7Mx3 Bu yeme\u011fe Hollanda\u2019da ya\u015fayan ba\u015far\u0131l\u0131 bir\u00e7ok T\u00fcrk davetliydi. Onlar\u0131 tan\u0131maktan \u00e7ok mutlu oldum. Ak\u015fam sarayda onurumuza g\u00fczel bir yemek verdiler. http://t.co/RROaNREk ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 iken beraber Kayseri\u2019ye gitmi\u015ftik. Kraliyet ailesinin T\u00fcrkiye\u2019ye olan sevgilerini yakinen biliyorum. Bir\u00e7ok vesile ile daha \u00f6nce T\u00fcrkiye\u2019ye geldiler hemen arkas\u0131nda e\u015fi Prenses Maxima, Krali\u00e7enin k\u0131z karde\u015fi Prenses Margriet ve e\u015fi Pieter Van Vollenhoven. Foto\u011frafta g\u00f6z\u00fckenler Krali\u00e7e Beatrix. En sa\u011fda oturan Veliaht Prens Willem-Alexander, Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ni\u015fan takdimi yap\u0131ld\u0131. Krali\u00e7enin boynundaki bizim verdi\u011fimiz ni\u015fan. Onlar da bana ve e\u015fime ni\u015fan verdiler. http://t.co/Dr5wrN03 Ben de saray\u0131n penceresinden g\u00f6rd\u00fck\u00e7e hep gururland\u0131m. Ve meydanda o kadar ilgi oda\u011f\u0131 oldu ki herkes \u00f6n\u00fcnde b\u00f6yle foto\u011fraflar \u00e7ektiriyordu. Dam Meydan\u0131ndaki An\u0131t'a koydu\u011fum \u00e7elengimize, 3 g\u00fcn boyunca iki asker n\u00f6bet tuttu. http://t.co/LldwO9Un T\u00f6ren k\u0131tas\u0131n\u0131 denetledim. http://t.co/r9x5gLYj Ve resm\u00ee t\u00f6ren Dam Meydan\u0131nda saray\u0131n \u00f6n\u00fcnde yap\u0131ld\u0131. http://t.co/bu4SAeoC Uzun s\u00fcre hi\u00e7bir resm\u00ee t\u00f6renin yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 Kraliyet saray\u0131n\u0131n ilk misafiri olduk. Hollanda hava sahas\u0131nda bizi iki F-16 kar\u015f\u0131lad\u0131 ve inene kadar bizimle beraber u\u00e7tular. Ortaya bu g\u00fczel g\u00f6r\u00fcnt\u00fc \u00e7\u0131kt\u0131. http://t.co/ALptLI7y \u2026sizinle payla\u015farak de\u011ferlendirece\u011fim. Bakal\u0131m be\u011fenecek misiniz? Hepinize iyi hafta sonlar\u0131 diliyorum. Ben de hafta sonunu, iki g\u00fcn \u00f6nce Hollanda\u2019ya yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z devlet ziyaretindeki baz\u0131 g\u00fczellikleri\u2026 Donanmada ayr\u0131ca \u00e7ok modern silahlarla donat\u0131lm\u0131\u015f Kemal Reis Firkateyni\u2019ni de gezdim ve bilgi ald\u0131m. http://t.co/G4wuzXGI Denizalt\u0131n\u0131 gezince denizcilerin k\u00fc\u00e7\u00fck bir alanda g\u00fcnlerce denizin dibinde ne kadar zor \u015fartlarda g\u00f6rev yapt\u0131klar\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcm. Denizalt\u0131nda d\u0131\u015far\u0131y\u0131 izleyebildikleri periskop\u2026 http://t.co/ThI0c22f Denizalt\u0131na girerken\u2026 http://t.co/MqumSt1d G\u00f6lc\u00fck\u2019te Donanma Komutanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 da ziyaret ettim. Donanma Komutan\u0131m\u0131z Burak Reis Denizalt\u0131s\u0131n\u0131 gezdirdi. http://t.co/J1gJeWLD Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn gazetecilerle yapt\u0131\u011f\u0131 me\u015fhur \u0130zmit Konferans\u0131 da burada olmu\u015f. Sultan Abd\u00fclaziz taraf\u0131ndan yapt\u0131r\u0131lm\u0131\u015f, bug\u00fcn b\u00fct\u00fcn g\u00fczelli\u011fiyle ayakta. \u0130stanbul d\u0131\u015f\u0131nda Anadolu\u2019da bulunan Osmanl\u0131 Saray\u0131 Kasr-\u0131 H\u00fcmayun. http://t.co/bBmGfkan Park\u0131 gezerken g\u00fcl satan \u00e7i\u00e7ek\u00e7i kad\u0131nlar yolumu kesip \u00e7i\u00e7ek verdiler. http://t.co/Rp8Vwd6I Kocaeli denilince SEKA unutulmaz. Uzun tart\u0131\u015fmalardan sonra SEKA arazisi g\u00fczel bir park haline getirildi. Bu vesile ile \u015fehrin ileri gelenleri ile birlikte yedi\u011fimiz yemekte de \u00e7ok say\u0131da hay\u0131rsevere plaket verdim. http://t.co/uYrDTxsW Bu cuma ve cumartesi T\u00fcrkiye\u2019nin en sanayile\u015fmi\u015f illerinden birisi olan Kocaeli\u2019ni ziyaret ettim. \u00c7anakkale sava\u015flar\u0131 ac\u0131lardan ders al\u0131narak bar\u0131\u015fa ula\u015fman\u0131n g\u00fczel bir \u00f6rne\u011fi. \u015eehitlerimizin ruhu \u015fad olsun. \u2026ailesinin vaktiyle Kayseri\u2019den geldi\u011fini s\u00f6yledi. Ra\u015fit Gannu\u015fi ile birlikte Cuma namaz\u0131na giderken kapal\u0131 \u00e7ar\u015f\u0131da bir han\u0131m bize s\u00fcrpriz yaparak... http://t.co/dXXZAFEY ...istemesi \u00e7ok dikkat \u00e7ekiciydi. Yan\u0131mda bulunan Tunuslu Mill\u00ee E\u011fitim Bakan\u0131 da buna m\u00fcspet bakt\u0131. Bu okulda \u00f6\u011frencilerle sohbet ettim. K\u0131z \u00e7ocuklar\u0131ndan birisi Tunus\u2019ta T\u00fcrk\u00e7enin okullarda se\u00e7meli dil olmas\u0131n\u0131... http://t.co/yB0TzZZw Kendisi reformist nitelikleriyle bilinen bir Osmanl\u0131 pa\u015fas\u0131yd\u0131 ve Sultan Abd\u00fclhamit\u2019in sadrazaml\u0131\u011f\u0131n\u0131 yapm\u0131\u015ft\u0131. Heyetimdeki milletvekillerimiz ile beraber oldu\u011fum bu foto\u011frafta duvarda as\u0131l\u0131 resimde g\u00f6z\u00fcken Hayrettin Pa\u015fa. http://t.co/9FkVBtjJ 1875\u2019te Hayrettin Pa\u015fa taraf\u0131ndan kurulmu\u015f ve uzun s\u00fcre Tunus\u2019un ayd\u0131n ve devlet adamlar\u0131n\u0131 yeti\u015ftirmi\u015f bir okul. http://t.co/wTcfG0G3 Ziyaret etti\u011fim Sad\u0131ki Koleji ayn\u0131 bizdeki Galatasaray Lisesi gibi. http://t.co/kKTgfeyT Meclis Ba\u015fkan\u0131 Mustafa bin Cafer de en zor zamanlarda yanl\u0131\u015flara direnmi\u015f sayg\u0131n bir insan. Tunus Ulusal Meclisi\u2019nde bir konu\u015fma yapt\u0131m. Beni b\u00fcy\u00fck bir heyecan ve co\u015fku ile dinlediler. http://t.co/qyMca4Zl O da y\u0131llarca hapis hayat\u0131ndan sonra 20 y\u0131l s\u00fcrg\u00fcnde ya\u015fad\u0131. ...\u00f6nderli\u011fi Tunus\u2019un gelece\u011fi ile ilgili b\u00fcy\u00fck g\u00fcvence veriyor. Kendisini eskiden beri tan\u0131r\u0131m ve d\u00fc\u015f\u00fcncelerine de \u00e7ok de\u011fer veririm. Devrimin esas liderlerinden Ra\u015fit Gannu\u015fi ise bir d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr ve filozof. Kendisinin sadeli\u011fi ve bunun yan\u0131nda etkin... http://t.co/JsUHTAXj Bunlar\u0131n hepsi de sadece siyasi d\u00fc\u015f\u00fcncelerinden dolay\u0131. Olgunluk ve ho\u015fg\u00f6r\u00fcl\u00fc tav\u0131rlar\u0131na bakt\u0131\u011f\u0131mda sanki hi\u00e7 hapiste yatmam\u0131\u015f izlenimi veriyordu. Foto\u011fraftaki Ennahda Partisi\u2019nden Ba\u015fbakan Hammadi Cibali ise 14\u2019\u00fc h\u00fccrede olmak \u00fczere 17 y\u0131l hapiste kalm\u0131\u015f biri. http://t.co/ZlRL2OpQ \u2026hapiste 17 y\u0131l\u0131n\u0131 i\u015fkencelerle ge\u00e7irmi\u015f birisi. Kendisinin vaktiyle \u00e7ekti\u011fi i\u015fkencelerle ilgili \u00e7ok hik\u00e2yeler dinledim. ...bilinen bir doktor ve \u00f6mr\u00fc uzun y\u0131llar tutukluluk ve s\u00fcrg\u00fcnde ge\u00e7mi\u015f. Tokala\u015ft\u0131\u011f\u0131m \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ennahda Partisi\u2019nden Seyit Ali de... Foto\u011fraftaki pelerinli Cumhurba\u015fkan\u0131 Merzuki, sol gelenekten gelen, Arap d\u00fcnyas\u0131nda insan haklar\u0131 m\u00fccadelesiyle... http://t.co/ByytVE06 ...g\u00f6rm\u00fc\u015f insanlar olmas\u0131na ra\u011fmen vakur duru\u015flar\u0131 hepimizi etkiledi. Arap Bahar\u0131n\u0131 ilk ba\u015flatan ve 14 Ocak Demokrasi Devrimi\u2019ni ger\u00e7ekle\u015ftiren Tunuslu liderlerin hepsinin, \u00e7ok zul\u00fcm ve eziyet... getirdi. 400 y\u0131l s\u00fcren bu beraberli\u011fin hat\u0131ralar\u0131na ve izlerine Tunuslular\u0131n sahip \u00e7\u0131k\u0131yor olmas\u0131 ve gururlanmas\u0131 bizleri de \u00e7ok mutlu etti. B\u00fct\u00fcn ma\u011frip \u00fclkelerini End\u00fcl\u00fcs\u2019\u00fcn ak\u0131betinden koruyan Osmanl\u0131lar oldu. T\u00fcrkler de ma\u011fripli leventlerin deste\u011fiyle Akdeniz\u2019i g\u00f6l haline... Asl\u0131nda ma\u011frip \u00fclkeleriyle T\u00fcrkiye aras\u0131nda dostluk o kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc ki k\u0131rm\u0131z\u0131-beyaz, ay ve y\u0131ld\u0131z bayraklar\u0131m\u0131z\u0131n ortak sembolleri. Ge\u00e7en hafta tarih\u00ee bir Tunus ziyareti yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131 biliyorsunuz. http://t.co/lojY3FqN Dayan\u0131lmaz so\u011fukta n\u00f6bette olan asker Mardinliymi\u015f. http://t.co/DikeQoef B\u00fclent beyin v\u00fccuduna koydu\u011fum, askerlerin \"cep sobas\u0131\" dedikleri malzeme en so\u011fuk havada bile saatlerce sizi \u0131s\u0131t\u0131yor. http://t.co/LrePJzQP Silahl\u0131 kuvvetlerimizin sadece kulland\u0131\u011f\u0131 te\u00e7hizat de\u011fil, elbiseleri de en modern ordular\u0131nkine e\u015fde\u011fer. Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 ve 3. Ordu Komutan\u0131 ile beraber... http://t.co/RczYRQKJ \u2026g\u00f6revli komutanlar\u0131 tebrik ederken bayan \u00fcste\u011fmen ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131m. http://t.co/lwQ8SfVY \u20262115 personelin kara ve hava unsurlar\u0131n\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirilen tatbikat\u0131n koordinasyonunda\u2026 D\u00fcn Karsta kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m silahl\u0131 kuvvetlerin k\u0131\u015f tatbikat\u0131 ola\u011fan\u00fcst\u00fc etkileyiciydi. 1,5 metre karda ve en zor iklim \u015fartlar\u0131nda\u2026 K\u00f6\u015fk\u00fcn bah\u00e7esinde \u00e7ekilen kar foto\u011fraflar\u0131m\u0131 bu kez Facebook sayfamdan (http://t.co/gwJKCXbk) payla\u015ft\u0131m. \u0130yi pazarlar. RT @tccankaya: Vatanda\u015f Arac\u0131s\u0131z Sordu, Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Cevaplad\u0131 http://t.co/1htnmo6f Bug\u00fcnl\u00fck bu kadar. Herkese iyi bir hafta sonu diliyorum. D\u00fczce, 1999 depreminin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 yaralar\u0131 sarmaya ba\u015flam\u0131\u015f. Bunun planl\u0131 bir \u015fekilde yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmekten \u00e7ok memnun oldum. D\u00fczce'de Cuma namaz\u0131n\u0131 Cedidiye Camisinde k\u0131ld\u0131m. Ard\u0131ndan caminin \u00f6n\u00fcndeki meydanda halk\u0131m\u0131zla kucakla\u015ft\u0131m http://t.co/HDjLjtcy Sepette elmalarla birlikte Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m i\u00e7in bir de ya\u015fmak vard\u0131. Bolu'da kalabal\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inden bir teyze bah\u00e7esinden getirdi\u011fi bu elma sepetini verdi. http://t.co/8i8aex7H Her \u015fehrimizde oldu\u011fu gibi, Bolu'da da, D\u00fczce'de de vatanda\u015flar\u0131m\u0131z samimi sevgi ve muhabbet g\u00f6sterdiler. Hepsine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bolu Vali Kona\u011f\u0131'n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce b\u00fcy\u00fck mutluluk duydum. 1800'lerin ba\u015f\u0131nda yap\u0131lm\u0131\u015f, g\u00fczel korunmu\u015f, tarih\u00ee bir bina, http://t.co/hKf9zJYv \u2026esteti\u011fi ve simgeselli\u011fi olmayan binalar var. Ziyaret etti\u011fim bir\u00e7ok ilde vilayet binalar\u0131na \u00e7ok \u00fcz\u00fcl\u00fcr\u00fcm. Eski vali konaklar\u0131 gitmi\u015f, yerinde bas\u0131k tavanl\u0131\u2026 \u0130\u015fte bunlardan biri G\u00f6lc\u00fck'te, donmu\u015f g\u00f6l\u00fcn kenar\u0131nday\u0131m.Eski dostlar\u0131mla arka plandaki villada g\u00fczel sohbet bir yapt\u0131k http://t.co/mQw6xmDo Buran\u0131n harika g\u00fczellikleri, adeta saklanm\u0131\u015f gibi... Bunlar\u0131 T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyaya tan\u0131tmam\u0131z gerekir. Normalde, mavi ile ye\u015fil hep deniz seviyesinde bulu\u015fur. Ama Bolu'da mavi ile ye\u015fil 1000 metrenin \u00fczerindeki bu g\u00f6l ve ormanlarda bulu\u015fuyor. \u2026Mill\u00ee parklar, yaylalar, kayak merkezleri... Bolu, harika tabiat g\u00fczellikleri ile dolu bir ilimiz. Abant ba\u015fta, Yedi G\u00f6ller, S\u00fcnnet G\u00f6l\u00fc gibi pek \u00e7ok g\u00f6l... Ge\u00e7ti\u011fimiz Per\u015fembe - Cuma, Bolu ve D\u00fczce'yi ziyaret ettim. Her iki \u015fehri de iyi bilirim, ama uzun zamand\u0131r ziyaret etmemi\u015ftim. Herkese merhaba. Bug\u00fcn \u0130stanbul'da kapal\u0131 bir hava var. Evde bilgisayar\u0131m\u0131n ba\u015f\u0131nday\u0131m. E\u015fim ve ben, herkese g\u00fczel bir hafta sonu diliyoruz. \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131na Sorun\u2019 uygulamas\u0131na yar\u0131ndan itibaren \u015fu adresten ula\u015fabileceksiniz: http://t.co/JTCFptAV En be\u011fendi\u011finiz sorular\u0131, sahipleri bana \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde sorabilecekler, cevaplar\u0131n\u0131 kendilerine bizzat verece\u011fim. Bu uygulama ile bana do\u011frudan sorular\u0131n\u0131z\u0131 iletebileceksiniz, sorulan sorular\u0131 de\u011ferlendirebilecek, en pop\u00fclerlerini se\u00e7ebileceksiniz. Sizlerle do\u011frudan ileti\u015fimimde yeni bir kanal olmas\u0131n\u0131 bekledi\u011fim 'Cumhurba\u015fkan\u0131na Sorun\u2019 uygulamas\u0131, yeni y\u0131l\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc ba\u015flayacak. Yeni y\u0131l tebrikinin ard\u0131ndan pek \u00e7o\u011funuzun beklemekte oldu\u011fu bir konuyu da duyurmak istiyorum. 2012 y\u0131l\u0131n\u0131n \u00fclkemize ve t\u00fcm insanl\u0131\u011fa huzur, bar\u0131\u015f ve esenlik getirmesini diliyoruz. G\u00fcl ailesi olarak t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yeni y\u0131l\u0131n\u0131 tebrik ediyoruz. Herkese merhaba. 2011 y\u0131l\u0131n\u0131 geride b\u0131rak\u0131rken, e\u015fim Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m ile birlikte sizlere selam vermek istedik. Herkese iyi ak\u015famlar diliyorum. Mensubu olmaktan gurur duydu\u011fum \u0130stanbul \u00dcniversitesi \u0130ktisat Fak\u00fcltesi'nin 75. y\u0131l\u0131n\u0131 bir kez daha tebrik ediyorum. \u0130stanbul \u0130ktisat \u00fclkemize b\u00fcy\u00fck de\u011ferler yeti\u015ftiren b\u00fcy\u00fck bir okul, g\u00fc\u00e7l\u00fc bir gelenek, etkili bir ekol. Okulum da beni bu anlaml\u0131 g\u00fcnde en g\u00fczel \u015fekilde a\u011f\u0131rlad\u0131. Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz, Dekan\u0131m\u0131z ve hocalar\u0131m\u0131z samimi bir evsahipli\u011fi sergilediler. T\u00f6rende yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fmamdan \u00f6nce bug\u00fcn baz\u0131lar\u0131 emekli olmu\u015f hocalar\u0131ma g\u00fcn\u00fcn an\u0131s\u0131na birer plaket takdim ettim. \u00c7ok mutlu oldular. Zaman\u0131nda hocalar\u0131mdan ders dinledi\u011fim M1 Amfisi'nde, \u0130ktisatl\u0131 hocalar\u0131m ve d\u00f6nem arkada\u015flar\u0131mla bir araya geldim. \u0130ktisat Fak\u00fcltesi benim i\u00e7in anlam\u0131 b\u00fcy\u00fck bir 'mektep'. Burada hem lisans, hem de doktoram\u0131 yapt\u0131m. Burada, mezunu oldu\u011fum \u0130stanbul \u00dcniversitesi \u0130ktisat Fak\u00fcltesi'nin 75. Kurulu\u015f Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlamas\u0131na kat\u0131ld\u0131m. Herkese merhaba. Bug\u00fcn \u0130stanbul \u00dcniversitesi'nin Beyaz\u0131t'taki tarihi merkez kamp\u00fcs\u00fcndeydim. \u00dclkemizin 2020 adayl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in de millet olarak seferber olaca\u011f\u0131z. Uluslararas\u0131 Olimpiyat Komitesi \u00fcyesi Sir Craig Reedie bize e\u015flik etti. 2012 Londra Olimpiyatlar\u0131 i\u00e7in kurulan Olimpiyat K\u00f6y\u00fc'n\u00fc de ziyaret ettik. http://t.co/LIH9DTeh Ziyaretimizin son g\u00fcn\u00fcnde bizleri Krali\u00e7e, Buckingham Saray\u0131'ndan kocas\u0131 Philip ile birlikte u\u011furlad\u0131. http://t.co/RnnvWVs4 Buras\u0131 insan\u0131n t\u00fcm yorgunlu\u011funu alan ve rahatlat\u0131c\u0131 klasik bir \u0130ngiliz k\u0131r malik\u00e2nesi... http://t.co/lEPao1GP ...\u0130ngiliz usul\u00fc 5 \u00e7ay\u0131 i\u00e7tik. Portsmouth'dan-Southampton Havaliman\u0131na giderken yol \u00fczerinde bulunan Stansted Park Malik\u00e2nesine u\u011fray\u0131p... http://t.co/Jjl4j2mf \u00d6nde gelen T\u00fcrk ve \u0130ngiliz \u015firketlerinin CEO'lar\u0131n\u0131n haz\u0131r bulundu\u011fu yeme\u011fe Ali Babacan ile beraber kat\u0131ld\u0131k. http://t.co/HuekvEjF Royal Society'de, Wilton Park Londra konferans serisinin ilkini ba\u015flatm\u0131\u015f oldum. http://t.co/XrsAi1tb T\u00fcrkiye ile ilgili anlatt\u0131klar\u0131m \u00e7ok ilgi g\u00f6r\u00fcnce; \u201cg\u00fcne\u015f do\u011fudan y\u00fckselir\u201d dedikten sonra salonda b\u00fcy\u00fck alk\u0131\u015f koptu. http://t.co/y5WCpwZu ...yakla\u015f\u0131k 1000 ki\u015fiye onur konu\u011fu olarak hitap ettim. Salonda karamsar bir hava vard\u0131. \u0130ngiliz i\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck kurulu\u015fu olan \u0130ngiliz Sanayi Odalar\u0131 Konfederasyonu (CBI) y\u0131ll\u0131k konferans\u0131nda... http://t.co/vMIqGta9 Parlamentoya gidi\u015fimde Avam Kamaras\u0131 Ba\u015fkan\u0131 kar\u015f\u0131lad\u0131 ve konu\u015fma yapaca\u011f\u0131m salona g\u00f6t\u00fcrd\u00fc. http://t.co/B9xkoKlk Prens Charles orada ara\u015ft\u0131rma yapan T\u00fcrk gen\u00e7lerini de bana tan\u0131tt\u0131. http://t.co/9jbETN2t Charles benim de m\u00fctevelli heyet \u00fcyesi oldu\u011fum Oxford \u0130slami \u00c7al\u0131\u015fmalar Merkezi'nin hamisi. Prens Charles ve e\u015fi \u0130slami sanatlara \u00e7ok ilgi duyuyorlar. http://t.co/LSmou8EF \u0130ngiliz Ordusu'nda g\u00f6revli imam, Kur'an okudu ve dua ettik. \u00c7evrede ya\u015fayan T\u00fcrkler de merasime kat\u0131ld\u0131lar. http://t.co/i8xxBtaj 160 y\u0131l \u00f6nce Portsmouth'da \u015fehit olan Osmanl\u0131 bahriyelerine ait deniz \u015fehitli\u011fini ziyaret ettik. http://t.co/GN2MP2wq ...Osmanl\u0131n\u0131n verdi\u011fi ay y\u0131ld\u0131zl\u0131 ni\u015fan. Trafalgar Sava\u015f\u0131'n\u0131 y\u00f6neten \u0130ngilizlerin en b\u00fcy\u00fck komutanlar\u0131ndan Amiral Nelson'un g\u00f6\u011fs\u00fcndeki en b\u00fcy\u00fck ni\u015fan... http://t.co/xE39Ipd2 \u00dcs Komutan\u0131, Victory'nin arkam\u0131zda bulunan kaptan k\u00f6\u015fk\u00fcnde bize \u00f6\u011fle yeme\u011fi verdi. Victory'nin g\u00fcvertesinde toplu foto\u011fraf. http://t.co/Tmakq18h D\u00fcnya \u00fczerinde halen g\u00f6revde addedilen en eski sava\u015f gemisi unvan\u0131na sahip. http://t.co/QF8Lw0jB 1805 y\u0131l\u0131nda meydana gelen Trafalgar sava\u015f\u0131na kat\u0131lan Victory sava\u015f gemisi, ...olan k\u0131rm\u0131z\u0131-beyaza b\u00fcr\u00fcnd\u00fc. Bize s\u00f6ylenenlere g\u00f6re bu ilk defa yap\u0131ld\u0131. Ziyaretimizin an\u0131s\u0131na Thames Nehri kenar\u0131nda Londra'n\u0131n sembollerinden birisi olan London Eye T\u00fcrk bayra\u011f\u0131n\u0131n rengi... http://t.co/UOujwKJ3 ...1600 ki\u015filik koro taraf\u0131ndan T\u00fcrk\u00e7e icra edilen eser, bu sefer temsili olarak 16 ki\u015fiyle seslendirildi. http://t.co/I7s0qbL9 Sultan Abd\u00fclaziz'in 1867'deki \u0130ngiltere ziyareti s\u0131ras\u0131nda onuruna bestelenen, http://t.co/qJBndtuD ...Londra'n\u0131n en eski, tarih\u00ee binalar\u0131ndan birisidir Londra City Belediye Ba\u015fkan\u0131 taraf\u0131ndan onuruma ak\u015fam yeme\u011fi verilen Guildhall... http://t.co/KcPsjx7Q ...hediyeleri g\u00f6sterdi. Ve salonun giri\u015finde T\u00fcrk-\u0130ngiliz tarihi ile ilgili baz\u0131 vesikalar ile Osmanl\u0131 Sultanlar\u0131 taraf\u0131ndan verilen... http://t.co/2hHFrcSS Krali\u00e7e bize ilk gitti\u011fimiz g\u00fcn aile i\u00e7inde dar kat\u0131l\u0131ml\u0131 bir \u00f6\u011fle yeme\u011fi verdi. Ba\u015fbakan Cameron ile Downing Street 10 Numara'da g\u00fczel bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131k. http://t.co/NmiituN7 B\u00f6ylece ilk g\u00fcn b\u00fcy\u00fcleyici bir klasik m\u00fczik konseri ile \u0131\u015f\u0131k ve ses g\u00f6sterisine tan\u0131k olduk. http://t.co/fthsORTS Krali\u00e7e bize, M\u00fczi\u011fin kalbi konumunda olan Royal Albert Hall'da kendi locas\u0131n\u0131 tahsis etti. http://t.co/Vn9Rbpkn Bizimle beraber ziyarete gelen bakanlar\u0131m\u0131z da ayr\u0131 ayr\u0131 arabalarla bizleri takip ettiler. http://t.co/XmeNEz1v Ge\u00e7erken yol boyunca \u0130ngiliz, T\u00fcrk ve bir\u00e7ok turist bayrak sallayarak bizleri selamlad\u0131lar. http://t.co/HjGhXWD0 \u201cThe Mall\u201d Bulvar\u0131'ndan Buckingham Saray\u0131'na intikal ettik. http://t.co/f2581yFD Burada b\u00fct\u00fcn Kraliyet ailesiyle ve resm\u00ee yetkililerle tan\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131ktan sonra atl\u0131 arabalarla... http://t.co/ora4Rgiz Kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z otelden S\u00fcvari Birli\u011fi T\u00f6ren Alan\u0131'na geldik. http://t.co/2ysRPBU3 ...\u015fu an Uluslararas\u0131 Olimpiyat Komitesi'nin en k\u0131demli \u00fcyelerinden birisi. Kendisi binicilikte olimpiyat alt\u0131n madalyas\u0131 kazanm\u0131\u015f iyi bir binici ve Foto\u011frafta sa\u011f taraf\u0131mda Krali\u00e7e'nin k\u0131z\u0131 Prenses Anne duruyor. http://t.co/gHPA3ofD http://t.co/jXn8GkbJ Ayn\u0131 ziyarette benim kendisine verdi\u011fim ni\u015fan da Krali\u00e7enin \u00fczerinde duruyor. \u00dcst\u00fcmdeki ni\u015fan Krali\u00e7e'nin 2008 y\u0131l\u0131nda \u00fclkemize ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi ziyaret s\u0131ras\u0131nda bana verilmi\u015fti. Saray'da ak\u015fam verilen devlet yeme\u011finden \u00f6nce son \u00e7ektirdi\u011fimiz foto\u011fraf. http://t.co/ujKIpGWK \u0130yi pazarlar. Ge\u00e7en hafta \u0130ngiltere'ye ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fim ziyaretle ilgili be\u011fendi\u011fim baz\u0131 kareleri sizlerle payla\u015fmak istiyorum. Kurban Bayram\u0131'nda yeniden g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere, herkese selam ediyorum. Pek \u00e7ok sorumlu siyaset\u00e7inin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u201cBir Maa\u015f\u0131m Van'a\u201d kampanyas\u0131na ben de bir maa\u015f\u0131m\u0131 vererek kat\u0131l\u0131yorum. Maa\u015f meselesine de\u011finmi\u015fken, Van depremi sonras\u0131 ba\u015flat\u0131lan g\u00fczel bir kampanyaya da kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 ilan edeyim. Herkesin bilmesini isterim: Vergiler d\u00fc\u015f\u00fcld\u00fckten sonraki net Cumhurba\u015fkan\u0131 maa\u015f\u0131 haberlerde ge\u00e7en rakam\u0131n neredeyse yar\u0131s\u0131. Zira bu haberler, bilerek veya bilmeyerek, vergiler d\u00fc\u015f\u00fclmemi\u015f br\u00fct maa\u015f\u0131 net maa\u015fm\u0131\u015f gibi yans\u0131t\u0131yorlar. Bu sorular esasen, Cumhurba\u015fkan\u0131 maa\u015f\u0131yla ilgili do\u011fru olmayan baz\u0131 haberlerden kaynaklan\u0131yor. Son g\u00fcnlerde bana en \u00e7ok gelen sorulardan bir di\u011feri de, maa\u015f\u0131mla ilgili baz\u0131 sorular. Bildi\u011fim kadar\u0131yla yarg\u0131lama s\u00fcreci bitmemi\u015f; h\u00e2l\u00e2 itiraz imk\u00e2n\u0131 var. Kamu vicdan\u0131n\u0131 teskin edecek bir sonu\u00e7 \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 \u00fcmit ediyorum. Gencecik bir \u00e7ocu\u011fumuzun ba\u015f\u0131na gelenlerle ilgili cezan\u0131n indirilmesini onaylayan karar, beni de derinden rahats\u0131z etti. Ancak bu, toplumsal olarak vicdan\u0131m\u0131z\u0131 rahats\u0131z eden baz\u0131 olaylara ili\u015fkin yorumda bulunmama engel de\u011fil. Yarg\u0131ya intikal etmi\u015f meseleler hakk\u0131nda y\u00f6nlendirici bir beyanda bulunmamaya \u00f6zen g\u00f6steriyorum. Herkese merhaba. Son g\u00fcnlerde bana en \u00e7ok yaz\u0131lan baz\u0131 konulara ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015flerimi payla\u015fmak istiyorum. RT @tccankaya: Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl,  29 Ekim Cumartesi g\u00fcn\u00fc verecekleri resepsiyonu, Van\u2019da meydana gelen deprem nedeniyle iptal etti. RT @tccankaya: \u201cT\u00fcrkiye Ter\u00f6r Kar\u015f\u0131s\u0131nda Hi\u00e7bir \u015eekilde Sars\u0131lmayacakt\u0131r\u201d http://t.co/sKRgmCLF RT @tccankaya: Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, \u0130kinci G\u00fcn \u00dcsleri Ziyaret Etti http://t.co/6YoJxdfS RT @tccankaya: Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, Komutanlarla G\u00fcneydo\u011fu\u2019da Asker\u00ee Birlikleri Ziyaret Etti  http://t.co/fbSgyufr Silikon Vadisi bir \u00e7ok gencin r\u00fcyas\u0131 olduysa, bunda Steve'in \u00e7ok b\u00fcy\u00fck rol\u00fc olmu\u015ftur. Bu ki\u015filerden birisi de b\u00fcy\u00fck o\u011flum Ahmettir. Hangi dergide kendisiyle yap\u0131lm\u0131\u015f bir m\u00fclakat veya O'nun hakk\u0131nda yaz\u0131lm\u0131\u015f bir yaz\u0131 g\u00f6rsem, ilgiyle okumu\u015fumdur. \u00d6l\u00fcm\u00fcne \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. Apple'\u0131n kurucusu Steve Jobs hayat\u0131m\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftiren ender insanlardan birisiydi. Onu ola\u011fan\u00fcst\u00fc teknolojik tasar\u0131mlar\u0131yla tan\u0131d\u0131k. ...Kendisi Twitter\u2019da beni yak\u0131ndan takip ediyormu\u015f. Almanya\u2019da \u00fcniversite \u00f6\u011frenimi g\u00f6ren bu gen\u00e7 vatanda\u015f\u0131m\u0131z, aran\u0131zdan biri, yani Twitter camias\u0131ndan... http://t.co/6HJ8l1CA ...1648\u2019de imzaland\u0131\u011f\u0131 yer. Osnabr\u00fcck\u2019de halk\u0131 birlikte selamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z belediye binas\u0131, tarihte \u00e7ok \u00f6nemli bir yeri olan Vestfalya Antla\u015fmas\u0131n\u0131n... http://t.co/5H7iGixw ...herhangi bir ziyaret gibiydi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Wulff\u2019\u00fcn memleketi Osnabr\u00fcck\u2019e yapt\u0131\u011f\u0131m ziyaret, sanki T\u00fcrkiye\u2019de bir ilimize yapt\u0131\u011f\u0131m... http://t.co/yeudRAhc Bu kez de Cumhurba\u015fkan\u0131 Wulff bizi kendi u\u00e7a\u011f\u0131yla memleketi Osnabr\u00fcck\u2019e g\u00f6t\u00fcrd\u00fc. http://t.co/3Lsb40xG Ge\u00e7en sene T\u00fcrkiye\u2019ye yapt\u0131\u011f\u0131 ziyarette, Cumhurba\u015fkan\u0131 Wulff ve e\u015fini kendi u\u00e7a\u011f\u0131mla memleketim Kayseri\u2019ye g\u00f6t\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fcm Ya\u015fananlar kar\u015f\u0131s\u0131ndaki \u00f6fkemi de saklayamad\u0131m Alman polisinin aksi y\u00f6ndeki \u0131srar\u0131na ra\u011fmen, \u00fcniversiteyi terk etmedim, rekt\u00f6r\u00fcn odas\u0131nda bekledim. http://t.co/kjuzWm1X Hepinize \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \u00c7\u0131kar\u0131lan engellere ra\u011fmen Humboldt \u00dcniversitesi\u2019nde yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fmamla ilgili olarak sizlerden binlerce mesaj ald\u0131m. http://t.co/4IsIwrvH \u015eefin T\u00fcrk oldu\u011funu k\u0131tay\u0131 selamlarken bana bak\u0131\u015f\u0131ndan anlam\u0131\u015ft\u0131m. Mevkida\u015f\u0131m Wulff, Alman Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 bandosunun T\u00fcrk \u015fefini benimle tan\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. http://t.co/jr3d7NpL ...olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 Kreuzberg semtinde bir T\u00fcrk kebap\u00e7\u0131s\u0131na gittik. Yine ayn\u0131 ak\u015fam, yemekten sonra program d\u0131\u015f\u0131 bir \u015fey yapmaya karar verdik ve Berlin\u2019de T\u00fcrklerin yo\u011fun... http://t.co/5RQLbxVg Bu k\u00f6pr\u00fc, filmlere konu olan, casus de\u011fi\u015fimlerinin yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 k\u00f6pr\u00fc. Bu foto\u011fraf 1989 y\u0131l\u0131na kadar do\u011fu ve bat\u0131 Berlin\u2019i birbirinden ay\u0131ran Glienicke k\u00f6pr\u00fcs\u00fcn\u00fcn \u00fczerinde \u00e7ekildi. http://t.co/MIRSLdB3 Berlin\u2019e vard\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fcn\u00fcn ak\u015fam\u0131nda, Alman Cumhurba\u015fkan\u0131 Wulff ve e\u015fi ile do\u011fada k\u0131sa bir gezinti yapt\u0131k, ard\u0131ndan birlikte yemek yedik. ...u\u00e7u\u015fu yapt\u0131lar. Berlin havaliman\u0131na indi\u011fimizde, \u015ferefimize yap\u0131lan 21 pare top at\u0131\u015f\u0131n\u0131 dinlerken, Alman sava\u015f u\u00e7aklar\u0131 selamlama\u2026 http://t.co/zqTXnLUy Ziyaretimden kareleri sizinle payla\u015fmak istiyorum. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde, Alman Cumhurba\u015fkan\u0131 Christian Wulff\u2019un davetlisi olarak ben ve Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m Almanya\u2019ya resmi bir ziyarette bulunduk Herkese g\u00fcnayd\u0131n. Bu vesileyle bir kez daha Rus halk\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131 belirtmek istiyorum. http://t.co/FuhNCbJ Bize s\u00f6ylendi\u011fine g\u00f6re havaalan\u0131ndaki cihazlar bozuk oldu\u011fu i\u00e7in u\u00e7a\u011f\u0131m\u0131z aletsiz ini\u015f yapt\u0131. Bu son derece \u00fcz\u00fcc\u00fc kazada \u00e7ok say\u0131da sporcu \u00f6ld\u00fc. Biz de hemen ertesi g\u00fcn ayn\u0131 havaalan\u0131na indik. Konu\u015fman\u0131n ard\u0131ndan salonun yan duvar\u0131na bu \u00e7i\u00e7ekleri Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Medvedev ile birlikte koyduk. http://t.co/jD9TIiO ...hayat\u0131n\u0131 kaybeden buz hokeyi tak\u0131m\u0131n\u0131n antrenman salonuymu\u015f. D\u00fcn Rusya\u2019n\u0131n tarih\u00ee \u015fehirlerinden Yaroslavl\u2019da kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m forumda konu\u015fma yapt\u0131\u011f\u0131m salon, bir g\u00fcn \u00f6nceki u\u00e7ak kazas\u0131nda... Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n Iphone/Ipad uygulamas\u0131 da Apple Store\u2019dan indirilebiliyor. \nhttp://t.co/A2CYMkS Ayr\u0131ca Youtube\u2019da bize \u00f6zel bir sayfa olu\u015fturuldu. www.youtube.com/cbabdullahgul Bug\u00fcn sizlere yeni uygulamalar\u0131m\u0131zdan da bahsetmek istiyorum. Twitter\u2019dan  sonra Facebook sayfam da yay\u0131nda.\nwww.facebook.com/cbabdullahgul \u2026 bir hafta sonu foto\u011fraftaki arabas\u0131yla geldi. Biz de binip Tarabya\u2019da k\u0131sa bir tur att\u0131k. http://t.co/np5eRzM Ge\u00e7enlerde Kayseri\u2019de kurdu\u011fumuz \u00fcniversiteyi destekleme vakf\u0131n\u0131n kurucular\u0131ndan, hem\u015fehrim Fatih Karamanc\u0131\u2026 Sar\u0131yer Belediyesi i\u015f\u00e7ileri ile... http://t.co/n7PVyTz Tarabya'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015f\u0131rken - 7 http://t.co/RnkxhPq Tarabya'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015f\u0131rken - 6 http://t.co/iKB70vv Tarabya'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015f\u0131rken - 5 http://t.co/rJ1HTYa Tarabya'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015f\u0131rken - 4 http://t.co/ApDsXZG Tarabya'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015f\u0131rken - 3 http://t.co/Cxnvi4B Tarabya'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015f\u0131rken - 2 http://t.co/oVRkGEC Tarabya'da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015f\u0131rken - 1 http://t.co/JmqDTqz Be\u011fendi\u011fim fotograflar\u0131 sizlerle payla\u015fmak istiyorum. Tarabya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde \u00e7ocuklarla bayramla\u015ft\u0131ktan sonra vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bayramla\u015fmak i\u00e7in Tarabya sahiline indim. http://t.co/PN2YQYT http://t.co/WuQAPGo http://t.co/SRpBm7n http://t.co/SWHNYMN http://t.co/bRWzUBA Bayram\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcn\u00fc Ankara'da ge\u00e7irdikten sonra, ikinci gun Tarabya'da mahallenin \u00e7ocuklar\u0131yla bayramla\u015ft\u0131k. http://t.co/xW9vOl2 Bayramlarda en sevdi\u011fim \u015feylerden biri \u00e7ocuklar\u0131n ne\u015felerini g\u00f6rmektir. http://t.co/5S0oz7q Sizlerin hem 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131'n\u0131, hem de Ramazan Bayram\u0131'n\u0131 tebrik eder, sa\u011fl\u0131kl\u0131 huzurlu g\u00fcnler dilerim. Bu sefer iki bayram ayn\u0131 g\u00fcne rastlad\u0131. Bir taraftan resmi kutlamalar di\u011fer taraftan dini vecibeler olacak ve b\u00fct\u00fcn bunlar ayn\u0131 g\u00fcne s\u0131\u011facak Ramazan\u0131n ba\u015f\u0131nda Somali ile ilgili yapt\u0131\u011f\u0131m \u00e7a\u011fr\u0131ya halk\u0131m\u0131z b\u00fcy\u00fck bir duyarl\u0131l\u0131k g\u00f6sterdi. Bununla gurur duyuyor, iftihar ediyorum. Do\u011frusunu s\u00f6ylemek gerekirse Ramazan bekledi\u011fimden daha kolay ge\u00e7ti. Ankara ve \u0130stanbul\u2019da birka\u00e7 g\u00fcn d\u0131\u015f\u0131nda havalar gayet serindi. Bir Ramazan ay\u0131 daha ge\u00e7ti. Ramazan\u0131n ba\u015f\u0131nda, s\u0131caklardan dolay\u0131 zor ge\u00e7ece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnerek herkese kolayl\u0131klar dilemi\u015ftim. \u00d6\u011fretmen atamalar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm bu sorunlar\u0131 Say\u0131n Ba\u015fbakan'a iletece\u011fim. \u00d6\u011fretmenlik ve di\u011fer baz\u0131 kamu kurulu\u015flar\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan kadrolu/s\u00f6zle\u015fmeli vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n sorunlar\u0131 hakk\u0131nda \u00e7ok say\u0131da mesaj al\u0131yorum. Bu vesile ile \u00f6zellikle Afrika'da a\u00e7l\u0131k ve susuzluk i\u00e7inde, \u00e7ok zor durumda olan insanlara kar\u015f\u0131 herkesi daha duyarl\u0131 olmaya davet ediyorum. Gelenek, k\u00fclt\u00fcr ve inan\u00e7lar\u0131m\u0131z a\u00e7\u0131s\u0131ndan ayr\u0131 bir \u00f6zelli\u011fi olan bu ay vesilesi ile insani konulara daha \u00e7ok ilgi g\u00f6stermemiz gerekiyor. Bir konuya dikkatinizi \u00e7ekmek istiyorum.Ge\u00e7en cuma Afrika'daki a\u00e7l\u0131k konusunda yapt\u0131\u011f\u0131m yard\u0131m \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 siyasi geli\u015fmelerin g\u00f6lgesinde kald\u0131 Zaman \u00e7ok h\u0131zl\u0131 ge\u00e7iyor. Bir Ramazan ay\u0131 daha geldi. Oru\u00e7 tutan herkese kolayl\u0131klar diliyorum. Sofya metrosunu T\u00fcrk \u015firketi Do\u011fu\u015f Grubu in\u015fa ediyor. \u0130n\u015faat\u0131 ziyaret ettim, incelemelerde bulundum. http://twitpic.com/5pmdum Son an\u0131m ise Sofya\u2019dan. K\u00fclt\u00fcr Evi \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131 Abi, Cumhurba\u015fkan\u0131 Abi\u2019 diye tempo tutan \u00e7ocuklar \u00e7ok ho\u015fuma gitti. http://twitpic.com/5pmcfd Naz\u0131m Hikmet K\u00fclt\u00fcr Evi\u2019nde bizim i\u00e7in haz\u0131rlanan program\u0131 dinledik http://twitpic.com/5pmb7y Bulgaristan, Naz\u0131m\u2019\u0131n ilk T\u00fcrk\u00e7e \u015fiir k\u00fclliyat\u0131n\u0131n yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 \u00fclkeydi. Varna yak\u0131nlar\u0131ndaki \u015eumnu\u2019da, \u2018Bir vapur ge\u00e7er, Varna \u00d6n\u00fcnden\u2019in \u015fairi Naz\u0131m\u2019\u0131n ad\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan Naz\u0131m Hikmet K\u00fclt\u00fcr Evi\u2019ni ziyaret ettim. K\u0131l\u0131\u00e7\u2019a, N\u00fcvvab Mektebi\u2019nde, Bulgaristan M\u00fcft\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc\u2019n\u00fcn plaketi huzurumda takdim edildi. http://twitpic.com/5pm82z \u2018T\u00fcrk casusu\u2019 su\u00e7lamas\u0131yla idam cezas\u0131 alan K\u0131l\u0131\u00e7\u2019\u0131n cezas\u0131 \u00f6nce m\u00fcebbede \u00e7evrilmi\u015f, ard\u0131ndan \u2018casus takas\u0131\u2019 ile T\u00fcrkiye\u2019ye g\u00f6nderilmi\u015fti. 46 y\u0131l sonra do\u011fdu\u011fu \u015fehir olan \u015eumnu\u2019ya bizimle d\u00f6nen Osman K\u0131l\u0131\u00e7, Kom\u00fcnist d\u00f6nemde hayat\u0131n\u0131n 17 y\u0131l\u0131n\u0131 hapishanede ge\u00e7irmi\u015f. \u015eumnu N\u00fcvvab Mektebi\u2019nden yeti\u015fen en de\u011ferli \u00e2limlerimizden biri olan 91 ya\u015f\u0131ndaki Osman K\u0131l\u0131\u00e7, Bulgaristan heyetinde bizimle beraberdi. Bug\u00fcn \u0130lahiyat Lisesi olarak faaliyet g\u00f6steren N\u00fcvvab Mektebi\u2019nin \u00f6\u011frencileri ile\u2026 http://twitpic.com/5pm3gt Camii\u2019nin yar\u0131da kalan restorasyonunu T\u0130KA kanal\u0131yla biz tamamlayaca\u011f\u0131z. http://twitpic.com/5pm2bl Tarih boyunca \u00e7ok \u00f6nemli edebiyat\u00e7\u0131lar ve din adamlar\u0131 bu K\u00fclliye\u2019den ve Mektep\u2019ten yeti\u015fmi\u015f.  http://twitpic.com/5pm0u2 \u015eumnu\u2019daki Tombul Camii ve K\u00fclliyesi ile hemen yan\u0131ndaki N\u00fcvvab Mektebi, Osmanl\u0131 d\u00f6neminden ayakta kalan en nadide eserlerden. duygulu anlar ya\u015fad\u0131k. Heykel a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda \u2018Osmanl\u0131 d\u00f6neminden bu yana ilk defa b\u00f6yle bir bulu\u015fma oldu\u2019 diyen \u015eumnu\u2019lu soyda\u015flar\u0131m\u0131zla...  http://twitpic.com/5plvzs Koca Yusuf'un do\u011fum yeri \u015eeytanc\u0131k\u2019ta heykelinin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131k. http://twitpic.com/5pltzf Koca Yusuf, hasretine dayanamad\u0131\u011f\u0131 memleketine d\u00f6nerken okyanusta gemisi bat\u0131nca h\u00fcz\u00fcnl\u00fc bir \u015fekilde hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015fti. \u2018Cihan Pehlivan\u0131\u2019 olarak bilinen Koca Yusuf'un \u015f\u00f6hreti K\u0131rkp\u0131nar\u2019dan \u00f6nce Avrupa\u2019ya, ard\u0131ndan Amerika\u2019ya kadar uzanm\u0131\u015ft\u0131. Deliorman ayn\u0131 zamanda pehlivanlar\u0131 ile me\u015fhur bir b\u00f6lge. Koca Yusuf da gelmi\u015f ge\u00e7mi\u015f en me\u015fhur g\u00fcre\u015f\u00e7ilerden biriydi. Bulgaristan\u2019\u0131n kuzeyinde Deliorman olarak bilinen b\u00f6lge, M\u00fcsl\u00fcman T\u00fcrk az\u0131nl\u0131\u011f\u0131n en yo\u011fun ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 yerlerden biri. \u015eumnu'da M\u00fcft\u00fc ve imamlarla beraber... http://twitpic.com/5plmxd Say\u0131lar\u0131 1,5 milyona yakla\u015fan M\u00fcsl\u00fcman T\u00fcrk az\u0131nl\u0131\u011f\u0131n cemiyet ba\u011flar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc tutabilmesi i\u00e7in din adamlar\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. Gezinin resm\u00ee temaslar\u0131n\u0131 bir yana b\u0131rak\u0131p, ilgi g\u00f6sterece\u011finizi tahmin etti\u011fim baz\u0131 an\u0131lar\u0131m\u0131 sizinle payla\u015fmak istiyorum. Kom\u015fu Bulgaristan ile akrabal\u0131k ba\u011flar\u0131 var, k\u00fclt\u00fcrel ba\u011flar var; o y\u00fczden bu gezi benim i\u00e7in ayr\u0131ca \u00f6nemliydi. Herkese merhaba. Uzun y\u0131llardan sonra kom\u015fumuz Bulgaristan'a yapt\u0131\u011f\u0131m resm\u00ee ziyaretten d\u00fcn gece d\u00f6nd\u00fcm. Himayemde ger\u00e7ekle\u015fen 2. Uluslararas\u0131 \u0130stanbul Opera Festivali kapsam\u0131nda, b\u00f6yle bir operan\u0131n sergilenmesinden ayr\u0131 bir mutluluk duydum. Sultan Murat\u2019\u0131 canland\u0131ran sanat\u00e7\u0131 K\u0131van\u00e7 U\u011fra\u015fbul\u2019u \u00e7ok be\u011fendim. http://twitpic.com/5l55h9 Bu eserin, \u00f6zellikle tarihin ac\u0131-tatl\u0131 pek \u00e7ok olay\u0131na \u015fahitlik etmi\u015f mek\u00e2nda sergilenmesi ayr\u0131 bir g\u00fczellik oldu. http://twitpic.com/5l52tz D\u00fcn ak\u015fam, IV. Murat operas\u0131n\u0131 Topkap\u0131 Saray\u0131\u2019nda seyretmekten b\u00fcy\u00fck keyif ald\u0131m. Muhte\u015fem bir ziyafetti. http://twitpic.com/5l50mf T\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131n kandilini \u015fimdiden kutluyor, iyi ak\u015famlar diliyorum. Eskiden bakra\u00e7lar kullan\u0131l\u0131rd\u0131, art\u0131k bakra\u00e7 yerine haz\u0131r yogurt kaplar\u0131 kullan\u0131l\u0131yor. Ama yo\u011furt haz\u0131r yo\u011furt de\u011fildi. Foto\u011frafdaki yo\u011furdun haz\u0131r yo\u011furt oldu\u011funu zannedenler var; tam tersine, yaylan\u0131n has koyun yo\u011furduydu, tad\u0131na da keyifle bakt\u0131m. D\u00fcn payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m foto\u011fraflarla ilgili \u00e7ok say\u0131da mesaj ald\u0131m. G\u00fczel mesajlar\u0131n\u0131z\u0131 okudum, \u00e7ok memnun oldum. Hepinize \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bu Erciyes foto\u011fraf\u0131 ile de sizlere bug\u00fcnl\u00fck veda ediyorum. http://t.co/rcIiTqp Birlikte y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z arkada\u015flar. http://t.co/Aml8484 http://t.co/PBZG02Q Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f s\u0131ras\u0131nda rastlad\u0131\u011f\u0131m \u00e7oban ile de biraz sohbet ettik. http://t.co/ueEYtKZ http://t.co/Z9GLpZv Ba\u015fka bir aile de kendi yapt\u0131klar\u0131; yo\u011furt, kaymak, peynir ve ayrandan ikram etti. http://t.co/7s5Xp11 Sabah saat 6:30'da yaylada \u00e7ocuklar \u00e7oktan uyanm\u0131\u015f oluyorlar. http://t.co/cKUyShL http://t.co/kjiHA1E Erciyes yaylas\u0131nda y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f s\u0131ras\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla \u00e7ekilen di\u011fer resimler. http://t.co/wmvVMuS http://t.co/34RD4a6 D\u00fcn Erciyes'te y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe \u00e7\u0131kt\u0131m. Yaylada rastlad\u0131\u011f\u0131m han\u0131mlar bana \u0131srarla bu kuzuyu hediye ettiler. http://t.co/k0nG6xB http://t.co/a1JvELQ Herkese iyi pazarlar diliyorum. Be\u015fikta\u015f'ta d\u00fcn meydana gelen trafik t\u0131kan\u0131kl\u0131\u011f\u0131 bizimle alakal\u0131 olmamal\u0131; zira Tarabya'dan Dolmabah\u00e7e'ye de deniz yolu ile gidip geldim. Veda etmeden son bir not: \u0130stanbul'da da Ankara'da da trafi\u011fi kapatmamaya \u00f6zel \u00f6nem veriyorum, helikopteri ya da deniz yolunu kullan\u0131yorum. Mesela Pazar sabahlar\u0131 TRT'de yay\u0131nlanan klasik Western'lerden b\u00fcy\u00fck keyif al\u0131yorum ve vaktim oldu\u011funda izliyorum. \u0130zledi\u011fim filmleri merak eden \u00e7ok takip\u00e7im var. Vizyon filmleri tabi ki izliyorum, ama sinema vizyon filmlerden ibaret de\u011fil. Ama siz de biliyorsunuz ki bu, \u00e7ok farkl\u0131 boyutlar\u0131 olan bir konu. H\u00fck\u00fcmete gerekli hat\u0131rlatmalarda bulundum, bulunmaya devam edece\u011fim. Di\u011fer bir konu, s\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenlerimizin ve sa\u011fl\u0131k personelimizin durumu. Ciddi s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131 oldu\u011funu kabul ediyorum. \u00d6te yandan, unutmayal\u0131m ki, internet f\u0131rt\u0131nal\u0131 bir okyanus. Gemisini korumak isteyenlere de g\u00fcvenli limanlar sunulabilmeli. Benim g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcm, temelde hi\u00e7 bir \u00f6zg\u00fcrl\u00fck k\u0131s\u0131tlamas\u0131 olmamal\u0131. \u0130steyen herkes internette \u00f6zg\u00fcrce dola\u015fabilmeli. \u00d6zel sekt\u00f6r, \u00fcr\u00fcnlerini ayn\u0131 \u015fekilde sunmaya devam edecek. Kamu da, kendi sorumlulu\u011fu gere\u011fi, alternatif bir \u00fcr\u00fcn sunacak. Bana verilen bilgilere g\u00f6re, kimse herhangi bir zorlamaya tabi tutulmuyor. Kimsenin \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc k\u0131s\u0131tlanm\u0131yor. Bu tart\u0131\u015fmalar ba\u015flad\u0131\u011f\u0131nda T\u0130B y\u00f6neticilerini \u00e7a\u011f\u0131rarak kendilerinden ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi ald\u0131m. \u00d6zellikle, internet konusunda \u00e7ok soru var. Bu konuda bir ka\u00e7 noktay\u0131 hat\u0131rlatmak isterim. \u0130yi ak\u015famlar. Epeydir sizlerle birlikte olamad\u0131m. Bug\u00fcn biriken baz\u0131 sorular\u0131n\u0131za cevap verece\u011fim. Bizleri b\u00fcy\u00fck bir misafirperverlikle \u00fc\u00e7 g\u00fcn a\u011f\u0131rlayan Avusturya Cumhurba\u015fkan\u0131 Heinz Fischer ve e\u015fi bizi u\u011furlarken http://twitpic.com/4tdvg6 Bir T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131n\u0131n b\u00f6ylesine \u00f6nemli ba\u015far\u0131lar elde etmesi gurur verici. Onun ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131 Avusturya\u2019ya gitmeden \u00f6nce bana verilen notlardan \u00f6\u011frenmi\u015ftim ve orada onunla beraber olmaktan b\u00fcy\u00fck mutluluk duydum. Kendisi plastik g\u00fcne\u015f pilleri konusunda d\u00fcnyadaki ilk patent ve yay\u0131na sahip. 2008\u2019de Avusturya\u2019da y\u0131l\u0131n bilim adam\u0131 se\u00e7ilmi\u015f. Niyazi Bey, \u201cMadde Bilimleri\u201dnde d\u00fcnyan\u0131n en iyi 100 bilim adam\u0131 s\u0131ralamas\u0131nda 14\u2019\u00fcnc\u00fc olmu\u015f ve bu listeye giren tek Avusturya vatanda\u015f\u0131. Avusturya Cumhurba\u015fkan\u0131n\u0131n resm\u00ee ak\u015fam yeme\u011finde tan\u0131\u015fmaktan memnuniyet duydu\u011fum Prof.Dr. Niyazi Serdar Sar\u0131\u00e7iftci http://twitpic.com/4tdrps Viyana'da okuyan T\u00fcrk \u00f6\u011frencilerle beraber\u2026 http://twitpic.com/4tdqio Hem giderken hem de d\u00f6nerken Avusturya hava sahas\u0131nda iki sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 bizim u\u00e7a\u011fa e\u015flik etti. http://twitpic.com/4tdp83 Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m Viyana'da Ayvazovski resim sergisini gezerken\u2026 http://twitpic.com/4tdon6 Evde Mozart'\u0131n bestelerini yapt\u0131\u011f\u0131 piyanodan T\u00fcrk Mar\u015f\u0131'n\u0131 dinledik. http://twitpic.com/4tdnsr Salzburg\u2019da b\u00fcy\u00fck m\u00fczisyen Mozart'\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 evi ziyaret ettik. taraf\u0131ndan tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Prof. Holzmeister \u00f6nemli mimari \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 Salzburg'da ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015ftir. T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanlar\u0131n\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 Pembe K\u00f6\u015fk, Atat\u00fcrk'\u00fcn iste\u011fi \u00fczerine Avusturyal\u0131 mimar Prof. Dr. Clemens Holzmeister Bug\u00fcn gezip g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz Salzburg \u015fehri m\u00fczik, mimari ve k\u00fclt\u00fcr\u00fcn merkezi olmu\u015f. Hatta \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc Yerle\u015fkesinde bulunan, Ziyaretle ilgili be\u011fendi\u011fim baz\u0131 foto\u011fraflar\u0131 sizlerle payla\u015fmak istiyorum. http://twitpic.com/4tdjci Ak\u015fam\u00fczeri Avusturya ziyaretini tamamlayarak Ankara'ya d\u00f6nd\u00fck. Genel olarak iyi bir ziyaret oldu. RT @tccankaya: Historic call from President G\u00fcl to Israel and US, in his Op-Ed article on the New York Times today: http://t.co/TsNrNqm RT @tccankaya: Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, bug\u00fcnk\u00fc New York Times'da yer alan makalesinde \u0130srail ve ABD'ye tarihi bir \u00e7a\u011fr\u0131 yap\u0131yor: http://t.co/ ... Bu g\u00f6steriden sizlerle payla\u015fmak istedi\u011fim foto\u011fraflar - 6 http://twitpic.com/4l7a9z Bu g\u00f6steriden sizlerle payla\u015fmak istedi\u011fim foto\u011fraflar - 5 http://twitpic.com/4l79hv Bu g\u00f6steriden sizlerle payla\u015fmak istedi\u011fim foto\u011fraflar - 4 http://twitpic.com/4l78dd Bu g\u00f6steriden sizlerle payla\u015fmak istedi\u011fim foto\u011fraflar - 3 http://twitpic.com/4l77iz Bu g\u00f6steriden sizlerle payla\u015fmak istedi\u011fim foto\u011fraflar - 2 http://twitpic.com/4l76j9 Bu g\u00f6steriden sizlerle payla\u015fmak istedi\u011fim foto\u011fraflar - 1 http://twitpic.com/4l75bl Pilotlar\u0131m\u0131zla gurur duyuyorum. \u00c7ok b\u00fcy\u00fck fiziki dayan\u0131kl\u0131l\u0131k gerektiren bu g\u00f6steri, do\u011frusunu s\u00f6ylemek gerekirse, g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fc kabartt\u0131. Bug\u00fcn T\u00fcrk Hava Kuvvetleri'nin 100. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc nedeniyle d\u00fczenlenen \u201cF\u201316 SOLOT\u00dcRK\u201d t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131m. RT @tccankaya: Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl ilk e\u011fitimini ald\u0131\u011f\u0131 Gazipa\u015fa ilk\u00f6\u011fretim okulunda 50 y\u0131l \u00f6nce ayn\u0131 s\u0131ralar\u0131 payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 arkada\u015flar\u0131yla h ... RT @tccankaya: Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl bug\u00fcnk\u00fc Kayseri ziyaretlerine mezunu oldu\u011fu Gazipa\u015fa \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulu ile ba\u015flad\u0131.  http://t.co/EKMRVqw Kayseri foto\u011fraflar\u0131n\u0131 bu foto ile bitiriyorum. Herkese iyi geceler. http://t.co/RAdgLcn A\u011f\u0131rnasl\u0131 han\u0131mlar\u0131n g\u00f6z nuru emekleri ile \u00f6rd\u00fckleri eli\u015fi \u00fcr\u00fcnler  http://t.co/PyHwcSa Mimar Sinan'\u0131n do\u011fdu\u011fu evin alt\u0131ndaki tarihi ma\u011fara  http://t.co/M4vUaiu Mimar Sinan'\u0131n do\u011fdu\u011fu ev http://t.co/21XUS9c Erciyes'te gezi sonras\u0131 k\u0131sa bir mola  http://t.co/XkOpC4f Kayak yapan \u00f6\u011frenciler ile beraber http://t.co/y4q0xMr Erciyes'te kar motorsikleti ile http://t.co/gMhjMM9 So\u011fuk ve hafif ya\u011fan kara ald\u0131r\u0131\u015f etmeden karda spor yapan hem\u015fehrilerimiz. http://t.co/lr6Tc6a RT @tccankaya: Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Erciyes'te kar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapt\u0131, vatanda\u015flarla bir araya geldi, sahlep i\u00e7ti.  http://t.co/rTyNyoN \u0130ki g\u00fcnd\u00fcr memleketim Kayseri'deyim. Bug\u00fcn Erciyes'e \u00e7\u0131kt\u0131k. Kayseri'den be\u011fendi\u011fim baz\u0131 foto\u011fraflar: \u0130lki Erciyes'ten http://t.co/zJv6YEd Bu vesileyle gen\u00e7lere hep tarih okumalar\u0131n\u0131 tavsiye ediyorum. insan ger\u00e7ekten hayret ediyor. U\u00e7akla 12 saatte gidebildi\u011fimiz yere, atalar\u0131m\u0131z\u0131n o zaman hangi zorluklarla gitti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcnce  http://twitpic.com/4hyu4f 1800\u2019l\u00fc y\u0131llarda Osmanl\u0131 Devleti\u2019ne tabi olmak istemi\u015fler. Bundan dolay\u0131 da A\u00e7e\u2019deki camilerde h\u00e2l\u00e2 T\u00fcrkler ad\u0131na Cuma hutbeleri okunuyor. Daha sonraki y\u0131llarda da T\u00fcrklerle o zamanki A\u00e7e Sultanl\u0131\u011f\u0131 aras\u0131nda \u00e7ok yak\u0131n ili\u015fkiler olmu\u015f ve \u00f6yle ki http://twitpic.com/4hysds o zamanki Portekiz istilas\u0131na kar\u015f\u0131 halk\u0131n yard\u0131m\u0131na ko\u015ftu\u011funu bilmez. \u00c7o\u011fu kimse T\u00fcrklerin 1538 y\u0131l\u0131nda Endonezya adalar\u0131na ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve  http://twitpic.com/4hyrbn Bildi\u011finiz gibi d\u00fcn ak\u015fam Endonezya'dan d\u00f6nd\u00fcm. Endonezya, Pasifiklerde ve 12 saat u\u00e7ak mesafesinde bir \u00fclke.  http://twitpic.com/4hyqpt Memnuniyet verici olansa yok olmaya y\u00fcz tutan b\u00fct\u00fcn tarih\u00ee eserlerin vak\u0131flar taraf\u0131ndan restore edilip tekrar \u015fehre kazand\u0131r\u0131lmas\u0131d\u0131r. Ta\u015fhan'da esnafla \u00e7ay i\u00e7erken, \u00e7ocuklar da masay\u0131 g\u00fczelle\u015ftirdi. http://twitpic.com/4g5vxy Tabii \u015fehir o zaman, \u0130pek Yolu \u00fczerinde \u00e7ok \u00f6nemli bir merkezmi\u015f. http://twitpic.com/4g5ulq 17 YY\u2019da imparatorlu\u011fun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc b\u00fcy\u00fck ihracat merkezi oldu\u011fu hat\u0131rlat\u0131l\u0131nca gezdi\u011fim yerlere daha farkl\u0131 bir g\u00f6zle bakt\u0131m. D\u00fcn Tokat'\u0131 ziyaret ettim. \u015eehrin tarih\u00ee kimli\u011finin bu kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc oldu\u011funu do\u011frusu bilmiyordum. http://twitpic.com/4g5sq8 Bug\u00fcn YGS s\u0131nav\u0131na giren gen\u00e7lere ba\u015far\u0131lar diliyorum. T\u00fcrk okulunda okuyan Ganal\u0131 \u00f6\u011frenciler\u2026 http://twitpic.com/4dvlac Gana T\u00fcrk Okulu\u2019nda \u00f6\u011fretmenlik yapan bir \u00f6\u011fretmenimizin ikiz \u00e7ocuklar\u0131\u2026 http://twitpic.com/4dvkel Gana'daki T\u00fcrk okulunda okuyan ve bizlere Karadeniz y\u00f6resinden folklor g\u00f6sterisi sunan \u00f6\u011frenciler\u2026 http://twitpic.com/4dvjq5 Gana T\u00fcrk Okulu \u00f6\u011frencileriyle beraber\u2026 http://twitpic.com/4dvigz Gana'da T\u00fcrk ve Ganal\u0131 i\u015f adamlar\u0131n\u0131n kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u015f formu\u2026 http://twitpic.com/4dvh3p Parlamento \u00e7\u0131k\u0131s\u0131 milletvekilleri ile beraber\u2026 http://twitpic.com/4dvg87 Gana Parlamentosu\u2019nda milletvekillerine hitap ettim. http://twitpic.com/4dvf47 Gana ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fan ilk Sahraalti Afrika \u00fclkesi ve bu ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n mimar\u0131 Kwame Nkrumah'in An\u0131tmezar\u0131... http://twitpic.com/4dve29 Gana\u2019da resm\u00ee ak\u015fam yeme\u011fi self servis \u015feklindeydi. http://twitpic.com/4dvdao olarak kullan\u0131lan Atlas Okyanusu kenar\u0131ndaki yap\u0131da Gana Devlet Ba\u015fkan\u0131 ile beraber\u2026 \u00d6nceden Afrikal\u0131lar\u0131n k\u00f6le olarak toplan\u0131p Amerika\u2019ya g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc, eskiden kale olan, \u015fimdi ise Ba\u015fkanl\u0131k Binas\u0131  http://twitpic.com/4dvcpg Gana'da s\u0131k\u00e7a rastlayabilece\u011finiz bir foto\u011fraf\u2026 http://twitpic.com/4dvbwb Gabon resm\u00ee u\u011furlama t\u00f6reni... http://twitpic.com/4dvaj5 Gabon T\u00fcrk okulu Karne T\u00f6reni... http://twitpic.com/4dva3e Gabon T\u00fcrk okulunda g\u00f6rev yapan T\u00fcrk \u00f6\u011fretmenin \u00e7ocu\u011fu Gabonlu bayan\u0131n kuca\u011f\u0131nda. http://twitpic.com/4dv9lr Gabon T\u00fcrk okulunda g\u00f6rev yapan T\u00fcrk \u00f6\u011fretmenin \u00e7ocu\u011fu Gabonlu bir \u00f6\u011frenci ile... http://twitpic.com/4dv90t Gabon\u2019daki T\u00fcrk okulu \u00f6\u011frencilerinden\u2026 http://twitpic.com/4dv7yv Gabon\u2019da bulunan T\u00fcrk okulu \u00f6\u011frencileri\u2026 http://twitpic.com/4dv7ac T\u00fcrk-Gabon \u0130s Formuna hitap ederken\u2026 http://twitpic.com/4dv6vr Gabon resm\u00ee kar\u015f\u0131lama t\u00f6reni. http://twitpic.com/4dv5dv Sahilde Gabonlu bir bal\u0131k\u00e7\u0131 ile sohbet ederken\u2026 http://twitpic.com/4dv4si Sahilde Gabonlu bir bal\u0131k\u00e7\u0131 ile sohbet ederken\u2026 http://twitpic.com/4dv4fm Gabon'un Ba\u015fkenti Libreville'de kald\u0131\u011f\u0131m misafirhane yak\u0131n\u0131ndaki sahilde hafif bir y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapt\u0131m. http://twitpic.com/4dv40o Bunlar da, Gana ve Gabon seyahatimizden se\u00e7ti\u011fim foto\u011fraflar... \u015eimdi, ihmal etti\u011fimiz ba\u011flar\u0131 yeniden in\u015fa etmenin zaman\u0131d\u0131r. Tabii ki, her Afrika seyahatinde oldu\u011fu gibi, bunda da, Afrika'y\u0131 uzun bir s\u00fcre boyunca neden ihmal etti\u011fimizi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm. Yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131m\u0131z bu bakir ve misafirperver topraklarda \u00e7ok \u015feyler yapabilir. Her iki \u00fclkede de pek \u00e7ok alanda ciddi potansiyel i\u015f birli\u011fi imk\u00e2n\u0131 var. Birlikte gitti\u011fim i\u015f adamlar\u0131m\u0131z \u00f6nemli anla\u015fmalarla d\u00f6nd\u00fcler. Gana'da \u00e7aI\u0131\u015fan ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir demokratik bir sistem var. Gabon'da ise demokratik gelenek yeni olu\u015fuyor ve T\u00fcrkiye'yi takdirle izliyorlar B\u00f6lgelerindeki di\u011fer \u00fclkelerden farkl\u0131 olarak, her iki \u00fclkede de istikrar g\u00f6rd\u00fcm. T\u00fcrkiye, Afrika ile olan ili\u015fkilerini kazan-kazan prensibi \u00fczerine kuruyor. Gana ve Gabon gezisinden d\u00fcn ak\u015fam d\u00f6nd\u00fck. Gana ve Gabon, son y\u0131llarda y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz Afrika a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde ziyaret etti\u011fimiz iki \u00fclke. benim g\u00fcndelik, k\u00fclt\u00fcrel ve sosyal g\u00fcndemimi de takip edebilmenizi sa\u011flayacak. @tccankaya hesab\u0131n\u0131 da takip etmenizi \u00f6neriyorum. @tccankaya, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 makam\u0131n\u0131n g\u00fcndeminin yan\u0131 s\u0131ra, Yeni hesab\u0131m\u0131 dan\u0131\u015fmanlar\u0131m da kullanacak ve b\u00f6ylece her t\u00fcrl\u00fc geli\u015fmeyi sizlerle daha h\u0131zl\u0131 payla\u015fm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. Mevcut twitter hesab\u0131m\u0131 ben kullanmaya devam edece\u011fim. Sizlere yeni bir haber vermek istiyorum. Kurumsal olarak yeni bir twitter hesab\u0131m\u0131z var: @tccankaya. Hepinize ayr\u0131 ayr\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyor, kazas\u0131z belas\u0131z g\u00fcnler diliyorum. Son olarak ge\u00e7en hafta e\u015fimin ge\u00e7irdi\u011fi trafik kazas\u0131 ile ilgili \u00e7ok say\u0131da ge\u00e7mi\u015f olsun mesaj\u0131 ald\u0131m. K\u0131r\u0131kkale silah fabrikas\u0131nda i\u015f\u00e7ilerimizle beraber\u2026 http://twitpic.com/4azq17 K\u0131r\u0131kkale MKEK\u2019de, T\u00fcrk m\u00fchendislerce geli\u015ftirilen ve \u00fcretilen silahlardan bir tanesi. http://twitpic.com/4azp4j Babas\u0131 \u015fehit olmu\u015f bir evlad\u0131m\u0131z. http://twitpic.com/4azonb 18 Mart gibi anlaml\u0131 bir g\u00fcnde vatan i\u00e7in canlar\u0131n\u0131 feda eden \u015fehitlerimizin aileleri ile beraber oldum. http://twitpic.com/4azo1h K\u0131r\u0131kkale'den se\u00e7ti\u011fim foto\u011fraflar-3 http://twitpic.com/4azn7u K\u0131r\u0131kkale'den se\u00e7ti\u011fim foto\u011fraflar-2 http://twitpic.com/4azmp2 K\u0131r\u0131kkale'den se\u00e7ti\u011fim foto\u011fraflar-1 http://twitpic.com/4azm4a Ziyaret sonras\u0131nda be\u011fendi\u011fim baz\u0131 foto\u011fraflar\u0131 sizlerle payla\u015fmak istiyorum. D\u00fcn K\u0131r\u0131kkale'ye bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftirdim. \u0130lgilerinden dolay\u0131 vatanda\u015flar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Denizli\u2019den Be\u011fendi\u011fim Foto\u011fraflar-2 http://twitpic.com/48k4eg Denizli\u2019den Be\u011fendi\u011fim Foto\u011fraflar-1 http://twitpic.com/48k44q Denizli\u2019de Bir Vatanda\u015f\u0131m\u0131z Y\u0131llar \u00d6nce \u00c7ekilen Foto\u011fraf\u0131m\u0131 Benimle Payla\u015ft\u0131. http://twitpic.com/48k3fs Denizli\u2019den Be\u011fendi\u011fim Foto\u011fraflar - Belediye \u00d6n\u00fc  http://twitpic.com/48k2vf T\u00fcrk Arkeologlarca G\u00fcn Y\u00fcz\u00fcne \u00c7\u0131kart\u0131lan Laodikya Antik Kenti. http://twitpic.com/48k264 Pamukkale http://twitpic.com/48k0f2 Pamukkale\u2019de Uzak Do\u011fulu Turistlerle Beraber http://twitpic.com/48jztj Hierapolis Antik Kentindeki Amfitiyatro http://twitpic.com/48jz70 Denizli\u2019den Be\u011fendi\u011fim Foto\u011fraflar - Denizli Belediyesi \u00f6n\u00fc http://twitpic.com/48jyiu G\u00fcl Extends his Condolences to Japan for its Losses in Powerful Quake\nhttp://bit.ly/h5uTvr Japonya Depremi: \u201c\u00dcmit Ederiz Can Kayb\u0131 ve Zarar B\u00fcy\u00fck Olmaz\u201d\nhttp://bit.ly/gSv3kW ve kurallar toplu cezaland\u0131rmalara f\u0131rsat vermeyecek \u015fekilde de\u011fi\u015ftirilmeli. Bu y\u00f6nde gereken giri\u015fimlerde de bulunaca\u011f\u0131m. Bloglar\u0131n kapat\u0131lmas\u0131yla ilgili de \u00e7ok mesaj al\u0131yorum. Anlad\u0131\u011f\u0131m kadar\u0131yla bu alandaki hukuk g\u00f6zden ge\u00e7irilmeli... \u0130leti\u015fim teknolojilerinin eri\u015fti\u011fi bu g\u00fc\u00e7 kar\u015f\u0131s\u0131nda hi\u00e7bir kapal\u0131 rejimin uzun vadede ayakta kalmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil. Bu olayla bir kez daha \u015fu kanaatim peki\u015fti: Hatta sonradan \u00f6\u011frendim ki, o\u011flum Ahmet de on binlerce km \u00f6teden, benim gen\u00e7lerle yapt\u0131\u011f\u0131m toplant\u0131y\u0131 sosyal medya kanal\u0131yla takip etmi\u015f. M\u0131s\u0131rl\u0131 gen\u00e7lerle... http://twitpic.com/46dwpy S\u00fcrekli mesaj yaz\u0131yorlard\u0131. \u00d6yle ki ben kendileri ile konu\u015furken bir taraftan hepsinin masa alt\u0131ndan parmaklar\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fcm. http://twitpic.com/46dvt3 M\u0131s\u0131rl\u0131 gen\u00e7ler, sosyal medyan\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc o kadar etkin kullanm\u0131\u015flar ki, eski y\u00f6neticilerin tedbir almas\u0131na bile f\u0131rsat kalmam\u0131\u015f. Bu ziyaretin siyasi \u00f6nemi bir yana, halk devriminin ate\u015fleyicisi gen\u00e7lerle yapt\u0131\u011f\u0131m toplant\u0131 \u00e7ok ilgin\u00e7 oldu. Sizin de takip etti\u011finiz gibi gecen hafta Kahire\u2019ye kritik bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftirdim. Zaten Zoraki Kral'\u0131n Oscar\u2019da ald\u0131\u011f\u0131 \u00f6d\u00fcllerle de bu durum tescillendi. Zoraki Kral ile ilgili \u00e7ok say\u0131da mesaj ald\u0131m. Hepinize te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Seyredenler genelde be\u011fendiklerini s\u00f6ylemi\u015fler. Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 10 http://twitpic.com/436leo Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 9 http://twitpic.com/436l44 Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 8 http://twitpic.com/436k87 Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 7 http://twitpic.com/436jfl Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 6 http://twitpic.com/436j3h Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 5 http://twitpic.com/436ino Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 4 http://twitpic.com/436i53 Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 3 http://twitpic.com/436hr0 Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 2 http://twitpic.com/436h6a Mersin Ziyaretinden Ho\u015fuma Giden Foto\u011fraflar 1 http://twitpic.com/436gu0 T\u00fcrkiye-\u0130ran: \u201cBu Kadar \u0130stikrarl\u0131 \u0130li\u015fkisi Olan \u0130ki \u00dclke D\u00fcnyada Zor G\u00f6sterilir\u201d\nhttp://bit.ly/dIhnq8 Egyptians\u2019 happiness and prosperity matter very much to us. \nhttp://bit.ly/g8yrLc Ama bu konuda kamuoyunun hassasiyetini de takdirle kar\u015f\u0131lad\u0131m. Herhangi bir \u015fekilde yasal olmayan bir film zaten bana verilmez. Nas\u0131l geldi\u011fiyle ilgili a\u00e7\u0131klamalar da yap\u0131ld\u0131, biliyorsunuz. M\u0131s\u0131r Halk\u0131n\u0131n Mutlulu\u011fu ve Refah\u0131 Bizler \u0130\u00e7in \u00c7ok \u00d6nemlidir.\nhttp://bit.ly/hAjXWB Herkese iyi hafta sonlar\u0131 diliyorum. Taleplerinizi web sitemize yazarsan\u0131z daha kolay takip ederim. http://www.tccb.gov.tr/sayfa/iletisim/cumhurbaskanina_yazin/ Zaman zaman twitter arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla benden talep ve isteklerde bulunuyorsunuz. Ben de kom\u015fulu\u011fun gere\u011fi olan iade-i ziyarette bulunaca\u011f\u0131m. Ziyaret sonras\u0131nda g\u00f6zlemlerimi sizlerle payla\u015fmay\u0131 \u00fcmit ediyorum. \u0130ran seyahatiyle ilgili mesajlar da var. \u0130ran kom\u015fumuz ve b\u00fcy\u00fck bir \u00fclke. Cumhurba\u015fkanlar\u0131 bir\u00e7ok defa T\u00fcrkiye'ye geldi. Filmin \u00e7ok konu\u015fulaca\u011f\u0131n\u0131 ve bir\u00e7ok \u00f6d\u00fcl alaca\u011f\u0131n\u0131 tahmin ediyorum. Ge\u00e7en g\u00fcn e\u015fimle beraber evde The King's Speech filmini izledik. Ger\u00e7ekten \u00e7ok g\u00fczel bir film. Yeni sa\u011fl\u0131k d\u00fczenlemeleriyle ilgili \u00e7ok say\u0131da mesaj var. Bunlar\u0131 okudum ve sorunlar\u0131 Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015fece\u011fim. M\u0131s\u0131r'daki yeni geli\u015fmelerle ilgili g\u00f6r\u00fc\u015flerimi \u0130ran seyehatine \u00e7\u0131kmadan \u00f6nce yar\u0131n havaalan\u0131nda yapaca\u011f\u0131m bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131m M\u0131s\u0131r ile ilgili gerek i\u00e7eriden gerekse d\u0131\u015far\u0131dan \u00e7ok fazla mesaj al\u0131yorum. \u0130lk a\u00e7\u0131klamam\u0131 olaylar\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnlerde yapm\u0131\u015ft\u0131m. Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde yo\u011fun oldu\u011fumdan Twitter\u2019a zaman ay\u0131ramad\u0131m. De\u011fi\u015fik konularda sorular var. Baz\u0131 sorulara cevap vermek istiyorum. T\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma iyi haftalar diliyorum. Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl AKPM\u2019ye Hitap Etti: \u201cOrtak Bir Avrupa Vicdan\u0131 Olu\u015fturmal\u0131y\u0131z\u201d\nhttp://bit.ly/gqx6vp http://twitpic.com/3tbe0x T\u00fcrkiye-Arjantin \u0130li\u015fkilerinde Yeni Bir Sayfa \nhttp://bit.ly/eyPlDT http://twitpic.com/3rsrhr Bal\u0131kesir Vaili\u011fi \u00f6n\u00fcnde halka hitap http://twitpic.com/3q0gtf Bal\u0131kesir Halhalca K\u00f6y\u00fc'ndeki sevimli ikizler http://twitpic.com/3q0gir Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl\u2019e Bal\u0131kesir\u2019de, Diyarbak\u0131r\u2019daki Gibi Sevgi Seli\nhttp://bit.ly/i1iJrU Arkas\u0131nda \u015eiddet Olmad\u0131\u011f\u0131 S\u00fcrece D\u00fc\u015f\u00fcnce, Fikir ve \u0130nan\u00e7lar Serbest Olmal\u0131d\u0131r. http://bit.ly/ffUt1Z Bizdeki bir\u00e7ok tarih\u00ee eser y\u0131k\u0131l\u0131p, tu\u011fralar kaz\u0131n\u0131p yok olmu\u015fken, Yemenlilerin T\u00fcrk eserlerine kar\u015f\u0131 g\u00f6sterdikleri ihtimam dikkatimi \u00e7ekti. oldu\u011funu g\u00f6rmek oldu. Yemen ziyaretimin beni en \u00e7ok etkileyen y\u00f6nlerinden birisi, T\u00fcrk varl\u0131\u011f\u0131n\u0131n izlerinin silinmeden \u00f6zenle korunuyor http://twitpic.com/3paoze ve hissiyat\u0131 bug\u00fcn daha iyi anl\u0131yorum. D\u00fcn tamamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Yemen ziyaretinden sonra Mehmet Niyazi\u2019nin \u201cYemen Ah Yemen\u201d  kitab\u0131nda anlatt\u0131\u011f\u0131 h\u00fcz\u00fcn http://twitpic.com/3paohx http://twitpic.com/3lncwl Beni sevgiyle kucaklayan Diyarbak\u0131rl\u0131 vatanda\u015flar\u0131ma sevgilerimi g\u00f6nderiyorum, \u00e7ocuklar\u0131n g\u00f6zlerinden \u00f6p\u00fcyorum. http://twitpic.com/3lncoe Kad\u0131n, erkek, gen\u00e7, ya\u015fl\u0131, t\u00fcm Diyarbak\u0131rl\u0131 vatanda\u015flar\u0131ma g\u00f6sterdikleri e\u015fsiz misafirperverlik i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediy http://twitpic.com/3lncc0 Diyarbak\u0131r'a iki g\u00fcn boyunca her dakikas\u0131 dolu dolu ge\u00e7en bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftirdim. http://twitpic.com/3lnbxf I wish a healthy, happy and prosperous year 2011 to my citizens and to the world. 2011 y\u0131l\u0131n\u0131n t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma sa\u011fl\u0131k, mutluluk, huzur ve refah getirmesini diliyorum. Tarih\u00ee Diyarbak\u0131r Surlar\u0131 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Himayesinde\nhttp://bit.ly/eajhUn Diyarbak\u0131r http://twitpic.com/3la4ob Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Diyarbak\u0131r'da http://twitpic.com/3la4hb Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Diyarbak\u0131r'da  http://twitpic.com/3la44z \u0130deolojik, Etnik, Mezhebe Dayal\u0131 veya Yanl\u0131\u015f Siyasi Terminolojiyle Sorunlar\u0131m\u0131z\u0131 \u00c7\u00f6zemeyiz.\nhttp://bit.ly/ehsoEm \"T\u00fcrkiye Cumhuriyetinin Resm\u00ee Dili T\u00fcrk\u00e7edir\"\nhttp://bit.ly/fRVpKr Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Diyarbak\u0131r'da\nhttp://bit.ly/gwRfVK G\u00fcl Emphasizes Security and Interests of the Peoples in the Region\nhttp://bit.ly/hUL4gN B\u00f6lge Halk\u0131n\u0131n \u00c7\u0131kar\u0131 ve G\u00fcvenli\u011fi \u0130\u00e7in Her T\u00fcrl\u00fc \u0130mk\u00e2n Seferber Edilecek\nhttp://bit.ly/hSFiRY G\u00fcl Elected ECO Term Chairperson\nhttp://bit.ly/fB2X4S Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl ECO D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131\nhttp://bit.ly/dRbbbm ECO Zirvesi Aile Foto\u011fraf\u0131 http://twitpic.com/3iqu2x ECO 11. Devlet ve H\u00fck\u00fcmet Ba\u015fkanlar\u0131 Zirvesi\u2019nden\u2026 http://twitpic.com/3iqso7 T\u00fcrkiye F\u0131rsatlar \u00dclkesidir\nhttp://bit.ly/gOwReg \u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc vesilesi ile t\u00fcm \u00f6\u011fretmenlerimize ba\u015far\u0131 dileklerimi ve sevgilerimi iletiyorum. http://twitpic.com/39tcbq Kad\u0131n ve erkek herkes c\u0131v\u0131l c\u0131v\u0131l ve y\u00fczleri g\u00fcl\u00fcyordu. \u00c7ok mutlu oldum. Bug\u00fcn yurdumuzun 81 ilinden gelen \u00f6\u011fretmenlere \u00f6\u011fle yeme\u011fi verdim. http://twitpic.com/39tbnm Turkey has Shaped NATO\u2019s New Strategic Concept\nhttp://bit.ly/blegLv NATO'nun Yeni Stratejik Konseptine T\u00fcrkiye Y\u00f6n Verdi\nhttp://bit.ly/dbcpxY Aman Bayram kendiniz ve bizim i\u00e7in ac\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015fmesin. Bayram \u00f6ncesi hepinize bir mesaj\u0131m var. Uzun bir tatil olaca\u011f\u0131 i\u00e7in herkesin trafik kurallar\u0131na uymas\u0131 \u00e7ok \u00f6nemli. http://twitpic.com/36guir \u0130ngiltere'deki \u00d6nemli Yay\u0131n Kurulu\u015flar\u0131na M\u00fclakat\nhttp://bit.ly/ccNFJ8 We should be Bold, Confident and Visionary\nhttp://bit.ly/aiM8HQ \u0130slam D\u00fcnyas\u0131 Vizyon Sahibi, Cesur ve \u00d6z G\u00fcvenli Olmal\u0131\nhttp://bit.ly/bbenjP The EU will be stronger both politically and economically with Turkey's membership.\nhttp://bit.ly/9jlQmN AB, T\u00fcrkiye'nin \u00dcyeli\u011fiyle Siyasi ve Ekonomik Bak\u0131mdan G\u00fc\u00e7l\u00fc Olacakt\u0131r.\nhttp://bit.ly/b6SPRp First Visit from a Turkish President to Synagogue and Church\nhttp://bit.ly/bU81Fo Ortodoks Kilisesi\u2019ni Ziyaret http://twitpic.com/33udwg Havra\u2019y\u0131 Ziyaret http://twitpic.com/33udqw Habib-i Neccar Camii\u2019ni Ziyaret http://twitpic.com/33udk8 \"Ayn\u0131 G\u00fcn \u0130\u00e7inde Havra, Kilise ve Cami'de Bir Cumhurba\u015fkan\u0131\"\nhttp://bit.ly/bgeObE Ne mutlu, bu vatan\u0131n de\u011ferini bilenlere.\r\nhttp://bit.ly/9DSgfa http://twitpic.com/338355 Devletin t\u00fcm g\u00f6revlileri \u00e7ocuklar\u0131n gelece\u011fi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor.\r\nhttp://bit.ly/9DSgfa http://twitpic.com/3382jw Mesaj g\u00f6nderen herkese ayr\u0131 ayr\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim. Bu vesile ile bir kez daha t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131n 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131n\u0131 kutlar\u0131m. Bug\u00fcn benim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6zel bir g\u00fcn. Hem do\u011fum g\u00fcn\u00fcm hem de Cumhuriyetimizin kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc. Bu konuda \u00e7ok say\u0131da tebrik mesaj\u0131 okudum. Foto\u011fraflarda g\u00f6z\u00fcken mek\u00e2n Dolmabah\u00e7e Saray\u0131'd\u0131r. Hepinize iyi ak\u015famlar. Ben asl\u0131nda iki senedir hem helikopteri hem de denizyolunu kullan\u0131yorum. Bu yeni bir \u015fey de\u011fil. Son olarak helikopter kullanma konusunda te\u015fekk\u00fcr edenler var. Ben de onlara te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \u201cT\u00fcrklerle Almanlar birbirlerinin \u00fclkesinde hem misafir hem de ev sahibidirler.\u201d Bu g\u00f6r\u00fc\u015fe ben de kat\u0131l\u0131yorum. http://twitpic.com/2zuov4 De\u011ferli dostum Wulff\u2019un \u015fu s\u00f6z\u00fc T\u00fcrk-Alman ili\u015fkilerinin niteli\u011fini \u00e7ok \u00f6zl\u00fc ifade ediyor: Bu vatanda\u015flar\u0131m\u0131z iki \u00fclkeyi birbirine ba\u011flayan en g\u00fc\u00e7l\u00fc unsurdur. Bu ziyarete \u00e7ok \u00f6nem vermemin esas sebebi Almanya\u2019da ya\u015fayan 3 milyona yak\u0131n T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n olmas\u0131d\u0131r. http://twitpic.com/2zun9h Do\u011frusu ziyaret muhte\u015fem ge\u00e7ti. Cumhurba\u015fkan\u0131 Wulff sadece \u0130stanbul ve Ankara\u2019y\u0131 de\u011fil Anadolu'yu da g\u00f6rd\u00fc http://twitpic.com/2zumgz Almanya Cumhurba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Wulff ve e\u015finin ilk ziyaretlerinden birini T\u00fcrkiye\u2019ye yapmalar\u0131ndan \u00e7ok mutlu oldum. http://twitpic.com/2zul7m T\u00fcrkiye'nin Yeteri Kadar Gen\u00e7 N\u00fcfusu ve Bilim Adam\u0131 Var\nhttp://bit.ly/a6DZ7N Kayseri'de \u00dc\u00e7 Cumhurba\u015fkan\u0131\nhttp://bit.ly/cNuP3R Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl'den Alman \u0130\u015f Adamlar\u0131na T\u00fcrkiye'ye Yat\u0131r\u0131m \u00c7a\u011fr\u0131s\u0131\nhttp://bit.ly/cZaEGq Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Karab\u00fck'te\nhttp://bit.ly/ckNerv Talimat\u0131m; trafik ak\u0131\u015f\u0131n\u0131n m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funca yollar kapat\u0131lmadan, ama asgari g\u00fcvenlik tedbirleri de al\u0131narak devam ettirilmesi \u015feklindedir. Hangi \u015fehirde olursa olsun ge\u00e7i\u015flerim s\u0131ras\u0131nda traf\u0131\u011fin aksat\u0131lmas\u0131 konusunda \u00e7ok hassas\u0131m ve bu konuda \u00e7ok a\u00e7\u0131k talimat verdim. Bu vesile ile bir konuyu sizlerle payla\u015fmak istiyorum 8 Ekim Cuma g\u00fcn\u00fc en son saat 14:30 civar\u0131 cuma namaz\u0131n\u0131 Dolmabah\u00e7e Camii'nde k\u0131ld\u0131ktan sonra, sahil yolunu kullanarak Tarabya'ya d\u00f6nd\u00fcm Vatanda\u015f\u0131m\u0131za g\u00f6re olay 8 Ekim g\u00fcn\u00fc 18-19 saatleri aras\u0131nda Levent-Zincirlikuyu civar\u0131nda olmu\u015f ki ben o saatlerde Tarabya'da ofisimdeydim. Haberde yollar\u0131n benim ge\u00e7i\u015fimden dolay\u0131 kapat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtilmi\u015f ancak bu do\u011fru de\u011fil. Her \u015feyden \u00f6nce annesini kaybeden vatanda\u015f\u0131m\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Merhumenin mekan\u0131 cennet olsun, geride kalanlara Allah sab\u0131rlar versin Habere g\u00f6re \u0130stanbul'da bir vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n hasta annesi, yollar\u0131n kapat\u0131lmas\u0131 nedeniyle hastaneye yeti\u015ftirilememi\u015f ve yolda vefat etmi\u015f Bug\u00fcn gazeteleri okurken, Vatan Gazetesi'nde Mustafa Mutlu Bey'in k\u00f6\u015fesininde yer alan bir habere \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. T\u00fcrkiye'nin Gelece\u011fi Yakalamas\u0131 \u00dcniversiteler ve Bilgiyle Olacakt\u0131r.\nhttp://bit.ly/a6frQ9 \u00dcniversitelerde En Ayk\u0131r\u0131 Fikirler Rahatl\u0131kla Konu\u015fulabilmeli\nhttp://bit.ly/8Yzo0H \u0130slam D\u00fcnyas\u0131'na \u00c7a\u011fr\u0131: \"K\u00fcresel Sorunlar\u0131 Ortak Ak\u0131l ve Eylemle \u00c7\u00f6zmeliyiz\"\nhttp://bit.ly/dsoRul Trabzon: T\u00fcrkiye'ye Renk ve Zenginlik Katan Tarih\u00ee \u015eehir\nhttp://bit.ly/csGQvD President G\u00fcl\u2019s speech at the Council on Foreign Relations is on its website.\nhttp://bit.ly/cJSxD6 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl\u2019\u00fcn Council on Foreign Relations'ta yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fma, konseyin internet sitesinde yay\u0131nland\u0131 http://bit.ly/cJSxD6 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Trabzon'da\nhttp://bit.ly/c5rEAG Sivil, Demokratik ve \u00c7o\u011fulcu Anayasan\u0131n Zamanlamas\u0131na Siyaset Karar Verecek\nhttp://bit.ly/b1zkdH Yeni D\u00fcnya D\u00fczeninin \u00d6nde Gelen \u00dcyesi Olmaya Muktedir ve Mecburuz\nhttp://bit.ly/9Jp49Q 65. BM Genel Kurulu'na T\u00fcrkiye Damgas\u0131\nhttp://bit.ly/93rbS8 Yeni Bir K\u00fcresel Dil Geli\u015ftirilmeli\nhttp://bit.ly/dwNlK9 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Konseyi'nde T\u00fcrkiye'nin Jeostratejik Vizyonunu Anlatt\u0131\nhttp://bit.ly/b0oGhY Turkey's Expectation is a Formal Apology and Compensation\nhttp://bit.ly/9glCkr T\u00fcrkiye \u0130\u00e7in Bu Tarih\u00ee Zirveye Ba\u015fkanl\u0131k Etmek Ayr\u0131cal\u0131kt\u0131r\nhttp://bit.ly/d6PWWP Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl BM Genel Kuruluna Seslendi: \u0130srail'den Resmen \u00d6z\u00fcr ve Tazminat Bekliyoruz\nhttp://bit.ly/9N6Roq President G\u00fcl: Turkey's Significance is Appreciated throughout the World\nhttp://bit.ly/cRXbQB President G\u00fcl Reiterates Turkey's Resoluteness towards Reforms\nhttp://bit.ly/c8ulya T\u00fcrkiye'nin \u00d6nemini B\u00fct\u00fcn D\u00fcnya G\u00f6r\u00fcyor\nhttp://bit.ly/9Y6VDC Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl'\u00fcn, New York'ta CEO'larla ve Liderlerle G\u00f6r\u00fc\u015fmeleri\nhttp://bit.ly/9nNFUc Turkey stands ready to lend its full support to the global partnership for development\nhttp://bit.ly/9tB7sK T\u00fcrkiye, Kalk\u0131nma \u0130\u00e7in K\u00fcresel Ortakl\u0131\u011fa Tam Destek Vermeye Haz\u0131rd\u0131r\nhttp://bit.ly/9LZrhW A\u00e7l\u0131k \u00c7ekenlere Yeterli G\u0131dan\u0131n Ula\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 Herkesin Ortak Sorumlulu\u011fu\nhttp://bit.ly/97uIK3 \u201cMilyarlarca Dolar Versek T\u00fcrkiye\u2019yi B\u00f6yle G\u00fczel Tan\u0131tamay\u0131z\u201d \nhttp://bit.ly/9LlzF4 Te\u015fekk\u00fcrler 12 Dev Adam 12 Dev Adam\u0131 tebrik ediyorum. \u0130n\u015fallah yar\u0131n da ABD'yi yenecekler. B\u00fct\u00fcn vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyorum. Herkesin bayram\u0131 m\u00fcbarek olsun. Bu bayram in\u015fallah herkese iyilik, g\u00fczellik getirsin. Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, D\u00fcnya Basketbol \u015eampiyonas\u0131'nda Slovenya'y\u0131 yenen A Mill\u00ee Basketbol Tak\u0131m\u0131 oyuncular\u0131n\u0131 soyunma odas\u0131na inerek kutlad\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl'den Bayramda Birlik, Beraberlik, Sayg\u0131 ve Demokrasi Mesaj\u0131\nhttp://bit.ly/blpftB S\u00f6zkonusu Bosna olunca Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7\u2019in cenaze merasimini de unutamam. http://twitpic.com/2l8ksk Herkesin cenazede g\u00f6revliymi\u015f gibi kendili\u011finden d\u00fczenli olmas\u0131 ve kalabal\u0131\u011f\u0131n ya\u011fmur alt\u0131nda sessiz ama asil duru\u015fu bende b\u00fcy\u00fck iz b\u0131rakt\u0131. Adeta g\u00f6k yar\u0131lm\u0131\u015f ve inan\u0131lmaz bir ya\u011fmur bo\u015fan\u0131yordu. B\u00fcy\u00fck bir kalabal\u0131k vard\u0131. S\u00f6zkonusu Bosna olunca Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7\u2019in cenaze merasimini de unutamam. Mostar\u2019da k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn bombalanmas\u0131 s\u0131ras\u0131nda \u00e7ekilen videoyu izlerken farkl\u0131 duygular ya\u015fad\u0131m. \nhttp://dai.ly/cmHcBM D\u00fcn Bosna-Hersek\u2019teydim. Mostar k\u00f6pr\u00fcs\u00fc ile olan bir foto\u011fraf\u0131 d\u00fcn payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131m. Mostar K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ve Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl http://twitpic.com/2kxeip Mostar K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ve Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl http://twitpic.com/2kxed8 \u201cBuralar \u00dcsk\u00fcdar'a, Bursa'ya Benziyor\u201d\nhttp://bit.ly/diwK3X \u201cT\u00fcrklerin Kalbinde Bosna Hersek'in Yeri Ayr\u0131\u201d\nhttp://bit.ly/dfjzW3 \u201cBalkanlar\u0131n Huzuru Huzurumuz, Kederi Kederimizdir\u201d\nhttp://bit.ly/ac8eiu Unutulmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olmayan ac\u0131lar\u0131n yeniden ya\u015fanmamas\u0131 dile\u011fiyle Saraybosna'dan selamlar http://yfrog.com/0rdfyqj \"30 A\u011fustos Zaferi, \u015eanl\u0131 Tarihimizin Bir \u00d6zetidir\"\nhttp://bit.ly/9qkqeP 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131n\u0131z Kutlu Olsun. 3200 Metreden Kayseri http://twitpic.com/2jctad T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel da\u011flar\u0131ndan biri Erciyes'ten t\u00fcm \u00fclkeme selamlar http://twitpic.com/2jcpqz Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, 2010 KPSS sonu\u00e7lar\u0131yla ilgili DDK'ya denetleme talimat\u0131 verdi.\nhttp://bit.ly/9yrvfz \"Devletin G\u00f6revi Ter\u00f6r\u00fc ve Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fcn\u00fc Bitirmektir\"\nhttp://bit.ly/aD7ahr \"T\u00fcrk H\u00fck\u00fcmeti ve Halk\u0131 B\u00fct\u00fcn Kurumlar\u0131yla Pakistan'\u0131n Yan\u0131ndad\u0131r\"\nhttp://bit.ly/aoj8PT T\u00fcrk-Azeri Karde\u015fli\u011fi: \u201c\u015eehit Kanlar\u0131yla \u0130spatlanm\u0131\u015f Bir Karde\u015flik\u201d\nhttp://bit.ly/domDdm \u201cT\u00fcrk-Azeri Dostlu\u011fu \u0130lelebet Payidar Kalacak\u201d\nhttp://bit.ly/dxmtlg \u0130lk \u0130ftar \u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gazilere\nhttp://bit.ly/9VKqzL Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Vatanda\u015flarla \u00c7ay \u0130\u00e7ti\nhttp://bit.ly/aGZnJF \u0130n\u015fallah bir an evvel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fur. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'na konunun ara\u015ft\u0131r\u0131l\u0131p gere\u011finin yap\u0131lmas\u0131 talimat\u0131n\u0131 verdim \u015eafak Bay ile ilgili yazd\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131 okudum. \u00d6ncelikle ge\u00e7mi\u015f olsun diyorum Yurtd\u0131\u015f\u0131 seyahatimden yeni d\u00f6nd\u00fcm iyi ak\u015famlar \"The Stability in the Balkans Matters Much to Turkey\"\nhttp://bit.ly/aZFXQp \"Turkey\u2019s Membership Will Enrich the EU\"\nhttp://bit.ly/bEekTL \u201cT\u00fcrkiye, Balkanlar\u0131n \u0130stikrar\u0131na \u00d6nem Veriyor\u201d\nhttp://bit.ly/aVo1lJ \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin \u00dcyeli\u011fi AB\u2019yi Zenginle\u015ftirecektir\u201d\nhttp://bit.ly/9R24UG Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Nijerya'da: \u201cD-8 \u00dclkeleri Yat\u0131r\u0131m ve Ticaret Konular\u0131na \u00d6ncelik Vermeli\u201d \nhttp://bit.ly/9xQ05e G\u00fcl Talks to the Times: \u201cTurkey is part of the West\u201d\nhttp://bit.ly/axoTA9 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl The Times\u2019a konu\u015ftu:\u201cT\u00fcrkiye, Bat\u0131\u2019n\u0131n bir Par\u00e7as\u0131d\u0131r\u201d\nhttp://bit.ly/cgDB0w Ben zaten pahal\u0131 saat kullanmay\u0131 sevmiyorum. Bug\u00fcn sabah gazeteleri okurken saat ile ilgili haberi g\u00f6rd\u00fcm. Hayretler i\u00e7inde kald\u0131m. Kesinlikle b\u00f6yle bir \u015fey do\u011fru de\u011fildir. Herkese iyi geceler. Toplumun yar\u0131s\u0131 t\u00fcketen, yar\u0131s\u0131 \u00fcreten diye bir durum olamaz. \u00d6nemli olan  engellerin kald\u0131r\u0131lmas\u0131 ve f\u0131rsat e\u015fitli\u011fi verilmesidir. K\u0131zlar\u0131m\u0131z\u0131n e\u011fitimine ve kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n hayata kat\u0131l\u0131m\u0131na \u00e7ok \u00f6nem veriyorum. Son olarak, kad\u0131nlar\u0131m\u0131z ve k\u0131zlar\u0131m\u0131zla ilgili bir \u015feyler yazmak istiyorum. Anayasal olarak resen af yetkim yok. Adli t\u0131p raporlar\u0131 \u00fczerine, Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n teklifi ile \u00f6n\u00fcme gelen isimlerle ilgili af yetkimi kullanabilirim. Af konusu da \u00e7ok tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Herkes beni istedi\u011fim ki\u015fiyi affetmeye yetkim var zannediyor. Ancak durum b\u00f6yle de\u011fil. Bu yasalar\u0131 destekledi\u011fimi de daha \u00f6nce sizlerle payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131m. Ayr\u0131ca \u00e7ocuklar\u0131n ve masum insanlar\u0131n korunmas\u0131 da devletin g\u00f6revidir. Bu konuda yeni yasalar da Meclis g\u00fcndeminde bulunuyor. Nitekim uluslararas\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z insan haklar\u0131 kurulu\u015flar\u0131 da i\u015fkence konusunda T\u00fcrkiye'de olan olumlu geli\u015fmeleri raporlar\u0131nda belirtiyorlar. Bunun i\u00e7in \"i\u015fkenceye kar\u015f\u0131 s\u0131f\u0131r tolerans\" politikas\u0131n\u0131 T\u00fcrkiye kararl\u0131 bir \u015fekilde uyguluyor. Y. T\u00fcrker'in bahsetti\u011finiz yaz\u0131s\u0131n\u0131 okudum. Malesef ge\u00e7mi\u015fte bu t\u00fcr ac\u0131 olaylar ya\u015fand\u0131. \u0130zledi\u011fim tak\u0131mlar aras\u0131ndan Brezilya, Arjantin ve \u0130spanya'y\u0131 etkileyici buldum. D\u00fcnya kupas\u0131 ma\u00e7lar\u0131n\u0131 evde oldu\u011fum zamanlarda takip etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum. T\u00fcrkiye\u2019nin G\u00fcney Afrika\u2019da olmamas\u0131na \u00fcz\u00fcl\u00fcyorum. E\u011fitim seviyesi y\u00fckseldik\u00e7e bu konudaki duyarl\u0131l\u0131k da artacakt\u0131r. Bu alanda faaliyet g\u00f6steren STK'lar\u0131 takdir ediyor ve destekliyorum. Hayvan haklar\u0131 konusundaki mesajlar\u0131n\u0131z\u0131 da okudum. \u0130ster hayvan olsun isterse bitki, canl\u0131 olan her \u015feye herkesin titiz davranmas\u0131 laz\u0131m. Ve T\u00fcrkiye'deki \u00e7evre \u00f6rg\u00fctleri de buradan hareket ederek bo\u011fazlardaki tanker trafi\u011fine ili\u015fkin gerekli duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131 ortaya koymuyorlar. Fakat \u015fimdi hayretle takip ediyorum ki Meksika K\u00f6rfezi'ndeki b\u00fcy\u00fck \u00e7evre facias\u0131 T\u00fcrk medyas\u0131nda yeteri kadar yer alm\u0131yor. Her y\u0131l yapt\u0131\u011f\u0131m TBMM a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmalar\u0131nda \u00e7evre konusuna dikkat \u00e7ekiyorum. Bu konuda yurti\u00e7i ve yutd\u0131\u015f\u0131ndaki b\u00fct\u00fcn \u00f6nemli toplant\u0131lara kat\u0131l\u0131p \u00e7evre konusunda daha duyarl\u0131 olunmas\u0131 \u00fczerinde duruyorum. \u00c7evre ile ilgili de bir ka\u00e7 c\u00fcmle yazmak istiyorum. \u00c7evre meselelerini  \u00e7ok ciddiye al\u0131yorum. S\u0131navlara girerken de benim o\u011flum oldu\u011funu hi\u00e7bir okul bilmiyordu. Mehmet her zaman ba\u015far\u0131l\u0131, \u00e7al\u0131\u015fkan bir \u00f6\u011frenci oldu. Lise e\u011fitimini de burslu okudu. \"Ivy League\"deki b\u00fct\u00fcn \u00fcniversiteleden kabul ald\u0131. \u00c7ocuklar\u0131n e\u011fitimi konusunda Hayr\u00fcnnisa Han\u0131m'\u0131n \u00e7ok eme\u011fi var. Ben  yo\u011funlu\u011fum sebebiyle \u00e7ocuklar\u0131n e\u011fitimiyle \u00e7ok ilgilenemedim. Biz de ona iyi bir okul kazanmas\u0131 \u015fart\u0131yla izin verdik. \u00c7\u00fcnk\u00fc yurtd\u0131\u015f\u0131nda her okul iyi de\u011fil. ...Bu durumda hem beni hem sizi \u00fczebilir\" diyerek yurtd\u0131\u015f\u0131nda okumak i\u00e7in annesi ve benden izin istedi. Ge\u00e7en y\u0131l Mehmet bana, \"ben T\u00fcrkiye'de \u00fcniversite okursam gazete ve televizyonlar her f\u0131rsatta beni g\u00fcndeme ta\u015f\u0131yabilirler... Bizim konumumuzda olan insanlar\u0131n hayat\u0131nda \u00e7o\u011funuzun bilmedi\u011fi zorluklar var ve bunu da en \u00e7ok \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z ya\u015f\u0131yor. O\u011flum Mehmet'in Harvard \u00dcniversitesi'nden kabul almas\u0131 ile ilgili \u00e7ok say\u0131da tebrik mesaj\u0131 var. Mesajlar i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \u0130yi ak\u015famlar. \u00d6ncelikle benimle payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z duygu, d\u00fc\u015f\u00fcnce ve \u00f6nerileriniz i\u00e7in hepinize te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Eight Significant Agreements Signed between Turkey and Indonesia\nhttp://bit.ly/aB8gNa Endonezya\u2019dan T\u00fcrkiye'ye yirmi be\u015f y\u0131l aradan sonra Cumhurba\u015fkan\u0131 d\u00fczeyindeki ilk ziyarette sekiz anla\u015fma imzaland\u0131.\nhttp://bit.ly/diuMYc \u00d6nde Gelen STK Temsilcileriyle Ter\u00f6r Olaylar\u0131 De\u011ferlendirmesi\nhttp://bit.ly/bUwpVd \u201cT\u00fcrkiye Ter\u00f6r Engelini A\u015fmak ve Bu Tuzaktan Kurtulmak Zorundad\u0131r\u201d\nhttp://bit.ly/bVKVNK \u201cBu son geli\u015fmeler, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn nas\u0131l s\u0131k\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131n ve gelece\u011fiyle ilgili korkusunun emareleridir\u201d\nhttp://bit.ly/dy8F8i T\u00fcrkiye\u2019nin B\u00fcy\u00fck Vizyonu: \u201cAkdeniz Bar\u0131\u015f B\u00f6lgesi Haline Gelmeli\u201d\nhttp://bit.ly/bqCmDX T\u00fcrkiye-G\u00fcney Kore: Tarih\u00ee Dostlu\u011fa Dayanarak B\u00fcy\u00fcyen Sa\u011flam \u0130\u015f Birli\u011fi\nhttp://bit.ly/9C53h9 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, Kore\u2019de T\u00fcrk \u015eehitli\u011fini Ziyaret Etti.\nhttp://bit.ly/93MUHb K\u0131rg\u0131zistan A\u00e7\u0131klamas\u0131: \u201cKarde\u015f Bir \u00dclkede Olanlar Bizi Yak\u0131ndan \u0130lgilendirir\u201d\nhttp://bit.ly/d538Bd T\u00fcrkiye-G\u00fcney Kore \u0130\u015f Forumu: \u201cM\u00fckemmel Siyasi \u0130li\u015fkilerimizi Ticari \u0130\u015f Birli\u011fine \u00c7evirme Zaman\u0131\u201d\nhttp://bit.ly/bMVji0 \"Insisting that Turkey is changing its axis represents either ignorance or malicious intentions\"\nhttp://bit.ly/9dHAJs \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin Ekseni Kay\u0131yor mu?\u2019 Demek Ya Bilgisizlik Ya K\u00f6t\u00fc Niyettir\u201d\nhttp://bit.ly/cIu7rS Tekrar g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere hepinize iyi ak\u015famlar Bu \u00e7al\u0131\u015fmalar g\u00fczel T\u00fcrk\u00e7emiz ve T\u00fcrk k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fcn yay\u0131lmas\u0131na b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011fl\u0131yor. Eme\u011fi ge\u00e7enlere te\u015fekk\u00fcr ederim. Ben yurtd\u0131\u015f\u0131 gezilerimde de T\u00fcrk okullar\u0131n\u0131 ziyaret ediyorum .Ziyaret s\u0131ras\u0131nda k\u00fclt\u00fcr programlar\u0131 yap\u0131yorlar ve ger\u00e7ekten \u00e7ok etkileyici. Bu hafta dikkatimi \u00e7eken bir konu da T\u00fcrk\u00e7e Olimpiyatlar\u0131 idi Ben de Arvo Part'a bir \u00f6d\u00fcl verdim. Ger\u00e7ekten \u00e7ok etkileyiciydi Bu konuda do\u011frusu benim fazla bilgim yok ama uzmanlar \u00e7a\u011f\u0131m\u0131z\u0131n en \u00f6nemli bestekarlar\u0131ndan birisi oldu\u011funu s\u00f6yl\u00fcyorlar. Adem\u2019in Yakar\u0131\u015f\u0131 Eserinin D\u00fcnya Pr\u00f6miyerini \u0130stanbul\u2019da icra etti. Estonya cumhurba\u015fkan\u0131 ve se\u00e7kin konuklarla beraber dinledim. Bildi\u011finiz gibi \u0130stanbul, 2010 Avrupa K\u00fclt\u00fcr Ba\u015fkenti. Arvo Part Estonya'l\u0131 \u00e7ok me\u015fhur bir klasik m\u00fczik kompozit\u00f6r\u00fc. Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z kendi illerini ne zaman ziyaret edece\u011fimi soruyorlar. G\u00f6revde oldu\u011fum s\u00fcre i\u00e7inde b\u00fct\u00fcn illerimizi ziyaret etmek istiyorum. Bu vesile ile bug\u00fcnk\u00fc \u015fehitlere Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r diliyorum emekli kurmay albay\u0131 \u00f6zel olarak \u015fehit yak\u0131nlar\u0131 ve gazilerimizin sorunlar\u0131 ile ilgilenmek \u00fczere dan\u0131\u015fman atad\u0131m. Yine Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak sadece gazilerimiz ve \u015fehit yak\u0131nlar\u0131 ile ilgilenmek \u00fczere ter\u00f6rle m\u00fccadelenin i\u00e7inden gelmi\u015f olan... Her konu\u015fmamda toplumun dikkatini bu hususa \u00e7ekiyorum. Ziyaret etti\u011fim illerde yemeklerde ba\u015f masama muhakkak \u015fehit yak\u0131nlar\u0131n\u0131 oturtuyorum. Ve bunu bir gelenek yap\u0131p her sene ilk iftar\u0131 onlarla yap\u0131yorum ve b\u00fct\u00fcn illerden kat\u0131l\u0131m oluyor. \u015eehitlerimiz konusuna \u00e7ok \u00f6zel \u00f6nem veriyorum. Cumhurba\u015fkan\u0131 olunca ilk defa \u015fehit yak\u0131nlar\u0131 ve gazilerimize \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fcnde iftar verdim. Mecliste yasa tasar\u0131s\u0131 haz\u0131rland\u0131. Komisyonda baz\u0131 farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fler \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in uzad\u0131\u011f\u0131n\u0131 biliyorum. Ama yak\u0131ndan takip ediyorum Ta\u015f atan \u00e7ocuklar konusunda da d\u00fc\u015f\u00fcncelerimi daha \u00f6nce payla\u015fm\u0131\u015f ve o zamanlar gerekli talimatlar\u0131 da vermi\u015ftim. Biliyorsunuz bu on y\u0131ll\u0131k s\u00fcreli bir pasaport  ve dolay\u0131s\u0131yla on y\u0131l boyunca ba\u015fka masraf olmayacak. Nihayet tamamland\u0131 ve \u00e7ok da g\u00fczel oldu. Biliyorsunuz ilk pasaportu da bana verdiler. Yeni pasaportlarla ilgili sorular var.Bu konu asl\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019nin uzun y\u0131llar \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ama bir t\u00fcrl\u00fc bitiremedi\u011fi bir proje idi. Kesinlikle kapat\u0131lmalar\u0131na kar\u015f\u0131y\u0131m. Bu konuda \u00e7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in ilgili birimlere talimat verdim.Gerekirse yasa de\u011fi\u015fikli\u011fi yap\u0131lmas\u0131n\u0131 da istedim. Youtube ve Google konusunda \u00e7ok fazla \u015fik\u00e2yet oldu\u011funu biliyorum.\nBu konudaki g\u00f6r\u00fc\u015flerimi daha \u00f6nce birka\u00e7 kez sizlerle ve payla\u015ft\u0131m. Hepinize iyi ak\u015famlar. Yo\u011fun g\u00fcndem nedeniyle epey zamand\u0131r kendim yazamad\u0131m.Baz\u0131 konularda g\u00f6r\u00fc\u015flerimi sizlerle payla\u015fmak istiyorum. CICA: Asya\u2019n\u0131n AG\u0130T\u2019i\nhttp://bit.ly/d8W7ID CICA \u0130stanbul Zirvesi: Kurumsalla\u015fma Y\u00f6n\u00fcnde \u00d6nemli Bir Ad\u0131m\nhttp://bit.ly/dpTL9d T\u00fcrkiye CICA D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131: \u201cAsya\u2019da \u0130\u015f Birli\u011fine Dayal\u0131 G\u00fcvenli\u011fin \u0130n\u015fas\u0131\u201d\nhttp://bit.ly/ckQg2h Youtube ve Google\u2019a Eri\u015fim Sorunu: \u201cYasal Problemleri A\u015fmal\u0131y\u0131z.\u201d\nhttp://bit.ly/9UJIro \"\u00dcniversitelerin de bilime eri\u015fimi bu yollarla olacak. Bu t\u00fcr yasaklar\u0131 sak\u0131ncal\u0131 g\u00f6r\u00fcyorum.\" \"T\u00fcrkiye d\u00fcnya ile b\u00fct\u00fcnle\u015fmi\u015f bir \u00fclke. Bu t\u00fcr yasaklar d\u00fcnyayla b\u00fct\u00fcnle\u015fmeyi engeller.\" \"T\u00fcrkiye'nin Youtube\u2019u yasaklayan, Google\u2019a eri\u015fimi engelleyen \u00fclke kategorisinde olmas\u0131n\u0131 tasvip etmem. Bu konuda yasal yollar bulunmal\u0131.\" \u201cTurkey Will Never Ever Forgive This Attack\u201d\nhttp://bit.ly/a2Glj0 http://bit.ly/cN4rZq \u201cT\u00fcrkiye Bu Sald\u0131r\u0131y\u0131 Asla Affetmeyecek\u201d http://bit.ly/a5A3C9 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl \u00c7orum\u2019da http://bit.ly/dovyS2 ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilemi\u015f,\u201culuslararas\u0131 korsanl\u0131k\u201dolarak niteledi\u011fi sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131nam\u0131\u015f ve T\u00fcrkiye\u2019nin Filistin'e verdi\u011fi deste\u011fe te\u015fekk\u00fcr etmi\u015ftir. Say\u0131n Abbas s\u00f6zkonusu g\u00f6r\u00fc\u015fmede, Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131za Gazze Yard\u0131m Konvoyuna d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131da meydana gelen can kay\u0131plar\u0131 nedeniyle Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, bug\u00fcn kendisine telefon eden Filistin Devleti Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Mahmud Abbas ile bir g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015ftir. Cumhurba\u015fkan\u0131 Esad, Arap Ligi\u2019ni konuyu g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere toplant\u0131ya davet ettiklerini belirtmi\u015ftir. http://bit.ly/9BNbvr Be\u015far Esad, g\u00f6r\u00fc\u015fmede Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl'e ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilemi\u015f ve \u0130srail\u2019in uluslararas\u0131 yard\u0131m konvoyuna sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131nam\u0131\u015ft\u0131r. Cumhurba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcl, bug\u00fcn kendisine telefon eden Suriye Devlet Ba\u015fkan\u0131 Be\u015far Esad ile bir g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015ftir. Aziz \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet,ailelerine,milletimize ve T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131,yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.\" nefretle telin ediyorum. 7 askerimizin de yaralanmas\u0131ndan derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Birlik ve beraberli\u011fimizi, b\u00f6l\u00fcnmez b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz\u00fc hedef alan bu hain sald\u0131r\u0131y\u0131 \"\u0130skenderun Deniz \u00dcs Komutanl\u0131\u011f\u0131 \u015eehit Er Remzi \u0130lbo\u011fa K\u0131\u015flas\u0131\u2019na ter\u00f6ristlerce d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131 sonucunda, 7 askerimizin \u015fehit olmas\u0131, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, sab\u0131r ve metanet, yaral\u0131lara ise acil \u015fifalar diliyorum.\" http://bit.ly/965qqT \u0130srail askeri kuvvetleri taraf\u0131ndan g\u00fc\u00e7 kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. Bu m\u00fcessif olayda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah\u2019tan rahmet, \u201cGazze\u2019ye insani yard\u0131m malzemesi ta\u015f\u0131yan ve T\u00fcrkiye dahil 32 \u00fclkenin sivil toplum kurulu\u015flar\u0131 mensuplar\u0131ndan olu\u015fan yard\u0131m konvoyuna \u201cT\u00fcrkiye EURO 2016\u2019ya Haz\u0131r\u201d\nhttp://bit.ly/cb9aME2S Kazakistan-T\u00fcrkiye: \u201cAvrasya Co\u011frafyas\u0131nda B\u00fcy\u00fck \u0130\u015f Birli\u011fi\u201d\nhttp://bit.ly/cb3eMiz Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezlerinin Be\u015fincisi Astana\u2019da A\u00e7\u0131ld\u0131.\nhttp://bit.ly/cb8ZcDjj Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Kazakistan Parlamentosu\u2019na Hitap Etti.\nhttp://bit.ly/cbjcfK1 \u201cT\u00fcrk ve Kazak Halklar\u0131n\u0131 \u00c7ok Daha G\u00fczel Yar\u0131nlar Bekliyor\u201d\nhttp://bit.ly/dqF0Iu \u201cYa\u015fant\u0131m\u0131zdan \u00c7izgilerin Gelecek Nesillere Ta\u015f\u0131nmas\u0131 \u00c7ok \u00d6nemli\u201d\nhttp://bit.ly/aYLbB9 Kazak-T\u00fcrk \u0130\u015f Forumu: \u201cKalpteki Sevgi Somut \u0130\u015f Birli\u011fine D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor\u201d\nhttp://bit.ly/cDRqbp Kazakistan-T\u00fcrkiye: \u201c\u0130li\u015fkiler Geli\u015fmeye Devam Edecek\u201d \nhttp://bit.ly/cj7F2u Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, Kazakistan'da Ah\u0131ska T\u00fcrkleri ile Bulu\u015ftu. \nhttp://bit.ly/cQeZBu \u201cAhmet Yesevi\u2019nin Ad\u0131n\u0131 Ta\u015f\u0131yan Bu \u00dcniversiteden Ald\u0131\u011f\u0131m Unvan \u00c7ok De\u011ferli\u201d http://bit.ly/bm5s4T Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl: \"Anamuhalefet partisinde lider de\u011fi\u015fimi \u00f6nemli. Kendisini d\u00fcn tebrik ettim, ba\u015far\u0131lar diliyorum\" Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl resmi bir ziyaret \u00e7er\u00e7evesinde  i\u015fadam\u0131 ve akademisyenlerle birlikte Kazakistan'a gitti \u201cBu t\u00fcr ad\u0131mlar, \u0130stanbul'u yeniden \u0130stanbul yap\u0131yor.\u201d www.tccb.gov.tr/common/iframes/Haberler/HaberArsiv/HaberDetay.aspx?id=1771&dil=tr Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl restore edilen Be\u015fikta\u015f\u2019taki tarih\u00ee Ertu\u011frul Tekke Camii\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131. Twitter'da kendilerini takip etmemi isteyenlere te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Kimseyi k\u0131rmak istemiyorum. \u015eimdilik takip edemeyece\u011fim. \u0130srail'de g\u00f6zalt\u0131nda tutulan vatanda\u015f\u0131m\u0131z \u0130zzet \u015eahin\u2019in serbest b\u0131rak\u0131lmas\u0131ndan memnun oldum. Konu yak\u0131ndan takip edildi ve netice al\u0131nd\u0131. Marmara'da kaybolan d\u00f6rt gen\u00e7 vatanda\u015f\u0131m\u0131z ile ilgili konuyu da takip etmekteyim. Umar\u0131m g\u00fczel haberler al\u0131r\u0131z. \u0130stanbul'da silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fma sonucu \u015fehit olan polis memuruna Allah\u2019tan rahmet kederli ailesine de ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Afganistan\u2019da insani yard\u0131m amac\u0131yla bulunan, u\u00e7aklar\u0131 d\u00fc\u015fen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 da yak\u0131ndan takip ediyorum. \u0130n\u015fallah sa\u011f olarak bulunurlar. Zonguldak\u2019taki faciadan maalesef kurtulan olmad\u0131. \u00c7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. \u0130\u015f\u00e7ilerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. De\u011fi\u015fik konularda yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131z yorumlar\u0131 imk\u00e2nlar \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcnde okuyorum. Hepinize te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Sorunlar\u0131n\u0131z ile ilgili konular\u0131 resmi internet sitemizde yer alan \u201cCumhurba\u015fkan\u0131na Yaz\u0131n\u201d \u0131 kullanarak iletebilirsiniz. \u0130yi ak\u015famlar. Bug\u00fcn bakt\u0131m yine epey soru var. Twitter\u2019da daha \u00e7ok baz\u0131 konulara ili\u015fkin duygu ve d\u00fc\u015f\u00fcncelerimi payla\u015fmak istiyorum. Gen\u00e7leri kabul esnas\u0131nda duygulu anlar ya\u015fand\u0131. http://www.tccb.gov.tr/sayfa/haber/detay/?d=haber1769 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, Gen\u00e7lik Temsilcileri Grubu\u2019nu \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc\u2019nde kabul etti. http://www.tccb.gov.tr/sayfa/haber/detay/?d=haber1769 \u015eimdilik bu kadar hepinize te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Twitter hesab\u0131n\u0131; sizlerin d\u00fc\u015f\u00fcnce ve fikirlerinizi daha yak\u0131ndan takip edebilmek ve g\u00f6r\u00fc\u015flerimi sizlerle payla\u015fabilmek i\u00e7in a\u00e7t\u0131m. Trafikle ilgili olarak; herkesin kurallara istisnas\u0131z dikkat etmes kazalar\u0131 minumuma indirecektir. N\u00fckleer santral konusunda; T\u00fcrkiye enerjide d\u0131\u015far\u0131 ba\u011f\u0131ml\u0131 olan bir \u00fclke oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrsek n\u00fckleer enerjiyi kullanmamay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnemeyiz. Son okudu\u011fum kitap; Profes\u00f6r Dr. \u015e\u00fckr\u00fc Hanio\u011flu'nun bana imzalayarak g\u00f6nderdi\u011fi \"A Brief History of the Late Ottoman Empire\" Uluslararas\u0131 camia taraf\u0131ndan  takdir edilece\u011fine inan\u0131yorum. \u015e\u00fcphesiz ki bu ilk ad\u0131m. T\u00fcrkiye olarak \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. \u0130ran'la ilgili; ba\u015f\u0131ndan beri konunun diplomatik yollarla \u00e7\u00f6z\u00fclmesini istedik ve bunu her platformda seslendirdik.\u00d6nemli bir ad\u0131m oldu. biliyorsunuz. \u00c7\u00fcnk\u00fc say\u0131 \u00e7ok fazla  ama bunlar\u0131n i\u00e7erisinden baz\u0131lar\u0131na cevap verirsen anlay\u0131\u015fla kar\u015f\u0131layaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 umuyorum Su anda bak\u0131yorum hepiniz cok ilgin\u00e7 ve g\u00fczel soru ve yorumlar yap\u0131yorsunuz. Herkese cevap vermek isterim ama bunun m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 hepinize tekrar merhabalar \u00e7al\u0131\u015fmalar ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015f. k\u0131sa s\u00fcrede neticelenece\u011fini s\u00f6ylediler. hepinize sevgilerimi g\u00f6nderiyorum hepinize tekrardan \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum g\u00fczel ifadeleriniz i\u00e7in arkada\u015flar\u0131ma sordum hesab\u0131n resmi olarak onaylanmas\u0131 i\u00e7in gerekli ancak \u015fimdi oldu\u011fu gibi vakit bulduk\u00e7a ben kendim gonderdi\u011finiz mesajlar\u0131 okuyor ve yaz\u0131yorum tabiki twitter hesab\u0131m\u0131 takip eden bir ekip var ve onlar benim bilgim dahilinde zaman zaman bilgi ama\u00e7l\u0131 yazabilirler D\u00fcn ak\u015famdan beri pek \u00e7ok soru var en \u00e7ok da benim ya da dan\u0131\u015fmanlar\u0131m\u0131n yaz\u0131p yazmad\u0131\u011f\u0131 konusu sorulmu\u015f Biraz \u00f6nce Ankara'daki kutlamalar\u0131 izledim gen\u00e7lerimizle bir kez daha gurur duydum T\u00fcm gen\u00e7lerimizin 19 May\u0131s Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131n\u0131 Kutluyorum Madencilik sekt\u00f6r\u00fcndeki kazalara ili\u015fkin Devlet Denetleme Kurulu\u2019na geni\u015f kapsaml\u0131 bir inceleme ve ara\u015ft\u0131rma yap\u0131lmas\u0131 talimat\u0131n\u0131 verdim. Maalesef \u00e7ok uzun s\u00fcre kalam\u0131yorum ama belirli periyodlarla baz\u0131 sorulara cevap verece\u011fim. Hepinize iyi ak\u015famlar diliyorum. G\u00fcnl\u00fck olaylarla ilgili duygu ve d\u00fc\u015f\u00fcncelerimi de ileride payla\u015fabilirim. Yo\u011funlu\u011fumdan dolay\u0131 kimseyi twitter'a ekleyemiyorum ama ileride bu m\u00fcmk\u00fcn olabilir. \u00c7ankaya K\u00f6\u015fk\u00fc zaten ziyaret\u00e7ilere a\u00e7\u0131k. Hatta isteyen sanal olarak da ziyaret edebilir.http://www.tccb.gov.tr/common/sanaltur/tur/index.html Ancak ziyaretimin \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 aksatabilece\u011fi ifade edilince Zonguldak\u2019a gitmekten vazge\u00e7tim. Kalbim g\u00f6\u00e7\u00fck alt\u0131ndaki i\u015f\u00e7ilerimizle. Zonguldak\u2019taki g\u00f6\u00e7\u00fck olay\u0131na \u00e7ok \u00fcz\u00fcld\u00fcm. Bakan ve validen bilgi ald\u0131m. Zonguldak\u2019a gitmeye karar verdim. T\u00fcm haz\u0131rl\u0131klar da tamamlanm\u0131\u015ft\u0131. Youtube ile ilgili \u00e7ok soru var. Kapat\u0131lmas\u0131na kar\u015f\u0131y\u0131m fakat bu konuda bir yarg\u0131 karar\u0131 var. Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak yarg\u0131ya m\u00fcdahale edemem. Tekrar hepinize \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum.Yazd\u0131klar\u0131n\u0131za ak\u015fam\u00fczeri bakabiliyorum. Gelen sorular\u0131n hepsini de\u011fil ama bir k\u0131sm\u0131n\u0131 cevaplayaca\u011f\u0131m. Hesab\u0131ma \u00fcye olup ilgi g\u00f6steren b\u00fct\u00fcn takip\u00e7ilerime te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yorum ve katk\u0131lar de\u011ferlendirilmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131lacakt\u0131r. Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, internet medyas\u0131n\u0131 kabul ediyor. \u0130nternet medyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelenlerinden m\u00fcte\u015fekkil 20 ki\u015filik bir heyet Tarabya K\u00f6\u015fk\u00fc'nde Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl'\u00fcn 17 May\u0131s 2010 Program\u0131- 14.30 \u0130ran D\u0131\u015fi\u015fleri Eski Bakan\u0131 ve D\u0131\u015fili\u015fkiler Stratejik Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Kemal Harazi Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, Adnan Menderes'in do\u011fdu\u011fu \u00c7ak\u0131rbeyli k\u00f6y\u00fcnde. Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl, \u00c7ak\u0131rbey k\u00f6y\u00fcnde demokrasi \u00e7\u0131nar\u0131 alt\u0131nda merhum Basvekil Adnan Menderes'in o\u011flu Ayd\u0131n Menderes ile birlikteydi. Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Menderes \u00c7iftli\u011fi'nde... Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl T\u0131p Fak\u00fcltesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor: \"En b\u00fcy\u00fck ve iyi yat\u0131r\u0131m e\u011fitime yap\u0131land\u0131r\" Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Ayd\u0131n'da, Adnan Menderes \u00dcniversitesi T\u0131p Fak\u00fcltesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renine kat\u0131l\u0131yor. \u201cEfeler Diyar\u0131\u201d Ayd\u0131n: \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin En Se\u00e7kin \u0130llerinden Biri\u201d http://www.tccb.gov.tr/sayfa/haber/detay/?d=haber1745 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl,onuruna verilen yemekte Ayd\u0131n'da ilin ileri gelenleri, STK temsilcileri ve i\u015f adamlar\u0131na hitap ediyor \"14 May\u0131s ger\u00e7ek demokrasiye ge\u00e7i\u015f y\u0131l\u0131d\u0131r. Bu tarihte Ayd\u0131n'da olmam\u0131z o a\u00e7\u0131dan anlaml\u0131\" www.tccb.gov.tr/sayfa/haber/detay/?d=haber1743 Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl Ayd\u0131n Belediye Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'nda... Valilik makam\u0131ndan ameliyat olan eski Meclis Ba\u015fkan\u0131 \u0130smet Sezgin'i aray\u0131p ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerini iletti. Cumhurba\u015fkan\u0131 G\u00fcl \u015fu an Aydin Valili\u011fi'nde... T\u00fcrk insan\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z yard\u0131mlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnce \u00e7ok mutlu oluyorum. http://www.tccb.gov.tr/sayfa/haber/detay/?d=haber1552 Lahor\u2019da ki atl\u0131 spor g\u00f6sterileri \u00e7ok g\u00fczeldi.http://www.tccb.gov.tr/sayfa/haber/detay/?d=haber1541 \u0130zmir'i s\u0131k s\u0131k ziyaret etmek istiyorum. http://www.tccb.gov.tr/sayfa/etkinlikler/detay/?d=haber57 Manisa'daki 470\u2019inci Uluslararas\u0131 Mesir Festivali yo\u011fun ya\u011fmur alt\u0131nda yap\u0131ld\u0131. http://www.tccb.gov.tr/sayfa/etkinlikler/detay/?d=haber58"}