{"tweets": "No me pagan un duro. Bueno si, me pagan con su amabilidad y su gran cari\u00f1o. Esta ciudad tiene algo. Recomendada para pr\u00f3ximos puentes. #BuenasNochesMundo \u270c\ufe0f https://t.co/t4WhNXztXI Se ha pasado al baloncesto @Ibra_official? https://t.co/JiMvsAr8Tm Muy buenos d\u00edas!!!\ud83d\udc4b\nFeliz semana a todos! #ElLunesSuena\nhttps://t.co/cRtQ6fT8n4 En Francia se escap\u00f3 el @PSG_espanol ; en Inglaterra el @LFC aguanta la distancia ; en Holanda el @AFCAjax se ha visto s\u00f3lo y en Espa\u00f1a y Alemania la competici\u00f3n est\u00e1 re\u00f1ida. Curioso en Italia y Portugal que la Liga se empieza a disputar con 2 o 3 equipos que ya se est\u00e1n yendo. L\u00edder del Campeonato!! https://t.co/b2w9mehfSc Vaya asistencia de @olitorres10... \ud83d\udd1d Parab\u00e9ns!!  Grande victoria!! \u270c\ufe0f https://t.co/FAQtkRJcn3 Qu\u00e9 horario debemos mantener en Espa\u00f1a? #Cambiodehora \ud83d\udd90\ufe0f \ud83d\ude32 https://t.co/EswI1ZbbK2 @rubenmartinrios Correcto! Al igual que Mart\u00edn... Noooooooo!!!! @JoseLChilavert_ nooooo!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/k0kBJsrasC Yo estudie en el Pablo Picasso de M\u00f3stoles. Por la parte que me toca, hoy ser\u00eda su cumplea\u00f1os, Felicidades maestro!  #PabloPicasso Antes de dormir, una pel\u00edcula de cine espa\u00f1ol. Se\u00f1ores y se\u00f1oras: #BuenasNochesMundo \ud83c\udf19 https://t.co/jkfYJdPw6V RT @LaLiga: \u00bfQuieres sentirte portero de #LaLiga por un d\u00eda? \ud83d\udc50\u26bd\n\nVen al #\u00c1reaMovistarLaLiga de Gran V\u00eda 28 y descubre todas las actividades\u2026 Esto es simplemente: una obra de arte! Viva Pioto! #BuenasNochesMundo https://t.co/obfSEfK4OR \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/9R7qIyh00P Estos d\u00edas en mi pa\u00eds, en Catalunya, se han visto im\u00e1genes horribles. Quiero pensar que se puede volver a ser coherentes y civilizados y a poder tratar los temas con la seriedad que merecen. Buscar posibles entendimientos. Ser\u00eda factible dialogar por ello? #BuenasNochesCatalunya Querido y admirado @chemitamartinez : Muchas felicidades por esos 48 a\u00f1azos tan bien llevados!! Disfruta de t\u00fa d\u00eda haciendo unos kil\u00f3metros! \ud83d\ude12 Qu\u00e9 parece que no te gusta correr! \ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83d\ude00 https://t.co/DvH2csaQYL Pedaleo ma\u00f1anero por las calles de Oporto. Rincones. Cuestas. #BuenasNochesMundo \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/2ZHvFlod5e Muy buenos d\u00edas!\ud83d\ude03 \nUn clasicazo para empezar la semana!\ud83c\udfa4\n#BohemianRhapsody #ElLunesSuena\nhttps://t.co/YSdWUGTU7L @LeeRoden89 @LaLiga Mira el @LCFC hace un par de a\u00f1os... Despu\u00e9s de 9 jornadas, @LaLiga se muestra interesante : 3 puntos de diferencia entre los 6 primeros. Cre\u00e9is que ser\u00e1 as\u00ed hasta final de temporada? Opiniones... https://t.co/qn2ouUr2r6 RT @FCPorto: \u23f1Final de Jogo / End of the match / Final del Partido\n\n\ud83d\udd35\u26aa SC Coimbr\u00f5es 0-5 FC Porto\n06\u2019 \u26bd Luis D\u00edaz (0-1)\n08\u2019 \u26bd Soares (0-2)\n1\u2026 Elegido por el Sindicato de Jugadores como el mejor portero de la temporada pasada en Liga NOS, s\u00f3lo tengo palabras de agradecimiento hacia todos ellos y m\u00e1s ahora dada mi situaci\u00f3n. Es un honor recibirlo, espero que no sea el \u00faltimo. https://t.co/jxpQPmpXav Hay posibilidades de que se juegue el @VillarrealCF VS @Atleti en #Miami. A vosotros como buenos seguidores del f\u00fatbol y sobre todo de @LaLiga, qu\u00e9 os parece? Consejo que me dieron.... #BuenasNochesATodosLosTuiteros https://t.co/SKToFh9VSY Work in progress... \ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f#buenasnochesmundo https://t.co/1PZY4mdVS0 En toda pel\u00edcula de n\u00e1ufragos que se den en una lachita. Hay 2 cosas que siempre suceden: a) que te merodean los tiburones. Eso te acongoja mucho. b) que te llega una tormenta huracanada que te deja sin papeles. Alguna otra opini\u00f3n? #BuenasNochesMundo Con lluvia. Con sol. Con nubes. Sin nubes. Con gente. Sin nadie. \ud83d\udd35\u26aa\u2b06\ufe0f https://t.co/H4Rywy9CuW Empezamos una semana m\u00e1s! \n#ElLunesSuena a Club del Rio con su tema Lunes\ud83d\ude03\nEspero que os guste!!\u270c\n\n#FelizSemana\n\nhttps://t.co/faB4Nzi20O Enhorabuena @SergioRamos por esos 168 partidos con @SeFutbol!! Te has convertido en el que m\u00e1s internacionales tiene con nuestro equipo nacional!! Que vengan muchos m\u00e1s!! Abrazo crack!! https://t.co/ncrTTuA91C Con mis virtudes y mis defectos, me siento orgulloso de ser espa\u00f1ol. Feliz d\u00eda de la Fiesta Nacional! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Z1XuOPuKWt Sab\u00e9is donde fue tomada esta foto? #FelizJueves #tbt https://t.co/YuwewKx2oJ Comencemos... \ud83d\udcd6... #FelizJuevesATodos https://t.co/9GO5RQSJai @ivaniglesias92 @EASPORTSEsp El \u00fanico Fifa bueno fue el 2002!! Los dem\u00e1s, median\u00edas!! \ud83d\ude02 RT si ves Espa\u00f1a\nMG si ves un plato de at\u00fan\n#BuenasNochesMundo \ud83c\udf0d\ud83c\udf19 https://t.co/yaIx9ziqLx Cuestas, calles empedradas, bajarse de la bici y caminar. Oporto es una ciudad fant\u00e1stica. Cada d\u00eda descubres alg\u00fan rinc\u00f3n nuevo. \ud83d\udc99 #mibicicletayyo https://t.co/6NFn6z5SS0 Soy de los que (ALGUNA VEZ) abren y cierran la puerta de casa 3 veces. Incluso cuando salgo por el portal, he tenido que subir (ALGUNA VEZ) para asegurarme que sigue cerrada. #YoTambienSoyRaro RT si hay alguien m\u00e1s que se ha dado cuenta bastante tarde que @rosaliavt no dice COBERTURA si no CON ALTURA. \ud83e\udd14 #BuenasNochesMundo #FelizMartes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udc09 https://t.co/FOFSjUcI3Y \ud83d\udd1d \u00bfcu\u00e1l lees m\u00e1s?\n\ud83d\udd04 As\n\u2764\ufe0f Marca https://t.co/8KyQcZdkZ4 Buenos d\u00edas gente!!\u2600 \nNueva semana y vamos a por ello con \n@billieeilish.\ud83d\ude03 #ElLunesSuena https://t.co/PgRpHG8Uiu Virgen Santa! Estaba leyendo cr\u00edticas de esta pel\u00edcula (en su totalidad buenas) pero no me fiaba mucho. Claro est\u00e1, hasta que he ido a verla. A-CO-JO-NAN-TE \"el payaso\". Gran papel de Joaquin Phoenix. \ud83e\udd21. Si no has ido, vete a verla! https://t.co/GPHNbJmFca Los l\u00edmites los pones tu @marcmarquez93!! Enhorabuena por este nuevo CAMPEONATO DEL MUNDO de @MotoGP!! \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udfb1 \ud83c\udfc6 https://t.co/4SU3vnuF6T Benzema est\u00e1 a otro nivel desde hace tiempo.. Te deseo una pronta recuperaci\u00f3n compa\u00f1ero. Mucho \u00e1nimo #Lloris \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 https://t.co/VLPg7xm5Sl @FranciscodPaula @luciapincha13 @IndiaMartinez Felicidades y a cumplir muchos m\u00e1s!!! RT si te gustan estas @adidas_ES!! \n#buenastardes\ud83d\ude18 https://t.co/xgc2DZMQ4y En qu\u00e9 momento se nos fue de las manos... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/JzWAJclXSm Qu\u00e9 portero de @LaLiga tiene para ti estas cualidades... #porterosliga\n\nReflejos \u26a1 __________\nColocaci\u00f3n \ud83d\udeb9 _______\nSalidas \ud83e\udd45\u27a1\ufe0f ________\nDotes de mando \ud83e\udd2c __\nJuego pies \ud83e\uddb6 _______\nPenalti \u2620\ufe0f ___________\nConcentraci\u00f3n \ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f ___\nAgilidad \ud83d\udc08 __________ Sigo pensando lo mismo que hace 15 d\u00edas... https://t.co/4quaJxXDyD #felizmartes #5meses\ud83e\uddd2\ud83c\udffb https://t.co/8EYTFaiYKM A robar algo... \ud83c\udf7f\ud83c\udfa5 https://t.co/dvXD24k8FW Feliz Lunes!!\ud83d\ude1d \nHoy toca #Fading de Alle Farben &amp; ILira. \nPasad buen d\u00eda! #ElLunesSuena https://t.co/S5LlrXF1az Importante victoria!! Seguimos fuertes!! Felicidades equipo!! \ud83d\udc4c https://t.co/eWZs1rNQM7 #WorldHeartDay \u2764\ufe0f\ud83d\udd90\ufe0f #DiaMundialDelCorazon https://t.co/iFfmvvFdli A vivir! #DiaMundialDelCorazon #WorldHeartDay https://t.co/Tigiq1JbqJ RT @FCPorto: 126 anos de hist\u00f3ria. Deixa a tua mensagem de parab\u00e9ns \ud83d\udd35\u26aa\n\n#FCPorto #FCPorto126 https://t.co/rv0QKKMfcL Cu\u00e1l es tu pron\u00f3stico para el  #DerbiMadrile\u00f1o en @LaLiga y qu\u00e9 sensaciones tienes? #tertuliaderbi El estiramiento es tan importante como un buen entrenamiento. #FelizViernesATodos \ud83d\udc4d https://t.co/AVJLikkmHz Bienvenido crack!! \ud83d\udc4f\ud83d\ude09 https://t.co/8nvbKklU2x \u00c9xito por todo lo alto!! Felicidades!! https://t.co/fqkstiLKXG Y vosotros, \u00bfc\u00f3mo vais a vivir el derbi? https://t.co/B6Q7tBAQ4b Dele Armon\u00eda al cuadro... Si\u00e9ntase realizado! \u2714\ufe0f\ud83d\udc4d https://t.co/UUmHNxR8HY \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/s6qxCApRGi RT @spquislant: Ayer tuvimos la suerte de tener en Pozuelo a un GRANDE @IkerCasillas estuvo en la presentaci\u00f3n de la temporada del @Cfpozue\u2026 Arrancamos!! @Cfpozuelo #Proyecto \u2705 https://t.co/BKsho861uk Vaya esc\u00e1ndalo @joaquinarte &amp; @19SCazorla! @LaLiga, que suerte ten\u00e9is de tenerlos a\u00fan! RT @Cfpozuelo: Momento para la foto oficial \ud83d\udcf8 de toda la #FamiliaVerde al completo con @IkerCasillas y la Alcaldesa @spquislant como anfitr\u2026 Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a todos!! Ol\u00e9!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f https://t.co/Bxc8nl3AEW #felicidadesAlmodovar \ud83d\udc4d https://t.co/YHPNLz7f1w Para ti qui\u00e9n merece ganar el premio #TheBest este 2019? @FIFAcom Por cosas as\u00ed, merece la pena Twitter... \ud83d\ude02 #FelizLunes https://t.co/u1FiSUaJwl Buenos d\u00edas y buena semana!!!\ud83d\ude0e\nVenga, que no se diga que el lunes puede con nosotros. #Guitarricadelafuente con Guantanamera seguro que lo hace m\u00e1s llevadero. \ud83d\ude01 #ElLunesSuena https://t.co/3ellmp4KSS Zidane es lo m\u00e1s. Algunos, discutir\u00e1n si tiene flor. No se hablar\u00e1 de un posible recambio en el banquillo. Ni que se hizo una mala gesti\u00f3n del club por apostar con gente veterana que pod\u00eda estar saciada de \u00e9xitos. Tampoco de esos j\u00f3venes que son el futuro inmediato. Ma\u00f1ana, ni mu Nueva victoria!! Buen resultado y buen juego! \ud83d\udc4d https://t.co/FxMcpVF9nv El f\u00fatbol es tan tan tan tan curioso... Con todo respeto al @SevillaFC. Si ma\u00f1ana el @realmadrid gana en el Pizjuan: L\u00cdDER!! Se jugar\u00e1 bien o mal pero aqu\u00ed lo que importa es estar en esta posici\u00f3n en @LaLiga &gt; 1\ufe0f\u20e3. Lo dem\u00e1s, no sirve de nada. #BuenasNochesMundo @visitportugal https://t.co/KBSQhKVd9C Puedes porque eres una crack!!! Mucha suerte!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/3AbA4LRUJB Enjoy!! #WorldPaellaDay https://t.co/rtaaFc1ebz \ud83d\udc4d https://t.co/Y3QRcyKHv1 RT @FCPorto: \ud83d\udd35\u26aa Dia de Drag\u00e3o\n\ud83d\udc49 Anima\u00e7\u00e3o na Pra\u00e7a a partir das 17h\n\ud83d\udcaa For\u00e7a Porto!\n\n#FCPorto #FCPYB #UEL https://t.co/L3S1HhYa7M Defensivamente hay que mostrarse m\u00e1s fuerte. El @PSG_espanol ha mostrado su fuerza en el centro del campo. Mucho talento y un grandisimo Di Maria. Queda mucho. Esto acaba de empezar. https://t.co/vMr91VgKMz Me tengo que alegrar por ti @HHerreramex! \ud83e\udd8a\u2b06\ufe0f @JuanCarlosMP98 @2010MisterChip Por eso pregunto a Mr. Chip... #OJOALDATO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es el primer pa\u00eds en la historia que convoca 4 Elecciones Generales seguidas en 4 a\u00f1os!! 2016, 2017, 2018 y 2019. Me puedes confirmar este dato @2010MisterChip?? Again! https://t.co/FVowjbbwXM Otro que se suma en el d\u00eda de hoy a protagonista es @JasperCillessen. Muy bien. \u2197\ufe0f El nivel de @mterstegen1 hoy es sensacional. \u2b06\ufe0f Desconecta un poco. Observa esta foto. Te da calma? #FelizMartes https://t.co/FGOPX6aLri Todo va despacio pero tiene que ser as\u00ed. Calma y avanzando poco a poco. Todas las barreras se tienen que superar. No hay obst\u00e1culo. T\u00fa mente debe estar limpia. No quiero ser ejemplo de nada. Sigamos con esta pelea!! \ud83e\udd4a\u26a1 https://t.co/tA3T9bdADt Buenos d\u00edas a todos!!! \ud83d\udc4b\u2600 \nQue teng\u00e1is buena semana familia! #ElLunesSuena https://t.co/fmEvtG3z3k Good morning portistas!! +3 https://t.co/AvTMycQzCO Muy agradecido a todos por vuestra atenci\u00f3n. Si hab\u00e9is pasado un ratito agradable me alegrar\u00e9 mucho. Os mando un abrazo caluroso. Buenas noches mundo!! https://t.co/Zd3hwzvLkF The BEST https://t.co/QF2UapSKRC Esa etapa que se vivi\u00f3 es muy dif\u00edcil que se repita. Ojal\u00e1 me equivoque pero aquello ser\u00e1 recordado durante d\u00e9cadas. Solamente se valorar\u00e1 con el tiempo. Me conformo con poder ganar la Eurocopa del pr\u00f3ximo a\u00f1o!! https://t.co/GHurWcc3f0 Lleva unos a\u00f1os compitiendo a todos los niveles. Recuerda que perdi\u00f3 dos finales en Europa. El trabajo de Kloop se nota. Y se nota muy bien. https://t.co/bYdIbults2 Me est\u00e1 gustando mucho. Me gusta porque fuera se est\u00e1 mostrando muy fuerte. 3 victorias de 3 salidas. Estar\u00e9 atento al siguiente partido. Puede marcar bastante los objetivos de la temporada. Tiene plantilla amplia y fuerte. https://t.co/DqO5aNdmXj La que me toca el domingo. Dura 24 horas. https://t.co/0G23gm9ND4 Aqu\u00ed la tienes, hace una semana fueron sus fiestas. Toc\u00f3 procesi\u00f3n. https://t.co/FIvh85Vs71 https://t.co/DSIqT2N0Af Claro que estoy pendiente. No creo que sea bueno unas cuartas elecciones. Llevamos varios a\u00f1os estancados y necesitamos como pa\u00eds sentirnos fuertes. https://t.co/SMOY83roe0 Soy muy malo de actor... \ud83d\ude16 https://t.co/BHXeuweQAv A Rafa Nadal habr\u00eda que hacerle un monumento en cada ciudad de Espa\u00f1a. Es un ejemplo para los peque\u00f1os y no tan peque\u00f1os. Hemos tenido suerte de ver a un deportista de la talla de \u00e9l como se desenvuelve en una pista de tenis. https://t.co/kFWeNhqrmh Muchos recuerdos!! Qu\u00e9 bien me lo pas\u00e9!! Vaya panda de locos!! \ud83d\ude05\ud83d\ude05 https://t.co/fYL3IOVQPE Fijate que este verano pensaba que la Juventus estaba muy bien reforzada. A\u00fan as\u00ed es muy pronto para decidir. Esto acaba de empezar. https://t.co/RLofvzbj6f Intento despistar.. Veo que lo consigo! https://t.co/cV9Ihvil11 James te da muchas cosas en un partido. Tiene una zurda espectacular. A mi me gusta mucho. Faltas, corners,... Es un peligro. Si le dejas pensar te coloca la pelota en el lugar que quieres. https://t.co/gEvisWC6RG Esta es la pregunta del mill\u00f3n!! Si tuviera que quedarme ahora mismo con uno, dir\u00eda Oblak. https://t.co/aMDESyBXVo Si hacen eso ser\u00e1 porque me quieren mucho.. \ud83d\ude05 https://t.co/hctcwNRT1w No tengo ning\u00fan problema con \u00e9l. Las situaciones que vivimos fueron nuestras. Pasamos momentos buenos y menos buenos.\nM\u00e1s que un partido m\u00edo de despedida, har\u00eda un partido con toda aquella selecci\u00f3n que gan\u00f3 el Mundial de Sud\u00e1frica. https://t.co/IRAAzmJAxL Me alegra mucho la inversi\u00f3n que est\u00e1n haciendo en el f\u00fatbol femenino. Cada vez son m\u00e1s los aficionados que van a ver partidos. Hay que seguir inculcando la pr\u00e1ctica del f\u00fatbol en nuestros peque\u00f1os. Educando desde la igualdad. https://t.co/6qTZofvJwH Me ha parecido el mejor defensa de la pasada temporada. El tema del Bal\u00f3n de Oro es dif\u00edcil de analizar. Qui\u00e9n lo merece? Deber\u00edan crear un premio por cada posici\u00f3n. Portero, defensa, centrocampista y delantero. https://t.co/gzqKHb1QRY Me gusta mucho. Muy explosivo. Felino. https://t.co/4DjNJmux9X La selecci\u00f3n est\u00e1 muy bien cubierta. Ya no s\u00f3lo los 3 porteros que acuden asiduamente. Hay otros que est\u00e1n ah\u00ed: apretando por ir o por volver. El seleccionador es el que tiene que decidir. Crear competencia es bueno. Salimos ganando todos. https://t.co/tUVy2Ls0SA Sinceramente me da verg\u00fcenza. Llenar el YouTube con v\u00eddeos de risa me da miedo! A\u00fan as\u00ed, entiendo que debo soltarme y respetar donde estoy. Intentar\u00e9 hablarlo m\u00e1s! Y mejor, claro! https://t.co/J0iGCbNKRH Me gustar\u00eda seguir vinculado al f\u00fatbol. Para ello hay que prepararse.  No s\u00f3lo vale con lo que se haya hecho antes. En Portugal, y concretamente en Oporto, me han dado la tranquilidad que buscaba. Adem\u00e1s, estamos a \"un paso\". Gracias a ti por preguntar. https://t.co/vsCpkx1Dzd Ahora he empezado una nueva fase en mi proceso de recuperaci\u00f3n. Digamos que tengo que exigir algo m\u00e1s a mi coraz\u00f3n. Poco a poco. No hay ninguna prisa. Solo hay que recuperar sensaciones. Y a la segunda pregunta; me siento muy orgulloso de haber vestido esa camiseta 25 a\u00f1os. https://t.co/9ERA6PkXmY Es un jugador con mucho futuro. Tiene talento. Eso s\u00ed, le van a exigir el m\u00e1ximo. La responsabilidad de exigencia va con el precio que se ha pagado por \u00e9l. Tiene que saber que ha llegado a un club que quiere t\u00edtulos. Adem\u00e1s, la gente le puede ver como el recambio de Griezmann. https://t.co/YJySHXxmks Xavi, al igual que otros compa\u00f1eros m\u00edos en el f\u00fatbol, tiene maneras de entrenador. Estoy convencido que tanto \u00e9l como Ra\u00fal, V\u00edctor Valdes, Xabi Alonso, etc.. Ser\u00e1n grandes protagonistas de los banquillos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. https://t.co/8hPnJPG0zG Es dif\u00edcil entender que el club cambie a un entrenador que ha cumplido con creces varios objetivos de la pasada temporada. La \u00fanica explicaci\u00f3n posible es que la relaci\u00f3n entre t\u00e9cnico y directiva estaba tocada. Ante eso, es evidente quien tiene las opciones de  salir. https://t.co/tEfAYZiogJ Hace mucho que no pasamos un rato, y se os echa de menos. Vamos con ello!! #IkerResponde soy todo o\u00eddos \ud83d\ude04 Ole vuestras narices!!! Si se\u00f1ores!! Felicidades!! Gracias por poner a Espa\u00f1a en lo m\u00e1s alto!! Disfrutadlo!! https://t.co/4OXnO6P9hp El Oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico a la espera del R\u00edo Duero. Desembocadura. Faro. Relax. @visitportugal https://t.co/5fdWLoQ4ok Digamos que estaba algo ACONGOJADO... https://t.co/EYlwsZ1qO9 \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f 20 a\u00f1itos... https://t.co/poXTDKr40T 12 de septiembre,una fecha especial para mi. Un d\u00eda en el que tuve la suerte de debutar como profesional del f\u00fatbol en el equipo m\u00e1s grande que existe. Fueron mucho nervios y tambi\u00e9n muchas emociones. Han pasado 20 a\u00f1os, ni m\u00e1s ni menos. Que vengan muchos m\u00e1s! #debutcasillas https://t.co/TTpgGQQMRv Nervios... \ud83d\ude16 De camino a Bilbao... Qui\u00e9n quiere disfrutar de este martes? \ud83d\udd90\ufe0f #FelizMartes https://t.co/Mws0m894zM Sumar 110 a\u00f1os de historia no est\u00e1 al alcance de muchos equipos. Mi m\u00e1s sincera felicitaci\u00f3n para el @LevanteUD y todos sus aficionados!! https://t.co/riCMVrcRJP La historia contin\u00faa...\ud83d\ude05\nGracias por hacernos disfrutar @RafaelNadal\ud83d\udc4f\nY enhorabuena por esos 19 Grand Slam!! https://t.co/EIbjGRwNSo Buenos d\u00edas!! \ud83d\udc4b \nEmpezamos la semana recordando a un gran artista que nos dej\u00f3 ayer. #CamiloSesto #ellunessuena https://t.co/FkKv10yzeW Enhorabuena por esos 167 partidos amigo!! Espero que sean muchos m\u00e1s. Grandes momentos los que hemos vivido con la @SeFutbol. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd1d @sergioramos https://t.co/KDbulbWiNh Tiene una pinta que dan unas ganas de __________! #burguerplaya https://t.co/pDO1Gtsktr Ya que estamos en verano, mapa de los helados!! https://t.co/dHXA6oOnQl Descansa en paz Blanca. Hoy es un d\u00eda muy triste para todo el deporte espa\u00f1ol. Un fuerte abrazo para toda la familia. \ud83d\udda4 https://t.co/pRwQec9Svh #BuenasTardes amig@s!! Leo mucha marca de cerveza por aqu\u00ed hoy!! Qu\u00e9 nos gusta una ca\u00f1ita!! Cu\u00e1l? #espa\u00f1acervecera #BuenasNochesMundo \ud83c\udf18 https://t.co/tx0sCGRu9t Mira el Emblema Oficial de la Copa del Mundo de la @FIFAcom Qatar 2022\u2122\ufe0f! M\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/rd62wGLlTE https://t.co/3nlQOmu10O \ud83c\udfc6 \ud83d\udc40\ud83d\udc4d https://t.co/CGJZJc6z5w RT @FCPorto: Parab\u00e9ns a todos os distinguidos na Gala Quinas de Ouro 2019 \ud83d\udc4f\n\n#FCPorto #quinasdeouro2019 https://t.co/i4ZoiGGCq0 4 meses y 1 d\u00eda... \ud83d\udcaa\ud83d\ude01\u2764\ufe0f Parab\u00e9ns equipa. \ud83d\ude4c\nVit\u00f3ria importante \u2705\n#SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/BQFW2N19fJ A por la semana y el mes de septiembre con ganas!! \nQue teng\u00e1is buen d\u00eda gente!\ud83d\ude03\n#ElLunesSuena a @rosaliavt  \nhttps://t.co/4lC7dOFu6O RT @FCPorto: \ud83d\udcaa+3\n\n#FCPorto #FCPVSC https://t.co/bLtD5XCCV6 \ud83d\udcaa https://t.co/nPEXezXZEP De los equipos espa\u00f1oles, que grupo os ha gustado m\u00e1s? @championsleague #UCLdraw \ud83d\ude03 RT @Cfpozuelo: ESTE A\u00d1O TE QUEREMOS A NUESTRO LADO.\n\nPresentamos nuestra campa\u00f1a de abonados para la temporada 19/20.\n\n#PasionGarraFuturo h\u2026 De estas 3 opciones que te doy, como madridista, cu\u00e1l es la que m\u00e1s te gusta? Siempre en nuestro recuerdo. https://t.co/Xz4zf8QXth Me dispon\u00eda a salir de casa esta noche pero con la que ha ca\u00eddo, cae y caer\u00e1, mejor quedarse en casa... Ir pa'na es tonter\u00eda... Buenas noches a todos: se\u00f1ores y se\u00f1oras!! Buenos d\u00edas a todos!!!\ud83d\ude4b\u200d \nA por la semana con todas las ganas!  #ElLunesSuena \nhttps://t.co/dr7BaHuty6 \ud83d\udcf0\ud83d\udc40 https://t.co/uo8biTjpBm vamosssssss!!! For\u00e7a @FCPorto!!! Chanquete ha muerto https://t.co/MDbn2lTXgK Hoy te despides del f\u00fatbol @Torres.  Hoy cierras una etapa de tu vida de la que te puedes sentir muy orgulloso. Gracias por todo lo que nos has dado y por poder disfrutar de un compa\u00f1ero como t\u00fa. Eres grande Fernando!! \ud83d\udd1d\u26bd https://t.co/6zbQEpZJl2 Mucha fuerza Gran Canaria, estamos con vosotros \ud83d\ude4f\ud83c\udffc todos queremos esta imagen https://t.co/TxYlQVKzu0 Buenos d\u00edas!!!\ud83d\ude4c \nVamos a empezar el d\u00eda con @calamarooficial. #ElLunesSuena #FelizLunes https://t.co/0UN2WreHmK RT @FCPorto: \u23f1Final de Jogo / End of the match / Final del Partido\n\n\ud83d\udd35\u26aaFC Porto 4-0 Vit\u00f3ria FC \n\u26bdZ\u00e9 Lu\u00eds [11']\n\u26bdZ\u00e9 Lu\u00eds [20'] \n\u26bdZ\u00e9 Lu\u00eds [63'\u2026 Muchos querian el estreno de los blancos en @LaLiga y ha sido muy bueno! Contundentes arriba con las ocasiones que han tenido. Volver a subir de categor\u00eda y encima ganar es lo que han hecho Osasuna y Mallorca... Enhorabuena a todos por sumarse a este campeonato. Me han gustado Unai Simon y Aduritz. Ambos importantes en ese triunfo ante Barcelona que llegaba bien pero la falta de Messi...\ud83e\udd14 Osasuna pidiendo respeto. Aqu\u00ed, estoy yo! Menci\u00f3n aparte, el Valencia VS Real Sociedad y el Villarreal VS Granada. Empate ambos. Locura! #debateLiga Arranca hoy la @LaLiga 2019-20!\nDime tu pron\u00f3stico y retuitea!\n \ud83c\udfc6....\n 2\ufe0f\u20e3....\n 3\ufe0f\u20e3....\n 4\ufe0f\u20e3....\n \ud83d\udd36....\n \ud83d\udd36....\n \ud83d\udd36....\n \u2b07\ufe0f....\n \u2b07\ufe0f....\n \u2b07\ufe0f.... Mucho \"bla, bla, bla\" de f\u00fatbol pero no has dado una patada a un bal\u00f3n en tu vida \"Hulio\"! \ud83d\ude02 https://t.co/khvZ8Svhp3 #TBThursday aquellos partidos entre pueblos. Campo de Navarredondilla a\u00f1o 1997. Equipo de Navalacruz. Formaci\u00f3n: Bibe, Benjamin, Antonio \"Cauco\", Goyito, Panky, Iker. Abajo: David, Ra\u00fal, Lumi, Kike y Pucho. https://t.co/Atz3HMhBGJ RT @FundacionIker: GRACIAS a todos por la colaboraci\u00f3n durante el incendio de Navalacruz. Brigadas, UME, vecinos de Navalacruz y vecinos de\u2026 De camino a Drag\u00e3o! Noche de @ChampionsLeague! @FCPorto \ud83d\udcaa https://t.co/mTsCaOkAUV \ud83d\ude4f https://t.co/J9mpCxNooP Me ha llegado el nuevo bal\u00f3n de @LaLiga para celebrar que ya empieza la nueva temporada. \u00a1Mucha suerte a todos! #HolaLaLigaSantander https://t.co/oUoA0ljGHy RT @IkerCasillas: @movistar_es @LaLiga @vamos @sguasch @GaizkaMendieta6 @AlvaroBenitoV @casadelfutbol @MundoMaldini @santicanizares @luchog\u2026 @movistar_es @LaLiga @vamos @sguasch @GaizkaMendieta6 @AlvaroBenitoV @casadelfutbol @MundoMaldini @santicanizares @luchogarcia14 @carlosplus @michaelrobinson \u00a1No se os puede dejar solos! Solo estaba haciendo mi equipo de @FantasyLaLiga\u2026 \ud83d\ude04 De las quincenas de vacaciones en verano entre julio y agosto, cu\u00e1l es la que prefieres para desconectar y cargar pilas? 4-4-2 Buenos d\u00edas y buena semana gente! Vamos a por ello con @Cupidoamorciego #ElLunesSuena\n\nhttps://t.co/sIhyzOq9FP \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Primera semana de competici\u00f3n!! Victoria en @ChampionsLeague y el s\u00e1bado comenzamos @ligaportugal \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc99 #FCPorto https://t.co/cixySoAJJZ RT @FCPorto: \ud83d\udc99Miss\u00e3o cumprida\n\n#FCPorto #FCKFCP #UCL https://t.co/5NUv08oS4m Enhorabuena no por el nuevo t\u00edtulo, que tambi\u00e9n! Enhorabuena por demostrar a mucha gente que se puede volver despu\u00e9s de tanto tiempo y estar a un gran nivel! \ud83d\udc4d https://t.co/ZMQWHjNOJK \ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n no podr\u00eda faltar nunca en vuestro equipo? \n\nhttps://t.co/IGOzeP2yQh https://t.co/OXXhSWkT0e Puedo con ello. Podemos con ello. \ud83d\udcaa https://t.co/CWS0LIMqeR Mi m\u00e1s sincera enhorabuena chavales!! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc5 https://t.co/07GPnvKv60 Por ese bocata de salchich\u00f3n de barra entera. Por las 100 \"perrillas\" (pesetas) que te daban a escondidas. Por los bufet libres a la hora de la comida... #GraciasAbuelos Viendo casi a la vez 2 pel\u00edculas m\u00edticas de Harrison Ford, decide t\u00fa? Molan mazo!! \u270c\ufe0f https://t.co/ScW9lCfrzd Loving Porto \ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udd35\u26aa https://t.co/uweXJNcHrA A veces en la vida pasan cosas sin esperarlo. Pero esto es un reto m\u00e1s que vas a superar. A\u00fan nos quedan muchas tardes de f\u00fatbol para disfrutar de ti! Mucho \u00e1nimo @marcoasensio10!! \ud83d\udcaa https://t.co/NHQufyTxCs Bienvenido @andresiniesta8!! Todos estamos muy contentos  de tu \"vuelta\" a @LaLiga!! Gran abrazo https://t.co/Kz9aQgOesb Gracias a todos los que hab\u00e9is hecho posible la celebraci\u00f3n de la 8\u00ba edici\u00f3n del Campus de @FundacionIker. Felicidades por vuestro trabajo @cfpozuelo, @CruzRojaMadrid, @casagrande_la,  @crecyl, @ayto_pozuelo, @dipuavila, @CyLesVida, @adidas y por supuesto a Laura.\ud83d\ude03\ud83d\udc4f https://t.co/R2Jdx93W8M Un detalle muy grande a la altura de un club inmenso!! Suerte para esta nueva temporada que empieza pronto!! Un abrazo al @RealBetis y sus seguidores!! https://t.co/SMFHfzTfMM Saludando hoy a estos genios del f\u00fatbol antes del partido de  #laligaworld https://t.co/hswHalLTPp La #pobreza es mucho #M\u00e1squeIngreso. Informe del @pnud revela que 1.300 millones de personas experimentan la pobreza de m\u00faltiples maneras, en educaci\u00f3n, salud o nivel de vida. Abordar la #desigualdad es clave para alcanzar los #ObjetivosMundiales. https://t.co/iRX7pSeENK Nunca dejes que nadie te diga que no puedes hacer algo. F\u00edjate una meta y #Atr\u00e9veteACambiar \ud83d\ude03 @cafe19mx https://t.co/QPm7joFI5X Changes. Experience. \u270d\ufe0f https://t.co/9t7plCHj4h Empezamos! \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f \nY con @vanesamartin_ es mucho m\u00e1s f\u00e1cil. No olvides que Hablar\u00e1n de ti y de mi en #ElLunesSuena \ud83d\ude1c\n\nBuena semana a todos! https://t.co/mMYjOpNJOz Qui\u00e9n es? Solo respuestas incorrectas... https://t.co/ntToKXNt0R RT @FundacionIker: Mientras en la sede del @Cfpozuelo nos ha visitado @telemadrid para entrevistar a Isaac Cardoso, presidente del club y a\u2026 Retuitea esta imagen, tantas veces te ponga la piel de gallina! #9a\u00f1osdelaestrella https://t.co/wubff7MH6k Un portero con esas caracter\u00edsticas ser\u00eda dif\u00edcil de batir. Los delanteros lo tendr\u00edan complicado seguro!! \ud83d\ude05\ud83d\ude09 #LaLigaIcons https://t.co/g5JPMq9B7r \u00bfQui\u00e9n dijo que mi caf\u00e9 favorito no pod\u00eda ser Mexicano? #Atr\u00e9veteACambiar \u2615\u270c @cafe19mx https://t.co/8LTCkbxDml Empezamos la semana!! #ElLunesSuena es de #Volver con #Luz. Que teng\u00e1is buen d\u00eda gente!\ud83d\ude03\u00a0https://t.co/RzHhSlp8w9 Otra alegr\u00eda mas!! Vaya manera de disfrutar!! Mi m\u00e1s sincera enhorabuena!! \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf7e https://t.co/mQSiPVFXfp Congratulations @USWNT !!! Felicidades \ud83c\udf7e\ud83c\udf89\ud83c\udf8a por este Campeonato del Mundo \ud83c\udf0d!! \ud83c\udfc6 \ud83c\udf1f https://t.co/pEZ8xQFxzO RT @ligaportugal: O Onze do Ano da \u00e9poca 2018-19 eleito pelos treinadores e capit\u00e3es da Liga NOS \ud83e\udd47\u26bd\ufe0f\ud83d\udcf8\nQual seria a tua escolhal? \ud83e\udd29\n#futebol\u2026 RT @FundacionIker: Por la tarde los ni\u00f1os y ni\u00f1as han estado aprendiendo cosas nuevas en el Campus y de los sitios tan bonitos de \u00c1vila. Gr\u2026 RT @Cfpozuelo: Seguimos con nuestro Campus Verano Iker Casillas, y en la sede de \u00c1vila siguen pas\u00e1ndoselo en grande con todas las actividad\u2026 @officialpepe siempre d\u00e1ndome por saco!! Ah\u00ed te quedas querido!! Me voy a dormir!! #buenasnoches \ud83d\udca4 https://t.co/SqKeP1B7xL Vuelta al trabajo. Primer d\u00eda. \ud83d\ude01 @FCPorto https://t.co/7NkmLRTfwz Buenos d\u00edas gente!!\u2600 Nueva semana, nuevo mes. Vamos a por ello con @Avicii!! Espero que os guste la canci\u00f3n que compuso con #ChrisMartin. #ElLunesSuena \nhttps://t.co/xVuK49YeQ4 Enhorabuena a esta @SeFutbol tan GRANDE!! Disfrutad de este momento!! \ud83c\udfc6 \ud83e\udd47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/FESnf6MFWV De momento bien! 1-0 vamos ganando! @UEFAUnder21 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VS \ud83c\udde9\ud83c\uddea Hoy se cumplen once a\u00f1os desde que cambi\u00f3 la historia del f\u00fatbol espa\u00f1ol. Muy orgulloso de todo lo vivido con @SeFutbol. Vaya recuerdos!! \ud83d\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6 https://t.co/LwGSxpSGch Yo tambi\u00e9n me acuerdo de ti @DiegoForlan7... No me lo pon\u00edas nada f\u00e1cil! \ud83d\ude05 https://t.co/3e6xghUzQp Aqu\u00ed estoy, en la playa de Matosinhos... \ud83d\ude0e #OlaDeCalor https://t.co/2WdYG7RjEW @lgespana https://t.co/iyezzMz6FN Felicidades a @SeFutbol sub-21 por llegar a la final de @UEFAUnder21 ! Gran juego de todo el equipo! Que no pase por alto esa parada en el minuto 18 de Sivera. Para m\u00ed, la clave del partido. Suerte chavales! \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @MenendezFaya @HuaweiMobileESP Aqu\u00ed es cuesti\u00f3n de probar!!! Aqu\u00ed un servidor hace uso de un iPhone pero se ha quedado \u201cpillado\u201d y no se enciende. Ha llegado el momento de cambiar? Qu\u00e9 recomend\u00e1is?  \ud83d\udcf1 \ud83e\udd14\ud83d\udcad Muchas felicidades goleador @RaulGonzalez! \u26bd\ud83c\udf82\nDisfruta de esos 42 a\u00f1os y mucha suerte esta temporada con el Castilla! \ud83d\udc4f https://t.co/53gOVS2D9I Ryder Cup/ Mundial Femenino https://t.co/Ybs6sOybsS Una vez conseguido el billete para los JJOO de Tokio nuestra @SeFutbol sub-21 quiere meterse en la final del Europeo!! Vamos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f https://t.co/cExlq1S2Pq No me chilles que no no te veo. https://t.co/H1lnstb973 Un honor ser padrino de '@LaLiga Business School'. Todo el \u00e9xito del mundo en vuestro futuro profesional. https://t.co/7fjFYRAj93 Dos tipos de Asturias y otro de Madrid... @adrian7oficial &amp; @coteroces \n#BuenasNoches \ud83d\ude34 https://t.co/vRAfczvi8G RT @FundacionIker: Hoy en nuestro campus se ha estado haciendo un taller de primeros auxilios y RCP. \u00a1Muchas gracias a @CruzRojaMadrid  por\u2026 T\u00fa mundo gira en base a: Los fichajes de la @juventusfc los hace Houdini. Magia pura... \ud83c\udfa9 https://t.co/iCrV8Zvaps Felicito a @CAOsasuna , @GranadaCdeF &amp; @RCD_Mallorca por ese ascenso a @LaLiga !! Bienvenidos!! Una pena para ese @RCDeportivo que se ha quedado en las puertas de la gloria. Mucho \u00e1nimo para la pr\u00f3xima temporada!! Buena semana a todos!! \u2615\ufe0f \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/sY9x6acqI4 Y los tuyos?? \ud83c\udfdf https://t.co/7Zg4yKMhzH Retweet con la competici\u00f3n que te gustar\u00eda ganar!! https://t.co/siwQeaowGm Queens a tus pies se\u00f1or!\ud83d\ude4c Enhorabuena por el gran fin de semana que te has marcado. Los a\u00f1os no son una barrera para conseguir objetivos! \nEnorme @feliciano_lopez!! https://t.co/D8r68e9c7n Buenos d\u00edas!!! #ElLunesSuena de hoy es para @estopaoficial y su canci\u00f3n #Fuego\ud83d\ude09 #FelizLunes  https://t.co/AO3IvwI6e4 Era de los pocos que confiaba en ti! Ibas con m\u00e1s miedo que Spiderman en un descampado! \ud83d\ude05 https://t.co/vpg4z9dhHP GRACIAS @Torres por todos los buenos momentos que hemos pasado juntos. \nSi\u00e9ntete muy orgulloso de todo lo que le has dado al f\u00fatbol. S\u00f3lo tienes que ver todo el cari\u00f1o que recibes por donde vas. Suerte en tu nueva etapa Ni\u00f1o! https://t.co/qskduDuxTo @LaLiga https://t.co/VC3LZZIrry @LaLiga Respondiendo a mis colegas de porter\u00eda! \ud83d\ude09\ud83d\udc4f https://t.co/29k0dQ6xbe Del @FCPorto ten\u00eda que ser!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/RKAS8psgPL Solo retuitea si te mola la frase... #FelizMiercoles https://t.co/tHTZERxXk6 14 de junio de 2019. Groenlandia. Foto de @SteffenMalskaer https://t.co/kiFAL967we \u00a1Felicidades, @alo_oficial! \ud83d\udd1d\ud83c\udfc6\nUna vez m\u00e1s demostrando a todo el mundo que no tienes l\u00edmites. Enhorabuena por proclamarte campe\u00f3n del mundo de resistencia en @24hoursoflemans. \ud83e\udd19 https://t.co/vtBTYaJZIN Muy buenos d\u00edas!! \ud83d\ude03\nPreparados para una nueva semana?? \nHoy toca #DjaDja de @AyaNakamuraa   #ElLunesSuena \ud83c\udfa7\u00a0https://t.co/A7R69Ndxiy Dulces sue\u00f1os... \ud83d\udca4 #arteurbano #porto https://t.co/nqbfJpPcv8 Mundial de f\u00fatbol femenino, Copa America, Copa Oro, Mundial sub-20 y en breve llega el Europeo sub-21 y la Copa de \u00c1frica. O no tenemos nada o tenemos todo de golpe! https://t.co/4VQ8kq6tFq Ya hubiera querido yo hacer una parada as\u00ed!! !! Buen\u00edsima acci\u00f3n!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #LaLigaPromises @laliga https://t.co/riADR7Fsmx RT @FundacionIker: \ud83d\udd0a @chemitamartinez os invita a venir este s\u00e1bado a la Carrera Popular de Navalacruz!! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\nTanto para los que corr\u00e9i\u2026 Lo mismo que este tweet de hace un mes salvo la parte de la revisi\u00f3n con el Doctor. M\u00e1s que nada porque la tengo ma\u00f1ana. Abrazo a tod@s https://t.co/or8ObuBkjP Porterazas. \ud83d\udd1d https://t.co/kkhKhVETtb Al menos curioso en el f\u00fatbol: llegas, un lado,tiros de fuera del \u00e1rea, otro lado,c\u00f3rners,etc...y de la manera m\u00e1s boba: penalti absurdo!! Abres la lata se\u00f1ores!! Buen resultado, muy merecido! #UnidosPorUnRETO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Muy bien @SeFutbol de principio a fin. Clara dominadora del partido. 3 puntitos m\u00e1s que nos acercan a la @EURO2020. #UnidosPorUnRETO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Amigo no m\u00e1s sustos que ya hemos tenido suficiente estos meses. Te mando toda la fuerza del mundo y un abrazo fuerte @Miguel_layun! https://t.co/ic2l6Eiu1V Buenos d\u00edas gente!!\ud83d\udc4f Vamos a por la semana con @davidotero!! #ElLunesSuena \ud83c\udfbc\ud83d\ude01 https://t.co/7RI0pjyEWy Lo has vuelto a conseguir @RafaelNadal. Orgullosos de tener un deportista en nuestro pa\u00eds como t\u00fa \u00a1ENHORABUENA RAFA! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd1d \ud83c\udfc6 https://t.co/IBy2CYhV38 RT @LaLiga: \u00a1@IkerCasillas tiene unas palabras de \u00e1nimo para las chicas de la selecci\u00f3n! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\u2b50\ufe0f #LaLigaIcons\n\u2640 #F\u00fatbolA\u00fanM\u00e1sGrande https:\u2026 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/1EaFzcnqph Muy contento de poder contaros que junto con @380amk iniciamos un proyecto muy bonito con el @Cfpozuelo! \ud83d\udc9a Vamos!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/rbYbIPL1Gm RT @ArriagaAbogado: \u00bfATRAPADO POR LA DEUDA DE TU TARJETA DE CR\u00c9DITO? \ud83d\ude30\ud83d\ude30\nSi llevas a\u00f1os pagando cuotas pero tu deuda no termina nunca, es pr\u2026 RT @380amk: . @380amk e @IkerCasillas firman un acuerdo de colaboraci\u00f3n con el @cfpozuelo. \u00a1Encantados de formar parte de este proyecto! \nD\u2026 Muchas felicidades \"chavalin\". Con esos 33 a\u00f1os sigues siendo imparable \ud83d\ude05\nSuerte en Roland Garros. Abrazo fuerte @RafaelNadal https://t.co/njRx1yNQ1Y Buenos d\u00edas!!! Vamos a por la semana \ud83d\udcaa \nEn #ElLunesSuena de hoy os traigo lo nuevo de @rosaliavt. Espero que os guste!! #FelizLunes https://t.co/OZrccpKbGo Qu\u00e9 narices estabas haciendo el 3 de junio del a\u00f1o 2000?  Ponte a pensar! Ibas con el abono joven en la \u201cBLASA\u201d? Estabas alucinado que el @realmadrid ganase la 8\u00aa? Dime! Qu\u00e9 hac\u00edas t\u00fa ese d\u00eda? Un d\u00eda muy triste. Gran tipo. Siempre una sonrisa. Esa sonrisa contagiosa. Te recordaremos por muchas cosas. Calidad de cine. Esos 2 goles que dieron una Liga. Descansa en paz, amigo. https://t.co/SIMwQbjPQ5 RT @slowloveoficial: Te presentamos S. by slowlove, nuestra nueva marca sostenible. Comprometidos con el mundo y con las personas, creamos\u2026 Congratulations for your amazing career my friend. All the best @PetrCech! https://t.co/tn6O7zbBiT Buenos d\u00edas!!!\ud83c\udf1e\nQue teng\u00e1is buena semana! @edsheeran #ElLunesSuena https://t.co/o6ZQuiut5x RT @FundacionIker: Fieles a nuestro compromiso con la infancia, la @FundacionIker y @Cfpozuelo te invitan a participar a una nueva edici\u00f3n\u2026 No ha sido un gran cumplea\u00f1os. Al menos, no le he prestado la atenci\u00f3n que deb\u00eda! A\u00fan as\u00ed, he posado y mostrado esta cara. Rostro feliz ya que llevo 20 d\u00edas estando por aqu\u00ed! Los 37 se fueron...por fin!Bienvenida a los 38! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \nPD: gracias por vuestros mensajes de felicitaci\u00f3n  \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/OrVbFtsR4P Buenos d\u00edas!! \ud83d\ude03 Empezamos la semana a tope con #ElLunesSuena y lo nuevo de @estoesLaMODA\n\"Colectivo nostalgia\". Espero que os guste!\nhttps://t.co/qqxnZiOWxW Termina  @LaLiga 18-19 . Muchos protagonistas en el campo. En el apartado de\ud83e\udde4estos son, para m\u00ed, los m\u00e1s destacados de esta temporada. Alg\u00fan otro? Estas de acuerdo? RT @FIFAcom: Before South Africa 2010... \n\n...there was Nigeria 1999 \ud83e\udd47\u2716\ufe0f\u270c\ufe0f\n\nDid you know #WorldCup winner @IkerCasillas also helped @SeFutb\u2026 Buenas a tod@s: \nRetirarme, habr\u00e1 un d\u00eda que me tenga que retirar. D\u00e9jenme anunciar dicha noticia cuando llegue ese momento. Por ahora tranquilidad. Ayer tuve revisi\u00f3n con el Dr.Filipe Macedo. Todo muy bien. Eso s\u00ed que es una gran noticia que quer\u00eda compartir con todos! \ud83d\udc99\ud83d\udc4d\ud83c\udffc Ayer se cumplieron 17 a\u00f1os de este momento. D\u00eda para recordar en Hampden Park. @realmadrid   @ChampionsLeague https://t.co/xAG5di39I3 RT @FIFAcom: Cyclones Idai and Kenneth have devastated the country which gave us Eusebio, Mario Coluna, Carlos Queiroz &amp; Abel Xavier.\n\nPort\u2026 RT @21nunogomes: What a day. I have the feeling that our visit brought a few smiles to the kids in Beira. There\u2019s a lot of work to be done\u2026 Te dan la opci\u00f3n de participar en una final. Elige una de estas: Buenos d\u00edas!! \ud83d\ude09 Para empezar la semana tenemos a @NickyJamPR con #TeRobar\u00e9. #ElLunesSuena\nhttps://t.co/hi1PpSQdAI Felicidades \ud83c\udf89\ud83c\udf7e\ud83c\udf88\ud83c\udf8a @andresiniesta8 !! Disfruta de este d\u00eda majete!! https://t.co/npdv6YDPnV Si sabes qu\u00e9 es esto, eres muy viejo!! Si por el contrario no tienes ni idea...FELICIDADES!! Eres muy joven!! https://t.co/oVjHnW6I0r \u201cQuisiera ser tan alto como Laaa Luna!! Ey!! Ey!! Como Laaaa Luna!! Como La Luna!! \u201c\n#tbt #2008\ud83c\udf1b #feliztardeatodos\ud83d\ude09 https://t.co/H7gBRfZovy Gracias cracks, sois muy grandes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/hoLAijCptp G R A C I A S \u2764 https://t.co/YDUUhiT7uK Buenos d\u00edas!! Yo con el #Coraz\u00f3nContento y vosotros?? Seguimos mejorando! \ud83d\ude03\ud83d\udcaa #ElLunesSuena https://t.co/fKkWY8quHl Todo controlado por aqu\u00ed, un susto grande pero con las fuerzas intactas. Much\u00edsimas gracias a todos por los mensajes y el cari\u00f1o \ud83d\ude03\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/i3TXsELUGD La clave para conseguir la victoria es saber elegir a tu compa\u00f1ero de equipo.\u00a0\u00a0\nO segredo para chegar \u00e0 vit\u00f3ria \u00e9 saber escolher o companheiro de equipa. \n#Jaguar #EPACE #modojaguar #UmaEsp\u00e9cie\u00e0Parte #UnaEspecieAparte @JaguarSpain @JaguarPortugal @CdelDeportista https://t.co/uoAtAZBcOg Combatamos entre todos la pobreza y la desigualdad social. Hagamos que las cosas cambien. \n\nYa puedes comprar tu boleto. #Noescuestiondesuerte @CruzRojaMadrid \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/0o42Q37Ny1 Increivel!! Orgulho da Academia!!  Parab\u00e9ns #SomosPorto https://t.co/MFZD8NIRJU Triste noticia. Descansa en paz Josef Sural. https://t.co/GhRralR3AM Buenos d\u00edas!! \nHoy #20deAbril de @CeltasCortos en #ElLunesSuena. Vamos a por la semana. \ud83d\udc4d\u00a0https://t.co/B5VIG0KYj6 RT @MediaPorto: Isto foi \u00e0s claras para toda a gente ver. Tirem as vossas conclus\u00f5es https://t.co/mj1gllLc4l D\u00eda de jogo. A por ello\ud83d\udd35\u26aa   \n\ud83c\udd9a Rio Ave  \n\u23f1 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \n\ud83c\udfdf  Est\u00e1dio do Rio Ave FC\n#SomosPorto https://t.co/PMRPw8ttyz Siendo: \nCh=Champions;L=Libertadores; M=Mundial;Eu=Eurocopa;C.A=Copa Am\u00e9rica;B.O=Bal\u00f3n de Oro\nPrefieres?? Conexi\u00f3n top \u26bd\ud83d\udd1d https://t.co/pkkrYd5CkS Este a\u00f1o he seguido a Dominik Livakovic. Juega en el Dinamo Zagreb. 24 a\u00f1os. Interesante. \ud83e\udde4 \ud83e\udd45 \ud83d\uded1 \u26bd\ufe0f A por el 2\u00ba tiempo en Manchester!! Partidazo en el Wanda Metropolitano! Este @valenciacf me parece diferente al de la primera vuelta. Hoy derrota pero va a seguir apretando por la 4\u00aa plaza en @LaLiga !! Veremos ma\u00f1ana @GetafeCF y @SevillaFC que hacen... RT @jesusmarriaga: Para reflexionar. \u00bfQu\u00e9 es lo que practicas todos los d\u00edas? Porque lo que practiques a diario te har\u00e1 experto \nhttps://t.\u2026 Ya tocaba la \ud83c\udfb8!! \ud83e\udd23 https://t.co/hvoRsP3nQk K\u00e1iser \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/mWYrRBBJW3 Hoy, hace 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 a\u00f1os, fuimos CAMPEONES DEL MUNDO sub-20 en Nigeria!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfc6 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf88 https://t.co/7OjVzf4Sl9 #ElDebateDecisivo y hoy? Qu\u00e9 te parece? Vuelvo a recordar que pongo a los 4 partidos pol\u00edticos que participan. Entiendo que habr\u00e1 gente que pueda tener otra afinidad. #D\u00edaDelLibro \ud83d\udcd6 \ud83d\udcda \ud83d\udc40 https://t.co/JtBHPimDwu 3\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 a\u00f1os al mando del mejor club de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \nParabens Presidente! \ud83c\udf8a\ud83c\udf89  \n\ud83d\udd35\u26aa https://t.co/KoM7CeCeAV #ELDEBATEenRTVE Y t\u00fa que sientes? Puede que teng\u00e1is otras opciones pero en este debate hay 4 partidos pol\u00edticos. #28abrilElecciones Feliz anivers\u00e1rio Irm\u00e3o!\ud83c\udf82\ud83c\udf89\nDisfruta del d\u00eda y de esos 37 a\u00f1os! Abrazo fuerte @KAKA https://t.co/KQKRYNRMjK Buenos  d\u00edas gente!!\ud83d\ude4b\u200d\u2642\nEspero que hayan ido bien vuestros d\u00edas de descanso durante la Semana Santa. \ud83d\udc4d\nPara hacer m\u00e1s amena la vuelta os traigo a @ChuckBerry. \ud83d\ude0a  #ElLunesSuena \nhttps://t.co/EG7g5Cp65b Quieto ah\u00ed @edermilitao13 !! \u27953\ufe0f\u20e3\nNos quedan 5\ufe0f\u20e3 partidos para \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 t\u00edtulos!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc09 https://t.co/2Eptsv1rCX Una jornada m\u00e1s de liga. Una menos para nuestro objetivo \ud83d\udd35\u26aa   \n\ud83c\udd9a Santa Clara  \n\u23f1 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \n\ud83c\udfdf Estadio Do Drag\u00e3o  \n#SomosPorto https://t.co/c66znxcUfe #Enough #Basta \ud83d\uded1 https://t.co/J4jxgFEkEN Hoy es un d\u00eda muy triste para los que apreci\u00e1bamos tanto a Agust\u00edn Herrerin. \u201cEl Colorao\u201d como cari\u00f1osamente le llamaba. Gran persona, gran madridista y gran amigo! Mi p\u00e9same a su familia. DEP https://t.co/be93EcB6jW Modo @ChampionsLeague ON!!! Ambientazo el que vamos a vivir en Do Drag\u00e3o. \ud83d\udd35\u26aa  \ud83c\udd9a Liverpool \u23f1 21:00  #UCL #SomosPorto https://t.co/MziRjbhBxd Tambi\u00e9n! A ver que os parece mi elecci\u00f3n. Todos muy \ud83d\udd1d\u26bd https://t.co/vIfcE3njzh Modo @ChampionsLeague !! Ma\u00f1ana vuelta de 1/4 !! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83d\udc09 https://t.co/nVrmrs3SNf #santolunes Enjoy!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/zN82vkYEHF \u201cDenme tiempo, ya volver\u00e9 a ser YO otra vez\u201d LordRicardo HellMata https://t.co/73EZU1I9N2 T\u00fa ves las CUATRO TORRES, yo veo la antigua Ciudad Deportiva Del Real Madrid!! #madridmola #BuenDomingo https://t.co/bcnScJG4g4 Nueva victoria en el campeonato!! Quedan 5\ufe0f\u20e3 finales!! Muchas gracias a nuestra afici\u00f3n por animar en cada encuentro!! Juntos somos m\u00e1s fuertes!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc09\ud83d\udc99 https://t.co/UHFbLiQDIZ \u00a1Apuesto por los @warriors para repetir anillo en la @NBASpain! Haz tu bracket y m\u00e1ndalo a : https://t.co/6HjkACvYq4 https://t.co/j21GhW63Qb Yo a ese t\u00edo no es que le quiera, es que estoy enamorado de \u00e9l!! Crack total!! https://t.co/9fucb13Ade Espero que os guste mi TOP 3 \ud83d\ude1c #LaLigaIcons https://t.co/d46JngvW2L Corr\u00eda el verano de 2012 y un joven Javichi se casaba en Badajoz! All\u00ed que nos fuimos a festejar tan glorioso d\u00eda! #TBThursday \nP.D: en la mano tengo cebada... https://t.co/UAJdAwB5ka Ayer se despidi\u00f3 de la @NBA una leyenda despu\u00e9s de 21 temporadas en Dallas. Eres un ejemplo @swish41 para todos los que nos gusta este deporte. \ud83d\udc4f https://t.co/GBUsbTKBzi Muchas felicidades amigo!! Espero que sigas igual de r\u00e1pido con estos 46 a\u00f1os que te caen!\ud83e\udd23\u00a0Abrazo fuerte @Oficial_RC3 https://t.co/Dlnwd53wrU Soy 100 por 100 optimista!! Teniendo en cuenta los resultados de octavos de @ChampionsLeague no podemos pensar que la eliminatoria est\u00e1 perdida. Falta el juego en Dragao y vamos a luchar por pasar a las semifinales. Gracias a todos los portistas por el apoyo en Liverpool!! https://t.co/3w1xst6ULP Noche de @ChampionsLeague. \n\ud83c\udd9a Liverpool\n\u23f1 21:00\n\ud83c\udfdf Anfield Stadium\n #UCL #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/hT7RROr32C \ud83d\udd1d\ud83c\udf7f\ud83c\udfa5\ud83d\udc4c\ud83c\udffc @_josecoronado_ https://t.co/mcDuJ5lwiI Una pena para el lanzador. Darle \u00e1nimo tambi\u00e9n al chico! En cuanto a Enrique, genial! Parada muy buena! https://t.co/5HcgNfzBVY \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Felicidades!! https://t.co/THK6CzSzNb Espero que os guste!! \ud83d\ude09\n#OneDay de Asaf Avidan en #ElLunesSuena de esta semana! \ud83d\udc4d\ud83c\udfa7\nhttps://t.co/4d7jJdUevp Buenos d\u00edas j\u00f3venes!! Con alegr\u00eda a por una nueva semana!! \ud83e\udd19\nFeliz Lunes \ud83d\ude17 https://t.co/EmuTasw6tH Noticias que nunca hubi\u00e9semos querido escuchar.  Pero ten por seguro que todos estamos a tu lado para salir de esta. Te mando todo mi apoyo y fuerza @JoaquinCaparros.  \u00a1Mucho \u00e1nimo! https://t.co/5bFyBVnWMx Me gusta mucho el formato de la Copa Inglesa. Semifinales a partido \u00fanico en Wembley en el fin de semana. \ud83d\udd1d B\u00f3rdalas y su @GetafeCF , sensacionales en @LaLiga \ud83d\udd1d Victoria en el derbi de Porto!! 2-0 ante @boavistaoficial en Dragao!! Nos quedan 6 finales en el campeonato portugu\u00e9s. Vuelve la @ChampionsLeague !! Palabras mayores!! #FelizFinDeSemana https://t.co/RwgvykWCmI Hoy toca liga. Seguimos con la mente en nuestro objetivo.\u270c\n\ud83c\udd9a Boavista  \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o \n\u23f0 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/6PKU8nGmua Vuelve el fr\u00edo! Abr\u00edgate! \u2744\ufe0f #FelizMi\u00e9rcoles https://t.co/dmqFbCNG08 Un objetivo conseguido: estar en la pr\u00f3xima final de la Copa de Portugal! Pr\u00f3ximo 25 de mayo en Lisboa!Parabens @FCPorto !! \ud83c\udfc6 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/nyWpqxaGU0 Vuelta de las semifinales de #Ta\u00e7adePortugal \ud83d\udcaa\n\ud83c\udd9a SC Braga \nIda (3-0) \n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio Municipal de Braga  \n\u23f0 20:15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:15 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/CedFDNlDuP Estas en lo mejor de la vida querido!! R\u00e1pido, vertical, con pegada!! Lo tienes todo!! Y encima bailas de narices!! Sigue disfrutando \u201cchaval\u201d!! Abrazo https://t.co/jQ4HHxsbkn \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/mDSC0FZneh Crec\u00ed viendo porteros m\u00edticos en Espa\u00f1a. Estaba pensando en ellos esta tarde. Seguro que los m\u00e1s veteranos os acord\u00e1is. Si es as\u00ed, qui\u00e9n os gusto m\u00e1s? @LaLiga \u201cmemories\u201d : \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83e\udd47 https://t.co/gMsNazRQVE \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83e\udd47 https://t.co/tljlb1b30a Buenos d\u00edas!! \ud83d\udc4b\nEmpezamos la semana haciendo #VUD\u00da ??\ud83d\ude1c \nTemazo de @its_wcaps.\ud83d\udd1d \nFeliz semana a todo el mundo.  #ElLunesSuena https://t.co/pGyXllFmEX Buenas noches! Que descans\u00e9is! Cambio de horario. A las 02:00 ser\u00e1n ... @victordafonso @InakiFutbol No s\u00e9 qu\u00e9 har\u00eda sin vosotros... probablemente no vivir... besos @InakiFutbol @javividj91 Os amo!! Seg\u00fan algunos : es liga portuguesa! El primer a\u00f1o m\u00edo aqu\u00ed, que fue horrible: estaba acabado! Total: lo de siempre! Gracias se\u00f1or por el tweet!! https://t.co/sFIrCAanri Remontada en Braga para conseguir 3\ufe0f\u20e3 puntos importantes! Nos quedan 7\ufe0f\u20e3 finales en el campeonato. Hay que seguir! Orgulloso de llegar a los 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 partidos con el @FCPorto ! \ud83d\udd1d https://t.co/RyzXim6Jh6 D\u00eda de partido. Vuelve la liga.  \ud83c\udd9a SC Braga  \ud83c\udfdf Est\u00e1dio Municipal de Braga \u23f0 15:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 16:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SomosPorto \u26bd https://t.co/30MdMPbofw Qui\u00e9n es ?? #FelizViernesATodos \nRt Clint Eastwood \nFav Wolverine https://t.co/qEkikGgkaW Preparando el pr\u00f3ximo partido!! Vuelve la Liga y el resto de competiciones!! Afrontamos el tramo final de la temporada con ilusi\u00f3n y muchas ganas!! Vamossssss!!!!! \ud83d\udc99 https://t.co/u4JTYqrVPy Qu\u00e9 has \u201cliao\u201d esta vez? https://t.co/1nWagLKxin Por primera vez voy a ver @LaResistencia , vere de qu\u00e9 va... alguna opini\u00f3n? Buenas noches! Felicidades @SergioRamos por esas 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 victorias con @SeFutbol \u203c\ufe0f Y van a venir muchas m\u00e1s \u203c\ufe0f Vas a batir muchos r\u00e9cords fen\u00f3meno\u203c\ufe0f \u270c\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/R5piw4p2vm Pero muy muy \ud83d\udd1d!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/35fEhCsZ1t @PedroBDonoso @tuitermann @rcalderonorg @realmadrid @NavasKeylor Qui\u00e9n eres? Felicidades por esos \ud83d\udcaf a\u00f1os de historia al @valenciacf !! Y enhorabuena a qui\u00e9nes organizaron ese partido de leyendas con los jugadores del club y de la Selecci\u00f3n!! Por otros \ud83d\udcaf a\u00f1os m\u00e1s!! \ud83e\udd42 \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/pq6XlK2GAx @tuitermann @rcalderonorg @realmadrid @NavasKeylor No seas tan zoquete Fede... que eres buen periodista... Buenas noches gente!!\ud83d\udc4f \nDespu\u00e9s de unos d\u00edas de descanso volvemos a la carga. @edsheeran \ud83d\udd1d\u00a0#ElLunesSuena https://t.co/hsMTVD4PZp Cuantas m\u00e1s acciones para apoyar el deporte espa\u00f1ol mejor. Llega #LaLigaSportsTV. #EsLaLiga @LaLiga \ud83d\udc4d https://t.co/XVjNeiDtaL Cre\u00e9is que llegaremos alg\u00fan d\u00eda a ver una Eurocopa en As\u00eda? Una Copa America en Europa? Y as\u00ed con el resto de campeonatos continentales? Seguro que ser\u00e1 una tonter\u00eda de pregunta y ser\u00e1 complicado pero... ah\u00ed lo ten\u00e9is!! Una Eurocopa en As\u00eda? Copa \u00c1frica en Europa? Me preguntaba despu\u00e9s, viendo que hay federaciones de un pa\u00eds que llevan a otro pa\u00eds a jugar sus copas (Supercopa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 , \ud83c\uddee\ud83c\uddf9...) y que la pasada Copa Libertadores se jug\u00f3 en Europa... Estaba en el vestuario hablando con @BrahimiOfficial sobre la Copa \u00c1frica. En qu\u00e9 pa\u00eds era (Egipto), el calor que har\u00eda, los equipos que se han clasificado, el cambio de fechas ( de enero-febrero pasa a junio-julio) y dem\u00e1s... M\u00e1s cosas as\u00ed...\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/zKSpqDojZI Esto si es \u201clife\u201d @3gerardpique ... https://t.co/V6QH2cSGC9 Qui\u00e9n ocupar\u00e1 esa 4\u00aa plaza en @LaLiga que lleva a Champions? Rt = otro #primaveratest Quedan 10 jornadas en @LaLiga . Qui\u00e9n va a conseguir el t\u00edtulo? #primaveratest D\u00f3nde te gusta m\u00e1s pegarte un chapuz\u00f3n? #primaveratest Cu\u00e1l es tu estaci\u00f3n del a\u00f1o preferida? Buenas tardes! Y vosotros, de qu\u00e9 sois? #primaveratest D\u00eda de entrenamiento. \nSigue intentando marcarme @adrian7oficial. Alg\u00fan d\u00eda lo conseguir\u00e1s. \ud83d\ude1c https://t.co/JABsxdjlBP Todo lo que no se vio de mi presentaci\u00f3n como miembro de @LaLiga Icons.\nEspero que os guste!! https://t.co/ZeJC5xG78n RT @FundacionIker: Todos tenemos algo que nos hace distintos.\nTodos somos diferentes.\nTodos somos iguales.\n#DiaMundialdelSindromedeDown htt\u2026 RT @380amk: \ud83d\ude4c Hoy @IkerCasillas ha renovado su contrato para seguir vinculado al @FCPorto. Un lujo seguir disfrutando de un porterazo como\u2026 Hoy es un d\u00eda muy especial. Hoy renuevo mi contrato para seguir formando parte de este gran club. Estoy muy agradecido al @FCPorto y todos sus aficionados.  #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/mGX6cZGm8Q #SomosPorto \ud83d\udc99 https://t.co/UIWgMXvkPS Rodeado de buena gente.\ud83e\udd33\ud83d\ude03\nA todos mis seguidores... Dice @LVPibai que puede tener m\u00e1s likes que yo en esta foto...Que pens\u00e1is @LaLiga?? \nNo sabes donde te est\u00e1s metiendo!!\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\u00a0#LaLigaIcons https://t.co/Tgzyj232Vj @LaLiga @LVPibai En un rato nos vemos!! \ud83d\ude09 #LaLigaIcons Cu\u00e1l es tu equipo favorito en... \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Real Madrid\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Schalke 04\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Newcastle\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 N\u00e1poles \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Marsella\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Ajax\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Porto\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Santos\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Boca\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Cruz Azul\n\n... @Miguel_layun , @AntonioAdan13 &amp; @5sergiob ?? \n\n#teamworld Te deseo una pronta recuperaci\u00f3n @D_Ospina1. \nEn nada est\u00e1s otra vez bajo palos. Fuerte abrazo compa\u00f1ero. \ud83d\udcaa https://t.co/myFMg1NjRH Buenos d\u00edas!! \nHoy traigo #LosSue\u00f1osPerdidos de La Lucha para #ElLunesSuena. \nDedicada a todos los enfermos de Alzheimer y sus familiares. \nBuena semana para todos\ud83d\ude03\u270c  https://t.co/JTIGhlu8Bi No s\u00e9 si ser\u00e1 cierto pero que algo parecido hay, estoy seguro de ello! https://t.co/lDFvBkzJEk BRUTAL!! https://t.co/IEidoBZLNw D\u00eda do jogo. #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \ud83d\udd1d \n\ud83c\udd9a CS Mar\u00edtimo \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o \n\u23f0 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/pVBM6f5pSB Cuartos de Final @ChampionsLeague \n\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7fTottenham \u2716\ufe0f M. City \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Ajax \u2716\ufe0f Juventus\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7fM. United \u2716\ufe0f Barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7fLiverpool \u2716\ufe0f Porto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Have you ever been in Porto? https://t.co/zQebA8M0eM Muy dif\u00edcil elegir a uno!!! Mucho nivel en esta foto!!! https://t.co/aTIYI4d4hH Cuartos de final...pues eso!! @ChampionsLeague https://t.co/NF4IuI6La5 A pensar un poco... #FelizMiercoles https://t.co/K7sADbAWTl Llevo 5\u2019 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 !! Grande @MichelGonzalez !! Y grande el chico!! Rt si es buen\u00edsimo!! https://t.co/ccCBx9mIpE Pensaba toda la vida que REGRESO AL FUTURO II era la mejor segunda parte de una pel\u00edcula del mundo mundial pero no, me equivoqu\u00e9!! La mejor segunda parte es el regreso de Zidane al Real Madrid, otra vez!! Suerte \ud83c\udf40!! https://t.co/7FJHPO4xcz Continuar...creer... https://t.co/gtqSLZ5sSu Victoria por 1-2 ante CD Feirense!\nJuntos pero no revueltos! Nuestros objetivos est\u00e1n claros! \ud83d\udc99 \u270c\ud83c\udffc https://t.co/jhBJCJCkXG Buenos d\u00edas!!!  \nEn #ElLunesSuena de hoy os traigo Jueves de @laorejadevgogh \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\nFeliz Semana j\u00f3venes https://t.co/OJ71tkSyAZ Todos \u00edbamos en aquellos trenes... #11M \ud83d\ude4f D\u00eda de partido. \u26aa\ud83d\udd35 \ud83c\udd9a CD Feirense \ud83c\udfdf Est\u00e1dio Marcolino de Castro \u23f0 20:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 21:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SomosPorto https://t.co/RzCwJZ64Ap Y t\u00fa, cu\u00e1l elegir\u00edas? Buenas noches ! https://t.co/Fer45hHfJO El Fen\u00f3meno \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udd1d\u26bd\ufe0f @Ronaldo https://t.co/SwNGomFBLk Hoy es un d\u00eda especial para todos los portistas!!! Conseguimos la clasificaci\u00f3n para los cuartos de @ChampionsLeague !!! Grande gente!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udf7e\ud83c\udf8a\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/I7O0XnNpat RT @FCPorto: Feito \ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\n#FCPorto #FCPASR #UCL #estadiododragao https://t.co/UF3C5Bfjk2 D\u00eda de @ChampionsLeague \ud83d\udd35\u26aa\n\ud83c\udd9a AS Roma \n\u23f0 21:00\n\ud83c\udfdf Estadio do Drag\u00e3o\n#SomosPorto #UCL https://t.co/v6bF2JVMUo Buenos d\u00edas! \ud83d\udc4b\nEmpieza una nueva semana!! \n#ElLunesSuena a #BananaBoatSong de @harrybelafonte \ud83d\ude03\nhttps://t.co/FFNyayyrKO RT @lydikit: Eres realmente rico ...cuando tienes algo que el dinero no puede comprar \u2764\ufe0f #pekin2008 #londres2012 #rio2016 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/B\u2026 D\u00eda de #CLASICO en @LaLiga !! Que ocurrir\u00e1?? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 D\u00eda importante de partido. El cl\u00e1sico de portugal.\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \n\ud83c\udd9a Benfica \n\ud83d\udd52 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio do Drag\u00e3o \n#SomosPorto https://t.co/rgCOlqz5on Eres una persona ejemplar. Un madridista de 10! Seguro que volver\u00e1s y har\u00e1s m\u00e1s grande ese escudo y ese club! Suerte en esta nueva etapa y espero que sigas dando lecciones de f\u00fatbol EN TODOS LOS PROGRAMAS A LOS QUE VAS! Tienes una sabidur\u00eda del f\u00fatbol de la leche! https://t.co/CQClagLCRh RT @goal: Derbies, derbies, derbies... \ud83d\udcaa\n\nWho's excited for this weekend? \ud83d\ude0d https://t.co/y4u9SmHXgR Mi primer #CLASICO en \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 y en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!! #TBThursday !! Este s\u00e1bado se juegan ambos!! La pen\u00ednsula est\u00e1 \ud83d\udd25 \ud83d\udd25!! https://t.co/fKo42gxt7y RT @LaLiga: \u00bfCu\u00e1l es tu portero favorito de la historia de #ElCl\u00e1sico? \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Paco Buyo\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Roberto Bonano \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Bodo Illgner\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 V\u00edtor Ba\u00eda\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @\u2026 \u26bd\ufe0f 3 MEJORES ESTADIOS \n\ud83c\udfdf Do Dragao \n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83c\udfdf San Mam\u00e9s (antiguo) \n\u26bd\ufe0f 3 ESTADIOS POR CONOCER\n\ud83c\udfdf Wanda Metropolitano\n\ud83c\udfdf Celtic Park\n\ud83c\udfdf Mercedes-Benz Stadium (Atlanta) \n\nDale @olitorres10 , @19SCazorla &amp; @PReina25 !! Os toca!! https://t.co/EaNHziZ7M2 2\ufe0f\u20e3 legends do @FCPorto : \nJozef Mlynarczyk e V\u00edtor Ba\u00eda \ud83d\udd35\u26aa\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/xTXppSUX5S Hoy cambiamos de competici\u00f3n. Es d\u00eda de #Ta\u00e7adePortugal. \n\ud83c\udd9a SC Braga\n\ud83d\udd52 20h15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21h15 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio do Drag\u00e3o\n#FCPorto https://t.co/VAJ2aSkGYU \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc ME-RE-CI-DO \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/wXra25BmS9 FARMACIA DE GUARDIA fue m\u00edtica! M\u00c9DICO DE FAMILIA con un gran Emilio Arag\u00f3n! AL SALIR DE CLASE marc\u00f3 mi adolescencia! COMPA\u00d1EROS! EL COCHE FANT\u00c1STICO! EL EQUIPO A! SALVADOS POR LA CAMPANA! SENSACI\u00d3N DE VIVIR! V! Dif\u00edcil elecci\u00f3n.... https://t.co/gnxYp0eHXs Buenos d\u00edas!!!\ud83d\udc4b\nVamos a por una nueva semana. Empezando el lunes con toda la energ\u00eda. \nHoy en #ElLunesSuena toca #PrayerinC de @LWATP. \ud83d\ude01 \ud83c\udfa4 \nhttps://t.co/bkFMDdXZjz All\u00e1 a lo lejos, pero muy all\u00e1... #Oscars https://t.co/qxII94Cb6g RT @JesusOrtegaE: @IkerCasillas vaya sorpres\u00f3n me organizaron ayer desde Madrid para verte jugar en directo en Tondela. Inolvidable #VamosI\u2026 RT @jmalvpal: Durante los pr\u00f3ximos d\u00edas, en el #MWC19\u00a0miles\u00a0de\u00a0personasdebatiremos sobre el futuro\u00a0de\u00a0laTecnolog\u00eda.\n\nPero \u00bfy si la Tecnolog\u2026 D\u00eda de partido. #FCPorto\n\ud83c\udd9a CD Tondela\n\ud83d\udd52 21h15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 22h15 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio Jo\u00e3o Cardoso https://t.co/0qLkKkLuqI Guti ale! Guti ale! Fo\u00e7a Guti! Guti ale! https://t.co/U5ojKbg4ES Me voy a dormir. Hasta ma\u00f1ana! Un d\u00eda m\u00e1s de entrenamiento.\ud83d\ude03 \nSeguimos!\ud83e\udde4\u26bd https://t.co/lJVyx3j4Gj @adidasfootball #PREDATOR #DareToCreate https://t.co/pDf7TFcvaB Esa sensaci\u00f3n... \u2764\ud83e\udde4\u26bd #portero #goalkeeper https://t.co/gAnRMwpyJv Rt si @adidas es mejor que otras marcas!! https://t.co/oO2tDWkZi0 Al escondite ingl\u00e9s sin mover las manos ni los pies!! Voy!! #FelizLunes https://t.co/uyxH6vDZPS Empezamos el d\u00eda con @U2, que lo disfrut\u00e9is!! Feliz semana a todos!! #ElLunesSuena \ud83d\ude03 #FelizLunes https://t.co/4xL23WXTKV Enhorabuena chicas!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/HQKowfHVg8 No era un partido f\u00e1cil!! Ten\u00edamos la necesidad de volver a ganar. Empates y derrota en el \u00faltimo partido... nosotros somos vencedores!! Somos l\u00edderes y queremos serlo hasta el final!! Afrontamos un mes casi decisivo en todas las competiciones que nos quedan!!  \ud83d\udc09 https://t.co/PXBKR7YtiE D\u00eda de partido. Vamos a por ello.  #SomosPorto \ud83d\udcaa \n\ud83c\udd9a Vit\u00f3ria Set\u00fabal \n\u23f0 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9// 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \n\ud83c\udfdf Estadio do Drag\u00e3o https://t.co/8Vc5ejbhzH Estoy viendo @Bundesliga_DE . Concretamente @FCAugsburg VS @FCBayern . El \u00e1rbitro es mujer, me encanta!! El f\u00fatbol tiene que seguir creciendo y cambiando!! #BuenasNoches Trainning \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/bDDkPIWKgT Como estamos @SergioRamos \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/E3KwQ5WwJZ Un RT si t\u00fa tambi\u00e9n jugaste... #FelizViernes https://t.co/OYd5bZ484E RT @Lavozabulense: El agua de @Navalacruz, el secreto de los primos @IkerCasillas y @javierfernandez para ser unos campeones https://t.co/u\u2026 A nadie le gusta una derrota y m\u00e1s en una competici\u00f3n como @ChampionsLeague ! Nuestro objetivo sigue siendo pasar esta eliminatoria. Ahora toca pensar en la Liga y Copa de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9!! Con trabajo y esfuerzo vendr\u00e1n buenos resultados!! https://t.co/j78TXKQbbC RT @ChampionsLeague: Iker Casillas in the #UCL:\n\nDebut: 1999/2000 \ud83d\ude2e\nRecord 20th season \ud83d\ude31\nRecord 174 appearances \ud83d\udcaa\nMost clean sheets in hist\u2026 RT @LigadeCampeones: Iker Casillas en la #UCL: \n\n- Debut: 1999/2000 \ud83d\ude2e \n- R\u00e9cord: 20 temporadas \ud83d\ude31 \n- R\u00e9cord: 174 partidos \ud83d\udcaa \n- M\u00e1s partidos\u2026 RT @FCPorto: \ud83c\udf99@IkerCasillas: \"Fizemos justi\u00e7a com o 2-1. A eliminat\u00f3ria est\u00e1 em aberto e agora importa pensar no campeonato\" \n\n#FCPorto #AS\u2026 RT @goal: \ud83d\udc4f Iker Casillas appeared in the Champions League knockout stage for the 18th different season, at least three more than any other\u2026 RT @UEFAcom_pt: Palavras de @IkerCasillas ap\u00f3s a derrota do @FCPorto ante a @ASRoma_Brasil \n\nConfira todas as reac\u00e7\u00f5es\u27a1\ufe0fhttps://t.co/GlhyGC\u2026 Vuelven las noches de competici\u00f3n europea. \nVuelve la @ChampionsLeague. \n\ud83c\udd9a AS Roma\n\u23f0 21:00\n\ud83c\udfdf Estadio Olimpico de Roma\n#SomosPorto \ud83d\udcaa https://t.co/i3Km08zEXD RIP Gordon!! https://t.co/MTEe0sZX8j 90 a\u00f1os de @laliga, enhorabuena!! Por muchos m\u00e1s \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udd1d\u26bd https://t.co/BX9pTOEZXw Empezar la semana con @juanes es mucho m\u00e1s f\u00e1cil!\u270c\n#ElLunesSuena a #LaPlata. Buenos d\u00edas j\u00f3venes!! \n\ud83d\ude01\ud83d\udd08\ud83c\udfb6 https://t.co/qVCcAzOiEU Una pena muy grande!! Mis respetos y \u00e1nimo a toda esa gente!! Mucha fuerza!! https://t.co/ynpucaxJ94 D\u00eda de partido. A por los 3 puntos. \n\ud83c\udd9a Moreirense \n\u23f0 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#SomosPorto \ud83d\udcaa https://t.co/KTTErnrBWi #RIPSala \ud83d\ude4f\ud83d\ude22 https://t.co/izjhYHu1aA \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc juntos podemos cambiar el mundo #FIFAWWC #LegendsAssemble https://t.co/UcqZd0lXb8 Ayer no conseguimos la victoria. Muchas ocasiones tuvimos para marcar pero no pudo ser. Miramos al siguiente partido como objetivo principal. Volver a ganar es nuestra idea. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/lE3TNEZ1W9 Empezamos una nueva semana!\n#ElLunesSuena de hoy es para @Leiva_Oficial con #Nuclear\u270c \nBuen d\u00eda a todos! \nhttps://t.co/KA9qwWKYm1 D\u00eda de partido. Vamos @FCPorto\n\u23f0 20:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 21:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udd9a Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es\n#SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/SL6NnRuZvj Hoy es la 33\u00aa edici\u00f3n de los premios GOYA!! Mucha suerte a todos los nominados!! Siempre con el cine espa\u00f1ol!! Estaremos atentos a los premiados!! #goyas2019 RT @spain: Did you know that \u00c1vila is one of the top cities with historical heritage? If you're curious to know more peek down below \ud83e\uddd0 #Vis\u2026 \u201cAbrigarsus\u201d que viene el fr\u00edo!!  \ud83e\udd76 \n#FelizFinDeSemana a todos!! https://t.co/9oIejwGYOd Siempre en nuestra memoria. Gracias por todo lo que nos diste, M\u00edster. #EternoLuis https://t.co/Gof808wLOK \u00bfMi equipaje? Coraz\u00f3n, pasi\u00f3n y trabajo. \nA minha bagagem? Paix\u00e3o e trabalho.\n#Jaguar #EPACE #UnaEspecieAparte #UmaEsp\u00e9cie\u00danica  #modoJaguar @jaguarspain @jaguarportugal @CdelDeportista https://t.co/qeIFznRVcD Nueva victoria. \n\u2795 3\u20e3 puntos. \nObrigado adeptos @FCPorto. https://t.co/UzJJxoT7yP Ayer fue el d\u00eda de la Paz en toda la comunidad educativa del Dulce Chac\u00f3n de Fuenlabrada \nhttps://t.co/a1KFzVuKkg @BenAffleck deja de ser #Batman https://t.co/AkGRnQLGjX RT @LaLiga: Guardad este n\u00famero en vuestra memoria porque esto es HIST\u00d3RICO... \u2728\n\n\ud83c\udfdf \u00a148.121 espectadores en San Mam\u00e9s!\n\nR\u00e9cord absoluto en\u2026 D\u00eda de partido. #SomosPorto \ud83d\udc09 \n\u23f0 21:15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 // 22:15 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfdf Estadio do Drag\u00e3o https://t.co/QzmyemmEfd Muchas Felicidades a S. M. el Rey Felipe VI en su 51\u00ba cumplea\u00f1os!! \n\ud83c\udf88\ud83c\udf8a\ud83c\udf7e\ud83c\udf89 #felicidadesrey https://t.co/lGxpksdMFB Buon compleanno fratello @gianluigibuffon \u203c\ufe0f 4\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 no son nada para ti \u203c\ufe0f\ud83c\udf7e\ud83c\udf8a\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83d\udc74\ud83c\udffb https://t.co/OilXRkl1oH Buenos d\u00edas gente!!! \n#ElLunesSuena es de @ladygaga con #Shallow \ud83c\udfa7 #FelizLunes https://t.co/14ANlIy132 Caerse, levantarse, caerse, levantarse, volver a caer, volver a levantar... y as\u00ed... Hoy sale el \u2600\ufe0f https://t.co/iyBMm0AuNy #DEPJulen \ud83d\udc94\ud83d\ude1e https://t.co/EK2LzTZnjv Primera final del a\u00f1o. \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #Ta\u00e7adaLiga \ud83c\udd9a Sporting CP \n\u23f0 19:45 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9// 20:45 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83c\udfdf Estadio Municipal de Braga https://t.co/eI97ZpRCNd https://t.co/t0W0Fs46vC v\u00eda @record_portugal \nMe hubiera gustado leer estas declaraciones el 3 de diciembre de 2017. Despu\u00e9s de un Porto VS Benfica en Dragao. Parece que ese d\u00eda las cosas se hicieron bien y nadie se sinti\u00f3 perjudicado. Un abrazo Anda mira, si por ah\u00ed se ve el camino para la final de #Ta\u00e7adaLiga!! Obrigado adeptos @FCPorto \ud83d\udc99\ud83d\ude03\u270c \nBuenos d\u00edas j\u00f3venes! https://t.co/sZEhLMAMTQ D\u00eda de partido. D\u00eda de Cl\u00e1sico. #ta\u00e7adaliga \ud83d\udd35\u26aa\n\ud83c\udd9a Benfica\n\u23f0 19:45 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9// 20:45 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udccd Est\u00e1dio Municipal de Braga https://t.co/Jzk4yKtaLX Empezamos la semana!! #ElLunesSuena es de @Sia con #Thunderclouds.\ud83d\udc4f \nQue teng\u00e1is buen d\u00eda gente! \ud83d\ude03 https://t.co/jMFvdzIRrt Volvemos a saborear la victoria en el campeonato!!! 3\ufe0f\u20e3 puntos m\u00e1s con mucho fr\u00edo en Chaves!!! Muchas gracias siempre por el apoyo!!! \ud83d\udc09 https://t.co/DblXVh9yhg D\u00eda de partido. Vamos @FCPorto! \ud83d\udd35\u26aa  \ud83c\udd9a GD de Chaves\n\u231a\ufe0f 19:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 20:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/q2p0b7K3J9 Totalmente recomendable \ud83c\udfc5 #morethanamanager https://t.co/EorUroKBU9 C\u00f3mo hemos cambiado.\ud83d\ude05 #10YearsChallenge https://t.co/bU7ON7G7sE All my respects for @PetrCech.\ud83d\ude4c One of the best goalkeepers I have ever seen. Good luck for the future. Enhorabuena por una carrera brillante en el f\u00fatbol querido @PetrCech !! De los mejores porteros que he visto!! Mucha suerte en todo!! https://t.co/qamj5FfPmC #Ta\u00e7aDePortugal \ud83d\udd35\u26aa \n\ud83c\udd9a Leix\u00f5es SC   \n\ud83c\udfdf Estadio do Mar  \n\u23f0 19:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 20:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/gMXQVitWOh Buenos d\u00edas gente!!\ud83d\udc4f \nVamos a por la semana con @holapedrina !! #ElLunesSuena \ud83c\udfbc\ud83d\ude01 https://t.co/qsYn6qIPer @SiempreCasillas @quillobarrios Iluminati https://t.co/E41jfqQjLP Cine espa\u00f1ol, siempre!! https://t.co/wkLEgWCcZS GRACIAS!! \nOBRIGADO!! \n@FCPorto \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd1d https://t.co/yHZKtQEEAE Infelizmente n\u00e3o ganh\u00e1mos. O empate deixa-nos um amargo de boca. A nossa mentalidade \u00e9 ganhar sempre, sair daqui com um ponto deixa-nos tristes. As ocasi\u00f5es mais claras foram nossas. @FCPorto \ud83d\udc09 \u27951\ufe0f\u20e3 https://t.co/j8WymumkL0 D\u00eda de partido.  #LigaNos \ud83d\udd35\u26aa \n\ud83c\udd9a Sporting CP    \n\ud83c\udfdf Estadio Jos\u00e9 Alvalade   \n\u23f0 15:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 16:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/lpwKVErAmm Alguien de buena fe me puede explicar que es esto?? Hace mucho que los videojuegos y yo no somos compa\u00f1eros de vida!! \ud83d\ude28 https://t.co/FumnnQABbF \u00daltimo entrenamiento de la semana!! Ma\u00f1ana partido en Lisboa!! \ud83e\udd81 VS \ud83d\udc09 https://t.co/kcJbEb04SQ Wellcome \nBem-vindo \nBienvenido \n@FCPorto https://t.co/pDuvlpGce6 Preparados para una nueva semana de trabajo. \u26bd https://t.co/ldr7J83VA0 Un d\u00eda m\u00e1s de partido.\ud83d\udc09  \n\ud83c\udd9a Nacional   \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o  \n\u23f0 21:15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 22:15 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8   \n#LigaNos \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/ncCH4exDK5 Hace 30 a\u00f1os: \nLo que ped\u00ed / Lo que me trajeron\n#seconfundieronLosReyesMagos https://t.co/7txA2duuK1 Lo m\u00e1s importante: otra victoria!! Feliz de vestir esta camiseta!! \u27953\ufe0f\u20e3\ud83d\udc09 https://t.co/dWgQI4SFoH No lo s\u00e9 querido amigo @2010MisterChip !! Mentalidad y pensamiento total: PARTIDO A PARTIDO!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/A6g4zaqIQx Hoy hemos conseguido una m\u00e1s!! Algunos dir\u00e1n que no tiene m\u00e9rito, otros presumir\u00e1n de ello!! Yo, me quedo con los segundos!! For\u00e7a @FCPorto !! https://t.co/kSoFjjRgAi D\u00eda de partido.  \n\ud83c\udd9a Desportivo Aves  \n\ud83c\udfdf  Est\u00e1dio do CD Aves \n\u23f0 20:15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 21:15 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \n#LigaNos \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/YjFNjx7GTU Pero estoy seguro que el 2019 se presenta a\u00fan mejor. Disfrutad de la familia que es lo mejor que tenemos. Feliz A\u00f1o 2019! \ud83e\udd42\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 https://t.co/Ix6OEkKVvb Hoy ponemos fin al 2018. Aqu\u00ed un peque\u00f1o resumen del gran a\u00f1o que ha sido para mi. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/n9p2VErUZV @Ajuana1177 @PaulaOrt23 En la mano derecha, perd\u00f3n @Ajuana1177 @PaulaOrt23 En el mundial de Alemania me doble el dedo anular. M\u00e1s que doblar, se me sali\u00f3. Durante 2 a\u00f1os estuve jugando con el anular y coraz\u00f3n pegados. Anteriormente me paso en el 2004 pero en la mano izquierda. Con la victoria de hoy en la Copa de la Liga nos metemos en la Final Four de Braga! Es la 16\u00aa victoria seguida entre todas las competiciones de este equipo. No se si vendr\u00e1n m\u00e1s, espero que s\u00ed! Lo que s\u00ed s\u00e9 es que hemos hecho historia! Sigamos haci\u00e9ndola gente! For\u00e7a @FCPorto ! https://t.co/wpstxvbbRM RT @FCPortoGlobal: FC Porto \n\nSupercup winners\nLeague Leaders\nChampions League Round of 16\nPortugal Cup Quarter Finals\nLeague Cup Semi Fina\u2026 D\u00eda de partido. \u00daltimo de 2018. \ud83c\udd9a Belenenses SAD  \ud83c\udfdf Est\u00e1dio do Jamor \u23f0 17:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 18:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Ta\u00e7adaLiga \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/TWzSDIl9m3 (Casi) siempre, Coca Colaaaaaaaa!!!! https://t.co/bTh8XSVHVT Parabens Presidente!! \nFelicidades \ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83c\udf89\ud83c\udf8a https://t.co/V2GBsCmJRx Grandes momentos @LaLiga !! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/rZnREOoUZx Agradecido por este premio. Motivo por el que no hay que bajar los brazos y seguir con m\u00e1s esfuerzo que antes. Tambi\u00e9n quiero dar las gracias a mis compa\u00f1eros!! Este premio es de todos!! \ud83d\udc09 \u26bd\ufe0f \u27953\ufe0f\u20e3 https://t.co/P4IzajnAdZ Cuartos de final Copa de Portugal!! https://t.co/D0UosWhYd2 Vamos a por este viernes!!!  \u2615\ufe0f \ud83d\udcf8 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nUn abrazo gente!!! https://t.co/3Gs85WtHGe Son los peque\u00f1os detalles los que acaban marcando la diferencia entre ser uno m\u00e1s y ser el mejor. \n\nS\u00e3o os pequenos detalhes que acabam por marcar a diferen\u00e7a entre ser mais um ou ser o melhor.\n\n#Jaguar #EPACE #modoJaguar #UnaEspecieAparte #UmaEsp\u00e9cie\u00danica https://t.co/kjIS7f7NjZ \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/WrzrsFsZSk D\u00eda de partido. Hoy toca #Ta\u00e7aDePortugal \ud83d\udc09\n\ud83c\udd9a Moreirense FC \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o\n\u23f0 20:45 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 21:45 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/8JfqQcy3OK RT @brfootball: \ud83c\udf1f This is the Champions League draw \ud83c\udf1f https://t.co/Cr9cUTyul0 Buenos d\u00edas j\u00f3venes!!\ud83d\ude03\nPara hoy tenemos #NoTePreocupesporMi de @Leiva_Oficial. \nQue pas\u00e9is buen d\u00eda! #ElLunesSuena \u270c\nhttps://t.co/LY3kL7n5v6 Seg\u00fan un diario portugu\u00e9s alguien dijo que un jugador como yo ( 37 a\u00f1os ) est\u00e1 al final de su carrera. Completamente de acuerdo!Mi pregunta es,para ese peri\u00f3dico:    \nEn el caso de los entrenadores, cuando y en qu\u00e9 momento se ve que ya no est\u00e1n para dirigir un equipo o entrenar? Partido de mucha intensidad en Azores!! Nos llevamos 3\ufe0f\u20e3 puntos que nos saben muy bien ante Santa Clara!! Pr\u00f3ximo partido: Copa de Portugal!! \ud83c\udfc6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/612DS7ArQ0 D\u00eda de partido. #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa \n\ud83c\udd9a Santa Clara \n\u23f0 20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \n\ud83c\udfdf Estadio de S\u00e3o Miguel https://t.co/5nQUUkO5Iv \ud83c\udf84 \ud83c\udf84 https://t.co/d0xUZqf9CG Eres un fen\u00f3meno @javierfernandez !!!   Gran tipo!! Gran deportista!! #Navalacruz https://t.co/Kgv4YGRQH1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 te aseguro querido Paulo, que entiendo y hablo muy bien portugu\u00e9s pero delante de las c\u00e1maras me da mucha verg\u00fcenza!! Aun as\u00ed, me alegro que la gente se r\u00eda conmigo!! El humor, es necesario!! Gracias!!! For\u00e7a @FCPorto !!! https://t.co/zznZiVLKgj Eres un gran tipo!!! Un placer verte!! https://t.co/mTMio896RE Grande vosotros!! Los actores espa\u00f1oles que dignific\u00e1is esta profesi\u00f3n!! Enhorabuena!! https://t.co/WpeIfOs2rF Un placer disfrutar de este d\u00eda. Muchas gracias por el premio. #Gala80MARCA \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/ZfQAtWMouf Me gusta el cine espa\u00f1ol! Me gusta @atorrem ! Felicidades a todos por las nominaciones a los #Goyas2019 ! RT @FCPorto: \ud83d\udc49 Qual \u00e9 o teu palpite para o sorteio ?\nEstas s\u00e3o as equipas presentes nos oitavos de final da UEFA Champions League.\n\n#FCPort\u2026 RT @ivan_campo: Felicitar a un amigo y compa\u00f1ero por sus \ud83d\udcafvictorias en @ChampionsLeague a sus 37 a\u00f1os vistiendo la camiseta del @FCPorto. E\u2026 Un orgullo llegar a la cifra de 100 victorias en una competici\u00f3n como @ChampionsLeague. \nDesde el d\u00eda de mi debut hasta hoy, todos los partidos han sido especiales.\n\nVamos a por los 1/8 @FCPorto! https://t.co/sPXZyJsePi RT @SeFutbol: LE-GEN-DA-RIOS\n\n\u27a1 @IkerCasillas \n\u27a1 @SergioRamos \n\u27a1 @3gerardpique \n\u27a1 @Carles5puyol \n\u27a1 @andresiniesta8 \n\u27a1 Xavi\n\n\u00a16 de 11 en el\u2026 RT @fifaworldcup_es: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@IkerCasillas se convirti\u00f3 en el segundo jugador en ganar 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 partidos de @LigadeCampeones luego de la vic\u2026 RT @Goal_en_espanol: \ud83d\udcaf\ud83d\ude4c\u00a0\u00a1LEYENDA! @IkerCasillas logra su victoria 100 en Champions League e iguala a @Cristiano https://t.co/NcfJL1BScT RT @besoccer_ES: \ud83e\udde4 @IkerCasillas es el segundo jugador que supera la barrera de los 100 partidos ganados en @ChampionsLeague. \u00a1ENHORABUENA\u2026 RT @FCPorto: \ud83c\udf99@IkerCasillas \"Conseguimos fazer uma classifica\u00e7\u00e3o top. Agora vamos ver o sorteio, esperar por fevereiro e pensar no campeona\u2026 RT @ChampionsLeague: \ud83d\udcaf Iker Casillas becomes the 2nd player in #UCL history to reach 100 wins \ud83d\udcaa https://t.co/UzrABXmtZO RT @LigadeCampeones: \ud83d\udcaf @IkerCasillas se convierte en el segundo futbolista en la historia de la #UCL en alcanzar 100 victorias \ud83d\udcaa https://t.\u2026 RT @2010MisterChip: Por fin ha llegado el gran d\u00eda!!! Este a\u00f1o vamos a participar TODOS JUNTOS en los #ConcacafAwards. No dej\u00e9is pasar esta\u2026 D\u00eda de partido. Noche especial. Noche de @ChampionsLeague \n\ud83c\udd9a Galatasaray \n\u23f0 18:55 \n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Arena  \n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/bKK5DBqBDb Buenos d\u00edas!!! En #ElLunesSuena de hoy tenemos a @pabloalboran con #Prometo \ud83d\ude0e\ud83d\udd7a\ud83c\udfa4\nhttps://t.co/IcCF54pwoN Y tambi\u00e9n hay que felicitar a @CARPoficial !! Campe\u00f3n por 4\u00aa vez de la @Libertadores !! Enhorabuena!! \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf88 https://t.co/kitI7QeESb Enhorabuena al @ATLUTD por el campeonato de @MLS !! A pesar de su corta historia ya puede presumir de un t\u00edtulo!! \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf88 https://t.co/RnBYopPl7G Nuevo viaje!! \u2708\ufe0f Tiempo para @ChampionsLeague !! Destino \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 !! Aqu\u00ed con esta banda!! Al \ud83c\udfb9 @olitorres10 !! El \ud83c\udfbb @HHerreramex !! Con \ud83c\udfb8 @adrian7oficial !! https://t.co/lqOJtXjteS Hoy ha sido una victoria de garra!! Mucho coraje!! Agradecido a los miles de portistas que vienen a Dragao y nos dan su apoyo!! Hoy, especialmente, quiero agradecer tambi\u00e9n a todos esos espa\u00f1oles que vienen a disfrutar de mi equipo!! Muchas son las banderas de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que veo!! \u27953\ufe0f\u20e3\ud83d\udc09 Enhorabuena Luka \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #BallonDor2018 https://t.co/NzWiCVdmUk Muchas felicidades @Guaje7Villa!\ud83c\udf89 A\u00fan eres un chaval\u00edn con esos 37 tacos\ud83d\ude05\ud83d\ude03 Y mucha suerte en tu nueva etapa en el @vissel_kobe. https://t.co/kNBsJqW3pG Buenos d\u00edas gente!! \nEmpezamos una nueva semana con #NoTengoNada, lo nuevo de @AlejandroSanz. #ElLunesSuena  \ud83d\udc4f\ud83d\ude09\nhttps://t.co/CkoUx6erR1 Victoria en el \u00faltimo segundo!! Nos llevamos el derbi de la cuidad!! No hemos dejado de creer!! Siempre hasta el fin!! For\u00e7a @FCPorto !! \ud83d\udc09 https://t.co/JuFfpuwGAO D\u00eda de partido. #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f  \n\ud83c\udd9a Boavista \n\u23f0 20:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 / 21:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83c\udfdfEst\u00e1dio do Bessa XXI https://t.co/2grROJeuDf Mi m\u00e1s sincera enhorabuena!! Una alegr\u00eda inmensa para el f\u00fatbol espa\u00f1ol!! Que grandes sois CAMPEONAS!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc5 https://t.co/ed3gUyIZEV RT @FCPorto: \ud83d\udd35\u26aa J\u00e1 temos advers\u00e1rio para os oitavos de final da Ta\u00e7a de Portugal \n\u26bd FC Porto-Moreirense FC (18 a 20 de dezembro, sujeito a\u2026 Desde Portugal quiero mandar todo mi apoyo y suerte para nuestras chicas de @SeFutbolFem Sub-17. Vamos a por ello campeonas!\ud83c\udfc6 #TodasAporElMundial https://t.co/KwkE4SVb8k \ud83d\ude4b Perdone, para octavos de final de @ChampionsLeague??? \n\n\ud83d\udc49 Siguiendo este camino, por aqu\u00ed a la derecha \n\n\u2705 19/20 @ChampionsLeague https://t.co/uLHsHS4LDa Siiuuuuuu!!!!! Clasificados para octavos de final de @ChampionsLeague como primeros de grupo!!!!! Enhorabuena equipo!!!! Muy merecido!!! No hay que relajarse, hay que seguir!!! Hambre de ganar!!!! @FCPorto \ud83d\udd1d\ud83d\udc09 https://t.co/u0peSM8JEc D\u00eda de partido @ChampionsLeague \u26bd\ud83d\udc4f\n\ud83c\udd9a Schalke 04\n\u23f0 21:00 \n\ud83c\udfdf Drag\u00e2o https://t.co/u3CCuFJ4DP Me gusta mucho el Atl\u00e1ntico!! Buena tarde a todos!! Disfrutemos este momento!! \ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf0a https://t.co/SN5S5RFuIZ Buenos d\u00edas gente!!\ud83d\udc4f Vamos a por la semana con @Supersubmarina!! #ElLunesSuena \ud83c\udfbc https://t.co/KFJ7pZD6fj El sorteo de la 5\u00aa eliminatoria (1/8 de final) se celebrar\u00e1 este viernes, 30 de noviembre. @FCPorto estar\u00e1 en el bombo! https://t.co/GYrBCgz0iW Hoy se despide de la @F1 el mejor piloto de la historia. Siempre recordaremos todos los buenos momentos que nos has hecho disfrutar! Mucha suerte en tus pr\u00f3ximos retos crack! @alo_oficial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6\ud83c\udfce https://t.co/fz53MeHdQ5 Una aut\u00e9ntica pena lo sucedido en Buenos Aires en la final de La Libertadores!! A la gente que le gusta el f\u00fatbol esto es una jodienda!! No se entiende... no se comprende... a\u00f1o 2018... Victoria en #Ta\u00e7adePortugal por 2-0 ante @BelenensesSAD !! Ponemos rumbo \u2708\ufe0f hacia octavos!! El pr\u00f3ximo d\u00eda 3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 sorteo!! https://t.co/9LLyXqVx83 D\u00eda de partido. Hoy #Ta\u00e7adePortugal \n\ud83c\udd9a Belenenses \n\u23f0 20:45 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 21:45 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/wIGJSuP3kc Rt si te parece una pedazo de foto...y una maravilla de estirada!! #FelizJuevesATodos \ud83e\udd45 \ud83d\udd1d\u26bd\ufe0f \n\u201cEl txopo\u201d https://t.co/lBdn2oRUih Hay muchas maneras de saltar al campo, pero sin duda, hacerlo a bordo de un E-PACE es una de mis favoritas. H\u00e1 muitas formas de chegar ao campo mas, sem d\u00favida, faz\u00ea-lo a bordo de um E-PACE \u00e9 uma das minhas preferidas #Jaguar #EPACE #modoJaguar #UnaEspecieaParte #UmaEsp\u00e9cie\u00danica https://t.co/nZn2cRWLzo RT @FundacionIker: El 30 de noviembre, 1 y 2 de diciembre tienes una cita: Vuelve la #GranRecogida de @bancoalimadrid. Se necesitan 7.000 v\u2026 Hoy, d\u00eda 20 de noviembre, es mi 37\u00ba y 1/2 cumplea\u00f1os!! #FelizMartes Buenos d\u00edas!! \ud83d\udc4b Hoy #Malamente de @rosaliavt en #ElLunesSuena \nQue teng\u00e1is buena semana\ud83d\ude03\nhttps://t.co/LJPlD7PkCJ Parab\u00e9ns \ud83d\udc09  1\u20e35\u20e3\ud83c\udf82 #15anosdeDragao https://t.co/yN1XgwAj7U De vuelta a los entrenamientos!! Semana tranquila con el paron de selecciones!! Os mando un abrazo grande queridos seguidores!! \ud83d\udc4b https://t.co/Y2ILQY5w6v Ni en tus mejores momentos @MorientesNo9 \ud83e\udd23 https://t.co/dJMGN81SQ8 RT @ChampionsLeague: \u2753TOP or BOTTOM \u2753\nWhich five-a-side team win? \ud83e\udd14\n\nAll players at their peaks \u26f0\nOver 1200 #UCL apps between them \ud83d\udd25 \n\n#TBT\u2026 Hoy es #Martesy13 y yo con un gran amigo de Madeira. Y no, no es @thibautcourtois !! \ud83e\uddd0 https://t.co/oL7rkPAmZp Algo de nuestra infancia se ha ido hoy. RIP #stanlee https://t.co/Uni8ab0367 RT @ReyDibujante: Muere Stan Lee, la m\u00e1quina creativa.\nIlustraci\u00f3n: YM Graphix https://t.co/aCxpU8Jw1H Buenos d\u00edas!! \ud83d\udc4b Hoy #ElLunesSuena viene con @duncandhu con #EnAlg\u00fanLugar\u270c\ud83d\ude0b https://t.co/b5n66Ct5x9 Victoria frente a un gran equipo como es el @SCBragaOficial !! \u27953\ufe0f\u20e3 \nD\u00edas de descanso por los partidos de selecciones. En 2 semanas vuelven las competiciones!! \u26bd\ufe0f \ud83d\uded1 https://t.co/ETF8VutCgu El Oporto, l\u00edder en solitario https://t.co/wWC9UU3USJ RT @ibonpereztv: La corredora de la izquierda est\u00e1 completamente agotada.\nLa competidora de la derecha es Ariana Luterman, que no solo ayud\u2026 D\u00eda de partido.\u26bd\ufe0f   \n\ud83c\udd9a  SC Braga  \n\u231a20:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 / 21:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o \n#SomosPorto https://t.co/MlIMJ8YX9r Querido amigo: \nSabes que soy un nost\u00e1lgico as\u00ed que me quedo con la 3\ufe0f\u20e3!! https://t.co/x7jeBXIN0f En breve empieza la FINAL DE LA COPA LIBERTADORES!! Partidazooooo!! Qui\u00e9n se llevar\u00e1 el t\u00edtulo?? Muchas felicidades!! Orgullos de ti!! Un abrazo grande https://t.co/zM6YQkw6nD RT @Mongolear: Casillas jugando con chubasquero, con las pintas que lleva mi padre buscando setas. A este t\u00edo se la suda todo ya. https://t\u2026 RT @FundacionIker: Un a\u00f1o m\u00e1s Banco de Alimentos de Madrid necesita nuestra ayuda, estamos buscando 22.000 voluntarios para la Gran Recogid\u2026 No\u00e9, con su arca, hubiera ido navegando desde Dragao hasta el Duero!! Que manera de caer agua!! Lo importante: nuestro primer objetivo era estar en Europa!! Ahora pelearemos por meternos en @ChampionsLeague !!! Agua para todos!! \ud83d\udc09\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 https://t.co/VxiIt5HlHz D\u00eda de partido. @ChampionsLeague \u26bd\ufe0f\u2003\n\ud83c\udd9a Lokomotiv Mosc\u00fa \n\ud83e\udd45 Drag\u00e3o  \n\ud83d\udd58 21:00 \n#SomosPorto \ud83d\udd35 https://t.co/ZUnvBcrHj6 @sorymangas @ChampionsLeague @adidas Enhorabuena @sorymangas! Eres la ganadora de las botas. Espero que te gusten! \u270c\ufe0f\ud83d\udc5f Empezando la semana con #ElAtaquedelasChicasCocodrilo de @syntekoficial. Buen lunes a todos!! #ElLunesSuena \ud83d\ude03 \nhttps://t.co/LZeirtkdBc 3\ufe0f\u20e3 puntos m\u00e1s que nos llevamos a la Pen\u00ednsula!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4b \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/XUMH7V8Vj3 D\u00eda de partido.\u26bd\ufe0f  \n\ud83c\udd9a CS Mar\u00edtimo \n\u231a18:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 / 19:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio do  Mar\u00edtimo \n#SomosPorto https://t.co/kOrQTPXESq Visita de Jorge Valdano. Un placer poder verte de nuevo. Buen rato con c\u00e1maras, y sin ellas. \ud83d\udcf9\ud83d\uddd2\ud83d\udd8b https://t.co/QWnIqf13mI Seguimos con la competici\u00f3n.\n\ud83c\udd9a Varzim SC\n\u231a19:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 / 20:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o \n#Ta\u00e7adaLiga \ud83d\udc09 https://t.co/RVQ8cga9HL RT @ChampionsLeague: \ud83d\udd35\u26aa @IkerCasillas \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udc55 Most appearances \n\ud83d\uded1 Most clean sheets\n\ud83d\ude0e Record 20th season \n\ud83c\udfc6 Three-time winner\n\nStill saving pe\u2026 RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd35\u26aa @IkerCasillas \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udc55 M\u00e1s partidos\n\ud83d\uded1 M\u00e1s partidos sin encajar\n\ud83d\ude0e 20\u00aa temporada (r\u00e9cord)\n\ud83c\udfc6 Tres veces campe\u00f3n\n\n...Y para\u2026 Empezamos el lunes con #LavidanoesLalala de @Cafe_Quijano. \nFeliz semana a todos!! #ElLunesSuena \ud83d\ude03 \nhttps://t.co/YQiLNrxMpH #reconquista de nuestro lugar!! El 1\ufe0f\u20e3!! Victoria \u27953\ufe0f\u20e3!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/wn7ov5qqZJ D\u00eda de partido. \n\ud83c\udd9aCD Feirense \n\ud83c\udfdfDrag\u00e3o \n\u23f017:30 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/ 18:30 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n#SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/xz3gBZXXdh RT @FIFAWWC: FIFA\u2019s Council has approved a financial contribution of USD 50 million to the 24 #FIFAWWC 2019 teams; 3x amount paid in 2015.\u2026 Este s\u00e1bado 28 de octubre a las 03:00 de la ma\u00f1ana volver\u00e1n a ser las 02:00. Dicen los entendidos que puede ser el \u00faltimo cambio horario que haya. A ti que te parece? Y Por qu\u00e9? RT @ChampionsLeague: Well, it would be good going forward... \ud83d\ude04\n\nIntroducing the #UCLfantasy Team of the Week* \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n*Based on top point scor\u2026 Para celebrar la victoria de ayer y mis 20 temporadas en @ChampionsLeague voy a sortear mis @adidas entre todos vosotros! \ud83d\ude1c\ud83d\udc5f\nRT a este tuit y entras en el sorteo!! Suerte. https://t.co/2Ft9bEI3yK Llevo un rato ri\u00e9ndome!! No por los TRANSFORMERS!! \ud83d\ude02 https://t.co/Piez3hTgpa Gran victoria en Rusia, volvemos con los tres puntos \ud83d\udcaa\ud83c\udffc seguimos trabajando #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/tCePy4yqjk Noches de @ChampionsLeague \u2b50\u2003\n\ud83c\udd9a Lokomotiv Mosc\u00fa \n\ud83e\udd45 Estadio Lokomotiv   \n\ud83d\udd58 20:00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9  / 21:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#SomosPorto \ud83d\udd35 https://t.co/XOvO7i3RRp Despu\u00e9s de la experiencia con @Azteca en el pasado @FIFAWorldCup de \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa, vuelvo a visitar esta bonita ciudad para afrontar la @ChampionsLeague ante @LokomotivUzb !! \ud83c\udf28\u26aa\ufe0f\ud83c\udf28 https://t.co/gYOJCtYzFc Buenos d\u00edas j\u00f3venes!!\ud83d\ude03\ud83d\ude4b\u200d\u2642 Hoy toca #Yucat\u00e1n de @carlosjean. Que pas\u00e9is buen d\u00eda! #ElLunesSuena \u270c https://t.co/Jg5y2sJ5rS Os mando un abrazo y espero que os haya gustado este ratito!! Buenas noches a todos!! #10asktoiker https://t.co/n6DZBRb5LK Me gusta que el entrenador elija para cada partido. Al igual que lo hace para los jugadores de campo. Creas competencia y as\u00ed ninguno se relaja. Todos son importantes en una plantilla. https://t.co/GjjLjuNyK7 Las tres opciones son vinculadas al f\u00fatbol y eso es lo bueno!! Me encantan las tres y para ello hay que prepararse muy bien!! https://t.co/rC4tXY084L Muy buena pregunta que por desgracia no podr\u00eda contestarla por aqu\u00ed. Algo se deber\u00eda hacer porque el nivel es muy bueno. Prometo contestarte mejor. https://t.co/sGUSTvG33b @ManCityES , @FCBarcelona &amp; @realmadrid https://t.co/5vmeERRnQg Me parecer\u00eda una gran justicia!! Para eso ya est\u00e1 la Premier que llevan dando lecciones de c\u00f3mo se puede intentar igualar el campeonato. https://t.co/sDk4euKEqn La 8\u00aa https://t.co/TaBatS013y Mantener la calma. La temporada acaba de empezar. El aficionado blanco es exigente pero tambi\u00e9n comprensivo. Ha habido cambios. Importantes. https://t.co/yzwH7yhKwE Me parece buena la aportaci\u00f3n del VAR en el f\u00fatbol pero...necesita mejorar!! Aun as\u00ed, el paso ha sido acertado. https://t.co/MR9UFsEi8D Claro que si!! Entiendo que Luis Enrique tiene sus nuevas ideas para esta nueva etapa pero yo tengo mi ilusi\u00f3n de volver!! https://t.co/sMbYuHO5sV Me gustar\u00eda!! Estoy feliz de vivir en esta ciudad. Y es un club que me recibi\u00f3 con los brazos abiertos. https://t.co/jwn6CUF3H4 Sinceramente, analizando el momento actual de los porteros a nivel global, me parecen los dos mejores. Hablo que est\u00e1n pasando un \u201cmomento dulce\u201d. Aunque el \u201cmomento dulce\u201dlo llevan alargando mucho. https://t.co/VSv8O9SjXI Ronda r\u00e1pida!! Responder\u00e9 a 10 preguntas que me hag\u00e1is!! #10asktoiker Cada a\u00f1o demuestras que no tienes limites. Enhorabuena por ese s\u00e9ptimo campeonato crack!! @marcmarquez93  \ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Level7 https://t.co/1HqSjNK70l Volvemos con la #Ta\u00e7adePortugal.\n\n\ud83c\udd9a SC Vila Real\n\u23f0 20:15 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 / 21:15 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/k3bc0VUNRR Hoy todos jugamos en el mismo equipo. Hoy todos vamos de rosa. Mucha fuerza campeonas!  #ContigoDamoslaCara #DiaContraelCancerdeMama https://t.co/SiHtNpn4Rd En 4 horas veo el final de Breaking Bad... #FelizMi\u00e9rcoles \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/zWCLqz3aXl Hoy ver\u00e9 el \u00faltimo cap\u00edtulo de Braking Bad. D\u00eda triste...y emocionante!! https://t.co/c2ZXao1MW2 Momentazo!!! https://t.co/U30jft4nmk Empezamos la semana\ud83d\ude01  Y con #TeQuieroIgual de @calamarooficial mucho mejor! \ud83d\udc4f #ElLunesSuena \nhttps://t.co/XEBGvj2is9 Te echo de menos amigo!! \ud83d\udc99 https://t.co/kehGkcwI9j Ojo!!!! https://t.co/2uNWcZex8h Me uno @AlejandroSanz en esta iniciativa contra el uso abusivo del pl\u00e1stico y RETO A MIS AMIGOS @Miguel_layun y @Guaje7Villa .T\u00da, \u00bfTE UNES AL RETO?\n1\u20e3Coge una bolsa y p\u00f3ntela en la boca\n2\u20e3Sube tu foto con #YoElijoPlaneta\n3\u20e3 Reta a dos amigos\n#PlanetaOPl\u00e1stico @NatGeoEsp https://t.co/2qpDWIZIfW Las botas del momento!! Que piensas de mi nueva \u201carma\u201d rosa #Predator? \ud83d\udca5 #HereToCreate @adidasfootball \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\u26bd https://t.co/WIkCBzCWN3 It\u2019s a pleasure for me @fatma_samoura  #EncourageEmpowerment \u26bd\ufe0f https://t.co/tBj9pfbCs7 \ud83d\udd35\u26aa Sorteio da 3.\u00aa Eliminat\u00f3ria da Ta\u00e7a de Portugal\n\ud83d\udc49 SC Vila Real-FC Porto\n#FCPorto #Ta\u00e7adePortugal https://t.co/8uBAUivqnS Continuamos trabalhando. \ud83d\udd35\u26aa \n#SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/eMVqvXjrVf RT @FIFAWWC: \ud83d\uddde\ufe0fBig news! FIFA has launched its first-ever global strategy for women\u2019s football \n\nFind out more\n\ud83d\udc49https://t.co/1RHCXdPoka htt\u2026 RT @LaLiga: Si viste parar a @IkerCasillas sabes que no hay otro igual. \ud83d\udc50\ud83d\udcaf https://t.co/UhuF5cfY3k RT @SeFutbol: \"Yo era un jugador muy malo... Pero era muy listo en el campo\"\n\nEsta tarde nos acercamos a un Luis Aragon\u00e9s in\u00e9dito, un Luis\u2026 Empezamos una nueva semana. Hoy en #ElLunesSuena tenemos a @Beyonce y #Halo. Muy importante escuchar la canci\u00f3n con CASCOS\ud83c\udfa7\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d https://t.co/MzChSPnFI1 D\u00eda de partido. \ud83d\udc09\n\ud83c\udd9a Benfica    \n\ud83d\udd63 17:30 POR / 18:30 ESP\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/7QdHRWBgPD RT @david_lrl: \u00a1La #PizarraFutbolera! Empezando por un derbi vasco y acabando... con un S\u00daPER DOMINGO descomunal \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4f #Men\u00faSp_ https://t.co/\u2026 Cada vez estamos m\u00e1s cerca de saber el GANADOR DEL BAL\u00d3N DE ORO. Qui\u00e9n crees que lo deber\u00eda ganar este a\u00f1o?? #ikerbalondeoro RT @FichajeGoleador: Iker Casillas en modo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @IkerCasillas. ASOMBROSAMENTE BESTIAL. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #ParaIkerCasillasLaSelecci\u00f3n. \ud83d\udc4f https://t.co/NujL2\u2026 \ud83e\udd14 Si esa postura la hago yo, me voy a la enfermer\u00eda... https://t.co/hkRldeMO2Z Vamosssssss!!!! 3\ufe0f\u20e3\u2795\u203c\ufe0f \ud83d\udc99\u2705 https://t.co/fu0XEwKuo6 Una noche m\u00e1s de @ChampionsLeague \u26bd\ufe0f\u2b50\ufe0f\n\ud83c\udd9a Galatasaray  \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o  \n\ud83d\udd63 21:00 \n#SomosPorto https://t.co/rwVKQt5OTI D\u00eda previo al duelo en @ChampionsLeague frente a @GalatasaraySK !! #felizmartes \u26bd\ufe0f https://t.co/NSUIdJSvfm RT @380amk: \ud83d\udce3@IkerCasillas consigui\u00f3 m\u00e1s de 4\ufe0f\u20e3\ufe0f3\ufe0f\u20e3\ufe0f millones de reproducciones durante la Copa Mundial con sus transmisiones en directo de\u2026 Muchas gracias @FernandoSanzD19 !! Que vengan muchos m\u00e1s!! Eso ser\u00e1 bueno!! Abrazos https://t.co/Bhros26Eo9 #D\u00edaInternacionalPersonasMayores Abuela Nica \ud83d\udc75 https://t.co/yeIvCGQ0EW Despu\u00e9s de muchos a\u00f1os luchando, lo conseguiste m\u00e1quina @alejanvalverde!!! Los sue\u00f1os no tienen l\u00edmites, enorme \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6\ud83e\udd47 https://t.co/7ATamTGrQA La semana con @BrunoMars empieza mejor! #ElLunesSuena \ud83d\ude01\ud83d\udd08\ud83c\udfb6 https://t.co/cYLwwLE30g Muchas Gracias admirado @RafaAlkorta1 !!! Muchas gracias de verdad!!! Seguimos disfrutando y eso es un buen s\u00edntoma!!! Abrazo grande!! https://t.co/VliYDIx0cI #SomosPorto #DragoesdeOuro \ud83d\ude04 https://t.co/xoX9vlxYfy Muito Obrigado Portistas, feliz de pertenecer a esta gran familia \ud83d\udc99 https://t.co/rMhrzw5uPp RT @FCPorto: A Fam\u00edlia dos Dragonados \ud83d\udc99\n#FCPorto #DragoesdeOuro https://t.co/kB46STN78R D\u00eda de derbi en @LaLiga. Siempre apasionante y que gane el... @realmadrid! https://t.co/cocOm6RK8o Que mejor manera de celebrar 125 a\u00f1os que con una victoria. Grande equipo, grande afici\u00f3n! #SomosPorto \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/mzaz3daKy2 Dia de jogo. \u270c\u26bd \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o \n\ud83c\udd9a CD Tondela \n\ud83d\udd63 20:30\n#SomosPorto https://t.co/xcvq9RUbOT 125 a\u00f1os de historia\ud83d\udc4f\ud83d\ude03 \nParab\u00e9ns @FCPorto \ud83d\udd35\u26aa  #FCPorto125 https://t.co/8SDWiiDBSt 44 puntos en la primera jornada en #Minuto61 \ud83e\uddd0\ud83d\ude00 Por detr\u00e1s de @2010MisterChip... Ya tengo la alineaci\u00f3n lista para la jornada de hoy \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa qu\u00e9 tal os fue a vosotros? A\u00fan os pod\u00e9is unir aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/NwP51XUL7K https://t.co/dpdoO51bZD Enhorabuena Lukita\ud83d\udc4f\ud83c\udffc!! #TheBest #FIFAFootballAwards @lukamodric10 https://t.co/EEhFmjVM3q Acabando el lunes pero sin dejar de lado la canci\u00f3n de hoy, #ElLunesSuena con un grande, Manolo Garc\u00eda. Que lo disfrut\u00e9is.  https://t.co/f4A3m2tB1k Volver a ganar!! Sumar 3\ufe0f\u20e3 puntos!! Este equipo fue campe\u00f3n el a\u00f1o paso porque fue el mejor!! Y quiere seguir demostrando que lo sigue siendo!! Camino dif\u00edcil, meta bonita!! \ud83d\udc09 https://t.co/fa7TI1jI38 D\u00eda de partido . #SomosPorto \n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio do Bonfim \n\ud83c\udd9a Vitoria Setubal \n\ud83d\udd56 21:00 https://t.co/JzlNZCeUEu Os espero a todos en mi liga #Minuto61. Vamos!! Ma\u00f1ana empieza una nueva jornada. Pod\u00e9is uniros aqu\u00ed \n\ud83d\udc49 https://t.co/NwP51XUL7K \nSi no lo adivin\u00e1is antes, pronto os cuento el por qu\u00e9 del nombre\u2026 \ud83e\udd14 https://t.co/zLqlW3kHBj #WorldPaellaDay No estoy en Valencia, ciudad emblema de la \ud83e\udd58. Estoy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 , en la zona de Angeiras. Fabuloso!! https://t.co/a8e3Dv524W Con la mente puesta en la liga. #FCPorto \ud83e\udde4\ud83d\ude0f https://t.co/8WWwwhUBAh @SergioAsenjo1 @92pacheco @2010MisterChip @ecosdelbalon @David_Heras Pondr\u00e9 al que se lo gane! Aqu\u00ed no hay meritocracia! Soy exigente! Vamos! A currar en l\u00f3s entren\u00f3s! Ya tengo listo mi equipo \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 Qu\u00e9 os parece? Me pregunto si los expertos @2010MisterChip, @ecosdelbalon y @David_Heras pueden luchar conmigo por el liderato.\n\nTODOS los que quer\u00e1is jugar pod\u00e9is uniros a la liga en este enlace \ud83d\udc49 https://t.co/NwP51XUL7K https://t.co/sowwbC5yTy AMIGOS os atrev\u00e9is a competir conmigo en una liga espa\u00f1ola de @realfevrES??\n\nEstoy creando un gran equipo, ahora os cuento m\u00e1s\u2026\ud83e\udd14 Hoy empieza la @ChampionsLeague. Mi 20\u00b0 temporada en esta gran competici\u00f3n.  \n\ud83c\udfdf  Veltins Arena\n\ud83c\udd9a FC Schalke 04 \n\ud83d\udd56 21:00 \n#SomosPorto\ud83d\udc09 https://t.co/pn7vTL96xl No queridos amig@s! No estamos de visita a una cueva en \ud83c\udde9\ud83c\uddea ! Es el t\u00fanel de vestuarios del Veltis Arena! Diferente. Empieza la @ChampionsLeague ! https://t.co/uTjC67KE1a Hoy tenemos en el #ElLunesSuena a #LosRodriguez. Os acord\u00e1is de su canci\u00f3n #SinDocumentos??  Que teng\u00e1is buena semana gente! \ud83d\ude01  https://t.co/GqQuZWKkqr En la cuenta de Instagram del @FCPorto est\u00e1n sorteando mis guantes \ud83e\udde4\u26bd\ufe0f! \nEntra y participa \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/CfZvID2BNr que teng\u00e1is un buen s\u00e1bado!! \ud83d\ude04 https://t.co/6oxREJLg7Z D\u00eda de partido. #SomosPorto \ud83d\udc09   \n\ud83c\udfdf Estadio Do Drag\u00e2o  \n\ud83c\udd9a GD Chaves \n\ud83d\udd56 20:30 https://t.co/HUvDubnKUo @GarciaPosti \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 si usara chanclas todos los d\u00edas seguro que me dir\u00edas lo mismo!! @M_A_Moya Me ruborizas amigo!! Muchas gracias!! Tambi\u00e9n un 12 de septiembre, en esta ocasi\u00f3n, de hace 19 a\u00f1os... #debutcasillas https://t.co/GBLU0cQ7zY Hoy, 12 de septiembre de 2018... a punto de empezar el entrenamiento... https://t.co/Sai9KLaeeH Seguro que algo bueno est\u00e1is tratando!! Suerte!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\udf40 https://t.co/RcMRvlgSJ9 Buenos d\u00edas gente!!\ud83d\udc4f Vamos a por la semana con @thestrokes!! #ElLunesSuena \ud83c\udfbc\ud83d\ude01 https://t.co/RI2oXkcDNJ RT @visitportugal: How to Spend One Perfect #Summer Day in #Porto  https://t.co/mwaCuwNyvE  | via 1st Day of Summer Travel Blog #Portugal #\u2026 Semana de entrenamiento completada\u2705 \nSeguimos. #SomosPorto https://t.co/MV2yQqEw9V Devuelve este tuit con tu portero favorito (de toda la vida) de cada pa\u00eds:\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea \n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddea \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83d\ude03 @Arriagaabogado ha sido nominada a los Premios Emprendedores 2018, enhorabuena a @jesusmarriaga y su equipo por el gran trabajo que hacen revolucionando el sector! \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Pod\u00e9is votarlos aqu\u00ed: https://t.co/9MKnTlEtHC \ud83d\udc48\ud83c\udffc https://t.co/IqCAQnV7Cc #OdioEnLaRedDtv Magn\u00edfico programa! Totalmente recordable. Nos est\u00e1n haciendo m\u00e1s agresivos las redes sociales? RT @Diario_Pontev: #Mundo \ud83d\udca5 Un terremoto de magnitud 4,6 en Portugal se deja notar en el sur de Pontevedra\nhttps://t.co/U4i6tfB4SW No hay mejor manera de empezar la semana que con un grande como #ManoloGarcia.\ud83d\ude03 Hoy en #ElLunesSuena #NoEstesTriste. Feliz semana gente. https://t.co/DtoSqF4aP6 Ante las adversidades: UNI\u00d3N!! \u27953\ufe0f\u20e3\ud83d\udd1d\ud83d\udc09 https://t.co/7jbfRxSIPM D\u00eda de partido\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\n\ud83c\udd9a Moreirense\n\ud83d\udd63 20:30\n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o\n#SomosPorto https://t.co/HV4sJkVhud #BienvenidoSeptiembre https://t.co/MTLOYLUXNW Sorteo de @ChampionsLeague 18-19 https://t.co/iwHAQl8D8g RT @ChampionsLeague: Group D \n\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Lokomotiv Moskva\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Porto \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Schalke \n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Galatasaray \n\n#UCLdraw Preparados. #SomosPorto #UCLdraw https://t.co/kag180IOgd Empezamos!! #ElLunesSuena es de @rosaliavt con #PiensoEnTuMir\u00e1. Que teng\u00e1is buen d\u00eda gente!\ud83d\ude03 https://t.co/sH095A8rrg #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f Hoy partido en Dragao \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/TI290PAco2 Mucha suerte para esa final de hoy @SeFutbolFem !! Ya estamos muy orgullosos los espa\u00f1oles de vosotras!! \u00c1nimo!! #MundialSUB20 https://t.co/6eUL99eazn Rincones de Oporto! \u2693\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/neOfV1SumF Para @UEFA estos son lo 3 mejores jugadores del a\u00f1o. A qui\u00e9n votar\u00edas t\u00fa? Quitar\u00edas alguno? Meter\u00edas a otro? Suerte a los nominados!! Se sufre! \ud83d\ude30 \nSe gana! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nSe siente! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/Et1zu16WI5 Empezamos la semana con @soyRayden y @Leiva_Oficial , vamos a por ello \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/LbcjawZVP7 #ElLunesSuena Siempre saco fotos despu\u00e9s de una victoria para compartirla con vosotros. Hoy, voy a poner esta! Gente que viene a apoyar al @FCPorto ! Siempre hasta el fin! Por vosotros \u201cadeptos\u201d! #rumboalBi #somosporto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/SLnH4sMoQL Hoy jugamos \ud83d\udc09 \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \n\n\ud83c\udd9a Belenenses\n\ud83c\udfdf Estadio do Jamor \n\u23f0 20:00 h\n\n#SomosPorto https://t.co/7n7QRVKKri DEP Kofi Annan. Un referente en la lucha contra la desigualdad. @pnud https://t.co/K49EA0jPts #FelizFinDeSemana \ud83c\udf05 https://t.co/e9DfmYwj7h Somos diferentes ,somos porteros!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/Yt748nemtL Primeros 3\ufe0f\u20e3 puntos de la temporada!! No hay relajaci\u00f3n!! Queremos m\u00e1s!! Nuevos retos esta temporada!! Superaci\u00f3n!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \ud83d\udc09 https://t.co/nIeoR2qC7m Dos jugadores impresionantes! Dos grandes personas! Muchas gracias por todo queridos @21LVA &amp; @3gerardpique ! Que momentos vividos juntos en @SeFutbol ! Suerte en lo que os queda de carrera! https://t.co/6g4u42MJFq Buenos d\u00edas!! \ud83d\ude03 Empezamos la semana a tope con #ElLunesSuena y lo nuevo de @justinbieber \"No Brainer\" La hab\u00e9is escuchado?? \ud83d\udc49 https://t.co/DGMs5R8dE4 Claro que te ayudo m\u00e1quina!! Da igual que no se llegue!! Me has pedido algo precioso y habr\u00e1 que intentarlo!! Salud!! \ud83d\udc76 https://t.co/5UtISSwaHe Empezamos\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \n\ud83c\udd9a GD Chaves \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o \n\u23f0 21:00 \n#SomosPorto https://t.co/EjaNoctOCS Estas preparado para el inicio de otra temporada? \ud83d\udc4d\ud83c\udffc #rumboalBI https://t.co/ZidfMU0oHG Despu\u00e9s de la SuperTa\u00e7a van 24! Vamos a por m\u00e1s \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/hmT71wI2PP Despu\u00e9s de un gran fin de semana\ud83c\udfc6 vamos a empezar con alegr\u00eda! Para #ElLunesSuena de hoy os dejo con @lorimeyersband y #MiRealidad \ud83c\udfbc\ud83c\udfa7 Feliz semana https://t.co/DxdQyRloYQ Est\u00e1n de vacaciones... https://t.co/quJehdwW1j @MuelasRNE Si te acuerdas, m\u00e1ndales a la mierda de mi parte! Jajaja Gracias Carlos!! Desde luego que hay que seguir teniendo ganas e ilusi\u00f3n por conseguir conquistas!! Abrazo grande https://t.co/VO5sx0JB81 ENORME CAMPEONA \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/Hh4zmEs5Pu Muchas gracias a mi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 querida!! https://t.co/He1r7pt6JT Gracias Antonio!! Enhorabuena por esa Copa del Rey de vela tambi\u00e9n para ti!! https://t.co/cod6nHmPXw Agradecido por tu mensaje David!! Eres un fen\u00f3meno!! Orgulloso de ti!! https://t.co/K2nrqYq32U Y es as\u00ed queridos amigos: ma\u00f1ana ya toca pensar en el inicio del campeonato!! Que lo disfruten los seguidores del @FCPorto pero nosotros a revalidar el t\u00edtulo!! #rumboalbi \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/HBufu7VWfs Ladran, luego cabalgamos... mirar al futuro amigo!! No se vive del pasado: ni para lo bueno ni para lo malo!! Abrazo grande https://t.co/zIxPwpZkk5 SuperCAMPEONES!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6 https://t.co/dnS32QhA6o Querido Jaime: Muchas gracias de coraz\u00f3n!! Te mando un gran abrazo!! https://t.co/NHfqW7HCB0 Gracias fen\u00f3meno!! La ambici\u00f3n es seguir queriendo ganar m\u00e1s!! Un abrazo https://t.co/Kq05zPtiy8 Mi segundo t\u00edtulo con el @FCPorto !! Con esta copa ya son 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 en mi palmar\u00e9s!! Permitidme que peque de protagonista pero estoy muy feliz!! \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09\ud83c\udfc6 https://t.co/H8z8xKcTiN \ud83c\udfc5Supercopa de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \nCAMPEONES!! https://t.co/s1qn0J6PIE Primer partido oficial de la temporada. Vamos a por ello \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\ud83c\udd9a CD Aves\n\ud83c\udfdfAveiro\n\u23f0 20:45\n\n#SomosPorto #superta\u00e7a https://t.co/n3wLK6A5gr \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/vxD9fOtG9f Enormes!!! Campeonas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/0Qff9eDVvj Buenos d\u00edas!!! Queda una semana menos para empezar ya la liga!!\ud83d\ude09\ud83d\udd35\u26aa #ElLunesSuena de hoy es de @Pharrell https://t.co/21pZIXC45B #FelizSemana Somos grandes, somos Porto!! Dragao \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/um3K7NnicA Presentaci\u00f3n del equipo para esta nueva temporada 18-19!! Nueva ilusi\u00f3n y nuevas metas!! La pr\u00f3xima: Supercopa de Portugal!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/hrj067pOnB Espectacular parada!! https://t.co/2GoDHwr7wy Detr\u00e1s de cada uno de nosotros, hay una persona. Que levante la mano quien no haya fallado alguna vez. Aprender de nuestros errores nos har\u00e1 m\u00e1s fuertes y aceptarlos m\u00e1s humanos.  #yotambienfallo https://t.co/jwLOdicfTh El a\u00f1o que viene se cumplen 50 a\u00f1os (supuestamente) que el hombre pis\u00f3 la Luna. Estoy en una cena con amigos... discutiendo sobre ello. Elevo la tertulia a p\u00fablico! Cre\u00e9is que se pis\u00f3? Yo no! @CrakMadrid Y las que quedan por hacer!! M\u00e1s de 10\nCantadas me quedan por hacer... @CarlosCorraliza @TonySopranoRM Si no s\u00e9 salir, para que iba a hacerlo? Es de tontos... es simple! @TonySopranoRM  https://t.co/r8IB44DhoF Nueva sesi\u00f3n de entrenamiento!! Arrancamos otra semana y seguimos preparando el inicio de \u00e9poca!! Ayer, victoria en el amistoso ante @Everton !! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/hoEolDTWwH Bom dia \ud83d\udc4b Hoy empezamos el d\u00eda y la semana con #LaGranOla de @DFAmusic. Que pas\u00e9is buena semana! #ElLunesSuena \ud83d\ude03\u00a0https://t.co/5CQJ45N82k Este ataque a @LorisKarius va a terminar alguna vez? Hablo de \u00e9l como tantos otros guardametas. Hay muchos m\u00e1s problemas serios en el mundo joder! Dejar al chaval en paz! Tambi\u00e9n es persona. Como lo somos todos! Seguimos con la preparaci\u00f3n de esta temporada! Toca ponerse al d\u00eda y mejorar en cada entrenamiento! No se mira la edad! Se mira la ilusi\u00f3n y las ganas! Esta \u00e9poca ser\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil que la pasada! For\u00e7a @FCPorto ! https://t.co/H6p1GP7a9w De las fotos m\u00e1s buenas del mundo del cine!! Alguna otra que me sorprenda? #elpadrinoreparto https://t.co/FnYZqlJNp8 Siempre juntos @FCPorto !! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/YicjOV3fsY Que bueno verte de vuelta crack! Felicidades @19SCazorla \ud83d\ude03 https://t.co/Ncz10tXn8S Empieza una nueva semana!! #ElLunesSuena a @maroon5 con #GirlsLikeYou \ud83d\ude03\ud83d\udc4f Buenos d\u00edas! https://t.co/o9V4kCJeC0 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc6 @FIFAWorldCup CAMPEONA DEL MUNDO!! \ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 20\u2019 por delante! 4-2 para Francia! \u201cA PER TOTES\u201d c'est fini @FIFAWorldCup Minuto 60. La cosa pinta mal para \ud83c\udded\ud83c\uddf7. Este gol de Pogba es casi definitivo. 3-1 Descanso @FIFAWorldCup . 2-1 gana Francia a Croacia. C\u00f3mo veis la 2\u00aa parte? Otro error! Perisic no puede quitar la mano. Matuidi quiere cabecear, mide mal y no la da con la cabeza. Perisic se encuentra la bola. Para m\u00ed, no es penalti. Que golazo de Perisic!! Madre m\u00eda!! 1-1 Sinceramente, no entiendo muy bien el uso del VAR. El \u00e1rbitro se\u00f1ala una falta que no es a Griezman. Gol de Francia en esa acci\u00f3n. No pasa nada. Duelos \u00e9picos de @FIFAWorldCup final #encuestaikerfinal Que portero ser\u00e1 m\u00e1s determinante en la final? #encuestaikerfinal Final @FIFAWorldCup Te parece interesante el partido por el 3er puesto de @FIFAWorldCup ?? FINAL DE CONSOLACION @FIFAWorldCup Otro grande!! Si, se\u00f1or!! Cuidadmelo!! No le asust\u00e9is!! https://t.co/Z8I1dFpDSZ Estamos llegando al final del Mundial, con una final in\u00e9dita y dos grandes selecciones. Os dejo mi punto de vista en #ConexionMundial @sportium https://t.co/xn43xBJ1NI Un a\u00f1o m\u00e1s finalizamos el campus @FundacionIker, incre\u00edble el ambiente vivido. Gracias a @adidas_ES, @CDMostoles, @CyLesVida por colaborar un a\u00f1o m\u00e1s. https://t.co/136Gw2YiaQ Aqu\u00ed ten\u00e9is a los dos equipos finalistas de la pr\u00f3xima @FIFAWorldCup !! Suerte para ambos!! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 VS \ud83c\udded\ud83c\uddf7 https://t.co/qmPSiPRjSf SEMIFINALES DE @FIFAWorldCup Las despedidas duelen, y m\u00e1s cuando se trata de un jugador as\u00ed. Agradecerte aquello que hiciste por un club al que le hiciste ser m\u00e1s grande de lo que ya era! Felicitarte por tu empe\u00f1o de querer ser el mejor y conseguirlo! Mucha suerte, en tu nuevo caminar, @Cristiano ! https://t.co/Ty9JgA4uPn Saman Kunan, un verdadero h\u00e9roe. Perdi\u00f3 el conocimiento cuando sal\u00eda del complejo de cuevas de Tham Luang. Llevaba provisiones a los chicos. DEP #RescateTailandia https://t.co/D1z4cw3FIu Ya est\u00e1n aqu\u00ed las semifinales del Mundial! Est\u00e1is preparados? Vamos con una nueva #ConexionMundial @sportium https://t.co/8QEWIBtGs7 F\u00fatbol, sin m\u00e1s!Un joven Mbappe se hace una foto con uno de sus \u00eddolos de la infancia: Henry.Este \u00faltimo, gana la Copa del Mundo con Francia hace 20 a\u00f1os.Hoy, si gana a su pa\u00eds, accede con B\u00e9lgica a la final.Las vueltas que da la vida y, en este caso, el f\u00fatbol! By: @Juezcentral https://t.co/KN6g3Y95ce Delantera. Qu\u00e9 dupla os da mas miedo? #encuestaikermundial Duelo de porter\u00edas. Qui\u00e9n os parece mejor? #encuestaikermundial SEMIFINALES DE @FIFAWorldCup En una semana final de @FIFAWorldCup ? #encuestaikermundial Una vez que t\u00fa selecci\u00f3n se despide de @fifaworldcup_es , te sigue interesando ver los partidos del resto de selecciones y ver quien es el nuevo campe\u00f3n del mundo? Qu\u00e9 seleccionador os est\u00e1 pareciendo el m\u00e1s destacado en esta @fifaworldcup_es ? #encuestaikermundial Y si hubieran pasado las otras 4 selecciones eliminadas en cuartos de @fifaworldcup_es ? Qui\u00e9n seria campeona del mundo? Ahora que ha ca\u00eddo tambi\u00e9n Brasil. Qu\u00e9 selecci\u00f3n de las que estaban llamadas a ser candidatas a ser campeonas y han ca\u00eddo, te han defraudado m\u00e1s?  #encuestaikermundial Llegando hasta semifinales algo de culpa tendr\u00e1n ciertos jugadores que componen las diferentes selecciones . Entre estos, para mi, est\u00e1n los m\u00e1s destacados: Te esta gustando el nivel de f\u00fatbol en este @fifaworldcup_es de Rusia? Son parte fundamental del rendimiento de su equipo. Que portero est\u00e1 siendo m\u00e1s importante para llevar a su selecci\u00f3n hasta semifinales? #encuestaikermundial Llegamos a semifinales de @fifaworldcup_es !! Estas selecciones son las que optan al t\u00edtulo mundial!! Qui\u00e9n ganar\u00e1? #encuestaikermundial CUARTOS DE FINAL @FIFAWorldCup CUARTOS DE FINAL @FIFAWorldCup Hoy, dos compa\u00f1eros han sido protagonistas: Lloris &amp; Courtois. Muy determinantes en sus respectivas victorias con sus selecciones. Felicidades a ambos!! A vosotros, qui\u00e9n os ha resultado m\u00e1s brillante? De Bruyne, Hazard &amp; Lukaku \ud83d\udd1d. Muy bien B\u00e9lgica en defensa. Orden atr\u00e1s. La segunda parte va a ser muy buena. Cre\u00e9is que Brasil podr\u00e1, al menos, empatar el partido? CUARTOS DE FINAL @FIFAWorldCup CUARTOS DE FINAL @FIFAWorldCup Pu\u00f1os fueraaaaa!!! https://t.co/YRCjtcmpnW Estoy en ese momento de pretemporada en el que mi CABEZA tira del carro para ejercitarme pero mi CUERPO no responde a la llamada. https://t.co/n9fmULyNn2 RT @FundacionIker: La Fundaci\u00f3n Iker Casillas dice S\u00cd a acabar con la pobreza infantil @crecyl @CruzRojaMadrid https://t.co/UJcqsNBd3l Os dejo otra #ConexionMundial esta vez desde Porto, y ya de pretemporada. Aun as\u00ed seguimos muy atentos al Mundial. @sportium https://t.co/dKapAtWExs Madre m\u00eda Colombia!!! I \u2764\ufe0f \u26bd\ufe0f https://t.co/qf54VIeRYW Ya puedes correr @otaviomonteiroo que jam\u00e1s podr\u00e1s atraparme!! Vuelo!! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 https://t.co/xI7pVU2CYB OCTAVOS DE FINAL @fifaworldcup_es OCTAVOS DE FINAL @fifaworldcup_es Todos los jugadores belgas agradecen a sus aficionados el apoyo recibido. Thierry Henry, aplaude al equipo nip\u00f3n. RESPECT https://t.co/3OadpZYsFb Madre m\u00eda Oliver Atom!! Bal\u00f3n de oro!! Are you ready?? 3,2,1,... go!! A por la 20\u00aa temporada como profesional!! @FCPorto Thanks!! https://t.co/Rk0vx3MxwV Lo prometido es deuda crack! Espero que vaya todo bien, abrazo! https://t.co/RxiWcRjZMt Empieza una nueva pretemporada \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \n\nVamos @FCPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/hMCSHlq4aQ OCTAVOS DE FINAL @FIFAWorldCup OCTAVOS DE FINAL @FIFAWorldCup Buenos d\u00edas!!! Vamos a por la semana \ud83d\udcaa \nEn #ElLunesSuena de hoy os traigo OCEAN de @MartinGarrix y @thegreatkhalid\ud83d\udd7a\ud83c\udffb A ver si os gusta! \n https://t.co/jtgZ6DfBhV #FelizLunes Siempre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!\nAlways \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! \nSempre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!\nToujours \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!\nImmer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! #HagamosQueOcurra https://t.co/7tk8POtOJ6 OCTAVOS DE FINAL @FIFAWorldCup OCTAVOS DE FINAL @FIFAWorldCup Nuevo v\u00eddeo de #ConexionMundial. Previa del Espa\u00f1a vs Rusia. @sportium https://t.co/yf7M2JX1fi Desde que me he ido (han pasado 48 horas) de @losprota : ten\u00e9is mejor cara @GarciaPosti , @martinolimx , @LRZague &amp; \u201cInmortal\u201d !! Cuidad de mi buen amigo @Oficial_RC3 !! \ud83d\ude1b\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/0tL6G1ixLp OCTAVOS DE FINAL @FIFAWorldCup OCTAVOS DE FINAL @FIFAWorldCup 10 a\u00f1os. Como si fuese ayer. #Recuerdos https://t.co/CoWhxoqPx0 Ahora bien!! Estate tranquilo!! Si\u00e9ntate!! Imagina que hoy, despu\u00e9s del \u00faltimo partido de grupo hubiera un sorteo del mundial!! Los primeros en un bombo!! Los segundos en otro!! Primero contra segundo de grupo no pueden enfrentarse!! Imagina!! Qu\u00e9 golazo!  Cu\u00e1l te ha gustado m\u00e1s? Se ha hablado mucho de \u00e9l, el VAR! Qu\u00e9 os parece? Qu\u00e9 selecci\u00f3n os ha parecido la revelaci\u00f3n? La decepci\u00f3n de este torneo? Sed justos! Y en la posici\u00f3n de porteros? Qu\u00e9 opini\u00f3n ten\u00e9is? Para m\u00ed, estos son los m\u00e1s destacados: Acaba la fase de grupos de @FIFAWorldCup !! Que jugador piensas que ha destacado m\u00e1s?? Para m\u00ed, estos: Acto ben\u00e9fico de @FIFAWorldCup en la Plaza Roja junto a los #FIFALegends! \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/F1UiOyCeBC \u00daltimo d\u00eda en el plat\u00f3 de @losprota . Solo tengo palabras de agradecimiento a todos los que me hab\u00e9is recibido con los brazos abiertos!! Muchas gracias de coraz\u00f3n @AztecaDeportes !! Suerte  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd !! https://t.co/cnziXd14Z0 No querido!! La Virgen de Guadalupe!! https://t.co/axUgqaKYXY Si hubieran utilizado el VAR antes @MichelGonzalez ... alguien aporta alguna jugada m\u00e1s ?? #nosinelVAR https://t.co/yVfwaj6Fqu \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 VS \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd VS \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\udded VS \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VS \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Buenos d\u00edas!! Os dejo mi visi\u00f3n de la jornada de ayer! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n#DesdeRusiaconCasillas Episodio 10 \ud83d\udcfa\n\nLINK: https://t.co/purGRvj5g2 \ud83d\udca5 https://t.co/yMXvt1URO2 #HagamosQueOcurra https://t.co/JxUCy5ajPb Aqu\u00ed un nuevo v\u00eddeo de\u00a0#ConexionMundial. Previa del Espa\u00f1a vs Marruecos. \u00daltima cita de la fase de grupos. Vamos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u261d!!! @sportium https://t.co/ZOH7z4EtY4 Buenos d\u00edas!!! En #ElLunesSuena de hoy tenemos a @U2 con #V\u00e9rtigo. Un cl\u00e1sico que nunca falla. Preparados para animar a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8?? \u261d\ud83d\ude03\nhttps://t.co/5ll3NdS2yZ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VS \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 VS \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe VS \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 VS \ud83c\uddea\ud83c\uddec Benditos locos!!! @losprota !!! Cada d\u00eda una experiencia nueva!!  Grandes @martinolimx , @LRZague &amp; @GarciaPosti !!! \ud83e\udd96 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/7xhmyO4v0n Y Polonia, en el GRUPO H, eliminada!  Qui\u00e9n no pasar\u00e1 a la siguiente ronda?? GRUPO G!! Lukaku VS Kane!! Qu\u00e9 selecci\u00f3n quedar\u00e1 1\u00aa ?? El GRUPO F, este grupo est\u00e1 calentito!! \ud83d\udd25 Qui\u00e9n dir\u00e1 adi\u00f3s a esta @FIFAWorldCup ? En el GRUPO E, Costa Rica ya est\u00e1 eliminada. Qu\u00e9 selecci\u00f3n se despedir\u00e1 tambi\u00e9n de la @FIFAWorldCup ? Ufff!! GRUPO D!!! Qui\u00e9n pasar\u00e1?#encuestaMundialCasillas En el GRUPO C: cre\u00e9is que Australia va a pasar de ronda? #encuestaMundialCasillas En el GRUPO B de @FIFAWorldCup : cu\u00e1l es la selecci\u00f3n que no pasar\u00e1 a octavos de final? #encuestaMundialCasillas En el GRUPO A de @FIFAWorldCup : qu\u00e9 selecci\u00f3n pasar\u00e1 como 1\u00aa de grupo? #encuestaMundialCasillas Retweet, si t\u00fa tambi\u00e9n creciste con \u00e9l y sus camisetas!! Very nice!! https://t.co/W0k7HalDa5 Como en Espa\u00f1a no se vive en ning\u00fan lado pero te aseguro que la ciudad de Oporto re\u00fane todo para vivir estupendamente!! #soydePortodeadopcion https://t.co/93jtZfMQpe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 VS \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 VS \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f VS \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83c\udde9\ud83c\uddea VS \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 VS \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udde7\ud83c\uddea VS \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3 Que orgullo poder conocerle en persona!!! Muchas gracias!!! \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 &amp; \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/RagNQSgjqv Ayer Argentina era un desastre y todo era ruina. Hoy es candidata aunque depende: \n1) GANAR\n2) Y si gana, y gana Islandia, meter 1 gol m\u00e1s que ellos!! T\u00d3CATE LOS CATAPLINES!! Ya disponible #DesdeRusiaconCasillas Episodio 7! El empate de Dinamarca y Australia y las victorias de Francia y Croacia, destacando un inmenso @lukamodric10 \ud83c\udfa9\ud83d\udd1d\n\nViviendo la @FIFAWorldCup desde dentro \ud83d\ude0e! Feliz fin de semana \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n\nVIDEO \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/YMzM2etm7W \ud83d\udca5 https://t.co/hkC4FAEADF 10 a\u00f1os??? No puede ser!!! Como pasa todo tan r\u00e1pido??? @cesc4official te acuerdas?? https://t.co/LvUi4B8LA0 @dipuavila Navalacruz. Abrazos https://t.co/A4u6XrsQ5k \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 VS \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\uddf3\ud83c\uddec VS \ud83c\uddee\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VS \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Si ayer qued\u00f3 eliminada matem\u00e1ticamente Marruecos, hoy le toc\u00f3 a Per\u00fa. Por m\u00e1s que lo pienses, por m\u00e1s que analices, esto se llama F\u00daTBOL... Ayer compart\u00ed un rato con mis amigos de @adidasfootball en #Moscu , muy grandes! \ud83d\udd1d\u26bd\ufe0f ||| \ud83d\ude0e https://t.co/f3uUHJotrZ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 VS \ud83c\udded\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 VS \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 vs \ud83c\udde6\ud83c\uddfa Importante victoria de la @SeFutbol \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nOs dejo mi opini\u00f3n en el siguiente enlace #DesdeRusiaconCasillas \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/OJfPTtv5BK https://t.co/niCqF4Q7P4 Uruguay 1 - 0 Arabia Saud\u00ed \nQui\u00e9n jug\u00f3 mejor? Primeras dos selecciones clasificadas para la siguiente ronda: Rusia y Uruguay. Felicidades! Se enfrentan en el \u00faltimo partido del grupo para decidir el 1er y 2\u00ba puesto. El empate, beneficia a los anfitriones. Un d\u00eda m\u00e1s en #ConexionMundial. Hoy quiero hablar de las sensaciones que puede tener la Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola ante Ir\u00e1n. Vamos a por el segundo partido. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa @sportium https://t.co/fhILsu2KOV Me parece incre\u00edble que MARRUECOS no haya sumado un solo punto en estos dos partidos que ha jugado. No s\u00f3lo eso, que no haya hecho un gol en ambos! Esto es el f\u00fatbol... Qui\u00e9n est\u00e1 jugando mejor en el Portugal VS Marruecos? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VS \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe VS \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 VS \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 \u00a1\u00a1Campeones!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc enhorabuena equipazo, que grandes!! https://t.co/Hp3QuS7E67 1\u00aa jornada para todas las selecciones. \ud83c\udf21 de la @fifaworldcup_es hasta ahora en base a las sensaciones. Est\u00e1is de acuerdo? \n\n\u2b06\ufe0f Uruguay, Espa\u00f1a, Croacia, M\u00e9xico, B\u00e9lgica &amp; Jap\u00f3n \n\n\u2194\ufe0f Alemania, Peru, Francia, Inglaterra, Brasil &amp; Portugal\n\n\u2b07\ufe0f Argentina, Polonia &amp; Marruecos Te aconsejo que repases el partido querido amigo... Un t\u00edo de tu nivel futbol\u00edstico no me puede dar ese argumento!! https://t.co/Np6oSNB87P Tambi\u00e9n!! https://t.co/X25iKN3Lul A\u00f1adir\u00eda Alemania. Creo que fue fiel a su juego y gener\u00f3 ocasiones. No entraron en esta ocasi\u00f3n. https://t.co/RKog9CKqk8 Colombia ha jugado 92\u2019 con un hombre menos... \ud83d\ude13 https://t.co/2vHJyRiTks Polonia VS Senegal \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa VS \ud83c\uddea\ud83c\uddec \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 VS \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Veo alineaci\u00f3n de \ud83c\udde8\ud83c\uddf4, sorpresa! Mucho \u00e9xito esta temporada!! #BienvenidoSalva https://t.co/WbYpBUgEHp Os dejo el episodio 4 de #DesdeRusiaconCasillas donde os voy contando lo que va pasando en la @FIFAWorldCup \n\nPincha aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/ntVitQvtd4 \ud83d\udca5\n\nBuen d\u00eda a tod@s \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\ud83d\ude03 https://t.co/qINgIgQsqY De todos los mejores Buffet Libre, el mejor el de las ABUELAS!! https://t.co/MC65yADMyK Si tanta \u201caudiencia\u201d genera, habr\u00e1 que seguir transmitiendo mis opiniones a todos!! Gracias por la confianza!! https://t.co/0eLS8Mw1E8 Segundo d\u00eda de #ConexionMundial. Hoy hablamos de los jugadores m\u00e1s relevantes en la @FIFAWorldCup. @Sportium https://t.co/Gc5J0gHT6R Buen material!! Esto es de colecci\u00f3n!! https://t.co/d3V6F4f45d Os traigo la canci\u00f3n oficial del @FIFAWorldCup. Qu\u00e9 os parece #LiveItUp para #ElLunesSuena??\n#FelizSemana a todos! #HagamosQueOcurra \ud83d\ude03\u00a0https://t.co/7UEzD0934i Genialidad!! \ud83d\ude02 https://t.co/KcB5XSnaqU Me ha gustado M\u00e9xico. En todo! Cuando ha plantado cara a Alemania. Cuando ha tenido que defenderse. Cuando ha contragolpeado en la primera parte. Ha sabido sufrir. @yosoy8a &amp; @HHerreramex \ud83d\udd1d. Los germanos juegan bien. Hoy no han tenido suerte. Enhorabuena M\u00e9xico! https://t.co/bdVjcns0Tx Incre\u00edble ambiente que se ha vivido hoy en el estadio!! \ud83d\udd1d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/6eCACK3ZId Yo no me canso de competir. Mi coche, tampoco. #Jaguar #EPACE\n #modoJaguar https://t.co/g9Npzw6OTB \u00a1Contin\u00faa la #WorldCup\u2060 \u2060! Hagamos rodar el bal\u00f3n de los #ODS y marquemos un gol contra la pobreza y la desigualdad. Juntos podemos conseguir la victoria m\u00e1s importante de todas: alcanzar los #ObjetivosMundiales #Para2030 https://t.co/ZbeYuljZBy @PNUD @FundacionIker https://t.co/qdzUBhv88U #HagamosQueOcurra https://t.co/L9W4kavFUk Bienvenidos a #Conexi\u00f3nMundial. Una serie de videos donde hablar\u00e9 de todo lo que pasa en el Mundial junto a @Sportium https://t.co/tHeav6gp2B Mi maestro \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #legend https://t.co/7KkhpYWuyN Ella, @Ronaldo y yo \ud83d\ude0d https://t.co/8QmFv5xJoC RT @fifaworldcup_es: Ni\u00f1os de 211 pa\u00edses disfrutaron con @IkerCasillas #ESP &amp; @AlexScott #ENG en el Internacional @Football4F 2018. #Rusia2\u2026 RT @deynac18: Gracias @IkerCasillas  y @Carles5Puyol por compartir sus an\u00e9cdotas e impulsar el f\u00fatbol femenino via #ElMomentoDeBrillar  \n\nT\u2026 Hoy empieza el Mundial para Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00danete ya a la #CasillasRFLeague #JoinTheFevr\n\nToday starts the World Cup for Spain! Join the league now #CasillasRFLeague #JoinTheFevr @RealFevr\n\nhttps://t.co/qbMaFImqHh Alguien me har\u00eda el favor de ponerle t\u00edtulo a esta foto?? #modocopadelmundo https://t.co/JH2s6V5wM3 Cread historia de nuevo. #HereToCreate #createdwithadidas @adidasfootball @SeFutbol https://t.co/CPJ15FoTkS Cuantos recuerdos juntos. Sigues igual que siempre. \ud83d\ude03#WorldCupRussia2018 https://t.co/9lwuLKQrhe Ya estoy preparando mi equipo para desafiarte en el Mundial, \u00fanete a m\u00ed en la liga #CasillasRFLeague. \nNos vemos en RealFevr! #JoinTheFevr\n\n\u27a1 https://t.co/8t7T1QtFLj @realfevr https://t.co/OALhsVmZSk Con mis amigos de @Azteca en el programa Protagonistas del Mundial. \u26bd\ud83c\udfa4 #WorldCupRussia2018 https://t.co/JjhJz7UhOe Todo el apoyo al nuevo seleccionador, tenemos un gran grupo y la ilusi\u00f3n tiene que permanecer intacta #VamosEspa\u00f1a https://t.co/XbZFk1Aswc Congratulations!! https://t.co/AC1yz87Iiu Grandes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/ynlsMQnn6M RT @FIFAWorldCup: An unique experience for some of Moscow's brightest students... \n\nAhead of the #WorldCup, they had the chance to ask ques\u2026 Modo @FIFAWorldCup \ud83d\udd1b\u26bd\ufe0f \ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #NuevaFotoDePerfil https://t.co/CNd9hFkuRw Cu\u00e1nto f\u00fatbol...Y cu\u00e1ntos recuerdos. Grandes!! Un placer juntarnos otra vez! \ud83d\ude4c #team \u26bd\ufe0f https://t.co/iFk0BHkEra Inmejorables vistas las que tenemos desde el set de @Azteca de la Plaza Roja. Incre\u00edble Mosc\u00fa. \ud83d\ude42\ud83d\udcf8 #WorldCup2018 https://t.co/uxc9Rh6rrZ Ha sido un placer asistir al Legends Fan Interaction Event de @FIFAWorldCup en la Moscow State University. Muchas gracias a todos por el cari\u00f1o recibido!! #WorldCup https://t.co/PFAm0y3d8s Disfrutando de buenos momentos en los d\u00edas previos a la @FIFAWorldCup, hoy con @valeriy_karpin y #AndreasBrehme. #WorldCup https://t.co/Ynnix8OLyA Descansa en paz campe\u00f3n! https://t.co/VjI9pEBchY Feliz Lunes desde #Rusia!! Hoy traigo #OtraEstrellaEnTuCoraz\u00f3n de @Demarcoflamenco y mi hermano @SergioRamos. Empezamos una semana muy bonito!! \u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  #ElLunesSuena \ud83d\ude03\u270c  https://t.co/eBuAxUNjur #WorldCup Pues eso!! Que quer\u00e9is que os diga?? 11\u00aa CAMPE\u00d3N DE @rolandgarros !!! Felicidades querido @RafaelNadal !!! Muy muy grande!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/W3HTCEubHq \ud83c\udf27 \ud83c\udf27 \ud83c\udf27\ud83c\udf27\ud83c\udf27 https://t.co/F9jA0a9Kx9 @FCPorto \ud83d\udd1d https://t.co/K1G8IDXGEa Necesito clases de dise\u00f1o... Joker y Batman me van a denunciar por semejante... no s\u00e9 ni c\u00f3mo calificar... hazlo t\u00fa por m\u00ed!! https://t.co/R1tx4LJtDD Queda poco para el inicio de @FIFAWorldCup !! Con qu\u00e9 selecci\u00f3n te quedas de los \u00faltimos 4 Mundiales? #encuestafutboleraiker @ElMenuBT @SeFutbol Quien narices es ese Pablo Sorrado?? Alguno me lo hab\u00e9is mencionado var\u00edas vesces... Damas y caballeros: \nAqu\u00ed ten\u00e9is a la Selecci\u00f3n que me va a hacer, corrijo, nos va a hacer a los espa\u00f1oles CAMPEONA DEL MUNDO POR SEGUNDA VEZ EN LA HISTORIA!! \n\u2b50\ufe0f....\u2b50\ufe0f\ud83d\udca8 https://t.co/ZRSvUqo75f Mira que hay cosas del f\u00fatbol que me alegran pero esta, sin ninguna duda, me alegra mucho!! Vamos @19SCazorla !! Nadie m\u00e1s que t\u00fa se merece esta nueva oportunidad!! https://t.co/QZ2A4G7VIz Buenos d\u00edas!! \ud83d\ude03 Empezamos la semana con #YaVer\u00e1s de @esfunambulista  #ElLunesSuena \nhttps://t.co/b4aFaMwIrh Muchas gracias amigo!!! Mucha suerte para ti tambi\u00e9n!!! Te mereces lo mejor crack!!! https://t.co/8P5koYxPpY Hoy es un d\u00eda triste para los madridistas.\ud83d\ude14 Nos repondremos!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #graciaszidane https://t.co/MnBb5s7fmH @ArCaNgEl__23  https://t.co/LIhVOxzVui Muy contento por colaborar con @sportium durante el pr\u00f3ximo mundial! \ud83d\ude03\ud83d\udc4f https://t.co/5ON5I6VDnl RT @FundacionIker: Un a\u00f1o m\u00e1s decimos S\u00ed a a la integraci\u00f3n, decimos S\u00ed a acabar con la pobreza, S\u00cd a la SOLIDARIDAD \u00bfy t\u00fa? necesitamos tu\u2026 Para #ElLunesSuena de hoy os dejo con @coldplay \ud83d\ude09 https://t.co/P8Yt3rLBZ6 #FelizSemana \u00a1\u00a1\u00a1Campeones!!! Enhorabuena @realmadrid, incre\u00edble una vez m\u00e1s. La leyenda continua #HalaMadrid #CHAMP13NS https://t.co/vg4VpFFEa1 RT @380amk: \u26bd @IkerCasillas se ha unido recientemente a @realfevr, el mejor manager de f\u00fatbol. \ud83d\ude01 #380amk #380football https://t.co/Q297uMTi\u2026 4 a\u00f1os. Poco m\u00e1s que a\u00f1adir. \ud83d\ude04\ud83d\ude4c\ud83c\udfc6 #tbt https://t.co/rKR2CsmjLB Mucha suerte crack! Todo lo mejor para esta nueva etapa, abrazo!! https://t.co/JSXU1XoQZy RT @380amk: \u26bd @IkerCasillas y @gianluigibuffon son m\u00e1s que porteros. Son compa\u00f1eros, rivales y amigos. \ud83d\udc4f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642 #380amk #380football https://t\u2026 Gracias a tod@s por este rato, sois muy grandes!! Seguiremos haciendo m\u00e1s y con m\u00e1s sorpresas \ud83d\ude03\ud83d\ude09  os sigo leyendo por aqu\u00ed y en el resto de redes! Buena tarde!!! #TertuliaConIker https://t.co/Tc3pXYeO58 Venga !!! Va!!  No se\u00e1is taca\u00f1os!! Un regalito!! https://t.co/3DYrYbahho No s\u00e9 si emocionante pero te aseguro que es de las m\u00e1s dif\u00edciles para cumplir tus metas: subir a 1\u00aa divisi\u00f3n!! Mucho equipos que han estado en ella en otras temporadas. Nivel competitivo al maximo!! https://t.co/DAFcynk97F Supongo que mi 1\u00aa temporada no estr\u00edan contentos pero para m\u00ed fue dif\u00edcil. Ten\u00eda que amoldarme a la ciudad, al pa\u00eds y a la liga portuguesa. Como en todo cambio se necesita un periodo de adaptaci\u00f3n pero en el f\u00fatbol eso no se puede pedir. https://t.co/fdqgMmNlu1 Si te digo con sinceridad, no se cuando los colgar\u00e9 pero si se que va quedando menos. Este @fifaworldcup_es voy a experimentar como comentarista en la @Azteca . Ya te dir\u00e9 despu\u00e9s!! \ud83d\ude09 https://t.co/CRArs6kemg Muchas gracias Aitana! Me gustar\u00eda ir a Australia. Debe ser incre\u00edble https://t.co/sk0GPhQ56m Fue dif\u00edcil tomar la decisi\u00f3n de salir de Madrid y Espa\u00f1a pero siempre estar\u00e9 agradecido al trato de cari\u00f1o de Oporto y Portugal. https://t.co/xjZy9no4fA Tengo que confesar que ha sido uno de los momentos m\u00e1s bonitos que he vivido. Ese campo, la gente, su educaci\u00f3n y admiraci\u00f3n en esas palmas... muy agradecido. Esos momentos se agradecen. https://t.co/ySXA2NDovi Es m\u00e1s f\u00e1cil afrontarla habiendo conseguido algunos de los objetivos que te marcas en el inicio de la \u00e9poca. En mi caso, voy a sumar que seguir jugando es un privilegio enorme a mis 37 a\u00f1os!! https://t.co/cynC0uNxPL @LuisRubiales ha sido y es un hombre de f\u00fatbol. Ha estado vinculado mucho tiempo a la @afefutbol. Supongo que traer\u00e1 cambios. Mucha suerte en su nueva etapa!! https://t.co/BJ0HkBt67S Claro que si!! Tenemos que afrontar la Supercopa de Portugal a principios de agosto. Y ya dije que el @FCPorto el a\u00f1o que viene tiene que ganar el BICAMPEONATO. En las dos Copas ca\u00edmos en las semifinales y por penaltis. Tambi\u00e9n son un objetivo!! Y hay que mejorar en Europa!! https://t.co/dZFiLwKFfx Yo creo que est\u00e1 pregunta va ligada con el partido en si. En Sud\u00e1frica en el Soccr City... en Lisboa en la final de la 10\u00aa... https://t.co/A0br5CHhyU A d\u00eda de hoy: Espa\u00f1a, Alemania, Francia y Brasil claras favoritas. B\u00e9lgica puede ser la sorpresa. https://t.co/vb3Ndjzt3P Por supuesto!! Estaremos animando para conseguir la 13\u00aa!! En mi opini\u00f3n no ser\u00e1 f\u00e1cil... todo el favoritismo va hacia @realmadrid y eso no me gusta... esta semana, sin ir m\u00e1s lejos, he visto como en diferentes finales coperas de cada pa\u00eds ha habido sorpresas! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 , \ud83c\udde9\ud83c\uddea @ \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/S6nSIYKJnf Me encanta!! Este chico tiene un potencial enorme!! Seguro que va a darnos alegr\u00edas tanto en @realmadrid c\u00f3mo en @SeFutbol !! https://t.co/DcnDGzY9N7 Bueno, yo tuve una despedida en su d\u00eda de mi anterior club. La vida me ha llevado a jugar en otro equipo y no s\u00e9 si ser\u00e1 igual a la que tuve en Madrid o ser\u00e1 diferente... me alegro mucho por @andresiniesta8 , @gianluigibuffon &amp; @Torres . Se lo merec\u00edan! https://t.co/o0rugvvlmt Para m\u00ed ser\u00eda muy dif\u00edcil pisar el Bernab\u00e9u con otra camiseta de un equipo espa\u00f1ol. Mi etapa en mi pa\u00eds se cerr\u00f3. Qui\u00e9n sabe? Puede que en @ChampionsLeague vuelva!! https://t.co/CIoXnn9mSd Si te digo la verdad no lo s\u00e9. Vamos a disfrutar un a\u00f1o m\u00e1s y cuando termine la temporada que viene ya veremos. El cuerpo y la cabeza tienen que estar de la mano para seguir afrontando retos. Eso s\u00ed, en Portugal me han tratado muy bien desde que llegue. https://t.co/AZInLj2eIQ Yo creo que ya es pedir por haber querido ganarlo todo pero eso es siempre dif\u00edcil!! Una Copa Confederaciones y una  @EuropaLeague hubiera supuesto el \u00e1lbum completo!! https://t.co/csZh3TKVmK La experiencia es un grado. A medida que cumples a\u00f1os te vas conociendo mejor y sabes que es lo que mejor te conviene para poder afrontar el d\u00eda a d\u00eda de la competici\u00f3n. El descanso es necesario y una buena alimentaci\u00f3n m\u00e1s! https://t.co/gzji59AON3 Creo que @SeFutbol es una de las favoritas. Luego en un @fifaworldcup_es hay que tener varios factores en cuenta: no lesiones y suerte! https://t.co/b1pQlVk2Rt Si quieres preguntar algo... recuerda!! #tertuliaconiker En 15\u2019 #tertuliaconiker RT @juventusfc: #UN1CO per qualsiasi portiere. Anche per due portieri non qualsiasi. @Manuel_Neuer &amp; @IkerCasillas \ud83d\udc50\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/L677b9\u2026 El futuro es tecnol\u00f3gico! Por eso me he juntado a la mejor plataforma de fantasy, la @realfevr!\n\n#RealFevr #FantasySports #JoinTheFevr https://t.co/IsAgBT40It \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/akRKNPwgSn Feliz Lunes!! Hoy toca #D\u00e9jalaQueBaile con @MelendiOficial y @AlejandroSanz para  #ElLunesSuena.\nVaya pedazo de equipo no??? Que pas\u00e9is buen d\u00eda! \ud83d\ude1c\nhttps://t.co/q8crd5ueFT @DANIROVIRA Van pesando lo suyo!! Deje atr\u00e1s los 36... esto empieza a subir como la espuma!! Muchas gracias a todos los que, por esta red social, hab\u00e9is perdido algo de vuestro tiempo para acordaros de m\u00ed!! #saudade #obrigado #porto https://t.co/Je0i2lGniN Muchas gracias Jes\u00fas Maria! Un abrazo!! https://t.co/Xe7WemxEIq Muchas gracias Eduardo, nos vemos pronto. Abrazo!! https://t.co/UgXId6eY0B Enhorabuena equipazo!!! Haciendo historia, bonito n\u00famero siempre.... #LaDecima \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #HalaMadrid @realmadrid https://t.co/I7zQxscP5B @BorjaFF Eres Picolo?? https://t.co/TQF8GjleqJ @Cafe_Quijano Abrazo grande queridos! Graciassss @NavarroMontoya Gracias @NavarroMontoya !!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ivan_campo Abrazo grande se\u00f1or!! Gracias Gracias @jmalvpal, un abrazo!! https://t.co/kMtC9dDhGC @FernandoSanzD19 @FCPorto Gracias Fernando! Abrazo! Gracias Chemita!! En breves me tienes por ah\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23, estoy preparado!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc abrazo grande! https://t.co/ZTgCCa1nAs Obrigado querido Antonio!!! Eres un crack!!! https://t.co/8lfO0cR3v3 Remedios!! Much\u00edsimas gracias!!! https://t.co/F8n3mCDCAW @TonyAguilarOfi Gracias crack!! Muchas gracias amigos!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc @LaLiga \ud83d\udd1d\u26bd\ufe0f https://t.co/bC7b7wDYDw Thanks!! https://t.co/fOlwl6mqHE Obrigado!! #SomosPorto \ud83d\udc99 https://t.co/ohfenrk0F7 Happy Birthday @PetrCech \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc! https://t.co/pJCnIiQdSI Gracias!!! Vamos a por la @FIFAWorldCup \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/34uI338GBG @aedfi_ES @rfef @SeFutbol Gracias!! Grande amigo! Cu\u00eddate, un abrazo!!! \ud83d\ude03 https://t.co/TYtY12RROm \u2764\ufe0f\ud83d\ude03 https://t.co/5jnFhmFKjk Thanks \ud83d\ude4c\ud83c\udffc! #GoodwillAmbassador https://t.co/ECdID6beAO \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude03\ud83d\ude03 https://t.co/CCDRYIU7Vw Gracias amigo! Un abrazo grande!! https://t.co/8lfO0cR3v3 @ChristianG_7 Gracias!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc - Hola! Me han dicho que cumples a\u00f1os! \n- Si, te han informado bien! \n- Cuantos? \n- 37\n- Uff! Son mucho para jugar al f\u00fatbol!! Deber\u00edas retirarte..\n- \u201cON-DAAAAA VI-TALLLLLL\u201d https://t.co/Ve2W6Gs5O7 55\u2019 de vuelo a Madrid y me sent\u00eda observado... me percat\u00e9 de todo al aterrizar... https://t.co/UewNSnxr2h Muchas gracias amigos!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/em7GCmnUcr \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \u27951\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc09 https://t.co/q9safV0ml2 Bueno, parece que os gusta la idea que est\u00e1 empezando a coger forma en @FIFAWorldCup . Probablemente podamos disfrutar de esta nueva competici\u00f3n en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. A m\u00ed me gusta. Con el tiempo ser\u00e1 importante y de prestigio. https://t.co/EocOgR4Qtv Te deseo lo mejor en la pr\u00f3xima etapa que empieza para ti. Te mereces todo lo bueno amigo @gianluigibuffon. \ud83d\ude03\ud83d\udc4f https://t.co/SXbU4J9Kqw La RIVALIDAD DEPORTIVA debe existir en el terreno de juego pero la VIOLENCIA DEPORTIVA no puede existir ni en el campo ni fuera de el. Me solidarizo con los compa\u00f1eros del @Sporting_CP y RECHAZO con may\u00fasculas lo sucedido en el d\u00eda de ayer. FUERA los VIOLENTOS de este deporte! Seguro que si pero por si las moscas: te has dado cuenta que quedan 3 a\u00f1os y medio para el siguiente @fifaworldcup_es ?? https://t.co/aYgJ1C0f6K #encuestafutboleraiker Imagina un campeonato nuevo.24-32 clubs de todo el mundo.Los mejores por pa\u00eds/ranking.Cada 4 a\u00f1os. Se empieza a especular con la COPA MUNDIAL DE CLUBS!!Que elegir\u00edas? Pues veo que sois m\u00e1s de t\u00edtulos con vuestro pa\u00eds!! Eso hab\u00e9is votado. Voy a lanzaros otra pregunta de un tema que he o\u00eddo hablar durante estos \u00faltimos meses. Espero vuestras respuestas tanto en votaci\u00f3n como en el propio tweet. https://t.co/3J4L3NttnH Veo que la gente muestra rechazo al m\u00e9todo de voto. Muy bien, hag\u00e1moslo f\u00e1cil. Buena semana a todos!! RT @FCPorto: Alex Telles, @HHerreramex, @IkerCasillas e @CoachConceicao receberam os pr\u00e9mios de melhor defesa, m\u00e9dio, guarda-redes e treina\u2026 #encuestafutboleraiker t\u00fa que preferir\u00edas?? \nRT Champions con tu club\nFAV Mundial con tu pa\u00eds https://t.co/95qjnbqMJQ Buenos d\u00edas!! \ud83d\udc4b Hoy #LaLola de @Cafe_Quijano en #ElLunesSuena \ud83d\udd90\ud83d\ude0b\nhttps://t.co/4wWs2ZaVIi Fin de fiesta! #aliados @porto https://t.co/JxVPUAPYXq \u201cEpic runner\u201d #FelizS\u00e1bado https://t.co/yMS7h6kTdM Muito obrigado portistas #marazul #nascidosparavencer @FCPorto https://t.co/zcF5wmHccr @A_Trallon Hazme caso amigo: no entres al trapo... disfruta de tu Madrid actual y al\u00e9grate por mi Porto de adopci\u00f3n!! Feliz!! Y m\u00e1s feliz por haber conquistado el campeonato!! El @FCPorto , \u201cadeptos\u201d y la ciudad de Porto se lo merec\u00edan!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/z9D51jA2pq \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/IfZjdjQmZ5 RT @LigadeCampeones: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Oporto = campe\u00f3n por primera vez desde 2013 \ud83c\udfc6\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n#UCL https://t.co/7YnSVwIGoW \ud83d\udd1d\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/r6mQ2cVKxJ No se si lo sab\u00e9is pero el @FCPorto es campe\u00f3n de liga!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\ud83c\udf7e\ud83c\udf89 https://t.co/FbldLPx75s Eso no vende pinchazos... https://t.co/jxZn4dpRXr \u201cNuestra alegr\u00eda, la de todos vosotros portistas\u201d #parabens @FCPorto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6\ud83d\udc99 17/18 \ud83e\udd47 https://t.co/08MfadwLxb Empezamos la semana! #ElLunesSuena es para @JavierBeret con Ojal\u00e1. \ud83d\ude03\nY vosotros que escuch\u00e1is? \ud83d\ude47\u200d\u2642\u270c#FelizSemana https://t.co/2nR81zH5PI \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc09\u270c\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f https://t.co/OuP1pkAxy7 RT @FCPorto: #MarAzul @ Marqu\u00eas, Lisboa \ud83d\udd35\u26aa\n#nascidosparavencer #fcporto https://t.co/dp2MEr75VT \ud83c\udfc6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/0IPx6uZFku RT @marega91: Campe\u00f5es !!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\u2764\ufe0f\nChampion !!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\ude0d\nAl Hamdoulileh \ud83d\ude4f\ud83c\udffe https://t.co/sCTxpU2Ci4 RT @FCPorto: Jorge Nuno Pinto da Costa: \"Deixo um sincero agradecimento a todos os que tornaram este t\u00edtulo poss\u00edvel.\"\n\n#nascidosparavencer\u2026 RT @2010MisterChip: #OJOALDATO - @IkerCasillas y @olitorres10 son los dos primeros jugadores espa\u00f1oles en la historia del f\u00fatbol que logran\u2026 RT @jalisdelaserna: El mejor jugador espa\u00f1ol de la historia. El m\u00e1s determinante para sus equipos. Un hombre quw ha ganado partidos con los\u2026 RT @EFEdeportes: El Oporto de @IkerCasillas se proclama campe\u00f3n de la Liga portuguesa tras el empate entre Sporting y Benfica https://t.co/\u2026 RT @FCPorto: CAMPE\u00d5ES CAMPE\u00d5ES CAMPE\u00d5ES CAMPE\u00d5ES CAMPE\u00d5ES \ud83c\udfc6\ud83d\udc99\n\n#nascidosparavencer #fcporto https://t.co/w2YAhfnllN RT @FCPorto: Eu quero o Porto campe\u00e3o! \ud83d\udd35\u26aa\n#nascidosparavencer #fcporto https://t.co/61ANlqBmEP RT @FCPorto: Campe\u00f5es \ud83d\udd35\u26aa\n#nascidosparavencer #fcporto https://t.co/BABUhwD6VL RT @FCPorto: O Felipe tem uma mensagem para ti \ud83d\udd35\u26aa\n#nascidosparavencer #fcporto #MarAzul https://t.co/4iujEl2xLf RT @ricbpereira: Campe\u00f5es \ud83d\udc99\ud83c\udfc6\ud83e\udd47 #SomosPorto #FCPorto @FCPorto https://t.co/Rl7reT70I1 RT @DalotDiogo: Acordamos Braga! O CAMPE\u00c3O VOLTOOOU!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @FCPorto https://t.co/gVSaReJJWA RT @FCPorto: #MarAzul @ Avendida dos Aliados \ud83d\udd35\u26aa\n#nascidosparavencer #fcporto https://t.co/timmLZuDSS RT @FCPorto: #MarAzul @ Avendida dos Aliados \ud83d\udd35\u26aa\n#nascidosparavencer #fcporto https://t.co/WIo9XFS1DH CAMPEONES \ud83c\udfc6  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9  \u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc99 https://t.co/WmlGbEDhaa \u201cEl mejor profesor: el fracaso es\u201d\nMaestro Yoda #StarWarsDay https://t.co/fB9PrsdEMv RT @CDMostoles: CAMPUS DE VERANO I \u00a1Ya abierto \u2714\ufe0f el plazo de inscripci\u00f3n \ud83d\udcdd para el Campus \u26bd de Verano \ud83c\udf34 'Estrella de M\u00f3stoles - @Fundacion\u2026 Muchas felicidades amigo. Fuerte abrazo!!\ud83d\ude03\ud83d\ude4c https://t.co/ChZZjBBceD Llegar a 3 finales seguidas de @ChampionsLeague es como @lavecinarubia : de guapas!! A seguir haciendo historia @realmadrid #HalaMadrid https://t.co/Eo5Sgkdc46 Buenos d\u00edas!!! En #ElLunesSuena de hoy tenemos a mi querido @AlejandroSanz con #Capit\u00e1nTap\u00f3n  #FelizSemana \ud83d\ude03\u270c https://t.co/1xoGiQX4k9 Despu\u00e9s de un largo camino, nos falta el \u00faltimo tramo!! Victoria en Madeira!! #SomosPorto #MarAzul \ud83d\udc09\ud83d\udd35\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/kJUu2ZDwWl D\u00eda de partido. #SomosPorto \ud83d\udc09\n\n\ud83c\udfdfEstadio dos Barreiros\n\ud83c\udd9a Mar\u00edtimo\n\u231a 18:00 horas\n#LigaNos \u26bd https://t.co/0Y5zUFytZR Salida de Dragao al aeropuerto. Rumbo: Madeira. No se explica. Se vive!! #SomosPorto \ud83d\udd35\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc09 https://t.co/wqDqGQfCGT Ha sido un placer poder disfrutar de tu f\u00fatbol en Espa\u00f1a y compartir vestuario contigo. Juntos, ganamos lo m\u00e1s bonito. Por separado, m\u00e1xima rivalidad con el mayor respeto! Suerte @andresiniesta8 en tu nueva etapa. #GraciasIniesta https://t.co/ATI0JNeyPO Siempre es bueno estar rodeado de los mejores \ud83d\ude03 @jesusmarriaga #Hag\u00e1mosloF\u00e1cil @ArriagaAbogado https://t.co/qnpJekcul6 Qu\u00e9 bueno verte otra vez crack @hugosanchez_9 \ud83d\ude03 https://t.co/hrDOtH6Wzm + 3\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\nDe regresso ao nosso lugar:  1\u00ba \u261d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\nFaltam 3 finais \ud83d\udcaa\ud83e\udd19\ud83d\ude4c\nJuntos at\u00e9 ao fim\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 #somosporto https://t.co/vwdGPKAysH D\u00eda de partido. #SomosPorto \ud83d\udc09  \n\ud83c\udfdfDrag\u00e2o \n\ud83c\udd9a Vitoria Setubal \n\u231a 20horas https://t.co/ETl3qDVtUS Para #ElLunesSuena de hoy el crack de @Avicii y una de sus canciones que m\u00e1s me gusta, #Levels. DEP Genio, te vas joven pero nos dejas tu m\u00fasica para siempre!   #FelizSemana https://t.co/3j2cOlG7pj Un honor formar parte de esta humilde pero gran cuenta madridista. Son muchos los jugadores que defendieron esta gloriosa camiseta. Estar dentro de los 50 elegidos es motivo de alegr\u00eda!! #50MejoresHistoriaRealMadrid https://t.co/KtidH9gHr6 Hoy nos toca #Ta\u00e7adePortugal \u26bd\n\ud83c\udd9a Sporting CP\n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio Jos\u00e9 de Alvalade\n\ud83d\udd63 20:30h\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/dgzCgAHcb7 \u26d4 fotos. Obrigado! \ud83d\udd90\ud83d\ude01 https://t.co/9v2aV5hnQv #ElLunesSuena de hoy es para @vetustamorla con #Fuego \ud83c\udfa7 \n#FelizLunes \ud83d\ude09\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/MHwWkoAFjh buena semana a todos!! Querido Luis: \n De tu padre s\u00f3lo tengo palabras de agredicimiento. De peque\u00f1o uno ten\u00eda un sue\u00f1o y ese sue\u00f1o era ser como Arconada. Disfrute poco de \u00e9l por la edad de ambos pero esto pasa de padres a hijos, y en mi casa, SIEMPRE HAB\u00cdA cr\u00edticas buen\u00edsimas!! https://t.co/xxRAdrNNhf Hoy ha sido una victoria incre\u00edble!! De esas que no se olvidan!! Me alegro por todos los seguidores del @FCPorto !! Disfruten!! Eso s\u00ed, nosotros a pensar en el mi\u00e9rcoles: vuelta de semifinales de Copa!! Queremos estar en Lisboa en Mayo!! #somosporto https://t.co/iKaVDuYRm0 D\u00eda de partido. Vamos a por ello \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\ud83d\udd55 18:00 h\n\ud83c\udfdf Estadio da Luz \n#SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/V6XZdt3t3s \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/BfwzivreTh RT @paulita_happy: Por fin,no me puede hacer m\u00e1s ilusi\u00f3n.\n@IkerCasillas https://t.co/aocCIycavG Grandes recuerdos junto a mi querido @Carles5puyol !!! Felicidades por el cumplea\u00f1os!!! https://t.co/HaJbEmC02a Ese fin de semana de agosto con toda la familia... \u270c\ud83c\udffc https://t.co/MrT5pWUstr Congratulations!!! \nFelicidades!! \n\ud83c\udf8a\ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83c\udf89 https://t.co/GMX0aevMNp Empieza una nueva semana!! #ElLunesSuena a @RozalenMusic con #Girasoles \ud83d\ude03\ud83d\udc4f Buenos d\u00edas! \ud83d\udc1f\nhttps://t.co/1SZyGTdGdl Objetivo conseguido! +3 pontos!  Next Stop:  Luz!!!  Seguimos juntos at\u00e9 ao fim\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a\ud83e\udd19 https://t.co/go1VbGGpnO D\u00eda de partido. #SomosPorto \ud83d\udc09  \n\ud83c\udfdf Estadio Do Drag\u00e2o \n\ud83c\udd9a Aves \n\ud83d\udd56 18:00h https://t.co/VrUv2aaPYJ Quase ao mesmo tempo. Dois Penalty\u2019s. Um apita-se, outro n\u00e3o. Boa Noite. https://t.co/NKOm4Hdwic @jorgeazorin06 @CrakMadrid @SeFutbol Esa foto es en Segovia. Preclasificatorio para Eurocopa sub16 en Escoc\u00eda 1997 Un honor viniendo de un grande como tu, muchas gracias @Palop1! https://t.co/xljOXdQHeZ @AdriSanMiguel Gracias crack! Abrazo Adri! Gracias @380amk !! https://t.co/3UV8geto2Y Gracias @FCPorto!! #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/4QS7wO8LA9 Muchas gracias!!! Y #APorLa13! https://t.co/lBCanIUOgg @Miguel_layun Gracias Miguel!! @Bodo_Illgner Muchas gracias Bodo!! Muchas gracias leyenda! Abrazo @gianluigibuffon https://t.co/Rjeag2Uzyn @RaulGudino1 Gracias Raul! Abrazo fuerte!! Grande @SergioRamos! Abrazo!! https://t.co/kiaHbfgHge @Codina13 Gracias crack!! Danke @Manuel_Neuer !! https://t.co/lDIam2iiQk Muchas gracias @andresiniesta8!! Vamos a por esos 1000 m\u00e1s!! Abrazo grande https://t.co/KCOe8EZcQA #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f gracias!! https://t.co/ThbPuxismX @FCPorto @TheRealSalgado Grande @TheRealSalgado!! Gracias!! Muchas gracias!! Vamos @rfef @SeFutbol !! https://t.co/520ZplqpA1 Gracias Puyi! Abrazo grande! @Carles5puyol https://t.co/B4EVzZJCXt @FCPorto @MorientesNo9 Grande @MorientesNo9! Gracias!! @HHerreramex Gracias crack! @HHerreramex Y ahora, toca entrenar y preparar el partido del domingo en Dragao! Vamos a por ello @FCPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 1\u20e30\u20e30\u20e30\u20e3 partidos oficiales! Muchas horas de entrenamiento y esfuerzo para poder lograr este sue\u00f1o como profesional. Gracias por el apoyo, familia, entrenadores, compa\u00f1eros y aficionados. GRACIAS y vamos a por 1000 m\u00e1s! #IkerCasillas1000 https://t.co/3yBCAsig79 Espectacular ayer el @realmadrid en Tur\u00edn. Gran trabajo del equipo \ud83d\ude4c\ud83c\udffc felicitar en especial a @Cristiano, qu\u00e9 golazo!! Mala suerte para mi amigo @gianluigibuffon esta vez. Apasionante @ChampionsLeague https://t.co/MNTd4t3sSW No conseguimos un resultado positivo el pasado lunes, pero seguimos vivos. Dependemos de nosotros para ganar la liga y todos juntos tenemos que hacerlo. #SomosPorto ahora m\u00e1s que nunca \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc99 #6partidos6finales \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/AuvcTpqYKZ Buenos tardes amig@s, varios temas de actualidad que me gustar\u00eda compartir... vamos a por ello en el siguiente HILO \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc Hoy es un d\u00eda importante. Hoy jugamos \ud83d\udd35\u26aa\n\n\ud83c\udd9a Belenenses\n\ud83d\udd63 20:00 horas\n\ud83c\udfdf Estadio do Restelo\n\n#SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/Col08H5xWL https://t.co/eM3sYhdu1Q N\u00e3o tenho rede na Serra.\ud83d\udeab\ud83d\udcf1Algu\u00e9m que segue a Liga Portuguesa me pode dizer como v\u00e3o os nossos advers\u00e1rios directos?    \ud83e\udd85&amp; \ud83e\udd81Ouvi dizer que o VAR foi protagonista ...\ud83e\udd14 Sin cobertura en la sierra. \ud83d\udeab\ud83d\udcf1 Alguien que siga la liga portuguesa me puede poner al tanto de nuestros m\u00e1s directos rivales??  \ud83e\udd81&amp;\ud83e\udd85 Me dicen que hoy el VAR ha sido protagonista... \ud83e\udd14 https://t.co/mVoNkjVSmP Enhorabuena campeona!!! Muy bien!!! https://t.co/x7cpmEvDeb En plena Semana Santa!! T\u00fa eres de los que se van a la playa o a la monta\u00f1a?? Disfruta del descanso!! \nRT \ud83c\udfd6 \nFAV \u26f0 https://t.co/lmqpCXO66x Querido @SergioRamos : muchas felicidades por tu 32\u00ba aniversario!! Parece que fue ayer y ya ha llovido desde que llegaste al vestuario del @realmadrid para darle un toque de tu alegr\u00eda!! La @SeFutbol es m\u00e1s de lo mismo!! Que los disfrutes!! https://t.co/RLNEjV1QOQ Torrijas para todos!!! Torrijas de la abuela!! Disfruten de la Semana Santa!!! Cuidado con el coche!! #FelizSemanaSanta https://t.co/wRkbdiqivO Este fin de semana, M\u00f3stoles se convierte en capital del f\u00fatbol base. \u00a1No os perd\u00e1is el Estrella de M\u00f3stoles @CDMostoles! https://t.co/UI6OHYimYc Feliz fin de semana a tod@s \ud83d\udc09 https://t.co/jb2bkydAIv RT @visitportugal: Porto (#18) y Alqueva (#19), dos de las \"Veinte escapadas en #familia para hacer esta #Semana #Santa\" https://t.co/Klfz9\u2026 Que mi querido @navedelmisterio me deje tranquilo!! Buenos d\u00edas!! https://t.co/Yv411f9NAl \ud83d\ude33 https://t.co/WbJdgk7Y3B Con un grande del f\u00fatbol, orgulloso de defender la misma porter\u00eda que \u00e9l en @FCPorto \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #goalkeeper #VitorBaia https://t.co/IeHDJNZd8d Amor eterno al azul! Buenas noches MI GENTE! \ud83d\udc99\ud83d\udc09\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/mNB7AvYTta Pr\u00f3xima paragem:  Bel\u00e9m\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nSomos Porto\nSeguimos juntos at\u00e9 ao fim\ud83d\udc99\ud83d\udc4c\ud83d\udcaa https://t.co/UWW8o1WLfX D\u00eda de partido. Forza @FCPorto  \ud83d\udc09\n\n\ud83c\udd9a Boavista \n\ud83d\udd63 20:30 \n\ud83c\udfdf Estadio do Drag\u00e3o https://t.co/8CsvdDLc1n Eso acredita que hoy no he estado muy metido en Twitter... solo estaba pendiente de los partidos!! I \u2764\ufe0f \u26bd\ufe0f https://t.co/Vbt04ZKVYF Querido @2010MisterChip : \nDebe ser la 1\u00aa vez en la historia de la @EuropaLeague que se clasifican para cuartos 8 equipos de 8 pa\u00edses diferentes, no?? https://t.co/kYAVG1tKc1 Yo vi a Jorge Campos cuando era ni\u00f1o. Y despu\u00e9s cuando ya rozaba la mayor\u00eda de edad @gianluigibuffon en el Parma o Barthez con Francia. Al debutar en 1\u00aa me gustaba remangarme la camiseta, y pasadas dos temporadas decid\u00ed cortarme las mangas https://t.co/mA1cai4TPw Domingo de f\u00fatbol. #SomosPorto\u26bd\ufe0f\u270c\ufe0f\n\ud83c\udd9a Pa\u00e7os Ferreira \n\u23f0 20:15 \n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio da Mata Real https://t.co/1Pc5lXPnJ6 Grandes recuerdos. Hace ya unos cuantos a\u00f1os @Bodo_Illgner \ud83d\ude09\ud83d\udc4f https://t.co/EL7AGA0f5U @arandaplus Nunca se sabe querido amigo...nunca se sabe!!! Ahora toca pensar en la Liga de Portugal!!! Restan 2 meses y medio y hay que estar a lo que hay que estar!!! Abrazos Respect \ud83e\udd1d  https://t.co/FW9klxIY5G Gracias a los aficionados desplazados, volvemos con la cabeza alta. Ahora a centrarse en los objetivos de liga y taca. #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/SaUav2q0cv Los d\u00edas de @ChampionsLeague siempre son especiales \ud83c\udd9aLiverpool \ud83c\udfdfAnfield \u23f020:45 #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/C8TzsKIe5Q Previa de Champions!! Entrenamiento en Anfield!!  https://t.co/os7dUua4fU Ya les puedes seguir en Twitter!! Top \ud83d\udc49\ud83c\udffc @380amk \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udd1d #bienvenidos https://t.co/P3Csp6uQge Empiezas la semana! #ElLunesSuena de hoy es para @IZALmusic con #Pausa\u270c Buen d\u00eda a todos! https://t.co/CsLJoPfLSk @StorrorParkour Amazing!!! Ay\u00fadame a poner un nombre a este v\u00eddeo... def\u00ednelo!! \ud83d\ude31 https://t.co/200vP4SrYO Descansa en Paz Capit\u00e1n. Mucho animo a su familia, amigos y a la gran familia del f\u00fatbol italiano #Astori https://t.co/xDMYmtIkmV Otro pasito m\u00e1s. Quedan 9 partidos. 27 puntos por jugar. El objetivo sigue siendo el mismo. No hay que bajar la guardia. No hay que celebrar nada. #SomosPorto \ud83d\udc99\ud83d\udc09 https://t.co/gpDQPfhZty Pensando en los 3 puntos. #LigaNos\ud83d\udd35\u26aa  \ud83c\udd9a Sporting  \ud83d\udd63 20:30 \ud83c\udfdf Estadio do Drag\u00e3o https://t.co/CJmBS6tprA Lleg\u00f3 marzo y hoy d\u00eda 1 cumple a\u00f1os otro mito de la porter\u00eda: \u201cEl Txopo\u201d Iribar. Muchas felicidades por esos 75 a\u00f1os!! Uno de los grandes porteros del f\u00fatbol espa\u00f1ol!! https://t.co/HV68F6yhsq RT @chemitamartinez: Es Gabriel, un ni\u00f1o que ha desaparecido en N\u00edjar, Almer\u00eda.\nSi lo ves avisa a @guardiacivil o llama a los n\u00fameros \u260e062\u2026 Muchas felicidades a estas dos leyendas de la porter\u00eda!! No me gusta poneros en un compromiso pero... cu\u00e1l os parec\u00eda mejor?? A m\u00ed me parec\u00edan (por los v\u00eddeos que he visto) muy muy buenos los dos!! \nRT Zoff\nFAV Maier https://t.co/KzJ79gFPDh RT @FundacionIker: Todos podemos sufrir una patolog\u00eda rara, aquellas que afectan a menos de 5 de cada 10.000 habitantes. Nuestro apoyo, sol\u2026 RT @RealSporting: \ud83d\udccc Con profundo pesar damos cuenta del fallecimiento de nuestro querido Quini. DEP\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/4ywg7jsNBf https://t.co\u2026 Mis condolencias a la familia de Quini. Otra leyenda que nos deja. Un abrazo inmenso \u201cBrujo\u201d  DEP https://t.co/eSwQmedMGv Ya hay ganador!!\ud83d\udc4f\nEntre todos los que hab\u00e9is  participado, el ganador de mi bota @adidas_ES firmada es @Jonaserrat. Enhorabuena!! \nM\u00e1s adelante habr\u00e1 m\u00e1s sorteos.\ud83d\ude03\n\n#FelizMartes y gracias a tod@s! Qu\u00e9 os parece mi bota firmada de @adidas_ES? Para participar solo tienes que hacer RT.\nMa\u00f1ana dar\u00e9 el ganador! #8MillonesIker https://t.co/UypAWsEodF La familia sigue creciendo. Ya somos 8 MILLONES! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude03\nLa mejor manera para agradecer vuestro apoyo es celebrarlo con un sorteo. En el siguiente tuit os cuento c\u00f3mo \ud83d\ude01\ud83d\udc40\ud83d\udc47\ud83c\udffc #8MillonesIker https://t.co/vxUXtlKBBZ Buenos d\u00edas!!! #ElLunesSuena de hoy es para @estoesLaMODA y Ojal\u00e1\ud83d\udd7a\ud83c\udffb#FelizLunes \ud83d\ude03\u00a0https://t.co/LaDbBY5Oev \ud83d\udc38 &amp; \ud83d\ude21 https://t.co/nnceMDQpx0 \ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc99 https://t.co/Cb9RzpRy23 D\u00eda de f\u00fatbol\ud83d\udd35\u26aa \n\n\ud83c\udd9a Portimonense\n\ud83c\udfdf Portim\u00e3o Est\u00e1dio\n\u23f0 20:15\n\n#LigaNos #SomosPorto https://t.co/j27kaN8PzZ 8.000.000 por aqu\u00ed?? En serio?? Que verg\u00fcenza!! \ud83d\ude0a MUCHAS GRACIAS!! https://t.co/9kLuDs8NJD Preparando en Lagos el partido del domingo. Buena tarde a todos!! \ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83c\udf1e https://t.co/dpEOtupvtr Hasta siempre amigo https://t.co/RzqnubaZgs #tbt #spanishteam #1997  https://t.co/pmEDDzOCd7 @ElChirincirco  https://t.co/oK54fNM0pV @ElChirincirco  https://t.co/g8xih2bxBm Quedan 45 minutos por delante. Vamos @FCPorto  \ud83d\udd35\u26aa\ud83c\udd9a Estoril\u23f0 18:00\ud83c\udfdf Coimbra da Mota https://t.co/oGB7WsB1m5 Si\u00e9ntate y disfruta. \ud83d\ude03\ud83c\udf05 #Porto https://t.co/WBLqcod8ri Veo el calendario y ha pasado tiempo desde que abandon\u00e9 la que siempre considerar\u00e9 mi CASA. 25 a\u00f1os dan para mucho. Y veo, tambi\u00e9n,que algo tienes que tener atravesado en t\u00fa garganta para escribir semejante bobada. Escribes t\u00fa o alguien te dice lo que tienes que poner? Creo lo 2\u00ba https://t.co/2jHQ8oU9wu 90\u2019 + 4\u2019 ( 4\u2019 x 2 ) + 1 hora + 1 d\u00eda + 1 semana + 1 mes + 1 a\u00f1o + 1 lustro + 1 d\u00e9cada + 1 siglo..... y si con esto no es posible: EL COMOD\u00cdN \u201cINFINITO\u201d! Feliz Lunes!! Hoy toca #LosCharcos de @_danielmartin_ . Que pas\u00e9is buen d\u00eda! #ElLunesSuena \u270c https://t.co/7tD799pSAR Tarde de f\u00fatbol en casa.\n\n\ud83c\udd9a Rio Ave \n\ud83c\udfdf Estadio do Drag\u00e3o \n\u231a18:00 \n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/a4ubVtPBrL RT @javierfernandez: Hoy ha sido un d\u00eda m\u00e1gico\ud83e\udd49\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26f8 \u00a1Gracias a tod@s por vuestro cari\u00f1o! #JFTeam #OlympicMedalist #JJOO2018 https://t.co/SWr\u2026 Y no me quiero olvidar de @Reginoherma por ese bronce ol\u00edmpico! Enhorabuena crack! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude4c #PyeongChang2018 \ud83e\udd49\ud83c\udfc2 https://t.co/R7Alzx4M39 Lo has vuelto a hacer. Enhorabuena @javierfernandez por ese bronce. De Navalacruz tenias que ser!! \ud83d\ude4c https://t.co/BSHH3qkoSd \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc para esta gente que nos alegra la tarde de s\u00e1bado!! #FelizSabado https://t.co/oYUGoCZ6SH RT @omomani: Casillas vs Salah\nPorto vs Liverpool\nWhat's your prediction? \n\u0643\u0627\u0633\u064a\u0627\u0633 \u064a\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0635\u0644\u0627\u062d \u0641\u064a \u0645\u0648\u0642\u0639\u0629 \u0628\u0648\u0631\u062a\u0648 \u0648\u0644\u064a\u0641\u0631\u0628\u0648\u0644\n\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629\u061f\n#c\u2026 RT @VIKTRESocial: The UEFA Champions League is back. And what a return! \ud83d\udc4c \n\n#UCL #ChampionsLeague #VIKTRE https://t.co/YtTXXHUAnO Como dice mi amigo @chemitamartinez... No pienses, corre \ud83d\ude05\ud83c\udfc3\u200d\u2642 https://t.co/740sioQw0V De estas tonter\u00edas que te hacen gracia y la gente te mira . Unos se r\u00eden porque te est\u00e1s riendo y otros te miran pensando que est\u00e1s bobo... https://t.co/ZbTNbe4BCl RT @SpheraSports: Todas nuestras portadas en nuestro Instagram. Te esperamos all\u00ed. Este 2018 vendr\u00e1 con novedades y contenido visual exclus\u2026 Equipo. #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/WmHA1WlsuD Totalmente de acuerdo!! Ir\u00eda m\u00e1s lejos: al igual que un coche tiene matr\u00edcula y pertenece a su propietario. En esta red social har\u00eda lo mismo: usuario y DNI de la mano... podr\u00eda ser?? https://t.co/HDBCTibEU8 Tiempo de carnaval \ud83d\udc79!! A cu\u00e1l de ellos te gustar\u00eda ir?? Para #ElLunesSuena de hoy os traigo a @Leiva_Oficial y su temazo ganador de un Goya!\ud83d\ude03 Enhorabuena Crack!\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c  https://t.co/RU8TQWgXR6\ud83c\udf99\ud83c\udfa7 #FelizLunes Dia da partida.\n \n\ud83c\udd9a Chaves \n\u23f0 16:00 \n\ud83c\udfdfEst\u00e1dio Municipal de Chaves\n\n #SomosPorto https://t.co/759xGfLbTt Parabens Portugal!! Orgullosos de vosotros @sefutbol, hab\u00e9is competido como campeones. Gran final \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc!! #FutsalEURO @UEFAFutsal With no doubts my friends, Spain of course \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! All my respect to Portugal,  which is my second home \ud83d\ude09\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Para porterazos vosotros!! Eso s\u00ed: @santicanizares me hacia la vida imposible!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/abCjH7m505 Crack @ricardinho10ofi, disfruto mucho con tu juego pero ma\u00f1ana tranquilo... \ud83d\ude09\ud83d\ude01 ma\u00f1ana todos con la @SeFutbol en la final de @UEFAFutsal! #vamos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cu\u00e1nto ha llovido desde entonces @santicanizares?? Buenos momentos! \ud83d\ude02\ud83d\ude09 https://t.co/9Ej21SFfrD Estamos en la FINAL de @UEFAFutsal !!! Qui\u00e9n ganar\u00e1 la \ud83c\udfc6?? Yo soy \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 !! Mucha suerte!!\ud83d\udc4d\ud83c\udffc RT @UEFAFutsal: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Paco Sedano the hero for Spain! \ud83d\ude4c\n\n@SeFutbol #FutsalEURO https://t.co/sDZcvzea2c 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3  PARTIDOS CON PORTO  https://t.co/gqOkB7KeYn RT @FCPorto: 100 jogos de @IkerCasillas de \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\n#FCPorto #FCPSCP https://t.co/iDZQsDnkgK 100 partidos, 100 momentos para recordar. #Obrigado https://t.co/aAZ8ba2SW7 RT @FCPorto: \ud83d\udcaf @IkerCasillas realiza hoje o 100.\u00ba jogo pelo FC Porto \ud83d\udd35\u26aa\n\n#FCPorto #FCPSCP https://t.co/Vil72YShm0 RT @2010MisterChip: FCP 1-0 SCP (FT) - Ida de las semis de la Ta\u00e7a de Portugal. Es el partido oficial n\u00famero \ud83d\udcaf de @IkerCasillas con el @FCP\u2026 Hoy jugamos en casa.  #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ud83c\udd9a Sporting CP \ud83c\udfdf Drag\u00e2o \u23f0 20:15#Ta\u00e7aDePortugal https://t.co/Enxj1g7VGW Para #ElLunesSuena de hoy os dejo con @PabloLopezMusic y #ElPatio\ud83d\ude01 https://t.co/IQxJuO4Aqh  \ud83c\udfbc\ud83c\udfa7 Ya era del @FCPorto !!! Ahora m\u00e1s!!! Un abrazo para ambos!!! Sois unos fen\u00f3menos!!! https://t.co/XnnqAv0yQK Y ahora, momento #SUPERBOWL ...\ud83c\udfc8 Querido @RaulArevaloZ y resto de compa\u00f1eros de reparto: \nMe ha gustado mucho la pel\u00edcula! Momentos de ternura y de risas. Un abrazo grande. #CineEspa\u00f1ol https://t.co/uLfWakx4Yn Seguimos el camino marcado!! No hay que confiarse que a\u00fan quedan obst\u00e1culos... pr\u00f3ximo objetivo: @Sporting_CP en Copa!! Que somos nos?? Portooooooooo!!!!!!!! https://t.co/oeyow9cHr0 @UDAlzira Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para su familia y amigos.Estas noticias duelen mucho. \u00c1nimo a toda la gente del @UDAlzira Partido en casa.  \n\n\ud83c\udd9a Sporting de Braga \n\ud83c\udfdf Drag\u00e2o \n\u23f0 20:30  \n\n#SomosPorto https://t.co/8Lw498sRSQ Oliiiiiiii !!!!!!!! Ya estoy aqu\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed !!!!!!! Vamos que llega el fin de semana !!!!!! https://t.co/TSq7oxzM4m Tanto que os gusta correr... os invito a que vay\u00e1is a Gredos... y m\u00e1s este fin de semana... ver\u00e9is que fresquito pas\u00e1is! Bueno para el cutis! https://t.co/3mriizhHAC Es viernes y tenemos la cabeza en el fin de semana. Otros, en mi caso, en el partido de ma\u00f1ana frente a @SCBragaOficial . Solo molestaros con una pregunta a los futboleros: que formato os gusta para las eliminatorias coperas?? #FelizViernes #luisaragones #tbt #4a\u00f1os https://t.co/L52hgOcnNk Mucho movimiento con esto de los \u201cfichajes de invierno\u201d!! Se hace muy largo el mes de enero (en general en todas las ligas europeas) aunque interesante a la hora de leer posibles traspasos de jugadores... rumores, rumores!! Cu\u00e1l ha sido el m\u00e1s top?? #fichajesinvierno S\u00f3lo puede jugar en competici\u00f3n europea menor. Es decir: que el equipo BLANCO juegue la Europa League. Eso se deber\u00eda revisar. Hablo como futbolista y como persona que quiere ejercer su profesi\u00f3n. Te ficha un equipo para que estes a su disposici\u00f3n en todo momento (salvo lesi\u00f3n) https://t.co/Ucm7X0U72F No est\u00e1 mal tirada pero...habr\u00eda que cambiar normas! Un ejemplo: un jugador X juega en el equipo AZUL. Le ficha el equipo BLANCO por mucho dinero pero al haber jugado competici\u00f3n europea (Champions) con el equipo AZUL ya no puede jugar en esa competici\u00f3n con el equipo BLANCO. https://t.co/YJ91ln2209 Hoy se cierra el MERCADO INVERNAL de fichajes en casi todas las ligas europeas. Me gustar\u00eda saber que opini\u00f3n ten\u00e9is al respecto. Os parece bien que sea en mitad de la temporada? Que dure un mes? Os leo... #mercadoinvernal Strong my friend! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/GAJcKpuQ3q Vas a un gran club, a una ciudad preciosa y a una liga considerada como la mejor!! Suerte maquina y a por todas!! #tomahawk \ud83d\ude80 https://t.co/i3EF1jnX85 Hoy jugamos @FCPorto \u26bd.\ud83c\udd9a Moreirense\ud83d\udccd Com. Joaquim A. Freitas, M. \u23f0 21:00 https://t.co/UQ95CNWMBH RT si t\u00fa tambi\u00e9n exprimes un lata como una naranja cuando queda poco en ella... https://t.co/IkZ3nF0zyn #ElLunesSuena a #\u00c9chameLaCulpa de @LuisFonsi.  https://t.co/IPdxcnQ6Ow \ud83c\udfa4\ud83d\ude0e Campeones de Europa!!! Enhorabuena Hispanos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c https://t.co/yonQWSsvw3 De todas formas, ya en muchas ligas de europea se juega a partido \u00fanico su competici\u00f3n copera. En alguna las semifinales a doble partido (Portugal) y en otras a partido \u00fanico en campo neutral (Inglaterra). A m\u00ed siempre me ha gustado m\u00e1s un solo partido. Eso de REPLAY me gusta. https://t.co/uUJ97LkFmp Muchas felicidades amigo @gianluigibuffon . A\u00fan con 40 a\u00f1os eres un tio joven\ud83d\ude05\ud83d\ude4c\ud83d\ude01 https://t.co/P8oOwYH4ZL Yo soy partidario de quitar eso de LOS GOLES EN CAMPO CONTRARIO VALEN DOBLE. La \u00fanica ventaja: jugar la PRORROGA en caso de igualdad en goles en tu campo el segundo partido. Los equipos ser\u00e1n m\u00e1s valientes a ir a marcar...creo. https://t.co/7oP0dDfhL1 RT @revistalibero: \u00abDe peque\u00f1o, el que sacaba con el pie era el l\u00edbero, hasta cadetes que me dice el entrenador que saque yo. La daba de pu\u2026 Semifinal de Ta\u00e7a da Liga.  \ud83c\udd9aSporting \u23f0 20:45 \ud83c\udfdf Municipal de Braga  #SomosPorto https://t.co/wEuSPkmgtr Preparando para ma\u00f1ana semifinal de Copa de la Liga ante Sporting de Portugal!!  https://t.co/aHiSYaKDnd Mucha suerte \u201cGatinho\u201d !! Eeeuuuuuuu!!! https://t.co/6UiYCGHKgl Buenos d\u00edas!!! En #ElLunesSuena de hoy suena @Sidecarsrock con #TuMejorPesadilla \ud83d\ude0e\ud83d\udd7a\ud83c\udfa4 https://t.co/oTcxspME1z Sim\u00f3n dice: \u201cque tiene 4 patas y siempre est\u00e1 borracho??\u201d Qu\u00e9 pel\u00edcula de JUNGLA DE CRISTAL te gusta m\u00e1s?? https://t.co/d2NCTQXLif Enorme Carlos, enorme!! @CSainz_oficial!! https://t.co/dt0B8iH96B Felicidades de nuevo querido @javierfernandez !! No existen calificativos para esta nueva gesta!! Eres un CAMPE\u00d3N con may\u00fasculas!! Orgullosos de ti!! Disfr\u00fatalo!! https://t.co/7XKoPfS8i8 D\u00eda de partido en Drag\u00e3o.\n\n\ud83c\udd9a Tondela\n\u231a 21:00\n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o\n\n#SomosPorto \ud83d\udc09 \u26bd https://t.co/GLYV1hmItv Ciudades con encanto. #Porto \u26f5 https://t.co/Aa4EEKVkv0 Me toc\u00f3 sufrirte, pero como amante del f\u00fatbol tambi\u00e9n te disfrute. Que vaya genial! @10Ronaldinho https://t.co/RWDGsVEMrG Todo qued\u00f3 en un susto \ud83d\ude30. Volveremos!! https://t.co/e3itLhi1lE Unas grietas en el camino... Es nuestro turno\ud83d\udc4f \ud83c\udd9a Estoril\u231a21:00\ud83d\udccdAnt\u00f3nio Coimbra da Mota #SomosPorto\ud83d\udd35\u26aa https://t.co/jYySxkMrqE Seguro que se habr\u00e1 disculpado el buen hombre. Ha sido espont\u00e1neo. Eso s\u00ed, para m\u00ed es agresi\u00f3n y roja!! 3 partidos m\u00ednimo!! #modobroma \ud83d\ude33\ud83d\ude01\ud83d\ude02 https://t.co/wRfzJZQn03 Est\u00e1s historias son las bonitas de este deporte!! Me emociona!! DEP https://t.co/KMreTXXrok Victoria en cuartos de Copa de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9!! \ud83d\ude01!! Pensamiento en la Liga!!  https://t.co/2w4IgoWPnp RT @FundacionIker: Recuerda que si quieres estar al d\u00eda de todas nuestras noticias puedes pasarte por nuestro blog https://t.co/deWyCPw1AI Volvemos a la Ta\u00e7a de Portugal. \ud83d\ude2c\n\n\ud83c\udd9a Moreirense\n\u231a 20:30\n\ud83d\udccd Com. Joaquim A. Freitas https://t.co/sicXtvLSBi \ud83d\ude32...\ud83e\udd14... dame m\u00e1s informaci\u00f3n... https://t.co/6cjAHc5Sr5 A m\u00ed me gust\u00f3... #7a\u00f1os by @NetflixES https://t.co/DEXbfviilB Rincones de Porto. https://t.co/i3MVnSHPT5 I'm fine thank you \ud83d\udc4d\ud83c\udffc!! How are you??  https://t.co/udYSOIHeZR Buenos d\u00edas!!! #ElLunesSuena es para @Ana_Moura y su tema #DiaDeFolga \ud83d\udd7a\ud83c\udfa7 #FelizLunes https://t.co/hyloLtZ9ls D\u00eda de  partido en Drag\u00e3o. #SomosPorto\n\n\ud83c\udd9a Vitoria SC\n\u23f0 20:15\n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o\n https://t.co/tvPReOn8sN Cu\u00e1nto te durar\u00eda esto a ti @chemitamartinez ?? \ud83d\ude05 \ud83c\udf4f\ud83c\udf4d\ud83c\udf4b #MercadosdePorto \ud83d\udc99 https://t.co/Mfr3aCf37m No hace falta ver tu palmares para saber lo grande que has sido. Suerte en tu nueva etapa V\u00edctor!\ud83d\ude01 https://t.co/94xGIuuprs No, was WOLVERINE... https://t.co/BboaZKJHb9 No, fue LOBEZNO... https://t.co/BboaZKJHb9 Hoy jugamos!\u26bd\ufe0f\n\n\ud83c\udd9a Feirense\n\u23f0 20:15\n\ud83c\udfdf Marcolino de Castro\n\n#SomosPorto https://t.co/xeRmw8pb5S Otro a\u00f1o m\u00e1s que no estoy ah\u00ed para celebrar el A\u00f1o Nuevo!! Las pr\u00f3ximas campanadas no me las pierdo!!  https://t.co/Dy4sg3Ur6f RT @lorenzo99: San Casillas! Grande entre los grandes. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/qTCc1r12bc Tengo que cumplir lo que promet\u00ed ayer: Empiezo la dieta, me apunto al gym, aprendo ingl\u00e9s, no soy tan activo en las redes sociales, me quito el whasapp, voy m\u00e1s a misa,dejo de fumar, el alcohol ni verlo, clases de piano,...#1deenero Dejo Twitter hasta el a\u00f1o que viene...nos vemos gente!! Gracias fen\u00f3meno!! Si te soy sincero, tampoco es para tanto!! \ud83d\ude05 https://t.co/SPdr6fLOHW Cu\u00e1l me aconsej\u00e1is para empezar a ver?? Feliz de haber sido parte de esos momentos!! Tambi\u00e9n habr\u00e1 errores pero eso es parte de este gran juego!! Gracias @LaLiga por este v\u00eddeo!! https://t.co/oguHytpL1Q https://t.co/pigFhOLSDf Somos los aut\u00e9nticos @backstreetboys !!! Llen\u00e1bamos estadios!! Miles de fans nos aclamaban!! https://t.co/e2BgEZo29l #Ta\u00e7adaLiga. D\u00eda de partido\u26bd\n\n\ud83c\udfdfEstadio da Mata Real\n\ud83c\udd9aFC Pa\u00e7os de Ferreira\n\u231a20:15 https://t.co/NLc2Sub2lC A\u00f1orar a \"Martes y 13\" en su ESPECIAL DE NOCHEVIEJA con alg\u00fan \"sketch\" tipo de LAS EMPANADILLAS DE M\u00d3STOLES... https://t.co/tqFjYDTGG5 RT @jbudino: Nueva entrada en mi blog en la que hablo del protocolo del acto de entrega de la Medalla de Oro de la provincia de \u00c1vila a @Ik\u2026 Vuelta a casa por Navidad! \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf85\ud83c\udffb https://t.co/A1MiosucNx RT @FichajeGoleador: BOMBAZO: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @IkerCasillas, podr\u00eda dejar el f\u00fatbol este invierno y presentarse a Presidente de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1\u2026 Orgulloso de recibir la Medalla de Oro de \u00c1vila. Un honor ser su embajador en el mundo. Gracias!  https://t.co/NGH0nIPQLP Buenos d\u00edas!!! En #ElLunesSuena de hoy tenemos a @Camila_Cabello con #Havana https://t.co/zEReiCSnE7 #FelizNavidad \ud83d\ude03\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf84 RT @EFEdeportes: Iker Casillas recibe Medalla Oro de \u00c1vila con \"responsabilidad\" de embajador https://t.co/Bg4fHEHwhM Ten\u00e9is los nuevos productos de 1K listos en la web para los regalos de Navidad. Felices fiestas!!\ud83c\udf84\ud83c\udf85\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/fLEiHciDxl https://t.co/jWgpbrJhbP Pen\u00faltimo partido del a\u00f1o y con victoria nuevamente!! En esta ocasi\u00f3n: en la Copa de la Liga!! Unos d\u00edas de \"ferias\" y el d\u00eda 30 a consolidar el 1er puesto de grupo!! #soyazul #somosporto \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/00Z5M1PSUm RT @playmaker_PT: \ud83d\udd38Estreia de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Iker Casillas na Ta\u00e7a da Liga; \u00e9 a 12.\u00aa prova de clubes onde participa:\n\ud83c\udfc6Mundial Clubes\n\ud83c\udfc6Intercontinental\u2026 D\u00eda de partido. #Ta\u00e7aDaLiga \ud83c\udd9a\u00a0FC Rio Ave \u23f0 21:15 \ud83c\udfdf Est\u00e1dio do Drag\u00e3o  #SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/KLVncYBnuc Foto navide\u00f1a en la playa... #jerseytop  https://t.co/exYv4YROCv RT @UPA_Federal: Te deseamos #FelizMi\u00e9rcoles y #FelizNavidad con nuestro v\u00eddeo #LasVacasPrimero que demuestra que la Navidad para los agric\u2026 Disfrutando de este atardecer #Porto \ud83d\ude04 https://t.co/ncYAMVfXiU Hola gente!\n\ud83d\udc4b\nHoy os contesto a algunas de las preguntas que me hicisteis utilizando el hashtag #PreguntaIker. Espero que os guste y pronto haremos m\u00e1s! Os dejo el v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udca5 \u27a1 https://t.co/He4IGyKzzE https://t.co/mg1lmJGYdx Menudo arte!! Felicidades \"chaval\"!! Un abrazo y mucha suerte para lo que queda de temporada!! https://t.co/5T8VOPwTur D\u00eda de partido. #FCPorto\n\n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o\n\ud83c\udd9a Maritimo\n\u23f0 21.00 horas https://t.co/Wc6GF5FJyy Fenomeno un placer haberte conocido en el mundo del f\u00fatbol. Suerte en la nueva etapa que empieza ahora @kaka https://t.co/yMHofYUvnB No ser\u00e1 el mus??? https://t.co/zp6VbPA8Zd RT @zaidioussama01: @IkerCasillas vs Vitoria Guimaraes 14/12/2017 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nPlease!! Subscribe,Like and Share.\nhttps://t.co/osETFsoX8u As\u00ed es @Rickmotiver !! Gracias por tus palabras !!  https://t.co/x6FRXeRb3d A por el viernes!! Buenos d\u00edas!! \ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/hgQovhGRgk Estaba en el vientre de mi se\u00f1ora madre. Tranquilo y despreocupado del mundo exterior.  Y seguramente, adquiriendo una posici\u00f3n fetal en el \u00fatero... \ud83d\udc76\ud83c\udffc https://t.co/6ib48Dv4dB Ta\u00e7a de Portugal #FCPorto \ud83c\udd9a Guimaraes \u23f120:15h \ud83d\udd35\u26aa #SomosPorto https://t.co/nw2NsYPxxW F\u00fatbol es f\u00fatbol https://t.co/WDCxQhUP3b Se traduce a: \"Taberna de la abuela\" o \"Taberna del abuelo?? ... #experiencia #maduro\ud83e\udd18 https://t.co/HYbfK7DjNA It\u00b4s always a pleasure for me my friend. You are a legend!! \ud83d\ude03\ud83d\ude4c Think carefully about your retirement \ud83d\ude09 you still rock it! https://t.co/CE7GLx0Hlc \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/PuXiF20a3w #ElLunesSuena de esta semana es de @antoniorozco #EstoyHechoDePedacitosDeTi \ud83c\udfa4 \nGrande!!\ud83d\ude4c #FelizSemana \nhttps://t.co/N89i5Ih46s D\u00eda de partido. #FCPorto #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio do Bonfim\n\ud83c\udd9a Vitoria Setubal\n\u23f0 20:15h https://t.co/LydFXsizVQ Today, I #Standup4HumanRights @UNDP @PNUD @UN @FundacionIker https://t.co/Xo1EQ2GvKH Congratulations @torontofc !! Felicidades \ud83c\udf8a\ud83c\udf7e\ud83c\udf88\ud83c\udf89!! https://t.co/67vzS1AhUT Espero que est\u00e9is disfrutando del puente!! #felizpuentedediciembre https://t.co/mec4teIThW Siempre me ha gustado @JimCarrey y despu\u00e9s de ver este documental mucho m\u00e1s. Totalmente recomendable. \ud83d\udd1d https://t.co/3slsfjRhck Nos vemos en Drag\u00e3o! @ChampionsLeague\n\n\ud83c\udd9a AS Monaco\n\ud83d\udccdDrag\u00e3o\n\u231a20:45\n\n#SomosPorto https://t.co/NuXQddNgpW Detroit estaba dominada por delincuentes y lleg\u00f3 el : ROBOCOP \n3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 a\u00f1os de su estreno. \ud83d\udd1d https://t.co/co8XvjhNB6 Hoy entrenamiento y ma\u00f1ana....@ChampionsLeague!! https://t.co/Odoke10FWZ El tiempo vuela... atardecer en Porto... nada m\u00e1s que decir....  https://t.co/Hssxc3kjly Empezando la semana con @estoesLaMODA y #LaInmensidad. #ElLunesSuena #FelizLunes \ud83e\udd23\ud83c\udfa7 https://t.co/99g3x9bIy6 Muchas felicidades @Guaje7Villa. 36 a\u00f1os para ti no son nada, a\u00fan eres un chaval!! \ud83d\ude03\u270c\ud83c\udf82 https://t.co/72dpHDaHuV \ud83e\udd45 @Pschmeichel1 \n\ud83d\udd19 @officialcafu \n\ud83d\udccc Michael Laudrup\n\u26bd\ufe0f @Ronaldo \n\ud83d\udde3 Arrigo Sacchi https://t.co/zhs2QJvBrU Hoy m\u00e1s que nunca #SomosPorto  \ud83c\udd9aBenfica \ud83c\udfdfDrag\u00e3o \u231a20:30 https://t.co/o1Z6ODXegU No digas nada de este v\u00eddeo...ya est\u00e1 todo dicho!! https://t.co/qle8Llsmt5 Mi oficina hoy... \ud83e\udd45\ud83d\ude2c #GoalKeeper https://t.co/Dkm6MUdt0a Mucho \u00e1nimo fen\u00f3meno!! Eres un  tipo con mucha fuerza @19SCazorla !! https://t.co/k1ts9JAyQC Muchas gracias queridos amigos!! Intentar\u00e9 estar a la altura!! https://t.co/Y70SFCX7yv Ten cuidado, te vigilo!!\ud83d\udc40\ud83d\ude01 https://t.co/1MGINGFN28 @MiguelPV_RM10 Esto no es saludable @MiguelPV_RM10 Te seguir\u00e9 donde vayas! Admiraci\u00f3n absoluta por @SergioAsenjo1. https://t.co/P9gBGB1heG A m\u00ed me ha gustado...cine espa\u00f1ol!! \nRT est\u00e1s conmigo \nFAV no tengo gusto https://t.co/VPZ7rDvxb8 Buenos d\u00edas!! \ud83d\udc4b Hoy #ElLunesSuena a @MacacoMusic con #TocToc\u270c\ud83d\ude0b\nhttps://t.co/th4FnlUztC @ClaudioSensasao @ChristianG_7 Por El Ca\u00f1averal andabas tu... Fueron d\u00edas de ensue\u00f1o!! Me sent\u00eda el chico m\u00e1s feliz del mundo!! Eso no se olvida... https://t.co/1ES9rOWzi8 Recuerdo ese d\u00eda,como si fuera ayer pero en realidad han pasado 20 a\u00f1os.Est\u00e1bamos en clase de dibujo,era una clase relajada y amena.Pod\u00edamos hacer lo que Mercedes (mi profe) nos ped\u00eda y hablar...y hablaba con Julito (mi compi) del Madrid...llaman a la puerta, entran: \"IKER!!\" https://t.co/T64XMRTyfv D\u00eda de partido  \n\ud83c\udd9a Desportivo Aves \n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio do CD Aves \n\u231a20:30 https://t.co/CSaysU8Yeh @adidas_ES Empezamos ya aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/UMJ6Xw4nqN \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude03 Os espero hoy en mi Facebook. Tengo algo importante que ense\u00f1aros! \ud83d\udc4f\ud83d\ude01 https://t.co/jlzrbOaALj Mucho \u00e1nimo Mister! #fuerzaBerizzo https://t.co/gxQBIBDZZN Que gustazo verte Pepito!! Grande como siempre!! Suerte crack!!  https://t.co/NbuBhsXdPK RT @RFFM_oficial: \u00a1Es martes de #Flashback! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nEn abril de 1999, los madrile\u00f1os @IkerCasillas y @davidaganzo debutaron en el Mundial #Sub20\u2026 Martes, d\u00eda de @ChampionsLeague \ud83d\ude4c https://t.co/iJvVQmZRAh Otra pel\u00edcula de esas que hac\u00eda tiempo que no ve\u00eda... \nFAV es buena \nRT no tanto https://t.co/p2vmHovbvg Gran Recogida de 2017. M\u00e1s info en el enlace \ud83d\udc47\ud83c\udffc @FundacionIker  https://t.co/MASULXQOIh #ElLunesSuena  de hoy suena a @Marwanmusica con #UnD\u00edadeEstos \ud83c\udfa7 \n#FelizLunes \u270c\ud83d\ude0b\u00a0https://t.co/DRxoPMHCRZ En Turqu\u00eda con el bueno de Miguel... llueve...el viaje es largo...vinimos domingo. Buenas noches!  https://t.co/joPmdqTxFv @arandaplus @RafaAlkorta1 Me gustar\u00eda saber en qu\u00e9 momento o en que programa o en que ciudad o en que yo que se empez\u00f3 a cambiar esa informaci\u00f3n deportiva en la que ve\u00edamos con gusto e ilusi\u00f3n el resumen de cada jornada (goles, alguna pol\u00e9mica, paradas... ) El f\u00fatbol nos recuerda escenas de pel\u00edculas!! \nFav Titanic\nRT Bra &amp; Oliver \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/GFj5iU0mtv @AlpisteMesa M\u00e1s que ELBERNABEU parece ELCALDERON (en su d\u00eda) o ELESTADIODALUZ... Poco m\u00e1s puedo decir... bueno si: disfrutemos del derbi!! https://t.co/tZ1xZPzVPK @jxavier503 @RafaAlkorta1 Tienes TODA LA RAZ\u00d3N!! A\u00fan, desde la distancia, sigo pasando INFORMACI\u00d3N!! A las 15:55 me enter\u00e9 de la alineaci\u00f3n de mi ex equipo y se la pase a ellos... https://t.co/MnI6lcpFY5 Querido @RafaAlkorta1 : \nHace semanas que he decidido no dar m\u00e1s publicidad a estos an\u00e1lisis de prensa. Me da igual de donde sean, creo que la gente ya se ha dado cuenta de c\u00f3mo est\u00e1 la informaci\u00f3n deportiva. No generalizo, que conste en acta! Un abrazo amigo! Gracias https://t.co/UnYku7fHvK Minuto 90 1-2 \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude30\nMinuto 96 3-2 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\nPasamos de ronda en #Ta\u00e7aDePortugal pero se sufri\u00f3 mucho!! Pr\u00f3ximo \u2708\ufe0f : \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 @ChampionsLeague https://t.co/mAQvxKSSI7 D\u00eda de partido. Ta\u00e7a de Portugal. #MarAzul\ud83c\udd9a Portimonense\ud83c\udfdf Drag\u00e3o\ud83d\udd58 20:30 https://t.co/Oj0djjBpH5 Enhorabuena amigo @AlejandroSanz por el #PersonOfTheYear. #LatinGrammy \ud83d\udc4f\ud83d\ude01 https://t.co/KnCwtlzvEm Gran iniciativa de mis amigos de @ArriagaAbogado junto con el Lega \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #NoALaViolenciaDeG\u00e9nero #HaySalida https://t.co/jvv3Ot4u6T D\u00eda incre\u00edble en #Monaco recogiendo el #GoldenFoot2017. Gracias a todos por el apoyo!! https://t.co/8WINpEFGb4 450 millones de d\u00f3lares... \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 https://t.co/9HCwp8c1kd Hoy tocaba...Marisco de Espa\u00f1a!! Vamossss!! Me voy a dormir!! Good night!! https://t.co/1z9KwMTjm5 \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @adidas azules Porto!!  https://t.co/f9xJx7DLdQ @ChampionsLeague @flawlessrmadrid 2002-2003!! @realmadrid vs @ManUtd ?? Porto \ud83d\udd1d\ud83d\udc99  https://t.co/qRNgul33OD Shining new armor from @storellisports\n\nJust follow Storelli to win a free pair of BodyShield Leggings and signed boots https://t.co/5PmCvQSUHS No me gusta nada verte as\u00ed! Quiero verte como hasta ahora, como lo que sigues siendo para muchos: una LEYENDA. Orgulloso de conocerte y orgulloso de haberme enfrentado a ti muchas veces. A\u00fan nos tienes que deleitar en el f\u00fatbol amigo! #1 https://t.co/gs9o0irCqo Buenos d\u00edas!!! #ElLunesSuena de hoy es para @vetustamorla con #Copenhague \ud83d\udc4b\ud83d\ude01 #FelizLunes https://t.co/p43h5PkA3p Buen viaje Fistro. Descansa en paz. https://t.co/eMS7EIrUIZ Vuelo con destino: la Pelota!! Despegamos!!  https://t.co/ikEp4i0jWZ El ni\u00f1o se nos hace mayor!! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83e\udd23 Felicidades Oli!\ud83c\udf89 https://t.co/CnXbu7LxVq Me gusta el premio!!! Agradecido a la organizaci\u00f3n de GOLDEN FOOT https://t.co/4XwyhWcWGd Let's gooooooo!!!!! https://t.co/38nrnI59md La semana que viene grabar\u00e9 un nuevo video para responder a vuestras preguntas. Utiliza #PreguntaIker para dejarme la tuya!! \ud83d\udc4d\ud83d\ude03 https://t.co/Ed3bpafSlS Gracias @ArriagaAbogado \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/xvhXX4Diaq Muy feliz por el #GoldenFoot2017! Gracias a todos por el apoyo \ud83d\ude03 https://t.co/rrPaZqcmdb Disfrutando del d\u00eda. https://t.co/krgNjCf9xz Hoy #ElLunesSuena a @DFAmusic con #EneroEnLaPlaya #FelizLunes\ud83c\udfb8 https://t.co/KbiumPfHY6 RT @MiMaraton: Me enfrento a la incertidumbre. El m\u00e9dico me anima a ponerme en sus manos, como hago con el piloto de un avi\u00f3n: \u00abno pienses,\u2026 RT @MiMaraton: Mi nombre es Jes\u00fas. Soy periodista desde hace 30 a\u00f1os. He sido monta\u00f1ero, esquiador, tenista y ciclista. Ahora soy corredor;\u2026 M\u00e1s de 20 a\u00f1os dando clases de f\u00fatbol! Hoy, para los que nos apasiona este deporte, es un d\u00eda triste! DON PIRLO! Suerte @Pirlo_official \ud83d\udd1d https://t.co/Dt0UyF6nB9 Buenos d\u00edas!! Vamos a disfrutar del domingo!! Hola!! Qui\u00e9n es??  https://t.co/NI4HkzxNbz Estoy cansado! Me voy a dormir! Buenas noches gente! RT @YahooSportUK: While you were going about your Saturday business, Mainz's goalkeeper was doing this... https://t.co/62NrfZcxUi D\u00eda de partido!! #SomosPorto \n\n\ud83c\udd9aBelenenses\n\ud83c\udfdfDragao\n\u23f020:30 https://t.co/juhwz2rYQy Buen fin de semana a todos!!  https://t.co/BvgFW7ynnG @AwardsDarwin https://t.co/u3ueUAvuDx No puedo entender que marcaras gol!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 MILAGROOOOOO!! https://t.co/lNI1kr9IRV RT @FundacionIker: Apoya la investigaci\u00f3n de la diabetes infantil participando en la carrera que organiza @diabetes_CERO, tambi\u00e9n puedes co\u2026 Liga de campeones o Champions League ... suena bonito igual...\ud83d\ude01 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/LFYAgJsR2w D\u00eda previo al partido de Champions!!! Prepar\u00e1ndonos para un juego dif\u00edcil!!  https://t.co/Lr8gLUOk1Q \"Por eso nos odi\u00e1bamos, porque sab\u00edamos que \u00e9ramos el espejo el uno del otro\" https://t.co/RwOol3GHqw Paseito en bicicleta por Porto... parece mentira que estemos a finales de octubre!! De locos!!  https://t.co/PXmH3HRlB7 Os traigo #OneDance de #Drake para hoy. #ElLunesSuena \ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83d\ude01  https://t.co/DBS2el8lyf @roberto_rj16 muy buena!! Es mejor que yo!! M\u00e1s tatuajes y mejor planta!! \ud83e\udd19\ud83c\udffc https://t.co/DDMGfZDTu5 I \u2764\ufe0f this game!! https://t.co/YB83RPKpLM Visitas de fin de semana!!  https://t.co/gMoOEY7d1Q Nos deja otro madridista de coraz\u00f3n: Manolo Sanch\u00eds (padre). Descanse en paz. Mi p\u00e9same a su familia. https://t.co/fAJqpdXvlt D\u00eda de partido!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\n\ud83c\udd9a Boavista\n\u23f0 20:30 horas\n\ud83d\udccd Est\u00e1dio do Bessa XXI https://t.co/SfXv38icLM @xabigorta Muchas gracias!! Le mando un abrazo enorme!! Admiraci\u00f3n mutua!! Esto es co\u00f1a,verdad?? Es un fake,no?? No lo digo a mal... https://t.co/SJ45884sm0 Hace 25 d\u00edas: 8 PJ (7V y 1E) y l\u00edderes de liga en \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 y en @ChampionsLeague 2PJ (1V y 1D).En ese momento,no quer\u00edais que os contara nada... https://t.co/e64okUXWC5 No, no es mi intenci\u00f3n estallar. No se os puede contestar o que? Si contesto es que estallo y si no contesto pues eso...seguimos para BINGO! https://t.co/lKa4sqOu4T RT @ChampionsLeague: Iker Casillas in the #UCL:\n\nRecord appearances \u2714\ufe0f\nRecord clean sheets \u2714\ufe0f\n\n@IkerCasillas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/mjGURPApgN RT @LigadeCampeones: Iker Casillas en la #UCL:\n\nR\u00e9cord de partidos \u2714\ufe0f\nR\u00e9cord de porter\u00edas a cero \u2714\ufe0f\n\n@IkerCasillas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/GFxyZQq\u2026 Eso de CONTRASTAR y CORROBORAR ya mejor para el a\u00f1o que viene... https://t.co/biH0spHAqC 4,76,98,6,35,74,65...l\u00ednea!!!! Comprobamos...la l\u00ednea NO es correcta!! https://t.co/LbYAzW670H F 7....agua!!! https://t.co/3Y9ivJL5pY Jopetas!! Os lo dicen a vosotros y a m\u00ed no me dicen nada?? Con quien  habl\u00e1is del @FCPorto ?? https://t.co/0rGcNGlOtE Aqu\u00ed est\u00e1n! @Storellisports presenta unos pantalones que previene las quemaduras del c\u00e9sped y lleva espinilleras integradas \ud83d\udd1d\ud83d\udca5 https://t.co/Vaq5MKReTN Preparados para la Ta\u00e7a da Liga. Una competici\u00f3n m\u00e1s para esta temporada. Estamos preparados! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/NDTaVyu8Aa Feliz Lunes!! Hoy toca #EstrellaPolar de #Pereza. Que pas\u00e9is buen d\u00eda! #ElLunesSuena \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83c\udfb8 https://t.co/SB7Q3U2DLb 1\u00aa vez en mi vida que veo esta imagen... me parece asombrosa... por supuesto que no para mal... simplemente asombrosa. https://t.co/3HYtmMZm1P D\u00eda de partido!\u26bd \n\n\ud83d\udccdDragao \n\ud83c\udd9a Pa\u00e7os de F. \n\u23f0 20:30 horas\n\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/vng14C7IF2 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/A7kAREtkWF Buenos d\u00edas! Vamos a por el viernes!\ud83d\udc4d https://t.co/uzjuUklXRx Fuerza para todas las mujeres y sus familias. #tuluchaesmilucha #sumatealrosa https://t.co/vUQa7QtdTX Un aplauso para Jaime!! https://t.co/Ejd107l6qT Vuelve la @championsleague \ud83d\ude4c\u26bd #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa https://t.co/7Dylhy27MK RT @OscarGuevara_TD: Duelo de porteros en el M\u00e9xico vs Espa\u00f1a del #MundialSub17 Egipto 1997 \n\nPerdi\u00f3 @miseleccionmx 2-3 con un penal al 84'\u2026 Un lunes m\u00e1s con #PaperPlanes de @MIAuniverse #ElLunesSuena\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83c\udfb6\ud83d\udd0a\nhttps://t.co/rM2ztrK5ky No s\u00e9 si ser\u00e1n muchos o pocos pero para m\u00ed es la ca\u00f1a!! Tuve la suerte de ganar \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague !! https://t.co/Nfg9bS05qS RT @Miercoles_14: \"Podemos pasarnos a\u00f1os sin vivir en absoluto y, de pronto, toda nuestra\u00a0vida\u00a0se concentra en un solo instante\"\n\nOscar Wil\u2026 Rabia!! Mucho \u00e1nimo a las zonas afectadas por los incendios en parte de Portugal, Asturias y casi toda Galicia!! https://t.co/L4EAq49rus Parab\u00e9ns Lenda!! https://t.co/I9ZQd4g66t #FelizSabado de f\u00fatbol !! https://t.co/9xAGxjMQ2h #felizviernes13 que te \"acuchillo\"!! https://t.co/iU14I8q7vl Competici\u00f3n distinta pero con las mismas ganas y la misma ilusi\u00f3n. #SomosPorto\ud83d\udc09\ud83d\udd35\u26aa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/9E3NbYk6Eq RT @guardiacivil: Desde 1913, llevas siendo nuestra Patrona, en los malos y buenos momentos siempre a nuestro lado, Feliz Patrona. https://\u2026 RT @FundacionIker: T\u00fa tambi\u00e9n puedes luchar corriendo el d\u00eda 29 contra el #c\u00e1ncerInfantil, cada euro del dorsal se destinar\u00e1 a la investiga\u2026 Semana de Copa de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9!! Esperando con ilusi\u00f3n una nueva competici\u00f3n!! \ud83d\udc09\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/ACf30wgUVp Yo no me mofo de nadie queridos amigos.Bastante hay como para re\u00edrse de nadie.Una chorrada es lo que pongo que siempre est\u00e1is con payasadas. https://t.co/l4i2IoxmHu ...y el VAR, te anula el tanto. https://t.co/L2KXKuD0Ba Cuando metes gol... https://t.co/DgLgoecVt2 \ud83d\ude30 https://t.co/2zCbxuzLlr RT @spaintenis: Primeras declaraciones de Sergi Bruguera y @anabelmedina como nuevos capitanes espa\u00f1oles de @CopaDavis y @FedCup_es https:/\u2026 Buenos d\u00edas \ud83d\udd90 Vamos a por el martes!!\ud83d\ude01\ud83d\udc4d https://t.co/20sKdV7iiB Buenos d\u00edas!!! En #ElLunesSuena de hoy tenemos a @BrunoMars con 24K Magic \ud83c\udfa7 \ud83d\udd7a\ud83c\udffbhttps://t.co/S7DXqa2TJr #FelizLunes \ud83d\ude03 El 11 ideal de los canteranos del Madrid que deslumbran en otros clubes https://t.co/VJp8FIMek4 Aqu\u00ed,con la juventud!! S\u00e0, Andurinha &amp; Vana!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udd1d#guardaredes @FCPorto \ud83d\udc09 https://t.co/1F9gA1HYW7 Para #ElLunesSuena de hoy os dejo con @_danielmartin_ y #MiraLaVida\ud83d\udc4c\ud83c\udffc \ud83c\udfbc\ud83c\udfa7 https://t.co/i1uxUP6tWI \ud83d\udd1d Es luneeeeessssss!!!! #FelizLunes https://t.co/UvZFi7Lunn RT @guardiacivil: Compa\u00f1ero es aquel no te abandona en los d\u00edas dif\u00edciles\nUn abrazo a los @policia en el d\u00eda de los \u00c1\u0081ngeles Custodios \nFel\u2026 RT @Armada_esp: \u00a1Muchas felicidades! a todos los polic\u00edas en el d\u00eda de los \u00c1ngeles Custodios por su constante servicio a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nFeliz #D\u00edadela\u2026 Una l\u00e1stima!! Siento que hemos dejado 2 puntos en Lisboa!! Buen trabajo del equipo!! Tiempo para las selecciones nacionales... Suerte!! https://t.co/kZerGf41FA D\u00eda de partido. #FCPorto\ud83d\udc09\n\n\ud83c\udd9a Sporting CP\n\ud83c\udfdf Estadio Jos\u00e9 Alvalade\n\u231a 19:15 https://t.co/G5yixmn7bM RT @Storellisports: Gladiator Jersey arrives in limited edition Coral.  \n1st 5 orders on the Storelli site win 1/15 prints of @ikercasillas\u2026 El jersey Coral edici\u00f3n limitada acaba de llegar. Sigue a @Storellisports menciona a 2 amigos y consigue 1 de las 15 postales @timdrawsinink https://t.co/VUnLymW3Gq RT @ValoraFutbol: Equipo de la Semana en la Champions para los fans de ValoraFutbol!! @IkerCasillas @DaniAlvesD2 @Miguel_layun @lm19officia\u2026 124 a\u00f1os de historia. #FCPorto124 \ud83c\udf89\ud83c\udf8a Parabens!! https://t.co/83rr8f720b RT @josephxmorales: My teacher left the room during a test so we all started sharing answers. Then I look up and she was staring right at m\u2026 \"Talking to me?\" #ernestoalteiro #d\u00edasdef\u00fatbol #memorable https://t.co/aPSdRHCd4U Very important! Such a good win against a really difficult team! Next step: \ud83c\udde9\ud83c\uddea!!! https://t.co/itDETQy4Wq Buena e importante victoria en \ud83c\uddf2\ud83c\udde8!! Era vital sacar un resultado \u2795en @ChampionsLeague!! \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f0\ufe0f\u20e3\u27963\ufe0f\u20e3\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f !! https://t.co/Rdre41MkAs Noche de Champions!\n\n\ud83c\udd9a AS Monaco\n\ud83d\udccdStade Louis II\n\u231a 20:45 https://t.co/eVJ5wxp7WA Buenos d\u00edas!! Empezamos la semana con #Storyofmylife de @onedirection. \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\nhttps://t.co/lJwLCuOteD Adi\u00f3s verano, hola Oporto: cinco claves para un fin de semana diferente\n\nhttps://t.co/9ZDVWZrYRq Finalistas premio \"The Best\" de la @FIFAcom : suerte @Cristiano !! Muchas gracias por este premio que quiero compartir con todo el equipo! Yo lo recojo pero el m\u00e9rito es de todos! @FCPorto \ud83c\udfc6 https://t.co/myRP98XyY0 D\u00eda de partido #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Portimonense \n\ud83c\udfdf Drag\u00e3o\n\u231a 20:30 https://t.co/WDyGPuhi7D \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/wS7oTot1M8 RT @Miguel_layun: Es momento de ayudar, me gustar\u00eda anunciar la iniciativa @YoXMex. S\u00f3lo juntos podremos salir adelante. Dona aqu\u00ed https://\u2026 Very easy my friend!!! \ud83d\ude04 https://t.co/m8t72YnNUt Concentrados en el partido del viernes. Una oportunidad m\u00e1s para seguir con nuestra buena racha. \ud83d\udc09\ud83d\udd35\u26aa https://t.co/dcXVKXjqrr Mucha fuerza M\u00e9xico!! https://t.co/a4emdjAN1R @NonStopPeopleES Y que dice la gente?? \ud83e\udd14 Vamos a por la semana con #ManuelTurizo!!\ud83d\ude01 #ElLunesSuena \ud83c\udfbc\ud83d\udc83\ud83d\udd7ahttps://t.co/YroTdPWvYq \ud83d\udee3.....\ud83d\ude8c\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8...(3\ufe0f\u20e3\u2795) \ud83d\ude00\u270c\ud83c\udffc \u2615\ufe0f \ud83d\udc71\ud83c\udffb\n                        \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83d\udcfa\u26bd\ufe0f\n                       \ud83d\udd35\u2705\ud83d\udcb2\ud83d\udd34 \ud83d\udc71\ud83c\udffb\ud83d\udc71\ud83c\udfff\ud83d\udc71\ud83c\udffd\ud83d\udc71\ud83d\udc71\ud83c\udffd\ud83d\udc71\ud83c\udffb\ud83d\udc71\ud83c\udffe\ud83d\udc71\ud83c\udffd\ud83d\udc68\ud83c\udffd\ud83d\udc68\n     \ud83d\udc68     \ud83c\udf7d\ud83c\udf5d\ud83c\udf5a\ud83e\udd57\ud83c\udf57\ud83c\udf53\ud83c\udf49\ud83c\udf4c  \ud83d\udc71\ud83c\udfff\n         \ud83d\udc71\ud83c\udffd\ud83d\udc66\ud83c\udffe\ud83d\udc68\ud83c\udffd\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc71\ud83c\udffb\ud83d\udc71\ud83c\udfff\ud83d\udc68\ud83c\udffc\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc68\ud83d\udc68\ud83c\udffb \ud83d\udc71\ud83c\udffb\n                         \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udcfa\u26bd\ufe0f\n                      \u26ab\ufe0f \u2705\ud83d\udcb2\ud83d\udd36 \ud83d\udc66\ud83c\udffe\ud83d\udc66\ud83c\udfff\ud83d\udc71\ud83d\udc71\ud83c\udffe\ud83d\udc71\ud83c\udffc\ud83d\udc71\ud83c\udfff\ud83d\udc71\ud83c\udffc\n                \ud83d\udcfa \n                \ud83d\udc68\ud83c\udffb\n Bla! Bla! \u26bd\ufe0f Bla! Bla! \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83d\udeb6\ud83c\udfff\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83d\udeb6\ud83c\udffe\ud83d\udeb6\ud83c\udffd...\u26f1...\u2600\ufe0f... \ud83c\udf49...\ud83c\udf4d...\ud83e\udd5d...\ud83c\udf5e...\u2615\ufe0f...\ud83c\udf24... \ud83d\ude34...\u23f0...\ud83d\ude31...\ud83d\ude13...\u2600\ufe0f... \ud83d\udcf5 Volvemos a competici\u00f3n Europea. Con la misma ilusi\u00f3n que hace 18 a\u00f1os. #SomosPorto \ud83d\udc09\ud83d\udc4d @FCPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f @ChampionsLeague https://t.co/Ysbtr5RweW RT @revistalibero: Se cumplen hoy 18 a\u00f1os del debut en Liga de @IkerCasillas Un gran marco como el viejo San Mam\u00e9s fue el lugar. https://t.\u2026 Correcto!! Ya son a\u00f1os pero aqui seguimos en esto del f\u00fatbol!! Muchas gracias por acordarse @LaLiga !! Abrazos https://t.co/MOgz9rdGxV @FCPorto !! https://t.co/TiHR29VKwb life changes... thank you @FCPorto https://t.co/UaLV9qBmr7 Lisbon!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \"D\u00c9CIMA\" https://t.co/ew2TG3Zpr4 Glasgow!! Of course!! \ud83d\ude30 https://t.co/K0yXLLKUwj First @ChampionsLeague !! \"OCTAVA\" https://t.co/RjAA6BFvBL First match VS @olympiacos_org (September 1999) https://t.co/2KgYxT8CAb My favourite moments... https://t.co/WjnxlsJQdY Enhorabuena @RafaelNadal. Eres un autentico genio. #leyenda #campeon \ud83c\udfc61\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/a5WyXjOIHY Toda la suerte del mundo para Bibiana Steinhaus y a las mujeres que vengan despu\u00e9s!! \ud83d\udc4d https://t.co/Pax4GnnrI9 Vuelve la liga. Y volvemos a jugar en casa para seguir con la buena racha. #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udc09 #nopenalidade #noparty https://t.co/JeFuKGTFyS Enhorabuena @GarbiMuguruza por alcanzar el n\u00famero 1\u20e3. Con trabajo y dedicaci\u00f3n los sue\u00f1os se hacen realidad. \ud83c\udfbe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d https://t.co/P0KHHO21dt \ud83d\udc4a #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/YjlV6VdZ3K Comida #SpanishPorto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9!! https://t.co/lVbkYlEvi7 Vamos que es lunes! Empezamos con #MadreTierra de @CHAYANNEMUSIC #ElLunesSuena \ud83d\ude01\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 https://t.co/OUSRVvWSzA Sorprende?Claro!El f\u00fatbol es as\u00ed!! Bendito t\u00f3pico!Alg\u00fan d\u00eda se tiene que dar este tipo de resultado!Pocas veces pero se da! #Respect https://t.co/qlPXfv71qB Me alegro mucho por ti @Guaje7Villa !! Te lo mereces m\u00e1s que nadie!! Feliz por tu \"redebut\"!! \ud83d\ude04 https://t.co/WH9HUphQSn Muy buen partido en todas sus l\u00edneas de @SeFutbol!Me quedo con @isco_alarcon (que bueno es) como MVP!Un gran paso a @FIFAWorldCup de \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa! \u270c\ud83c\udffc Muy buen partido de @SeFutbol en 1\u00aa parte! Fant\u00e1stico @isco_alarcon con 2 golazos! Contundentes con el manejo de la \u26bd\ufe0f! Sigamos la 2\u00aa parte. Suerte FLORIS!! Dale duro crack!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/T8Yq6l7K7a @SiempreCasillas @sirolopez \u00daltimamente me est\u00e1is sacando a LOS FANTASMAS DEL PASADO!! No por favor!! Dejadles tranquilos... Debe ser la vez n\u00famero 1382 en mi vida que veo una peli de REGRESO AL FUTURO!!Cambio de canal,est\u00e1 puesta,la veo!!Da igual por donde vaya!! @MarcBartra @SeFutbol @Guaje7Villa Es curioso pero parece m\u00e1s joven @Guaje7Villa que t\u00fa @MarcBartra ... @JesusBengoechea @Paul_Tenorio @SiempreCasillas Alg\u00fan d\u00eda tendremos que coincidir en alg\u00fan lugar y ya hablaremos de ciertos temas... mejor seguir el camino marcado. Abrazos para todos! @SiempreCasillas @Paul_Tenorio Al menos es m\u00e1s sensible ahora conmigo... @ElChirincirco Vaya cabroncetes (en el buen sentido) que sois!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @LuisFermoso @rubenuria @FuriosoChe @fifaworldcup_es Algo me han contado... \ud83d\ude09 @rubenuria @FuriosoChe @fifaworldcup_es Te pone triste pero ya desde peque\u00f1o te empiezan a informar... @rubenuria @FuriosoChe @fifaworldcup_es Solo llegue yo de aquellos... \ud83d\ude14 @rubenuria @FuriosoChe @fifaworldcup_es ...los 150 chavales que est\u00e1bamos all\u00ed de 9 a\u00f1os: \"de todos vosotros, solo llegar\u00e1 uno o ninguno\" @rubenuria @FuriosoChe @fifaworldcup_es Est\u00e1 an\u00e9cdota es ver\u00eddica: Sentados en un vestuario de la antigua ciudad deportiva Del Real Madrid, Antonio Mezquita (DEP) nos dijo a .... @rubenuria @fifaworldcup_es Jusue, Yeste, Bermudo, Colsa, Alex, Pablo... I\u00f1aki S\u00e1ez al mando... @CardenasBea Vaya reliquia!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 @rubenuria Exacto! Luego fuimos al @fifaworldcup_es sub17 de Egipto! Quedamos \ud83e\udd49! Xavi, Negredo (hermano mayor) , Sousa, Dani Roiz, Sergio Santamaria... @CrakMadrid Esa fue la Meridian Cup! Se jugo en Sud\u00e1frica! 15 a\u00f1os ten\u00eda! Los 4 mejores equipos africanos contra los 4 mejores europeos! #yocon14a\u00f1os gane un campeonato de Europa!! En \ud83c\udde9\ud83c\uddea ante \ud83c\udde6\ud83c\uddf9!! Qu\u00e9 suerte!! \ud83d\ude2c\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f https://t.co/Gfsz1yXNP6 En forma con @Storellisports. C\u00f3digo: CASILLAS y por compras de +125$ te llevas gratis un par de BodyShield Leg  https://t.co/vRNxzbYpeT https://t.co/4rDlveaYVn \ud83d\ude03\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f https://t.co/WhuP9idvwE Empezamos el lunes con #Malibu de @MileyCyrus. Feliz semana a todos!! #ElLunesSuena \ud83d\ude03\u270c https://t.co/lcR65qVNsw Hablaba por \ud83d\udcf1, perd\u00f3n! Estoy \ud83d\ude34, supongo que ser\u00e1 la edad... escucho ruido fuera. Es el viento. Me duermo. Buenas noches.FIN #homenajemanuel Me ha sentado bien! Ten\u00eda el est\u00f3mago vac\u00edo. Un partido como el de hoy te da desgaste emocional! En serio, mucha tensi\u00f3n. Llegando a casa... El olor de la \ud83c\udf54 llena el coche. Parado en una rua (como dicen aqu\u00ed en \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9) voy a degustar este rico manjar... siguen dej\u00e1ndome tranquilo... https://t.co/K7uqErxUVA No he cenado nada despu\u00e9s del partido en Braga. Tengo hambre! Una \ud83c\udf54 sienta bien en este instante! No me sigue nadie! Calma! https://t.co/SqOYD5mTAo 0\ufe0f\u20e3\u2716\ufe0f1\ufe0f\u20e3 \u270c\ud83c\udffc Partido complicado ante un buen @SCBragaOficial \u203c\ufe0f Tiempo para las Selecciones\u2757\ufe0f 4/34 #somosporto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09@FCPorto \ud83e\udd19\ud83c\udffc https://t.co/PFZe8iht4e D\u00eda de partido. Todo preparado para la cuarta jornada de liga!\n\n\ud83c\udd9a SC Braga\n\ud83c\udfdf Estadio Municipal de Braga\n\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/n4ykbAW2Lm @toniemcee Me estaba pasando...lo juro!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/2NXXoF0lV1 #Manuel en \"Los gemelos golpean 2 veces\"... https://t.co/2VFFeF1DUV #Manuel en \"Matrix\"... https://t.co/k6hUWPR5vf #Manuel en \"Oliver y Benji\".:. https://t.co/Ky60BEZsna Donde est\u00e1s Manuel?  https://t.co/HQFQzf8N13 @juanma_morata 2005-2006? \ud83e\udd14 Nosotros tenemos salida dif\u00edcil ante @SCBragaOficial ! No me trae buenos recuerdos acudir a su campo... \ud83d\ude30 Eso si, el estadio es precioso \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/0Q9DH36uFq El combate se acerca... muchos seguidores por el mundo... quien crees que ganar\u00e1? \ud83e\udd4a \ud83e\udd4b Salir, abrir la ventana, coger aire, respirar...era necesario... puede que sea por eso que me he \"liberado\" en las redes... no se... https://t.co/bo7dNNTOAV Eso es bueno o es malo? Coincidi\u00f3 con el sorteo de @ChampionsLeague https://t.co/CdKN3fB4yG RT @NarcosNetflix: El sorteo de hoy viene CALIente. #SorteoChampions https://t.co/hFumAcm4WV Mi primo Bici a mi derecha!! Kike \"Banderjo\" a mi izquierda!! Fiestas de @Navalacruz en 1988!! Casi casi 30 a\u00f1os!! https://t.co/j5iAIoPtEV @RemediosMalaga La hizo mi madre!! Para no manchar!! Incre\u00edble!! Madreeeeeeeeeee!!!!!!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/HRLoz1i8CX @marko007tw @2010MisterChip @CoachConceicao No solo sal\u00ed yo...\ud83e\udd14 De aqu\u00ed hasta ese d\u00eda...llover\u00e1 mucho! O no! Adem\u00e1s, no me ha confirmado @CoachConceicao que ya vaya a jugar! Prudencia! \ud83d\ude04 https://t.co/wJ18FyJ7y4 @Luis4571 @marca @NavasKeylor Lo que digas t\u00fa, tambi\u00e9n!! \ud83d\ude2c @xavimartinez @ChampionsLeague Yo veo un grupo igualado...no me parece que haya un equipo muy por encima de otro... M\u00f3naco quiz\u00e1... Enhorabuena a @gianluigibuffon, @SergioRamos, @lm19official y @Cristiano por los premios, muy merecidos \ud83d\udd1d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #SorteoChampions https://t.co/tKtPNJRmNL Muchas gracias a todos por participar en #ikerSorteoUCL !! Os mando un abrazo grande y pronto nos veremos por aqu\u00ed!! \"FOR\u00c7A PORTO\" \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f Claro que s\u00ed! El a\u00f1o pasado realiz\u00f3 una temporada fant\u00e1stica! Mucha ilusi\u00f3n y ganas de disfrutar de esta competici\u00f3n! https://t.co/d9ZNFHYyrp Es un t\u00f3pico pero es la verdad. En un grupo igualado hay que ir \"partido a partido\" https://t.co/y9JpKPhV2G Sin ninguna duda!! @NavasKeylor merec\u00eda estar entre los nominados en su puesto... https://t.co/WLIbwSVvUm Ha hecho un equipo fuerte este a\u00f1o. Aqu\u00ed es uno de nuestros rivales directos por el t\u00edtulo de Liga. Grupo dif\u00edcil en el que est\u00e1! https://t.co/LvK2ERtBhI @realmadrid es el mejor equipo de todos en la competici\u00f3n, no hay dudas!! Ser\u00e1 el rival de todos... est\u00e1 claro que puede ganar otra vez!! https://t.co/GTaIzwufCb La verdad que son muchas y jam\u00e1s pensaba llegar a tantas!! Un verdadero honor!! https://t.co/Lk4TMifvkj Hay varios: @FALCAO , @07RQuaresma ... encima pertenecieron al @FCPorto https://t.co/4fDb1ZXo0S Me hubiera gustado volver al Santiago Bernab\u00e9u!! No pudo ser... una pena!! https://t.co/QypZiDS7Zy Un placer!! Siempre es agradable encontrarte con viejos amigos!! https://t.co/Ayyq8bVvnE Me parece un grupo igualado. Puede pasar de todo en cualquier partido. @AS_Monaco parte como favorito... https://t.co/8pwsTMnVbc Q&amp;A #ikersorteoUCL Good luck to all teams @ChampionsLeague !! Emotion, illusion and passion !! Fair play!! https://t.co/uXYUjW4HyD \ud83c\udfc6 Grupo G da @championsleague: @AS_Monaco; @FCPorto ; @Besiktas; @RBLeipzig_EN \n\n#FCPorto #UCLDraws Besiktas... #UCLdraw M\u00f3naco... #UCLdraw @SayagoAyuso Eso por donde?? Aqu\u00ed mira... \ud83c\udf2b\ud83c\udf2b https://t.co/L1z9vYVGYT #SorteoUCL \ud83e\udd14\ud83d\ude16\ud83e\udd17\ud83d\ude03\ud83d\ude31 cu\u00e1les son vuestros pron\u00f3sticos?? https://t.co/yWCsY91lcp Creo que @olitorres10 est\u00e1 \ud83d\ude0d de mi... qu\u00e9 manera de mirarme!! Puede que quiera una fotograf\u00eda m\u00eda dedicada... \ud83d\ude01\u26bd\ufe0f\ud83d\udcf7\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/mQcnV80zJP RT @Tanner_Pfaff: Pictures from NASA of the Eclipse #Eclipse2017 https://t.co/pKuoV37cE2 Pasando un buen rato en Gaia con los m\u00e1s j\u00f3venes \ud83d\ude01\u26bd https://t.co/A4BsN329zr Amazing!! 19th seasons !! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31Good luck today and tomorrow !! This week draw!! #UCL https://t.co/UPWuzJRhz2 19\u00aa temporada en #UCL ?? \ud83d\ude31\ud83d\ude31 Se escribe f\u00e1cil pero cuando se lee da miedo!! Sorteo esta semana!! Suerte para hoy y ma\u00f1ana a los equipos!! https://t.co/4dKReLUUdw Quiero una del 52!! Please!! \ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/kzBgjcxQva Viejo rockero nunca muere\ud83d\ude03\ud83e\udd18 Enhorabuena @RafaelNadal por ese n\u00famero 1 una vez m\u00e1s. El trabajo y sacrificio siempre tiene recompensa. \ud83d\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfbe https://t.co/ujorktUAdb @barral23 Est\u00e1s \"on fire\" \ud83d\ude80 @SiempreCasillas @esme_1605 @AS_TV @elchiringuitotv Se habr\u00e1n ido de vacaciones estos d\u00edas... https://t.co/XGcRNVrHED RT @GarbiMuguruza: Conseguido!!! Gracias por todo el apoyo!! Seguimos! \nHere it is!!  Thanks for all the support!! We keep going!\n\n@CincyTe\u2026 Vamos a por el lunes con toda la energ\u00eda. Hoy toca #SignOfTheTimes de @Harry_Styles. Feliz semana. \ud83d\ude01 \ud83c\udfa4 #ElLunesSuena https://t.co/5tOPR3vi0g SUPERCAMPEONAS \ud83c\udfc6\ud83e\udd47\n\nEnhorabuena equipazo, Campeonas de Europa \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/xO6KnE55qi Ya estamos en d\u00eda de partido!! \ud83d\ude03\u26bd\ufe0f a seguir con las buenas sensaciones \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc09 \n\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/JCloun2jMi Voc\u00ea pode distinguir bem a roupa do equipamento? Quero dizer, pela TV. J\u00e1 aconteceu mais vezes ... aten\u00e7\u00e3o !! https://t.co/PAq647d4G8 RT @MADRID: La Cibeles tampoco tiene miedo. Esta noche luce los colores de Barcelona. #NoTenimPor #TotsSomCatalunya https://t.co/Gsadqhb5QD RT @forges: https://t.co/mpW6RBU8j9 A m\u00ed me emociona este v\u00eddeo... supongo que ser\u00e1 por todo lo le\u00eddo y visto en medios y teles... \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude14 https://t.co/t3sCYyqFgm Obrigado!! \ud83d\ude14 https://t.co/vI4xbDa8OV Que tristeza. Toda mi solidaridad con las v\u00edctimas y sus familias. Mucha fuerza Barcelona Decidme vuestra lista de la compra con el #modelosanchis https://t.co/XmjsjIJEY0 Lista de la compra #modelosanchis https://t.co/ZlSsUhRcb4 Por favor @msanchisoficial , dime que no nos invaden los extraterrestres!! \ud83d\udc7d \ud83d\ude31 \ud83e\udd23 https://t.co/Xg57xlKd2N Concentrado en la nueva temporada. #YourSecretWeapon de @Storellisports \ud83d\udd1d\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/vRNxzbYpeT https://t.co/irLAqbDfFW Yo creo, de verdad, que no pod\u00e9is vivir sin m\u00ed... Para bien o para mal, est\u00e1is \"muy pendientes\" de todo aquello que hago en el campo... \ud83d\udd0e https://t.co/48WO3UaAjk Victoria ante @CDTondela1933 \u203c\ufe0f No fue f\u00e1cil \u203c\ufe0fPor la m\u00ednima\u203c\ufe0fQueda un camino largo \u203c\ufe0f #somosporto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 2\ufe0f\u20e3/ 3\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3  \nPD: \ud83d\udd34\ud83d\udd351\ufe0f\u20e3\u2716\ufe0f\u26aa\ufe0f3\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/0xiJj2cCYr Preparados para el partido de hoy \u26bd \ud83d\udc09\n\n\u26aa\ud83d\udd35 #Somosporto \u26aa\ud83d\udd35 https://t.co/iZkWEXCpyW \ud83e\udd23\ud83e\udd23 en 2 semanas el sorteo de @ChampionsLeague !! Todo puede pasar!! Vete dando porcentajes de posibles cruces!! Est\u00e1s muy parado este a\u00f1o!! https://t.co/Qrs22bidwA Menos recoger y m\u00e1s asistir al campo y animar con la bufanda!! Como algunos que la sacan mucho en estos tiempos que corren... \ud83d\ude05\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f https://t.co/xBCBBvtAuJ Me levanto yo tambi\u00e9n y \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc!! https://t.co/TlbqwpbJMU It was not a goal !! Happy about it!! \ud83d\ude05 Good luck friend!! https://t.co/LjWglr6m5G Hace mucho mucho tiempo... de los creadores de #fellachallenge .... https://t.co/QfkLNQB4O0 Algu\u00e9m me d\u00e1 um resumo da partida? Eu n\u00e3o podia ver ... Obrigado https://t.co/EE52EE8vOj SpanishPorto!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/SAqP2lzamg @Crs84Serrano Always!! https://t.co/cRv5tlCOSo @PlayStationES @Ace4rap Felicidades anticipadas!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc09 \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/MstlExOxyu Estoy seguro que volver\u00e1s pronto y con m\u00e1s fuerza que nunca. Eres un grande @23Llull. \u00c1nimo fiera! https://t.co/qmhIxmEXRL Buen comienzo de Liga en \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9!! 4\ufe0f\u20e3-0\ufe0f\u20e3 en #Dragao!! Domingo \u2795!! Hay que seguir \ud83d\udcaa\ud83c\udffc!! #somosporto 1/34   LET'S GO!!!  \ud83d\udc09 \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/hScd2YJ62r Hoy empezamos la liga, ante nuestra afici\u00f3n y en nuestro estadio. Vamos a por ello \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #SomosPorto \ud83d\udc09\ud83d\udd35\u26aa https://t.co/DmEt6ImlR7 Que levante la mano quien tenga ganas de que empiece la competici\u00f3n! \ud83d\ude1c\u261d https://t.co/vY8md4K419 Sab\u00e9is lo que pasa los lunes no? \ud83d\ude01  Hoy empezamos con #TuEnemigo de @PabloLopezMusic #ElLunesSuena \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7 https://t.co/Wkwugyk99c @juanes No me convence... mi modesta opini\u00f3n... no para estas cosas... gol o no gol? Agresi\u00f3n o no agresi\u00f3n? Que opinas? https://t.co/l24K00ViZD Una imagen para la historia... \n\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 https://t.co/ALSP177fCL #HereToCreate #ACE17 @adidasfootball @adidas \nNuevas botas, mismas sensaciones!! \ud83d\udd1d https://t.co/7GZ6KNSZfu DEP Angel Nieto, uno de los grandes campeones de nuestro deporte, eterna leyenda. Abrazo fuerte a la familia y amigos https://t.co/rqaMCsFQVN Mucha fuerza Campe\u00f3n #FuerzaAngelNieto https://t.co/toalyeEiOd \u00bfRecuerdas cuando te uniste a Twitter? \u00a1Yo s\u00ed! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/UZbLsMocCz Para este Lunes os traigo #Thunder de @imaginedragons. #ElLunesSuena \ud83d\udd7a\ud83d\udd08\ud83c\udfb6\nhttps://t.co/g2d6WrwWFx \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf7e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/FTcyRQ5j5u Presentaci\u00f3n ante nuestra afici\u00f3n con un buen resultado, gracias por el apoyo Dragao \ud83d\udc99 https://t.co/szcLQk1yvr Hoy nos presentamos ante nuestra afici\u00f3n en Dragao \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto \ud83d\udc09 https://t.co/WoTXizuAvN interesante! \"Silenciando\" tambi\u00e9n ignoras. A\u00f1ado algo m\u00e1s: las cuentas con Identificaci\u00f3n al igual que un coche tiene su matr\u00edcula ! https://t.co/m0DAuwFzAF Aqu\u00ed no hay amigos hasta final de temporada!! https://t.co/upydSkffqB \ud83d\udd1d https://t.co/yXJlD7yaWU Pero es hoy?? El cambio horario!! Felicidades mendrugo!! Da recuerdos a la familia!! Besos https://t.co/ivCaDF0yHI De nada fen\u00f3meno!! Muchas gracias a ti por todo!! Te mando un abrazo fuerte!! Saludos a todo Paraguay!! https://t.co/KaX1iy15nd Mil gracias por las preguntas y espero que hay\u00e1is pasado un rato agradable! Leo todas las cuestiones pero es dif\u00edcil contestar a todo!Abrazo Cuando quieras y te deje @MichelGonzalez , tienes y debes que volver!! La gente te recuerda con cari\u00f1o!! Suerte crack!! https://t.co/P7flBg8NU9 Quiero foto pagando... https://t.co/gK1Cwp7eOZ Vaya dupla!! Joer!! Vaya momentos que he vivido con ellos!! Me pongo nost\u00e1lgico... \ud83d\ude22 https://t.co/5Yah0PLOqT En Valencia?? Bueno, pues muchas gracias!! Y saludos a los #dragonforce de all\u00ed!! https://t.co/8ZnFa7dSGf Conmigo no tienes problema, ya lo sabes! Pero cuando dices algo, mejor que este uno delante por si tiene que contestarte...si no...dif\u00edcil! https://t.co/jpjqrKeBZ1 Buen gusto, s\u00ed se\u00f1or! Lo bueno es que se le ve cara de madridista! https://t.co/0VbA3hiy5w Di que s\u00ed!! Bebiendo agua!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02Pasadlo bien j\u00f3venes!! https://t.co/c1z0Y07U7D Nooooo!! Eso est\u00e1 prohibido!! Es muy peligroso!! Eran muy buenas y engorda mucho!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/jix6k4jCEL Supongo que ser\u00eda por estar tocandome las narices bastantes d\u00edas en el programa de mi socio... dont worry! Te desbloqueo ahora! Cu\u00e1l eres? https://t.co/GEt4cazvrT Relax en Caf\u00e9 Habana!  Para tomar algo La Tabernita y ya para m\u00e1s de fiesta la zona del hospital, no? O eso ha cambiado? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/6MKTrzmjxC Es una ciudad que tiene encanto,de verdad! Recomendable las bodegas, paseos en barco por el r\u00edo Duero,el tranv\u00eda...sus calles empedradas.. https://t.co/BmHZThppEp Estoy esperando que me invite @olitorres10 !! Est\u00e1 muy liado!! https://t.co/gh2bK7wrgL Si? No sab\u00eda!! Aprovecho y le mando mis felicitaciones!! Grande Chila!! https://t.co/jCctCSkWNc Muchas gracias crack!! Esperemos que este a\u00f1o si consigamos \u00e9xitos!! Un abrazo grande https://t.co/SyUurxLENz Desearle la mayor de las suertes!! Es amigo y compa\u00f1ero!! Un chaval fant\u00e1stico!! https://t.co/kIY2GXU5t0 Que se acababa \"el gafe\" !! Ese d\u00eda nos sentimos campeones!! https://t.co/oB67TdHfdB Ya lo he dicho: IMPRESIONANTE!! Qu\u00e9 alegr\u00eda que alguien nos represente tan bien en este deporte tan duro!! Ole!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/rnEhDNsW1H Pelearon por subir pero no pudo ser!! Este a\u00f1o m\u00e1s ilusi\u00f3n y m\u00e1s ganas de mejorar lo que se hizo la campa\u00f1a pasada!! #somosazules \ud83d\udd35 https://t.co/lvWI0S1c4R Mi etapa en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se termin\u00f3!No podr\u00eda ir al Bernab\u00e9u con una camiseta de otro equipo espa\u00f1ol!Eso s\u00ed,que nos crucemos en @ChampionsLeague ! \ud83d\ude04 https://t.co/0k7FLjjBxP Haber devuelto con \ud83c\udfc6 el cari\u00f1o de la gente del @FCPorto !! https://t.co/MvILsArK52 Te aseguro que ver banderas de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en Dragao es \ud83d\udd1d! Intento atender a todos los espa\u00f1oles que visitan el campo pero a veces es dif\u00edcil! https://t.co/Lw7Dc2Nt1F Cada vez se vive el f\u00fatbol con m\u00e1s pasi\u00f3n!! Por cierto: enhorabuena a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 por ese nuevo t\u00edtulo!! https://t.co/5OyyeTxhmP Ser\u00eda emocionante!! Estoy a disposici\u00f3n del seleccionador si cree que debo estar!! Competencia muy dura pero la ilusi\u00f3n la tenemos todos!! https://t.co/ChC0Or2PWL Siempre que he pisado \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd el cari\u00f1o de la gente ha sido incre\u00edble!! Muchas gracias de coraz\u00f3n!! Como dije: volver\u00e9!! https://t.co/ObQZ7ejnLe Seguir conquistando t\u00edtulos!! Eso da bienestar a nivel personal y alegr\u00edas a nivel de afici\u00f3n!! https://t.co/11r2MRnRoQ Est\u00e1 claro que ser\u00eda conseguir t\u00edtulos!! Iremos paso a paso... tendremos que entrenar mucho para ello!! #SomosPorto https://t.co/wFwa0pGFqt #PreguntasyRespuestasIker  en 3,2,1.... GRANDE!! ENHORABUENA \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf7e @miss_belmont https://t.co/kucCWh1FRp #felizdiadelosabuelos Maxi y un servidor preparando la temporada en un nuevo entrenamiento!! 33 a\u00f1os de uno y 36 de otro!! A tope!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/FG1qCOOFmM Felicidades \ud83c\udf7e \ud83c\udf8a @miss_belmont por esa \ud83e\udd48en 1.500 libres #Nataci\u00f3n #Budapest17!! Y encima r\u00e9cord de Espa\u00f1a!! \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f Campeona!! Me alegro mucho crack!! Es de admirar lo que has hecho nuevamente!! Suerte!! https://t.co/edNottSSKd No corre https://t.co/95Qxb48oIZ La semana con @coldplay empieza mejor! #ElLunesSuena \ud83d\ude01\ud83d\udd08\ud83c\udfb6 https://t.co/QU7SilrDdq RT @MiguelMorenatti: Alucinante video de los Alpes a trav\u00e9s de una GoPro colocada en un \u00e1guila.\nVia Redbull Italy/Instagram https://t.co/Jm\u2026 RT @fernandodavilac: Los argentinos son unos capos https://t.co/TAGIgvRRDG #NuevaPortada \ud83d\udc09 \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/lkabJMG7vk Con la mirada puesta en el comienzo de liga. Ma\u00f1ana partido amistoso. #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\u26bd https://t.co/HMJN0sQyOz Gracias a la gente de Guadalajara ( \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ) por su amabilidad! Regresamos a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 con mucho cari\u00f1o de aqu\u00ed! #volveremos #volver\u00e9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udc4b\ud83c\udffc https://t.co/LH93pJoeTR Y nada de entrantes Manolo!! Solo \ud83e\udd58!! https://t.co/xzx3OiXyjg Madreeeeeee!!!!! Que te pires!!!!! Lo que me faltaba ya!!!! https://t.co/TFleqVBriw Partido sin goles ante @Cruz_Azul_FC ! La pretemporada sigue! Muchas gracias Ciudad de M\u00e9xico por estos d\u00edas de cari\u00f1o! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/4JZVU2MxwH Hoy desde #M\u00e9xico toca un #ElLunesSuena con @taburete89, a por la semana \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #FelizLunes https://t.co/X5EQTwMIb7 Gracias un a\u00f1o m\u00e1s a todos los chicos @FundacionIker. Agradecer la colaboraci\u00f3n de @adidasfootball y @CDMostoles. \u00a1Hasta el a\u00f1o que viene! https://t.co/x20tSXD935 A\u00f1ado a @kobebryant , @Cristiano, @RafaelNadal , @TigerWoods , @schumacher , @MichaelPhelps , @ValeYellow46 , @serenawilliams ... https://t.co/uhWDrq2K2I \u00a1\u00a1ENHORABUENA CAMPEONA!! Muy grande @GarbiMuguruza \ud83d\udd1d\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #Wimbledon https://t.co/LPLJWwEvfn Pretemporada @FCPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\u26bd\ufe0f\n--------------------------\n@Cruz_Azul_FC \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n@Chivas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n@VitoriaSC1922 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n@PortimonenseSC \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\n@RCDeportivo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/wNqsPZ5DCf Arriba, la Pen\u00ednsula vista con las temperaturas m\u00e1ximas de hoy. Abajo, un lugar cerca de Antequera. \ud83d\ude30\ud83c\udf1e\ud83d\udd25\u26a0\ufe0f #cuidadoconelsol https://t.co/eqfXXhoJqq Mucho entrenamiento en estos d\u00edas!! Afrontamos una nueva temporada con ilusi\u00f3n!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/4pcUgcrehw El silencio querido @andresiniesta8 ...el silencio... desde mi posici\u00f3n no ve\u00eda tan claro que entrara la bola... APOTE\u00d3SICO!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/fBMAacgQKf Qu\u00e9 bendita locura!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfc6 \u2b50\ufe0f\n7\ufe0f\u20e3a\u00f1os ya...se escribe f\u00e1cil... https://t.co/03qm4IfGos Orgullosos siempre de ti @RafaelNadal, gracias por hacernos disfrutar con tu tenis #Wimbledon https://t.co/8iSB2zSItc A por el 3\ufe0f\u20e3 \ud83c\udfcb del d\u00eda y mejor llevarlos con una \ud83d\ude0a!! De paso @olitorres10 me vende que #Extremadura es lo \u2795de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!! Hay m\u00e1s,no? https://t.co/DilkcxkoIy Buena semana a tod@s!! Hoy #ElLunesSuena a @TuOtraBonita \ud83c\udfa7\ud83c\udfbc\ud83d\udd1d https://t.co/xmsYgtwMxQ con toda la energ\u00eda \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude04 RT @FCPorto: O Amor de sempre,\nNo Lugar do costume\nhttps://t.co/ERlW5kAz17 \n\n#FCPorto #LugarAnual https://t.co/1CVy5IxjwR \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 https://t.co/kKFhUuXLLZ 7\ufe0f\u20e3 a\u00f1os de uno de los momentos m\u00e1gicos del f\u00fatbol espa\u00f1ol... Yo creo que rematamos todos los espa\u00f1oles juntos @Carles5puyol ,no crees?? \u263a\ufe0f https://t.co/DY6R62o93r Mucha mucha fuerza @Carl_Ikeme !! \nTe mando un gran abrazo!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/49A1bBUygp Dale crack!! https://t.co/R9rdRPdL9J Muy contento por seguir una temporada m\u00e1s con @FCPorto ! Mucha ilusi\u00f3n ante los retos que se presentan! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f \ud83d\udc09 \ud83e\udd1d https://t.co/JZ8l5gHEXd RT @FIFAcom: \u201cIt\u2019s a once-in-a-lifetime experience.\u201d\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@IkerCasillas looks back on stepping out at the #FIFAU17WC\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/n54fOM\u2026 Por la ma\u00f1ana entrenamiento finalizado... por la tarde m\u00e1s... https://t.co/bWqa8fGHKQ Hoy #ElLunesSuena muy veraniego con @carlosjean \ud83c\udfd6 https://t.co/X7jPhYqLhi #FelizLunes @JordiAlba : \" si yu tumorrrrrouuuu\" \ud83e\udd14 https://t.co/M2N8Ki83dR Nervios!! Jugamos otra final!! (Pod\u00eda ser mi tweet, un d\u00eda como hoy, hace 5 a\u00f1os. El final...pues esto... \ud83c\udfc6 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\ude00 https://t.co/Bv1jM2WLi7 @InakiUrrutia @DaniMateoAgain @colladoberta @ustednoesyo Vaya tropa!! #apertotes @Bodo_Illgner @VeteranosRM Jajaja!!! Somos muchos los que lucharemos por el puesto!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Sie spielte eine unglaubliche Welt! Sehr vervollst\u00e4ndigen Sie Ihre Leistung! Brasilien hat sehr gut gespielt. https://t.co/OiGJLstzVL En el #OtroTerreno sabes cu\u00e1ndo empieza tu viaje, pero no cu\u00e1ndo termina. #LandRover #RangeRoverSport #Porto @LandRover_es @LandRoverPT https://t.co/o3KV3gVq5Y RT @justkeepers: Performance-boosting brand @Storellisports about to \ntake it to the next level with @IkerCasillas #YourSecretWeapon https:\u2026 D\u00f3nde estabas y qu\u00e9 sentiste, hace 9 a\u00f1os, un d\u00eda como hoy?? D\u00e9jame que te de alguna pista... #recuerdoEUROCOPA https://t.co/GSPsE3i6Gp #ElS\u00e1badoSuena mejor con @Cafe_Quijano feat Willy de @taburete89 \ud83d\udc4f https://t.co/5TzSSMmBf7 RT @ArriagaAbogado: \u00a1Hoy hemos tenido un visita muy especial! Gracias @IkerCasillas por tu cercan\u00eda y profesionalidad \ud83c\udfa5https://t.co/mgCSG5F\u2026 Equipo de voluntarios de @ArriagaAbogado! En marcha el programa de responsabilidad social para chicos de la escuela de f\u00fatbol @CDMostoles \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/rXPatJ9BRP No est\u00e1 de m\u00e1s recordar estos momentos... el tiempo pasa pero se siente lo mismo hoy (incluso m\u00e1s) que hace 9 a\u00f1os... buenas noches!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/xBDQnqchX1 Me voy a jugar el torneo @AlRoudanTour con este chico al f\u00fatbol-sala aqu\u00ed en \ud83c\uddf0\ud83c\uddfc!! Mira que se da un aire a @SergioRamos ...\ud83d\ude0f https://t.co/Up2dR1zIzJ RT @FundacionIker: \u00bfTe gustar\u00eda ser un h\u00e9roe? con un peque\u00f1o esfuerzo puedes conseguirlo y salvar muchas vidas #donam\u00e9dula #donavida #yopue\u2026 RT @ElHadary: \u0645\u0639 \u0639\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \ud83d\udc4c\u2764\ufe0f https://t.co/jJuseqao83 RT @SiempreCasillas: @IkerCasillas &amp; @chemitamartinez en la Carrera Popular Cantobolero en @Navalacruz \ud83c\udfc3\ud83c\udffb https://t.co/UNt4iHBkEg RT @MKahraba: \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\u26a1\ufe0f https://t.co/RmDh4hW1pi Ya tenemos todo preparado para que disfrut\u00e9is este verano de un nuevo campus \ud83d\ude04 ten\u00e9is m\u00e1s info en este tweet\ud83d\udc47 https://t.co/CFjSuaQtMv Llev\u00e1ndolo a otro nivel con @Storellisports \u2b06\ufe0f S\u00edguelo en \ud83d\udc49 #YourSecretWeapon https://t.co/AbVa3OIpIP Grande @chemitamartinez !! Muchas gracias por todo!! \ud83d\udeab\ud83d\udce2!! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 https://t.co/oiBNo8vDwB RT @chemitamartinez: Estamos preparados y listos...\nEn un ratito estamos a las \u00f3rdenes del juez d salida\ud83d\ude04\nNo pensamos y corremos en Navalac\u2026 \ud83d\udcf1\ud83c\udf8a https://t.co/D4K4MR282Y No os la perd\u00e1is!! La mejor carrera del a\u00f1o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/gbmzlBw2Sd Leyenda!! Enhorabuena @RafaelNadal \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6 https://t.co/qbx0VubtSQ Gran dec\u00e1logo @guardiacivil !! https://t.co/OyPODKafR1 Conseguido?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/SppdlQh5pu Ya puedes encontrar la linea de productos #Impetus en @soccerdotcom, no te los pierdas https://t.co/dIJj92cvyk https://t.co/tBFLLdtK1e \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/NAFyZwegBR ...\ud83c\udf0a...\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9... \ud83c\udf1e...\u2693\ufe0f...\ud83c\udfd6... https://t.co/x2X2EGs3eF Bienvenida! \nBem-vindo! \n       Welcome!\nWillkommen!\n     Bienvenue!\nBenvenuto!\n \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6DUOD\u00c9CIMA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n                         \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/bs8DHcm9Hv @jvictoralfaro Se parece a @santicanizares doctor... Mucha suerte pero lo m\u00e1s importante en estos torneos: DISFRUTAD de ellos!! https://t.co/WlT5bi5l0c Hace 17 a\u00f1os lo hac\u00edas peor @Bodo_Illgner !! Dame unos d\u00edas...o puedo hacerlo con un \ud83d\udce2?? \ud83d\ude02 https://t.co/O05p9pxqe9 RT @tas: Se\u00f1ores,me llamo Tasuku y me llaman \"TAS\". No hagan los tweets poniendo @TAS porque ustedes me est\u00e1n matando!! jaja Para tipos grandes vosotros!! Ya os dije MEG\u00c1FONO en mano!! Ya sois parte de nuestras vidas!! Un abrazo y nos veremos pronto!! https://t.co/EZQ1II8ju7 NAVALACRUZ (\u00c1VILA) o M\u00d3STOLES (MADRID) https://t.co/aXP44cBchl RT @CDMostoles: @danonenationcup|El @CDMostoles representar\u00e1 nuestra cuidad entre las mejores canteras del pa\u00eds. 11 canteras de @LaLiga ent\u2026 Leyenda \ud83d\ude4c\ud83c\udffc un honor haber coincidido contigo! Siempre @Totti \ud83d\udd1d https://t.co/sPWkrQ4gaq La mejor parada es la que se hace justo antes de viajar al #OtroTerreno. #LandRover #RangeRoverSport  @LandRover_es @LandRoverPT https://t.co/2EnObymNeu Disfrutando con los empleados de @impetusUndrWr, agradables momentos con las personas que hacen grandes las empresas https://t.co/CSvTqAP5RD Muy grandes los amigos de @Pelayo_Seguros! Enhorabuena \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/8fppVqLlVu Me ha salido de dentro...\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/idgwTBGYeL Muito obrigado adeptos por el apoyo toda la temporada! #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/yUAcj0MkfH \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6...loading...\ud83c\udfc6\ud83d\udca8\ud83d\udca8#liga33 D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Moreirense\n\u23f118:00 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/u1RFCrqCoR RT @ChelseaFC: #CaptainLeaderLegend https://t.co/5sQWYwqhG2 \ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfcd\ud83c\udfcd\ud83c\udfcd\ud83c\udfcd\ud83c\udfcd\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/ZEMNg57Ge7 RT @AytoMostoles: Mucha suerte al @CDMostoles en el partido de hoy contra el @CFPeralada  \u00a1#TodosAlSoto! #M\u00f3stoles https://t.co/g47IhLXX41 3\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 y subiendo.... Muchas gracias por vuestras felicitaciones!! Desde \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 con cari\u00f1o!! https://t.co/NEFRh31qhY RT @CDMostoles: La familia del @CDMostoles quiere desear un muy feliz cumplea\u00f1os a @IkerCasillas. Esperamos hacerle un buen regalo ma\u00f1ana!\u2026 RT @RemediosMalaga: \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @IkerCasillas que no acabe el d\u00eda sin felicitarte en tu cumple!! \ud83c\udf82 Besos a esa preciosa familia \ud83d\udc99 \ud83d\ude09 RT @TheRealSalgado: Feliz 36 cumple fenomeno. Ahora me debes tu una comida.\nHappy 36th birthday. Now you owe me a dinner. @IkerCasillas htt\u2026 RT @SeFutbol: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6 Fue el primero en alzar la Copa del Mundo para la @Sefutbol. \u00bfQui\u00e9n no se emociona con este gesto? Hoy, @IkerCasillas cum\u2026 RT @UEFAEURO: Happy birthday, Iker Casillas! \ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf82\n\nTwo-time EURO winner \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nWorld champion \ud83d\udcaa\nSpain legend \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/5akaqTOUuL Gracias fiera!! Enhorabuena por el final de temporada!! Un abrazo grande https://t.co/bAcDz1SMi8 RT @ChampionsLeague: Wish three-time #UCLfinal winner Iker Casillas a happy birthday! \ud83c\udfc6\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf82 https://t.co/yMvovtnWmJ No sab\u00eda esa faceta c\u00f3mica tuya... \ud83d\ude17 https://t.co/7I2JpHWEZE RT @PReina25: Happy one to these great keepers and,most important..FRIENDS!!Hope you guys have a great day! @PetrCech #goalkeepersunion \ud83e\udd1d h\u2026 RT @omomani: Happy birthday to Iker Casillas and Petr \u010cech\n\u0639\u064a\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0643\u0627\u0633\u064a\u0627\u0633 \u0648\u062a\u0634\u064a\u0643 https://t.co/5zJRmikNbu RT @SergioRamos: 36 palos \ud83c\udf82, pero se te ve m\u00e1s joven que nunca: gimnasio \ud83c\udfcb, temporada llena de paradas de \ud83d\ude07. Se te quiere, mel\u00f3n. \ud83d\ude09\nHappy B\u2026 Muchas gracias \"mi ni\u00f1o\"!! Como no te voy a querer...como no te voy a querer... https://t.co/C0zNYC2cJi Gracias por la invitaci\u00f3n!! Detalle por vuestra parte!! https://t.co/Z4hlMcwwvO El domingo #TodosAlSoto para apoyar al @CDMostoles!! A luchar por el ascenso a 2\u00aaB \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd35 https://t.co/sg47zBxxa7 Buenos d\u00edas!!! Disfrutando esta ma\u00f1ana, #FelizJueves a tod@s \ud83d\ude03 https://t.co/ckJRUN62ZI Por cada no necesitamos un s\u00ed. Participa en el #SorteodelOro de @CruzRojaMadrid y d\u00ed s\u00ed a la integraci\u00f3n \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/BPam7uNLdb \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/aUEuPsatPm 20 a\u00f1os despu\u00e9s...nos volvemos a ver... #torneoalgarve1997 #sub16 en la @SeFutbol https://t.co/qZdh8Sp8L8 T\u00fa hab\u00edas chupado un lim\u00f3n y yo hab\u00eda estado pelando cebollas!! \ud83e\udd23 Y as\u00ed lleg\u00f3 la 9\u00aa!! https://t.co/Wq2CqcTScd Nigeria 1999\ud83c\udfc6 &amp; Sud\u00e1frica 2010\ud83c\udfc6 https://t.co/a1XHL5sggd Suerte!! https://t.co/mNGUcPfARu RT @manugut: @IkerCasillas #FCPorto Jugador mayor de 35yo con mejor rendimiento, viviendo una segunda juventud. D. Kuyt ahora cercano a su\u2026 RT @GerardoBerodia: Hicimos historia ,ahora a culminarlo con 6 partidos m\u00e1s...este equipo ha sabido sufrir mucho y hoy hemos tenido la reco\u2026 RT @AS_DeLaRiva: TERCERA | Grupo 7 | Clasificaci\u00f3n final\nv\u00eda @besoccer_ES https://t.co/nUwcdT2aXZ D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Pa\u00e7os F. \n\u23f118:00 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/jXzn3u95vY No te pierdas la 11\u00aa edici\u00f3n de la Carrera Popular Cantobolero. Os esperamos con @chemitamartinez ap\u00fantate \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/QOx1DRcgj8 https://t.co/AVMfxSpkvT Enhorabuena @realmadrid , a por ella!! https://t.co/4OWN5Jbdib Mis amigos de @ImpetusUndrWr ya est\u00e1n en EE.UU. y M\u00e9xico, no os lo perd\u00e1is \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/YxXFKfgG1Q https://t.co/b6XcIUoU6Q @Toquerotheboss_ No te creo!! J\u00faralo!! O ens\u00e9\u00f1amelo!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hoy para #ElLunesSuena os presento a @yoguresdecoco https://t.co/QuK4Qu2Tfw a ver c\u00f3mo suenan \ud83c\udfa7 D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Mar\u00edtimo \n\u23f120:30 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/UCJZ7EjzbC Otro entrenamiento m\u00e1s!! Mirando a las islas!! \ud83c\udf34 \ud83c\udf0a \ud83c\udf34 #somosporto https://t.co/KptGvm6655 @Gustavo_Baptist 36\u00ba penalti a favor?? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @mmcias Me puedes explicar el tipo de noticias que lanza el diariogolazo ese?? @mmcias cuando te van de frente te acongojas o que? No entiendo... @mmcias buenas noches!! Est\u00e1s bien?? @isgavi Quiero que dejeis de decir tonter\u00edas a costa m\u00eda o mi entorno. Si quer\u00e9is vender m\u00e1s pinchazos en la p\u00e1gina buscaros la forma adecuada. @mmcias como va el d\u00eda? @isgavi Si, me gustar\u00eda que dejara de poner chorradas y titulares llamativos para que luego sean m\u00e1s chorradas! Puede ser? @isgavi Muy bien!! Aqu\u00ed,leyendo alguna noticia m\u00eda por alg\u00fan medio que me resulta hasta divertida.Tienes algo que ver con ella? Un tal diario golazo @isgavi buenos d\u00edas! @mmcias buenos d\u00edas! @isgavi te debo algo Isma?? Pod\u00edas contestar,no?? @mmcias buenas!! Qu\u00e9 tal sigues?? Interesante!! Un abrazo grande!! https://t.co/R81Dj2frcy Evita palabras despectivas!! Nos leen ni\u00f1os!! https://t.co/QzAb25joa2 Camino de 3\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3... on \ud83d\udd25!! #noteabandones #lucha #somosporto https://t.co/5TWGIfMbeD @mmcias Si! Todo bien! Por Barcelona qu\u00e9 tal? Como va internet? @isgavi hola !! @mmcias Hola! @mmcias Es un sitio estupendo! Una ciudad fant\u00e1stica! Todo bien? #ElLunesSuena despacito con @LuisFonsi \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc a disfrutar #FelizLunes https://t.co/8bYOiCNhgQ #despacito \ud83d\ude0e @isgavi hola Isma!! Como estas?? @mmcias hola Manel? Qu\u00e9 tal est\u00e1s? Como va todo? Qu\u00e9 alegr\u00eda verte por aqu\u00ed! Interesaba vender pasotismo m\u00edo...DO\u00d1A ROGELIA manifi\u00e9state! La alegr\u00eda va por dentro...o cada uno la demuestra c\u00f3mo quiere! https://t.co/EQ7aS9Sx3S @angpinsan91 Felicidades! \ud83c\udf89\ud83c\udf7e\ud83c\udf88 Eso es por el buen trabajo del equipo!! https://t.co/iFebmxZv0J Obrigado adeptos por el apoyo #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 @FCPorto https://t.co/4xl8J58Z5M D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Chaves\n\u23f120:15 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/Xu6uxxYPWm Ahora que est\u00e1 de moda EL EQUIPO A...o EL EQUIPO B...o EL C...o D... https://t.co/yAKSv3fn6T @fran_navarr0 Clara ocasi\u00f3n de gol? Se la cede su compa\u00f1ero... Si est\u00e1is viendo el @Alaves Vs @SDEibar , os parece expulsi\u00f3n la jugada de Riesgo? Cada d\u00eda tengo m\u00e1s dudas con este tipo de decisiones... \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f https://t.co/Y3qTmwiCPZ RT @FundacionIker: @bancoalimadrid @GranRecogidaMad Es un placer poder formar parte de @GranRecogidaMad . Gracias a todos los voluntarios/a\u2026 Imposible!! No te creo!! Demu\u00e9stralo!! https://t.co/lrTsnTQHR7 RT @CdelDeportista: \"\u00bfMi \u00eddolo de peque\u00f1o? Buyo o Illgner, y tuve la suerte de compartir vestuario con otro \u00eddolo, @IkerCasillas\" \ud83d\udd1d\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83c\udffb #CD\u2026 RT @FCPorto: .@IkerCasillas 80.\u00ba jogo de \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\n\n#FCPorto https://t.co/ZwEcZlVKXY #ElLunesSuena @Leiva_Oficial con Terriblemente Cruel \ud83c\udfa7 y vosotros que escuch\u00e1is? https://t.co/nyJumveiMz RT @AS_DeLaRiva: El Atl\u00e9tico B se mantiene en el liderato; Adarve y M\u00f3stoles siguen con el tuya-m\u00eda y el Sport se pone cuarto. \nhttps://t.c\u2026 D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Feirense\n\ud83c\udfdf Dragao\n\u23f120:15 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/rQLFeUprfn RT @SpheraSports: \u00bfQui\u00e9nes eran los 50 mejores futbolistas j\u00f3venes en el a\u00f1o 2000? De algunos ya ni nos acordamos https://t.co/ytK6XMtMjA h\u2026 The goalkeepers \u270b\ud83c\udffc #VamosPorto \u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 https://t.co/AtsnEAFMKW Muchas felicidades m\u00e1quina!! A seguir dando espect\u00e1culo y a por #ElClasico \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude09@isco_alarcon https://t.co/fJrvMn4CBb Eres mi \"palmero de honor\"...  \ud83c\udf34 \ud83e\udd23 https://t.co/6INFh17lJR Atenci\u00f3n \u203c\ufe0f Este domingo #TodosAlSoto para apoyar al @CDMostoles #4finales https://t.co/VtaT1CyXbe Que grande @alejanvalverde, enhorabuena por tu 5\u00aa #FlechaValona \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\ud83e\udd47  https://t.co/eghMPvUzOF Let's enjoy the game!! \u26bd\ufe0f\ud83e\udd45 https://t.co/RPgkGrETKt @esme_1605 Mi debut @2010MisterChip como est\u00e1s viendo la liga portuguesa? Este fin de semana hay derbi en Lisboa... y mi @FCPorto juega ante el @CDFeirense1918 \ud83d\udc4e\ud83c\udffc 2-1 my friend!! https://t.co/FVPGHdxWmL RT @ChampionsLeague: All-time #UCL appearances for Real Madrid:\n\nIker Casillas 150\nRa\u00fal Gonz\u00e1lez 130\nRoberto Carlos 107\nSergio Ramos 99\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2026 Hoy #ElLunesSuena a Sabina, #LoNiegoTodo https://t.co/WMBBWRTTHK \ud83c\udfa7 #FelizLunes RT @AS_DeLaRiva: TERCERA | Grupo 7 | CLASIFICACI\u00d3N\n\nJornada de filiales. El Atleti se escapa; Legan\u00e9s y Getafe aprietan la lucha por el pla\u2026 El f\u00fatbol se nos va de las manos... LAMENTABLE!! https://t.co/89Skoy2j1G D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a SC Braga\n\ud83c\udfdf Municipal de Braga\n\u23f120:30 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/xWTOSscEsH @puricha Mes\u00f3n Gregorio Te sales crack!! Est\u00e1s para la @SeFutbol !! \ud83d\ude04 Enhorabuena!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/3fxtRIyQRJ Tambi\u00e9n entiendes de @NBA ?? Entiendes de todo chiquillo... https://t.co/qI8Pbv22In RT @AS_DeLaRiva: Y as\u00ed queda la zona noble de la tabla tras finalizar la 33\u00aa jornada del grupo 7. https://t.co/Fz2R4vqio1 \ud83d\ude03\u26bd\ufe0f https://t.co/IpT3OyclmH RT @NBAsphera: Pau Gasol sigue haciendo historia en la #NBA. Consigue n\u00fameros que solo han alcanzado Abdul-Jabbar, Duncan y Garnett https:/\u2026 Fant\u00e1stico programa!! https://t.co/NlFBsVaoZl \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/LGjBcD15Qm RT @Merime66: #MXMoporto esa estacion de #S\u00e3oBento https://t.co/W7JYZBMCDp y los pastelitos de #belen #majestic oporto ecos de gaviotas.@ma\u2026 RT @madridpormundo: El centenario y cuco Mercado de Bolhao abre de L-V, de 7 a 17 y s\u00e1bados de 7 a 13 #mxmoporto https://t.co/BXPO8uXa79 RT @madridpormundo: \ud83d\udd34 Seguimos en vivo en #mxmoporto, una de las ciudades m\u00e1s bellas de Europa. \u00a1Eng\u00e1nchate! https://t.co/4sbpaamhdm https:\u2026 RT @madridpormundo: Callejeando #mxmoporto en tuk tuk. Montamos en https://t.co/uKeIQ68X6g\n\n\u00bfSab\u00edas que tambi\u00e9n han llegado a Madrid? https\u2026 RT @TheRealSalgado: @IkerCasillas has fulfilled his promise  to come to Vigo to enjoy some seafood https://t.co/KlUt3WO7QB Para #ElLunesSuena de hoy os dejo con @edsheeran \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude09 https://t.co/BMADRoovrN \ud83c\udfbc\ud83c\udfa7 @msanchisoficial @RealOviedo Desde luego!! Que tenga mucha suerte de aqu\u00ed a final de temporada!! RT @JornalNoticias: Tailandesa fez 10 mil quil\u00f3metros para conhecer Iker Casillas https://t.co/KwA5Wm5KBO https://t.co/vZgrbQM4jT Queridos amig@s: os presento al Campe\u00f3n del M\u00e1sters de Augusta!! ENHORABUENA @TheSergioGarcia !! \ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83c\udfcc\ud83c\udffc https://t.co/B8eeutk7EH RT @RFFM_oficial: \u00a1Qu\u00e9 s\u00ed! \u00a1Qu\u00e9 somos CAMPEONAS DE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!\nNo te pierdas el resumen en \ud83d\udcf7 de un d\u00eda de ensue\u00f1o \ud83d\udc49https://t.co/PH9s2aGN0V https://\u2026 Gracias a los portistas por su apoyo!! Y tambi\u00e9n gracias a todos los espa\u00f1oles que vienen a #Dragao y simpatizan con el @FCPorto!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc09 https://t.co/XEPLFMsdaz D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Belenenses\n\ud83c\udfdf Dragao \n\u23f118:15 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/yGFrVm8psl @pacodeleon_ Buenas vistas!! #HalaMadrid RT @CDMostoles: \ud83d\udccb \u00a1Distribuci\u00f3n de los campos para este @Mostoles2017_Es! Aqu\u00ed se jugar\u00e1n los partidos este fin de semana https://t.co/DD6x\u2026 RT @Mostoles2017_Es: Acto inaugural del XV @Mostoles2017_Es. Abre el Torneo el presidente del @CDMostoles, Alfredo J. Gonz\u00e1lez https://t.co\u2026 RT @afefutbol: El f\u00fatbol necesita asamble\u00edstas Unidos, Comprometidos e Independientes.\nEstos son los candidatos que respalda #AFEF\u00fatbol.\n#F\u2026 A vencer \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/XUGv7ccYLU RT @FuturosCracksAM: Nadie ha hecho m\u00e1s kil\u00f3metros en la historia que Ra\u00fal https://t.co/pSyF9bArUm https://t.co/yg21TcGepp Espectacular lo que van a montar junto al GP de Jerez! \ud83c\udfcd\nYo #voyamotorcircus \u261d\ud83c\udffb\nhttps://t.co/NxGibmIbk0 https://t.co/gBUtOkjOLZ Gracias por todo!! Espero que a la gente le guste!! Sois bienvenidos cuando quer\u00e1is!! https://t.co/yffLTW6HUW @MariiaMMunoz @telepizza_es Me ense\u00f1as eso? Nueva secci\u00f3n para los lunes... #ElLunesSuena \ud83d\ude09 espero q os guste y compart\u00e1is \ud83d\ude4c\ud83c\udffc hoy @AlejandroSanz y @MarcAnthony https://t.co/fjwArTdOsD RT @CrieNaturavila: #Mascaravila2017: Harramachos de Navalacruz @Navalacruz @IkerCasillas @Mascaravila_Of @destinocyl @CyLesVida https://t.\u2026 RT @ProLigaenMARCA: \u00a1Y el @CDMostoles es l\u00edder del Grupo 7 en Tercera gracias a su victoria ante el @UnionAdarve ! https://t.co/FgLMQdYrFf No pudo ser la victoria, sacamos un punto en Lisboa #SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/0zGpnwbhp2 D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Benfica\n\ud83c\udfdf Estadio da Luz \n\u23f120:30 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/m3VSeHxrUM Hoy no ha podido ser, pero estamos orgullosos de ti! Enorme @javierfernandez \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/eHmbCe1EC6 @CrakMadrid Quien narices es Juan Carlos Pasamontes? @A_Trallon @marta15love Al menos, curioso es todo eso... @marta15love Ni t\u00fa ni nadie... nos centraremos mejor en el partido de hoy... qu\u00e9 raro todo esto de webs y dem\u00e1s... @3gerardpique  https://t.co/gV7w38rYVX Buen d\u00eda a todos!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude03 https://t.co/I1AzAKUEBV @antoninomora @jorgeneo T\u00fa eres un tipo inteligente... @antoninomora @jorgeneo Error!! Lee bien la entrevista... @antoninomora @jorgeneo Me preguntaron por el? No recuerdo... @CrakMadrid Menos mal que en teor\u00eda es (o era) un apoyo a los madridistas...\ud83d\ude0f RT @marca: .@IkerCasillas: \"Siempre estar\u00e9 agradecido al p\u00fablico del Bernab\u00e9u\" https://t.co/WTBHWd2u9i Este viernes, entrevista exclusiva e\u2026 ...y seguimos preparando el partido del s\u00e1bado!! #VerdePrimavera \ud83d\udc9a https://t.co/cBTIRfHTZQ Enhorabuena por esta cifra y por la racha de victorias! Muy grandes \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Siempre de la @SeFutbol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/tbWoVMrkbD Con los j\u00f3venes #SpanishPorto \ud83d\ude03\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/6r0ENg1Uc2 @IAmAdrian_____ Simple!! De este!! EL EQUIPO A!! Tantantan-tantan-tan!! https://t.co/nJ5bs7jiCy RT @slowloveoficial: Hoy en CincoD\u00edas os contamos algo m\u00e1s sobre nosotros.\ud83c\udf38 https://t.co/K5nbrCa6dj https://t.co/DcZpv9j7q8 Semana importante, estamos preparados \ud83d\udc09\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/al4NINNpbL RT @RevistaMine: Gracias a \u00e9l fuimos Pel\u00e9, Butrague\u00f1o, Mendieta y Zubizarreta \ud83d\ude0e \u00bfQui\u00e9n era tu \u00eddolo? \u26bd\ufe0f Momento remember cortes\u00eda de @Yofui\u2026 RT @elperiodico: V\u00cdDEO | El nuevo gesto de #Defoe con el ni\u00f1o con c\u00e1ncer terminal en el Inglaterra-Lituania https://t.co/rQHVbzbo8B RT @bbcmundo: El hombre que era adicto a la hero\u00edna y se hizo millonario con un negocio de jugos de fruta https://t.co/zEaF3HpESR https://t\u2026 RT @fotosybanquillo: Te hablo a ti padre de futbolista https://t.co/hRD70YnaVv Aleja de tu manual cualquier verbo, actitud o gesto relacion\u2026 RT @ftomillo: Gran taller de cocina saludable con Marc Puig Pey y Fabiola Ju\u00e1rez, chef y nutricionista de @FundacioAlicia, en #Cometelmundo\u2026 RT @SpaininColombia: La panor\u00e1mica de #\u00c1vila es espectacular desde el Humilladero de los Cuatro Postes. \n@avila_turismo @IkerCasillas \n#Esp\u2026 Gracias a @micasaeslatuya por juntar a 4 \u00eddolos de mi infancia! @msanchisoficial , @MichelGonzalez , @ButraguenoRM &amp; Mart\u00edn V\u00e1zquez! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f https://t.co/svqhnXkR97 A los que nos gusta el f\u00fatbol y hemos sido (y seguimos siendo) madridistas hoy es un pedazo de programa! Felicidades! #MiCasaQuintaDelBuitre @Jardiner_ @Podolski10 totalmente Enhorabuena por ese homenaje @Podolski10   Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zu dieser Auszeichnung! #Podolski \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc6 \ud83c\udf0d \ud83c\udde9\ud83c\uddea https://t.co/lFGyj3dxHz @maurolnlonline no hay ninguno RT @penazos: Si sois como nosotros unos frikis del futbol modesto y del @CDMostoles esta foto os gustara es el Municipal del Soto en 1956 y\u2026 @MarcBartra con ese gol te ganaste la renovaci\u00f3n!! Te aseguro que pensaba que llegaba a la pelota!! Vamos, a\u00fan sigo crey\u00e9ndolo!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\u27960\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3\u27961\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3       @SLBenfica VS @FCPorto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/fxWfwmyCqL D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a V. Setubal\n\ud83d\udccdDragao\n\u23f118:00 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/tttr5HUYdH @fpachecomena @AS_CarmenColino he ca\u00eddo simp\u00e1tico... @fpachecomena @AS_CarmenColino supongo que no ser\u00e9 el \u00fanico...a otros personajes tambi\u00e9n...no? @fpachecomena @AS_CarmenColino t\u00fa sabes que hay equipos con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de historia que han ganado menos de 5? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/Dl2KIAhs9b Muchas gracias fen\u00f3meno!! Los a\u00f1os  pasan pero las ilusiones son las mismas!! Ya queda menos para verte \"dando guerra\"!! Vamosss!! https://t.co/yEM2ojjHXY RT @SpheraSports: Dicen que siempre hay un punto de locura en los porteros. \u00bfC\u00f3mo entrenarles mentalmente? https://t.co/ORdhayS2Rc https://\u2026 Thanks LEGEND!! https://t.co/Ifqpia4Me1 D\u00eda de partido \u26bd\ufe0f @ChampionsLeague #FCPorto!! \n\n\ud83d\udccd Juventus Stadium\n\u23f1 20:45h CET\n\ud83c\udd9a Juventus\n\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f @FCPorto https://t.co/zMyBppUkng 1\u20e3\ud83c\udd9a3\u20e3 - shootout\ud83d\udc5f\u26bd\ud83d\udca5@adidasfootball !!! #Jota @olitorres10 @Miguel_layun \nFull video: https://t.co/WRoKBmEVlQ\n#NeverFollow #ACE17 https://t.co/LfWgqJMRap RT @SpaininColombia: #\u00c1vila, su se\u00f1a de identidad es su muralla medieval completa, de estilo rom\u00e1nico.\n#Espa\u00f1a @Avila_Turismo @IkerCasillas\u2026 RT @RFFM_oficial: Repasamos como cada semana nuestra #Tercera con el @CDMostoles regresando a la primera plaza. Ligera ventaja del play-off\u2026 No querido Don Rogelio!! Ha sido iniciativa de la comunicaci\u00f3n de @juventusfc &amp; @FCPorto !! https://t.co/o0gtxXMZ9z Nos vamos \u2708\ufe0f a Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9!! Ma\u00f1ana partido \u26bd\ufe0f de vuelta de octavos @ChampionsLeague !! https://t.co/uo8Hp66cmN V\u00eddeo con @gianluigibuffon, rivalidad pero siempre con respeto. Un grande! Suerte para el partido de @ChampionsLeague \ud83d\ude09 @FCPorto @juventusfc https://t.co/5jRCX2V98q Nunca os olvidaremos #11deMarzo https://t.co/YRsnvVbDL2 Nueva victoria en Liga!! Seguimos hasta el final!! \ud83d\udc09 https://t.co/NUGiYB67ex D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Arouca\n\ud83d\udccdMunicipal de Arouca\n\u23f120:30 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/qPK0BwxZus \ud83d\udd35\ud83d\udc09\u26aa\ufe0f https://t.co/hnfiOidzOJ Qu\u00e9 grande el nuevo BodyShield GK 3/4 Undershirt de @Storellisports \ud83d\udcaa\n#YourSecretWeapon \ud83d\udc49 https://t.co/yLZB89EK1T https://t.co/PG9ZEekuMz RT @FCPorto: Recebemos a Ana Silva no treino \ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f\nFull Video: App FC Porto (https://t.co/dYSz2PDwl2)\n#FCPorto #diainternacionaldamulher http\u2026 RT @DownEspana: .@IkerCasillas tiene preparadas grandes sorpresas para el D\u00eda Mundial del #s\u00edndromeDown... \u00bfte lo vas a perder? #xtumirada\u2026 RT @FCPorto: #FCPorto #training #myProtein https://t.co/WLHsY9vZuY Hay tres claves para llegar al #OtroTerreno: trabajo, trabajo y trabajo. #LandRover #RangeRoverSport #Porto #Oporto https://t.co/Nd4TRo3yvU Otra victoria m\u00e1s en Liga!! \u270c\ud83c\udffcUn partido muy serio y muchos goles!! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f \n\"El halago debilita\" \u270d\ud83c\udffc https://t.co/Uirlulw0Wg D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Nacional\n\ud83d\udccdDragao\n\u23f118:15 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/dn5HpDutFn RT @omomani: Casillas just shared it \ud83d\udc93\nThank you @IkerCasillas https://t.co/FOvI2RZcPr @DaliRM7 perm\u00edteme que te diga que si no te sonaba este nombre ( ya no el hombre ) muy madridista no eras... RT @SpheraSports: El d\u00eda que Redknapp agarr\u00f3 a un hooligan de la grada y lo hizo debutar con el West Ham https://t.co/Gh1HowFwQX https://t.\u2026 Hoy nos deja Kopa, uno de los jugadores m\u00e1s m\u00edticos de la historia del @realmadrid ! D.E.P https://t.co/J27mTcaXKQ Me alegro!! Y como yo, mucha gente!! \ud83e\udd1d https://t.co/G8MVBgp7pB @Nick0so \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 liga China??? @Huguinh88 muchas gracias por tus palabras crack!! Un placer!! Qu\u00e9 grande que haya llegado adidas runners a Madrid! Y encima con @chemitamartinez de capit\u00e1n!\n#WHYIRUNMADRID\nUniros\ud83d\udc49https://t.co/VLACGt3zQz https://t.co/9UYc7oNmCw Enhorabuena @CDMostoles !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffcRemontada con un jugador menos ante el @AD_Alcorcon \"B\"!! Partido aplazado en su d\u00eda por la lluvia. L\u00cdDERES!! https://t.co/p2C2oheIac RT @elle_es: La recomendaci\u00f3n m\u00e1s solidaria de #SaraCarbonero. #Lani\u00f1abonita. Sigue leyendo... https://t.co/HPNNAWYT8f https://t.co/5QGPvOf\u2026 RT @lavozdegalicia: Twitter permite silenciar palabras o nombres de usuarios para evitar el acoso https://t.co/5dTpBYPL8L https://t.co/eu2t\u2026 @AnaMadrid_01 @MorientesNo9 vaya pintas Morienteeeeeeeessssss!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @AdrianBetico10 un abrazo enorme!! Mucho \u00e1nimo!! Buen d\u00eda hoy por #Porto recibiendo la visita de un amigo, nos vemos pronto Jes\u00fas @ArriagaAbogado https://t.co/LVBk7Lf40y Est\u00e1 parada NO LA SACAN!! \ud83e\udd23 Tiene m\u00e1s nivel este CASILLAS que el de verdad!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffcmuchas gracias!! https://t.co/3GjQ6pz7RT Un placer!! Disfruta de esta ciudad!! Es preciosa!! https://t.co/ZnowCJJZsv RT @SpheraSports: 'Robert Enke y el mortal miedo al fracaso' (un humilde tributo de @alexJota12) https://t.co/DTTkrirBWA  | https://t.co/Uh\u2026 @adrijmg2 lo s\u00e9 lo s\u00e9!! Es que me pierdo!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Eres un crack!! Pronto estar\u00e1s dando guerra campe\u00f3n!! \u00c1nimo y fuerza!! https://t.co/BZ2B9wSzCY No, mejor! https://t.co/iTueb86Utx Seguro que esta jugada la sacan en alg\u00fan programita... analizar\u00e1n horas y horas... que crees, que no? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/KFGaaxmcvX Y seguimos ganando!! 3\ufe0f\u20e3puntos en el derbi de la cuidad de Porto!! @boavistaoficial 0\ufe0f\u20e3\u27961\ufe0f\u20e3 @FCPorto https://t.co/0mdlDBeBCm RT @nokiamobile: You asked for it\u2026 we brought it back. The Nokia 3310 is reborn. #MWC17 https://t.co/UZfHMHIZid @rfutbol @CDMostoles gran aplicaci\u00f3n! Muy buena! Se puede seguir el f\u00fatbol modesto de cualquier rinc\u00f3n del mundo! Felicidades @elcoliseo87 @kikesalvatierra @CDMostoles @rfutbol @Albertxo23 jajaja!! Nos pegaron un buen meneo!! 2-4 en Madrid y 3-1 en \u00c1vila!! D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Boavista\n\ud83d\udccdEstadio do Bessa XXI\n\u23f120:15 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/31aHzdX2t7 @victormunitis18 ojal\u00e1! Ser\u00eda buena se\u00f1al!! Buena victoria hoy del @CDMostoles !! Un partido menos y 2\u00ba!! \ud83d\udd35\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/7QhFNzk7Kz @Danieliyo22 disfruta!! Bien fresquita!! @cordobesanti me parece bonita la del @FCPorto ... @Carlosruedapla9 pero si no es rebajarme hombre! Yo creo que hablo con educaci\u00f3n... @Carlosruedapla9 pero las RRSS entonces para qu\u00e9 sirven? En concreta est\u00e1 dime tu para que se utiliza? Despu\u00e9s de la gesta del @LCFC el a\u00f1o pasado con Claudio Ranieri. Estos d\u00edas se le destitu\u00eda como entrenador. Que opinas? @publico_es @elchiringuitotv @jpedrerol no estaba ironizando... estaba hablando en serio. @podium_EE @elespanolcom eso no es calentarse...os aseguro que si me caliento se puede liar m\u00e1s gorda! A\u00fan as\u00ed, gracias por mencionarme. @JandroInfante te seguro que solo contesto a los borregos estos cuando me aburro y veo alguna notificaci\u00f3n... Desde enero de 2013 deje de jugar (lesi\u00f3n) y la temporada siguiente \"solo\" jugu\u00e9 CHAMPIONS y COPA DEL REY. https://t.co/64DXbH2xpF @alexmaca23 @realmanumadrid ILUMINATIIIIIIIIIII!!!!!!!! Manifi\u00e9state!!!!!! https://t.co/aaI7QYOWF1 @alexmaca23 @realmanumadrid dejemos que conteste este iluminado... @realmanumadrid el a\u00f1o 11 y el a\u00f1o 15 lo incluyes?? Espero que pid\u00e1is las im\u00e1genes a vuestros compa\u00f1eros de SPORT TV en Portugal y me hag\u00e1is un seguimiento como el de ayer en Liga!!Un abrazo https://t.co/zOXbtqpFHe RT @Palop1: Buenos d\u00edas Brutal imagen de los dos porteros que han marcado un hito en el mundo del f\u00fatbol . @IkerCasillas @gianluigibuffon .\u2026 RT @higuitarene: Una hermosa postal @gianluigibuffon @IkerCasillas  \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 https://t.co/dzo6oGU0Ap RT @HelloRooter: Its's the War of Legends at the Est\u00e1dio do Drag\u00e3o\ud83e\udd4a\u26bd\ufe0f\n\n@IkerCasillas v @gianluigibuffon\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#PortoJuventus #PortoJuve #OldLa\u2026 RT @SpheraSports: La historia interminable (y que queremos que nunca termine) [por @IkerCasillas y @gianluigibuffon] https://t.co/N662bYat6\u2026 RT @InvictosSomos: Afortunados por haber disfrutado de la \u00e9poca de Iker y Gianluigi. https://t.co/A4TnXaWCMM RT @ChampionsLeague: Mutual respect \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #UCL https://t.co/89NkQ8Xvvv RT @FOXSoccer: 274 Champions League games between these two legends. \ud83d\udc4d\u00a0#Respect https://t.co/guJq8HAbIF RT @Sporf: Casillas + Buffon:\n\n\ud83c\udfa9 334 Caps\n\ud83c\udfc6 2 World Cups \n\ud83c\udfc6 2 Euro Champ\n\ud83d\udc4f 275 CL Games \n\ud83c\udfc6 2 Champions League\n\ud83c\udfc6 12 League Title\n\ud83c\udfc6 1 UEFA Cu\u2026 D\u00eda de partido \u26bd\ufe0f @ChampionsLeague #FCPorto!! \n\n\ud83d\udccd Dragao\n\u23f1 20:45h CET\n\ud83c\udd9a @juventusfc \n\n#SomosPorto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f @FCPorto #Juntos https://t.co/rlLfAbR1el Focus \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #NeverFollow https://t.co/SZmWCnrzud Espectacular d\u00eda en Porto!! Por algo ha sido elegido mejor lugar tur\u00edstico del a\u00f1o!! https://t.co/DpHlcAPM8Y RT @UEFAcom_de: .@IkerCasillas vs @gianluigibuffon - Blick in die Geschichtsb\u00fccher vor dem Duell der Torh\u00fcter-Legenden \u27a1\ufe0f https://t.co/vMNz\u2026 RT @LigadeCampeones: Analizamos todos los datos en la Champions League del duelo @IkerCasillas vs @gianluigibuffon \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \u27a1\ufe0f https:\u2026 RT @juventusfc: .@gianluigibuffon \ud83c\udd9a @IkerCasillas: in #FCPJuve si sfidano due leggende, unite da stima e rispetto reciproco \ud83d\udc49 https://t.co/\u2026 RT @COE_es: Se cumplen 25 a\u00f1os de la primera medalla ol\u00edmpica femenina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa hizo historia en Albertville \ud83d\udd1d https://t.\u2026 Buenos d\u00edas!!! Semana de @ChampionsLeague \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/8xajmX3apM RT @FCPorto: .@IkerCasillas: \"Estamos na @ChampionsLeague para desfrutar, ser ambiciosos e sonhar.\"\n\n#FCPorto #UCL #FCPJFC https://t.co/b1c\u2026 @hugotiago_ \ud83d\udc4d\ud83c\udffc @aquilespintoPT @Paulborgmeister @limahl71 @hugotiago_ aderentes com voc\u00ea, se puder. Podia ser pior. \ud83d\ude0f @aquilespintoPT @hugotiago_ ah! Perfecto! Solo preguntaba... @hugotiago_ voc\u00ea tem um problema comigo? Puedes seguir en directo @CDMostoles aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc #VamosM\u00f3stoles https://t.co/rf9xszp1Aa @transdelelectro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 cualquiera dir\u00eda que le pusieron una de estas... https://t.co/Q42D2YvCrH @AnibalAlvarez00 jajaja!! Si me insultas te silencio!! No seas grosero!! Demos ejemplo!! Llega el s\u00e1bado y hay que saborear la victoria de ayer... \ud83e\udd42  SALUD!! https://t.co/F8Ma6z3NFc @IkerCasillas La mayor\u00eda no cambiar\u00eda la regla. Y muchos pens\u00e1is que si hubiera pr\u00f3rroga estar\u00eda bien quitarla. A m\u00ed me parece buena idea. Second half!! 3\ufe0f\u20e3 points!! Let's go Porto!! https://t.co/DD9GNjzyqA Victoria ante Tondela! First half! #somosporto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/xQgMKv5Nlb @tododeportes_pl negativo! Veo el retrovisor. RT @A_Viajes: Por qu\u00e9 Oporto es el mejor destino europeo de 2017 - https://t.co/pMHbmTpor8 https://t.co/6GgHaPDmXU \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/o95h4Yebxv D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Tondela \n\ud83d\udccdDragao\n\u23f120:30 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/Mwe4sxx8cU @RiosIba7 el famoso GOL DE ORO a m\u00ed no me gustaba... tambi\u00e9n te hac\u00eda ser m\u00e1s defensivo... @Villenin no est\u00e1 mal tirada... Me parece algo interesante lo que has dicho... En Sudam\u00e9rica se juega sin esta regla,no? Corr\u00edgeme si me equivoco... https://t.co/hVewFhJ5XL Regla del \"GOL EN CAMPO CONTRARIO, VALE DOBLE\". Cambiar\u00edas el formato? Tiene que estar bonito,bonito,bonito... un abrazo https://t.co/6s6sAIbtqD Enhorabuena @pakutte5!! Espero que las disfrutes \ud83d\udc4f\nMuchas gracias a todos por participar! Habr\u00e1 m\u00e1s \ud83d\ude09\n#Iker6Mill https://t.co/9FiXv2LtaE Buen d\u00eda hoy en #Porto con @adidasfootball! Pronto novedades con @olitorres10, @Miguel_layun y #Jota \ud83d\ude09\ud83d\ude03\ud83d\udd1d https://t.co/hZYL9TsNNG En busca de la felicidad...\ud83d\ude00 https://t.co/PG0OCPo8z6 RT @EFEdeportes: \ud83d\udcf8| Feliz #SanValentin https://t.co/XrPjqdvm2y @2010MisterChip schhhhsss!!! No hagas ruido!! Me voy a dormir!! @EloyLecina @javisanchezrmcf @vmedina93 as\u00ed llegan algunos a ganar t\u00edtulos...haz lo que mejor creas para que les vaya bien...eso s\u00ed: educa Para las cosas importantes, conf\u00edo en los mejores \ud83d\udcaa\n#RetoHyS #Embajador https://t.co/r2E3V9K0YH Hasta aqu\u00ed por hoy, un placer como siempre!! Gracias y nos vamos tuiteando \ud83d\ude09 #ikertecontesta https://t.co/QoMWMh7o32 Tuve la suerte de estar en verano del 2007. Es-pec-ta-cu-lar https://t.co/Kc449jIk8r Habr\u00e1 que jugar pronto! Me falla el saque... https://t.co/32pSeSWkZ0 La liga 123 es muy dif\u00edcil! El @LevanteUD est\u00e1 haciendo un campeonato sorprendente. https://t.co/hTdrgse8tJ Imposible quedarse con uno! Todos marcan la diferencia porque son muy buenos! https://t.co/ca13uAgoUJ Ambos! https://t.co/cep7ulAgcf Te iba a \"machacar\" en las otras pruebas...no quer\u00eda abusar! https://t.co/vXYB6DiIB7 Intento contestar a todos! Evidentemente, mas a los que est\u00e1is siempre ah\u00ed! https://t.co/XxXoj030EY Ese no soy yo... https://t.co/19IFGyfRSM Puede que si! Est\u00e1 madurando mucho en su juego y @julenlopetegui le conoce de haber estado en el @FCPorto https://t.co/ngq9U4qOFu Ser\u00eda lo suyo!! Me guardo este tweet!! https://t.co/JXhOqIixiR Muy asentado y con confianza! Grande! https://t.co/VN9cJAyOeZ Algo habr\u00e1s escrito y por eso est\u00e1s BLOQUEADO!! https://t.co/lemm9qVLWa Es un rival dif\u00edcil pero espero si! https://t.co/3C4Ec3lTVe De quitarse el sombrero. Gran entrenador y gran plantilla. https://t.co/ATkxk2MpPE Que sepas que me la has puesto a huevo pero no voy a contestarte...\ud83e\udd23 https://t.co/0pLUCHXNK8 La zona del centro! Ayuntamiento y dem\u00e1s... https://t.co/y4JR4mUnpD Queda 1 a\u00f1o y medio m\u00e1s o menos y es verdad que los jugadores tendr\u00e1n m\u00e1s experiencia. Yo creo que si! https://t.co/7XAX8n8AZR Seguro que si! A\u00fan le queda f\u00fatbol! https://t.co/gY0enHhqF5 @ChelseaFC est\u00e1 fuerte pero no juega Europa este a\u00f1o. https://t.co/92TEocuQjX Si! Portistas de Coraz\u00f3n \ud83d\udc99 https://t.co/RafzR3cmvm Es mucha responsabilidad esa demarcaci\u00f3n. Te exige estar siempre bien. No debes de tener errores si no... https://t.co/HBoQ4PJqWt Cuando empec\u00e9 tuve de compa\u00f1ero a @msanchisoficial o Redondo. De rivales a @LMatthaeus10 , @officialcafu y Maldini! Imag\u00ednate!! https://t.co/UitcZJNejb A \"los casillistas\" muchas gracias por todo!! Sois grandes!!! https://t.co/YGNjIuy6hI De siempre...he ido mejorando con el tiempo. https://t.co/42koKk2USZ Gran presente y futuro! Aprender\u00e1 de Iraizoz! Que se mejore pronto! https://t.co/U95nLcgBYG La que pone Maxi. Por cierto, pegadiza... https://t.co/f7ai930K4Y Ensalada y unos puerros frescos https://t.co/CYOcfIVmLv Obviamente, es diferente. Eso s\u00ed, la pasi\u00f3n, como en todas las dem\u00e1s ligas de f\u00fatbol! https://t.co/5symENcvhC Jam\u00e1s ocurrir\u00eda \ud83e\udd23 https://t.co/yQ45hh0Oiw Eso espero https://t.co/LSWwJYmHAJ A d\u00eda de hoy: @sergiorico25 , @SergioAsenjo1 &amp; @gerorulli https://t.co/e59s8ye1xW El d\u00eda que empec\u00e9!!12-09-99 en el viejo San Mam\u00e9s https://t.co/nOoFSwlVFo Mucho! Gran portero y amigo! Gran equipo y club! https://t.co/RtiDKpHH4Q Dar alegr\u00edas a los aficionados https://t.co/yIgqDQQMxT Se abr\u00eda un nuevo reto en mi vida profesional y tenia que afrontarlo. La ciudad y el @FCPorto me han tratado genial desde el 1er d\u00eda! https://t.co/l1bcHfFG4t Muy buena! La gente del Bernab\u00e9u es cari\u00f1osa con los ex jugadores del @realmadrid ! https://t.co/qlVBlPx6qt Un abrazo a toda \ud83c\uddfb\ud83c\uddea!!! https://t.co/Acqf6348qX Go-la-zo https://t.co/TbNUc7jTId Espero que consigamos ser CAMPEONES pero a\u00fan queda mucha Liga. Queremos estar en la lucha por ella. https://t.co/HK7sPGZu4D Muchos recuerdos bonitos y alg\u00fan que otro sufrimiento! https://t.co/ScoIjAoFkr Donde hay que firmar? https://t.co/zVysgM6Yr4 Lunes de preguntas y respuestas! #ikertecontesta @Pschmeichel1 \ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/oTGOaqUrfT Buena semana a todos!! \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/EWZ1gAW0SX Os dejo una idea original para el 14 de febrero, #impetusunderwear Love Edition \ud83d\udd1d, el mejor regalo  https://t.co/N9B8MEtJ22 @impetusUndrWr https://t.co/GZTRNWXvEr RT @CDMostoles: \u00a1Con esta victoria en Aravaca, el @CDMostoles vuelve a ser l\u00edder en solitario de la Tercera Madrile\u00f1a! \ud83d\udcaa\u26bd\ud83d\udd1d https://t.co/qeY\u2026 @10polmc ni loco! Estoy muy tieso! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/ZYOxbNCdIW Y seguimos en la lucha!! 3\ufe0f\u20e3 puntos que nos traemos de Guimaraes!! Un campo dif\u00edcil pero aguantamos bien todo el partido!! #somosporto \u26aa\ufe0f\ud83d\udd35 https://t.co/6KQSiay2Wk D\u00eda de partido  #FCPorto \n\n\ud83c\udd9a Victoria SC\n\ud83d\udccdD. Alfonso Henriques\n\u23f120:30 h \n\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #SomosPorto https://t.co/BhxmMbJ4Ns @YIMIER estoy en Guimaraes. Tenemos partido este fin de semana... @SiYachiyo @morriswood_sp no les digas eso...suena feo! Ll\u00e1males borregos! \ud83d\ude02 \u00daltimo entrenamiento de la semana! Ma\u00f1ana partido importante! #somosporto \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f https://t.co/rfyjxCYSKA RT @ebdestinations: You were 420k to vote for your favourite destinations in Europe! And the winner is... #PORTO \ud83d\udcab\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f Results\ud83d\udc49 https://t.co/\u2026"}