{"tweets": "RT @ivanrakitic: Ready..!\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f https://t.co/QnT1SHZN7p RT @LuisSuarez9: Entrenamiento y listos para ma\u00f1ana \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\u2022\nToday's training, ready for tomorrow \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/PDSo70YJ3Z The boss sizes up #Bar\u00e7aValladolid https://t.co/Bf4vGStxnF All about @realvalladolidE\n\u2705 Where they're from\n\u2705 The players\n\u2705 Form guide\n\u2705 Bar\u00e7a connections\n #Bar\u00e7aValladolid\nhttps://t.co/kibKRRGSTD Oui!\nwith @AntoGriezmann \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/xkaqURuzCq The Bar\u00e7a-@AFCAjax bond is a special one. \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Thanks for coming, Jari Litmanen! With @DeJongFrenkie21 https://t.co/ANNNolf6o0 \ud83d\udd7a\ud83c\udffb Name this move\n@3gerardpique https://t.co/I3yv5C7Hbv \ud83d\udd1d Green light for @SergiRoberto10 \n\u26bd #Bar\u00e7aValladolid\nMore details \ud83d\udc49https://t.co/LRtT0dAgHn\ud83d\udc48 https://t.co/X8UTHCxhvz \ud83d\udccb SQUAD LIST\n\u26bd #Bar\u00e7aValladolid\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/34A7VYiqdH \ud83d\udd0a Valverde: \"I expect a Valladolid similar to what we have seen in recent games. A solid team that is difficult to overcome, and who can hurt you\" https://t.co/B8aM5NdRFJ \ud83d\udd0a \"We have many possibilities in this match after this weekend. Valladolid are on a good run, but we want to get back to league action\" #Bar\u00e7aValladolid https://t.co/3o2OaUW2Ix \ud83c\udf99\ufe0f LIVE - From 5.00pm CET, watch Ernesto Valverde's press conference ahead of the game against @realvalladolid followed by the first 15 minutes of training from the Ciutat Esportiva\n\nhttps://t.co/dlpNTjEMST https://t.co/rGR73sFiYL TV GUIDE! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/WmeYPdpKtY Is this @RIVALDOOFICIAL strike the best goal we\u2019ve ever scored at Camp Nou versus Tuesday\u2019s opponents??!!#Bar\u00e7aValladolid The #Bar\u00e7aLegends have a date with the #LFCLegends!\n+info \ud83d\udc49 https://t.co/x01Lh953ZU https://t.co/JlXY0x49H5 #OnThisDay\nOctober 28, 2018\n\ud83d\udccdCamp Nou https://t.co/rHOnPwiLN1 Ahhhh, the memories. https://t.co/JdRAntezN3 RT @DeJongFrenkie21: Enjoyed our days off in the city \u2764\ufe0f https://t.co/4IyqliEIVJ \ud83d\udc10 The #Messi slalom...\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/L1LFOhsqO3 \ud83d\udc48 This way for another win @jctodibo https://t.co/asGXxMpMnW \ud83d\udd1c #Halloween \ud83d\udc7b\ud83c\udf83\nFind the locker room \ud83d\udddd and win the first team kit!\n\nTake part: https://t.co/OzqJ7cJFVI https://t.co/G3bYtg4Ntq G\u26bd\u26bdD NIGHT \ud83c\udf1b https://t.co/Sz0TZr09aG \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n@3gerardpique\u2194\ufe0f@AntoGriezmann https://t.co/c8TWzzfHSC \ud83c\udf1e Sunday workout, with @LuisSuarez9 &amp; Leo #Messi\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/PB86m58IyP We\u2019d like to go back along with you, @GaryLineker, just so we can re-win the 1989 Cup Winners\u2019 Cup! \ud83c\udfc6 https://t.co/O4BMyGu47D RT @AntoGriezmann: Broooooooooooklyn \ud83c\udfc0\ud83d\ude0d https://t.co/BwuXpeCPyH [INTERVIEW]\n\ud83d\udd0a Leo #Messi: \"I've learned to read the games better\" \u2708 @mterstegen1 AIRLINES \u26a1 https://t.co/9FMJVt5mge \ud83d\ude0d https://t.co/bDQJQOtyNV Happy #Diwali to all our fans celebrating around the world!\n\n\ud83d\ude0d @BarcaAcademy India \ud83d\ude4c https://t.co/KXCLnNmgB8 @ZAKARIARABIT This should whet your appetite \ud83d\udc49 https://t.co/LIJarrHGEu @stephanmarrakec We got that too! \ud83d\udc49 https://t.co/gYRepcvdrr 3\u20e33\u20e3 goals 3\u20e33\u20e3 different victims! \n\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague \n\ud83d\udc10 #Messi\n\ud83d\udcf9 https://t.co/ORUCnnBO8b https://t.co/Rx249PvT7n RT @FCBfemeni: \ud83c\udfa5 [HIGHLIGHTS] @MadridCFF - @FCBfemeni (0-4) #PrimeraIberdrola https://t.co/kCozZymSH4 RT @FCBfemeni: \ud83d\udea9 FINAL!\n\n\u2694\ufe0f @MadridCFF - @FCBFemeni (0-4)\n\n\u26bd\ufe0f @AsisatOshoala (43\u2019, 46\u2019) @Jennihermoso (73\u2019) @AitanaBonmati (87\u2019)\n\n#MadridCF\u2026 \u26a1\ufe0f Maybe you prefer this goal against Valencia.\n\nIf you want to see more of @ronaldo with Bar\u00e7a look here for all of his goals\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/GMrfrWY20K https://t.co/NM9wnAxJgT \ud83e\udd14 Or maybe this one against Racing Santander?\n\ud83d\udd25 @ronaldo\n\n\u2795 goals\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/aV4uwMaReV On Tuesday, @Ronaldo will return to Camp Nou, now as president of Valladolid.\n\n\ud83d\udd1d\u26bd Is this his best goal with Bar\u00e7a?\n\nTHREAD\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/1ItaBxaexq @teresabs15 @FCBfemeni @FCBarcelonaB @FCBmasia @FCBbasket @FCBhoquei SATURDAY\n4pm \u26bd\ufe0f @FCBfemeni at Madrid CFF\nSUNDAY\n1230pm \ud83c\udfd2 @FCBhoquei vs Voltreg\u00e0\n4pm \u26bd\ufe0f @FCBmasia U-19 vs Ebro\n6pm \u26bd\ufe0f @FCBarcelonaB vs Sabadell\n630pm \ud83c\udfc0 @FCBbasket at Zaragoza\n*All times local FROM 2\u20e30\u20e30\u20e35\u20e3/0\u20e36\u20e3 TO 2\u20e30\u20e31\u20e39\u20e3/2\u20e30\u20e3 \u26bd\ud83d\udd25\n\ud83d\udcf9 The 33 rivals #Messi has scored against in the @ChampionsLeague \nFull video \ud83d\udc49  https://t.co/ORUCnnBO8b https://t.co/DCPF4zgm2F @MdIrfan91024615 Just kickin it... @IkourHassan We have that one! \ud83d\udc49 https://t.co/0gxwQ689hU @ShubhDugar Here you go... https://t.co/4k9zayh7yc @ShubhDugar @mterstegen1 Oooh, that\u2019s def a good plan. Here are a few vids you might like \ud83d\udc49 https://t.co/NE70XZasDt \u2757\ufe0f...and FYI there are also plenty of other things going on in Bar\u00e7a-ville this weekend!\n\n\u26bd\ufe0f @FCBfemeni at Madrid CFF \n\u26bd\ufe0f @FCBarcelonaB vs Sabadell\n\u26bd\ufe0f @FCBmasia U-19 vs Ebro\n\ud83c\udfc0 @FCBbasket at Zaragoza\n\ud83c\udfd2 @FCBhoquei vs Voltreg\u00e0\n\n#For\u00e7aBar\u00e7a! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/0KoDqKdQXe No Bar\u00e7a match this weekend \ud83d\ude2d?? Pass the time with a one of our many games or quizzes!! \ud83d\udc49 https://t.co/2VepxRR0Ft https://t.co/ko1I4vA4Rp @ameer02842350 Try here! \ud83d\udc49 https://t.co/LIJarrHGEu @barca_alpha Perfect! https://t.co/zbhcyDU4iX @14blaugrana Yeah but now you have an extra 90 minutes... @henrybressey1 You might wanna start here: https://t.co/YHPy95Qfj7 @Starbeebo2 Got it right here \ud83d\udc49 https://t.co/4k9zayh7yc @salabat2011 Sounds like a plan, here you go! https://t.co/KjKWwedPrC @BaggioM10 Sweet! Try here \ud83d\udc49 https://t.co/LIJarrHGEu What\u2019s up Bar\u00e7a Family\ud83d\udc4b!! With no #ElCl\u00e1sico this weekend \ud83d\ude29, what are you guys up to? \ud83d\udc4d Our guy, @arthurhromelo, has been called to play for the \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 national team for a pair of November friendlies against \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 and \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7!\n\nWay to go, Arthur! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/bc0IFSE9TO \ud83d\udc99\u2764\ufe0f How are future Bar\u00e7a players made?\nSee what a day inside La Masia is like.\nBy @beko \ud83d\udccc KICK-OFF TIME CONFIRMED!\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN, Week 14\n\u26bd\ufe0f @CDLeganes_en vs Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 November 23rd\n\u23f0 1.00pm CET\n\ud83d\udcfa Check local listings\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ICQuK0Y8gK And to wrap up \ud83c\udf81 our @LuisSuarez9 5\ufe0f\u20e3th Bar\u00e7a Anniversary Thread, here is his \u26bd\ufe0fTHER best volley! \ud83d\udc47 #FlashbackFriday https://t.co/bNqnKflbRX In 5\ufe0f\u20e3 years with Bar\u00e7a, @LuisSuarez9 has made a habit of scoring GREAT V\u26bd\ufe0fLLEYS! Since we couldn\u2019t decide which was the best, we chose two! Here is one of them\u2026\ud83d\udc47#FlashbackFriday https://t.co/BSCIlyKfo7 In @LuisSuarez9\u2019s 5\ufe0f\u20e3 years at Bar\u00e7a, this HAS TO BE his most ACROBATIC goal. What do you think\u2753 \ud83e\udd14 #FlashbackFriday https://t.co/eIlBMvhEt1 Since @LuisSuarez9 joined Bar\u00e7a 5\ufe0f\u20e3 years ago today, we think THIS was his most impressive @ChampionsLeague away g\u26bd\ufe0fal! Do you agree? #FlashbackFriday https://t.co/W3ERs5j2dD @LuisSuarez9 \ud83d\udca15\ufe0f\u20e3TH ANNIVERSARY QUIZ TIME!\ud83d\udca1\nIn which Uruguayan city was @LuisSuarez9 born?\n(Full quiz!\ud83d\udc49https://t.co/wciQMMJjOg) In honor of @LuisSuarez9\u2019s 5\ufe0f\u20e3-year Bar\u00e7a anniversary, we take a look \ud83d\udd19 at this classic #ElCl\u00e1sico goal of his! \ud83d\udd2b #FlashbackFriday https://t.co/JFNQtEY7l6 \ud83d\udd2b Everything you need to know about @LuisSuarez9\u2019s 5\ufe0f\u20e3 years at Bar\u00e7a!\n\ud83d\udc49https://t.co/ByhHxi85BD https://t.co/by3NOKOfqB Today marks 5\ufe0f\u20e3 years since @LuisSuarez9 made his Bar\u00e7a debut! \ud83d\udc4fx5!\n5\ufe0f\u20e3 YEARS\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 GAMES\n1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 GOALS\n1\ufe0f\u20e3 PISTOLERO https://t.co/M5EfNRlh3a Our cameras went where others could not. \ud83c\udfa5+\ud83d\udcf8\nhttps://t.co/maB19Z0L5b #SlaviaBar\u00e7a Perspectives \ud83d\udcf8 Wheels down in\n\ud83d\udccdBarcelona, with @LuisSuarez9, @3gerardpique, Leo #Messi, &amp; @AntoGriezmann\ud83d\udd0e https://t.co/5T994KymJQ Top of the table in both @LaLigaEN and @ChampionsLeague group F. \n\nCan any other teams make a similar claim?\n\ud83d\udc49 https://t.co/qgZcMHKyE6 https://t.co/y5JbpHnb7F #SlaviaBar\u00e7a Perspectives \ud83d\udcf8 The \ud83d\udc10, with Leo #Messi (who else?) https://t.co/7Wa18Gwecg \ud83d\udd0a Sound on! \ud83d\udd0a\nTraining Session Music Video\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f+\ud83c\udfb5 https://t.co/FhS5SSPk8Z Todi-BLAST!!!!\ud83d\ude80 with @jctodibo https://t.co/i5n15IdVwx #SlaviaBar\u00e7a Perspectives \ud83d\udcf8 Pregame photo op, with @slavia_eng https://t.co/xkZuv6WLdV RT @jctodibo: \ud83d\udd0b\ud83d\udcaa\ud83c\udffd @FCBarcelona https://t.co/8sbVqBhRR4 COMMENT below with whatever (Graphics, GIFs, Videos, etc.) you think best sums up the \ud83d\udc10's astonishing run of 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 straight years scoring in the @ChampionsLeague!! \ud83d\udc10 edit for the latest \ud83d\udc10 milestone! \ud83e\udd2f\n\nBy @Barca__pictures https://t.co/L2uPP3oYdU #SlaviaBar\u00e7a Perspectives \ud83d\udcf8 At the team hotel in \ud83d\udccdPrague, with @Dembouz, @AntoGriezmann, and @jctodibo \ufe0f\ud83e\udd1f\ufe0f https://t.co/pMGxPFrA41 Recovery session for #SlaviaBar\u00e7a starters, with @3gerardpique, @arthurhromelo, and @DeJongFrenkie21 https://t.co/MrnmcMKRco Exclusive footage from before, during, and after our 2-1 win in Prague. #SlaviaBar\u00e7a RT @mterstegen1: An intense match! 3 points but space to improve as a team. Tuesday we go again. For\u00e7a Bar\u00e7a! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb @FCBarcelona https://t.co/\u2026 At his best on the biggest stage: @mterstegen1 has been nothing short of superb in the @ChampionsLeague this season. https://t.co/OzCBs8LrK4 \ud83d\udc10 (3')\nJ. Bo\u0159il (50')\nP. Olayinka (57' og)\nhttps://t.co/YUOXHXElQG Tremendous performance, @mterstegen1. \ud83d\udcaa https://t.co/QT6H6OrnL9 Game highs:\n6\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 completed passes\n8\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 touches\n@clement_lenglet \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/vvC5AV6JA9 Another #Messi milestone! https://t.co/GatqD0Nw2S Connection \ud83d\udcf6 https://t.co/nYycLz4iM3 The best pics from #SlaviaBar\u00e7a \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/WWqJqaYoGw RT @ivanrakitic: +3! Keep working.\ud83d\udcaa https://t.co/hAN2n5lQBW RT @arthurhromelo: Jogo muito dif\u00edcil. Muito feliz pelo resultado! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/evlXfqasEf \ud83d\udc4b Bye bye, Prague https://t.co/OZIv0aSZ0F \ud83d\udde3 @DeJongFrenkie21 on #SlaviaBar\u00e7a, postgame interview https://t.co/GOH6u365LW MATCH REPORT!\nhttps://t.co/GbGgWc4Ss4 Thank you, #Bar\u00e7aFamily! \ud83d\udc4f\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/MaXeUHchzN @mterstegen1 More than a Goalkeeper \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @mterstegen1 https://t.co/LFMJGtEZEB Next up in the @ChampionsLeague:\n\u26bd #Bar\u00e7aSlavia\n\ud83d\udcc5 Nov. 5\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\u23f0 6:55pm CET\nhttps://t.co/W1WzwpLkoT Stellar. https://t.co/XMy44vCEbF a\ud83d\udd1d the group of \u2620\ufe0f! https://t.co/tQsDiJvKIV Leo #Messi\n=\n@ChampionsLeague \ud83d\udc10\n\n05/06 \u2705  1\u26bd\n06/07 \u2705  1\u26bd\n07/08 \u2705  6\u26bd\n08/09 \u2705  9\u26bd\n09/10 \u2705  8\u26bd\n10/11 \u2705  12\u26bd\n11/12 \u2705  14\u26bd\n12/13 \u2705  8\u26bd\n13/14 \u2705  8\u26bd\n14/15 \u2705  10\u26bd\n15/16 \u2705  6\u26bd\n16/17 \u2705  11\u26bd\n17/18 \u2705  6\u26bd\n18/19 \u2705  12\u26bd\n19/20 \u2705  1\u26bd\n(To be continued...) GAME OVER! Bar\u00e7a chalk up the W in Prague! https://t.co/h7WwAbW6hb IN: @Dembouz\nOUT: @AntoGriezmann https://t.co/TZ8cijfOTv @LuisSuarez9 Correction! The goal has been credited as an own-goal to Peter Olayinka! How? How? How? How? @LuisSuarez9 gives Bar\u00e7a back the lead! https://t.co/LgTgrFVsgk Goal @slavia_eng. Jan Bo\u0159il. From 2005-06 to 2019-20\n\nLeo #Messi has become the first player in history to score in 15 consecutive @ChampionsLeague seasons! https://t.co/IM3tnb3R5V HALFTIME in Prague!\nBar\u00e7a up 1-0!\n\u26bd #Messi (3')\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/hYocourBH7 Ditto.\nand\nDitto.\n@mterstegen1 Ter Stegen says... https://t.co/VbyzSeDBhd That Leo #Messi strike moments ago has tied him with Cristiano Ronaldo and Raul for most different teams scored against (33) in @ChampionsLeague play!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#SlaviaBar\u00e7a https://t.co/DPmHeiCqdZ Wow, that was FAST! Leo #Messi! https://t.co/SfJUKaPnVR Aaaaand the ball is rolling in Prague! #SlaviaBar\u00e7a Weather in \ud83d\udccdPrague\n\ud83c\udf1c13\u00baC / 55\u00baF\nHumidity 90%\nPrecipitation 0%\n#SlaviaBar\u00e7a https://t.co/rMRNVR29nw \ud83d\udd25 #SlaviaBar\u00e7a | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/kv1nPPKam9 Tobi \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @mterstegen1 https://t.co/BXgSAnj0LP Our starting III up front \ud83d\udd31 #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/6lHFbxbsyt @Am_kaytu \ud83e\udd47 From where are you following #SlaviaBar\u00e7a today? This is @slavia_eng's starting XI \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/LUZhOH4RIS A short while ago at the Eden Arena...\n\n#SlaviaBar\u00e7a https://t.co/7cF2INUbIs \ud83d\udc65 XI \n\u26bd #SlaviaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a Dressing Room Ready!\n\n\ud83d\udd08Sound on! \ud83d\udd08 https://t.co/u7zzjg1Vvn \ud83c\udfa7Sound On!!\ud83c\udfa7\nA closer look at the beautiful city in which we\u2019re playing today. \n\ud83d\udccdPrague, Czech Republic https://t.co/KT9IEegdX1 Center-back @clement_lenglet analyzes #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/j5jGyuu3D9 #SlaviaBar\u00e7a is 2h30m away! This is where it\u2019s being played! \ud83d\udc47 (Full VLOG: https://t.co/lHu2gUkjK4) https://t.co/shGm7DK561 The story of Hanke, an almost anonymous player, the only Czech at Bar\u00e7a \ud83d\udc49 https://t.co/HrehZDpbs4 https://t.co/uv4U4bPQFm RT @arthurhromelo: Noite de Champions League! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 21h \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 16h https://t.co/Hl5Tgbj0XR Bar\u00e7a Family!! Your #SlaviaBar\u00e7a predictions? If you haven't seen this memorable #Messi performance before, you should Czech it out. https://t.co/YNlJGOUMXP Bar\u00e7a and @slavia_eng have 2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 years of history between them, but their @ChampionsLeague meeting on Wednesday will be their first ever in a competitive fixture.\n\nLearn more \ud83d\udc49 https://t.co/jgclcIzbSj https://t.co/rV4nECPqhg One of our greatest coaches ever was also a legendary player at @slavia_eng. This is the intriguing story of Ferdinand Daucik \ud83d\udc49https://t.co/sl6I1PQj2G https://t.co/bAQUNIQOgt Q: How can I watch the #SlaviaBar\u00e7a @ChampionsLeague match LIVE?\n\nA: \ud83d\udc49 https://t.co/sOD0fWH6xS https://t.co/KaG6INgA5t \u26a1\ufe0fBREAKING NEWS!\u26a1\n#ElCl\u00e1sico date set!\nMORE INFO \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/6OxvEtMmEt \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #SlaviaBar\u00e7a\n\ud83d\udccd  Eden Arena (Prague)\n\ud83d\udcc5 9 PM CET\n\ud83c\udfc6 Champions League\n\ud83d\udcf1 More info: https://t.co/QLy5MQxnYu\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/k7Vps1eW8E The boss sizes up Wednesday's opponents. #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/CpJ5FxMMx2 Defender @clement_lenglet talks #SlaviaBar\u00e7a in the UEFA @ChampionsLeague. https://t.co/M4MKmi8LVC \u2705 How to follow the game live\n\u2705 The rival\n\u2705 Interesting stats and facts\n\u2705 First @ChampionsLeague meeting\n\u2705 The squad\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 It must be the #SlaviaBar\u00e7a match preview \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/esQT4i2nCg The last time we played a match in the Czech Republic, THIS happened \u2935\ufe0f https://t.co/LaZCz3COUE You can't talk #SlaviaBar\u00e7a without talking women's football, too. @FCBfemeni \n\nHere's why: https://t.co/N7rIAurSMk https://t.co/wCpRpf1rRt #SlaviaBar\u00e7a squad\n1. Ter Stegen\n2. N. Semedo\n3. Piqu\u00e9\n4. I. Rakitic\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n10. Messi\n11. O. Demb\u00e9l\u00e9\n13. Neto\n15. Lenglet\n16. M. Wague\n17. Griezmann\n18. Jordi Alba\n21. F. de Jong\n22. Vidal\n24. Junior\n26. I\u00f1aki Pe\u00f1a\n31. Ansu Fati Leo #Messi never retreats. He just attacks in the opposite direction. https://t.co/UUI7W8CQOg Hello, Prague! https://t.co/YlkrHbSkvZ RT @DeJongFrenkie21: Keep on smiling.. \ud83d\ude03\u2614\ufe0f #ChampionsLeague @FCBarcelona https://t.co/o2ppdDvOHT \ud83c\udfa7 SOUND ON \ud83c\udfa7\n\nFirst-time shots, funky beats \u26bd\ufe0f\ud83c\udfb6 https://t.co/yQ2Bo3G3WC \ud83d\udd35\ud83d\udd34 All you need to know about #SlaviaBar\u00e7a can be found in our match preview \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/AY94Ogosq4 \ud83d\udd0a Valverde: \u201c@slavia_eng attack with a lot of players, they run a lot, give it their all, and we\u2019ll have to play well. We can\u2019t have blind trust in ourselves.\u201d #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/cMUPLvvPSe \ud83d\udd0a Valverde: \u201c@slavia_eng are an opponent who will go all out, we expect to see a great team like the one that showed up in previous matches. Tomorrow, the three points are very important.\u201d #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/ZPeQkoIeQ1 \ud83d\udd0a @clement_lenglet: \u201cGames in the @ChampionsLeague are always big and we want to win to have a cushion.\u201d #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/2yXHh6rrjK \ud83d\udd0a @clement_lenglet: \u201c@slavia_eng like to attack and they created danger against both Inter Milan and Borussia Dortmund. We have a lot of respect for them.\u201d #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/lUk2SLqh3Y \ud83d\udccdPrague, Czech Republic\nThe trident has just descended... from above \ud83d\udd31\ud83d\udeec\n#SlaviaBar\u00e7a https://t.co/oqtDky6NDj The #SlaviaBar\u00e7a buildup continues \ud83d\udd1c!\n\ud83d\udcfa Watch LIVE in English as @clement_lenglet and Ernesto Valverde field questions from the media.\n\u23f0 at 7.30pm CEST on https://t.co/A1WiJBXvhL https://t.co/Zd8dNwVR2x #TakeMeBackTuesday\nNovember 1, 2011\n@ChampionsLeague\nGroup H\n#Messi 24' (pen.), 45+2', 90+2' https://t.co/7zd1glIk4m This new @ThomBrowneNY model is really suited for the runway https://t.co/hpc2Xl7PHP Who are the lucky pair? \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Uci8BAeH7u RT @ivanrakitic: \ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01 #siemprefuerte #ready @ChampionsLeague https://t.co/x8hu1SC0t3 MEDICAL NEWS\u2757\ufe0f\n@SergiRoberto10 \n@samumtiti \n\u2795Details \ud83d\udc49https://t.co/Hy8JvkmV7u\n#SlaviaBar\u00e7a https://t.co/u7AvQgGhYq \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 SQUAD LIST for #SlaviaBar\u00e7a in the @ChampionsLeague! https://t.co/wsyaTOL6NF Decisions, decisions... https://t.co/Q7X7Tpxsn2 What you'll be giving up to watch #SlaviaBar\u00e7a...\n\ud83c\udf0e \u2192 \ud83d\udcbc\ud83d\udcda\n\ud83c\udf0d \u2192 \ud83c\udf7d\ud83c\udf1c\n\ud83c\udf0f \u2192 \ud83d\udecc\ud83d\udca4 https://t.co/0u9XeGSfjc COMING RIGHT UP!\nBar\u00e7a's final workout before traveling to the Czech Republic for Wednesday's clash with @slavia_eng!\n\nLIVE STREAM \u25b6\ufe0f https://t.co/eAe17RnbK3 https://t.co/Rn71TZY1Fi The goat, Leo #Messi! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #BallondOr https://t.co/VNIxkURePv Magnificent, @mterstegen1! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #BallondOr https://t.co/pBTlRtEkTk Fabulous, @DeJongFrenkie21! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #BallondOr https://t.co/t9uUfcs4VE Oui, @AntoGriezmann! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #BallondOr https://t.co/F0mIxR5nq9 Marvelous, @liekemartens1! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #BallondOr https://t.co/Stfi1ocRyG Week 1: \ud83d\ude41\nWeek 2: \ud83d\ude41\nWeek 3: \ud83d\ude41\nWeek 4: \ud83d\ude41\nWeek 5: \ud83d\ude41\nWeek 6: \ud83d\ude41\nWeek 7: \ud83d\ude41\nWeek 8: \ud83d\ude41\nWeek 9: \ud83d\ude01 https://t.co/U3LRF2YXTL Workout \ud83d\udcaa\n+\nChillout \ud83c\udfb6 https://t.co/SVZYGyYmvX TV GUIDE! \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/iHw90JvmP8 Who do you think's gonna win it? \nhttps://t.co/A3pZ49doF0 Introducing... our 5 nominees for the 2019 #BallondOr! Congrats!\n\n\ud83d\udc10 Leo #Messi\n\u2708 @mterstegen1\n\ud83c\udfa9 @dejongfrenkie21\n\ud83d\udd7a @antogriezmann\n\ud83d\ude4c @liekemartens1 https://t.co/nLOavpHtjY @francefootball @AntoGriezmann Bravo, @AntoGriezmann \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/k2k3WV4X3g @francefootball Yessss! \ud83d\udc10 https://t.co/Afq1pVHRlx RT @FCBfemeni: \ud83d\udc4f Congratulations! / Felicitats @liekemartens1! nominada a #BallonDor 2019 #FCBFemeni https://t.co/65JEYmgFZZ \ud83e\udd2f Just Messi things \ud83c\udfa9 https://t.co/AgwrBVeqo3 Keep wed/thurs open this week! #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/RiYN69K9ri A sneak peek at the venue for Wednesday's @ChampionsLeague clash at @slavia_eng!\n\n\ud83c\udf7fFULL VIDEO: https://t.co/lHu2gUkjK4\n\n#SlaviaBar\u00e7a https://t.co/5C8yN3uToh @francefootball @mterstegen1 https://t.co/gc10Tbzivw @francefootball @aguerosergiokun @DeJongFrenkie21 https://t.co/eEvlMbPknB RT @ivanrakitic: Recovery my friend..\ud83d\ude01\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f #equipoganador \ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f https://t.co/ORX97mSBzH RT @BarcaAcademy: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 A Bar\u00e7a sky for the Bar\u00e7a Academy Orlando @barcaacademy_or #MondayMotivation https://t.co/5y4oPCR1UC See our climb to the \ud83d\udd1d of @LaLigaEN!\n\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/Gv95PY4qho\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ny9EWopZHG Not a phone in sight. They are just vibing. https://t.co/w65HbjYmY0 10/10 bio. See you Wednesday, @slavia_eng \ud83d\udc4b https://t.co/PnJxgNhV04 Focus\n\u2b07\ufe0f\n@ChampionsLeague! https://t.co/T5qtoRD0sm \ud83d\udd1c @slavia_eng vs Bar\u00e7a in the @ChampionsLeague is coming...\n...ever heard of Hanke? \ud83e\udd14\nhttps://t.co/lbZ33DpE3I \ud83d\udd1d of the league \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/V7mYEmWMUh Do you know what the similarities are between Bar\u00e7a and @slaviaofficial?\n\n\ud83d\udc49https://t.co/nNkq6TooVQ\ud83d\udc48 \u26f9\u2642 @SergiRoberto10 &amp; @5sergiob \ud83c\udd9a @Dembouz &amp; @AntoGriezmann\n\ud83e\udd13 Who knows more about the @NBA? \ud83d\udc47 https://t.co/qZ8tPycXvd \ud83d\udccb At #EibarBar\u00e7a @LuisSuarez9 equalled Samitier as the fourth highest scorer in Bar\u00e7a's history \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nDo you know who else makes up the Top 10 of the club's all-time highest scorers? \ud83e\uddd0\n\nhttps://t.co/S6NKtoJg2Q \"OK or not OK?\" \ud83e\udd14\n\ud83d\ude05 @SergiRoberto10 &amp; @5sergiob\n\ud83e\udd23 @Dembouz &amp; @AntoGriezmann\n\ud83c\udfc0 @NBA\n\n\ud83d\udcf9 COMPLETE VIDEO \ud83d\udc49https://t.co/8Ltl424rqV https://t.co/OvOIzE9JyX RT @FCBbasket: \ud83d\udc4b @AntoGriezmann! \ud83d\udd1d\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bienvenido al Palau Blaugrana \u270c\ufe0f https://t.co/QhigxwefVr WOW \ud83d\ude31\n@NBA knowledge level \ud83d\udcaf\n@AntoGriezmann \ud83e\udd13\n\n\ud83d\udcf9 COMPLETE VIDEO \ud83d\udc49https://t.co/8Ltl424rqV https://t.co/tJzpzC7Xyc \ud83c\udfc0 The @nba opens play this week! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6 Who will win the 7 Second Challenge NBA Edition?\n\ud83d\udc40 @sergiroberto10 &amp; @5sergiob \ud83c\udd9a @dembouz &amp; @antogriezmann\n\ud83d\udcf9 https://t.co/8Ltl424rqV https://t.co/jMlBBDOjCX Do you know the order of the top 10 scorers in Bar\u00e7a's history? \ud83e\udd14\n\n1\u20e3 Leo #Messi\n2\u20e3\n3\u20e3\n4\u20e3\n5\u20e3\n6\u20e3\n7\u20e3\n8\u20e3\n9\u20e3\n\ud83d\udd1f\n\n\u2705 Test yourself and play \ud83d\udc49 https://t.co/grHL0EMfaO \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/0KigEhGfP1 \ud83d\udcaa Dominating @LaLiga\n\ud83d\udcc6 Week 9\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/2So7D6jyvo In addition, the club have prepared a programme of #LaMasia40 events that will be extended throughout the season.\n\n\ud83d\udc47 Find out all of the details \ud83d\udc47\nhttps://t.co/HtIlKN1mnV As the starting point for the celebration of the 40th anniversary, the club brought the first players at the old La Masia residence, located next to the Camp Nou, together. https://t.co/pPl8zJbVHH The @FCBmasia is one of the pillars that identify Bar\u00e7a as 'more than a club' and the brand that identifies FC Barcelona's sports, human and academic training model \ud83d\udc99\u2764 La Masia opened its doors as the first residence for football players in Spain.\n\nNobody could imagine that four decades later, La Masia would be what it is today. \u2728 #LaMasia40 \u2728\n\nOn October 20, 1979, a residence for football players was inaugurated, which has become a symbol of identity for FC Barcelona.\n\nLa Masia is 40 years old \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n[THREAD \ud83d\udc47] https://t.co/BTg6lH80NC \ud83d\udd1d @LaLiga \nhttps://t.co/qdK3ogllKS Three goals and top of the league! \nCheck out the highlights here \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/DaveCqrRXw \ud83d\udc51 @kingarturo23 \n100%. Every time. https://t.co/RRijJOWBq7 Most completed passes today?\nStand up,  @clement_lenglet (71) \ud83d\udc4f\n#EibarBar\u00e7a https://t.co/85vfsbPCsX \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @UELlagostera 1-1 @FCBarcelonaB \nhttps://t.co/CCCPjnxe81 RT @ivanrakitic: +3 \ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f #confianza #stepbystep https://t.co/PRSwZqEEmS \u26a1\ufe0f Griez lightning https://t.co/3ILsCzrpI5 [INJURY NEWS] \u2757 @SergiRoberto10 has strained medial collateral ligament in his left knee\n\ud83d\udc49 https://t.co/deihHrMXEa https://t.co/JeP4Qvce2E 1\u20e3 #Messi \n2\u20e3 C\u00e9sar\n3\u20e3 Kubala\n4\u20e3 @LuisSuarez9 &amp; Samiter\n\u26bd\ud83d\udd25\u26bd\ud83d\udd25\u26bd\ud83d\udd25\u26bd\ud83d\udd25\n https://t.co/yGZGjrdDCf #Messi and @LuisSuarez9 goals v Eibar\n\ud83d\ude2e\n10/19 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n05/19 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n01/19 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n02/18 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n09/17 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n05/17 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n01/17 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n03/16 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n10/15 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n03/15 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n10/14 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/jQgNhwRfAK \ud83d\udc4a T E A M \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udd1c Next game:\n\u26bd\ufe0f @slavia_eng v Bar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague \n\ud83d\udcc6 Wednesday 23/10 (9:00pm CET) https://t.co/GKEGZ9iFg4 RT @samumtiti: \u26bd\ufe0f\ud83d\ude04Good to be back https://t.co/Op79WuFZ9I RT @DeJongFrenkie21: Great Saturday win.. \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #EibarBar\u00e7a  #FJ21 https://t.co/f1jXjs4q8B \ud83d\udcc3 Read all about it!\nhttps://t.co/ICEl3ZZGkI Second goal:\nSu\u00e1rez \u27a1 Griezmann \u27a1 Messi\n\nThird goal:\nGriezmann \u27a1 Messi \u27a1 Su\u00e1rez Front 3 \ud83e\udd1d 3 goals\n          3 points https://t.co/BpnD39VQZm \u26a1\ufe0f @LuisSuarez9 \u26a1\ufe0f\n1\u20e38\u20e34\u20e3 goals for Bar\u00e7a!\n\n\u27a1 Next targets:\n\u26bd Kubala 194\n\u26bd Cesar 232\n\u26bd Messi 605 (!)\nhttps://t.co/ZhU2drggrq https://t.co/kg3eqzytbM \ud83d\udd34\ud83d\udd35 Man of the match?\nDifficult choice today! #EibarBar\u00e7a https://t.co/L3dq0M8wjv \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/lYycViumaB \u23f0 It's all over!\n\u26bd\u26bd\u26bd A goal each for Griezmann, Messi and S\u00faarez...\n\ud83d\udc4f Long may this form continue!\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-3) https://t.co/xKC0Nv26SV \ud83d\udc4f Fair play, Ipurua.\nHearty applause for @DeJongFrenkie21 as he's replaced by @ivanrakitic \nHe's been excellent.\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-3) https://t.co/JefHkaRQSY \ud83d\udd1d @LuisSuarez9 matches the legendary Josep Samitier with his 184th goal for Bar\u00e7a.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Puts him joint FOURTH on the all-time list! \ud83d\udc4f https://t.co/ocoMCENVKe \u26bd @LuisSuarez9 has scored in his last SEVEN games against Eibar.\n\u26a1 Amazing!\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-3) https://t.co/22tbJPisDN [INJURY NEWS] @SergiRoberto10 has hurt his left knee. Tests will reveal the exact extent of the injury #EibarBar\u00e7a https://t.co/NS1BPiEfb9 \u26bd YYYYYYEEEEES!!!\nLUIS SU\u00c1REZ MAKES IT THREE!\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-3) https://t.co/TjYfHDAYGf \u26bd\u26bd His second goal this season.\nAnd plenty more come, that's for sure!\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-2) https://t.co/UcXCWS9yG2 \u26bd GOOOOOOOOOAL!!!!!!!\nMESSI, MESSI, MEEEESSSIIII!!!!\nThat's two-nil!\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-2) https://t.co/TSBiLnYqRX \ud83d\ude41 VAR says no\n#EibarBar\u00e7a (0-1) https://t.co/7GUlqhATYh \ud83d\udd3c N. Semedo\n\ud83d\udd3d Sergi Roberto\n#EibarBar\u00e7a (0-1) https://t.co/1ytJjVTaJb If we score another, who's it going to be?\nVote in our fan poll \ud83d\udc47\nhttps://t.co/vaiqXTeFMx https://t.co/3Pown3bbk5 1\u20e31\u20e3 games with Eibar and 0\u20e3 defeats.\n4\u20e35\u20e3 more minutes and it could be 1\u20e32\u20e3\n\ud83e\udd1e\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-1) https://t.co/9ooX0B2C70 \ud83d\udc4d So far, so good.\n\u23f0 Half time and a goal to the good thanks to this man.\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-1) https://t.co/GuSKIvKUui He's creating danger... Close call for Eibar that.\nCan we get another before the break?\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-1) https://t.co/iXNbC8XoHU \ud83d\udcaa Get in there, @AntoGriezmann,  you hero!\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a (0-1) https://t.co/1AenXCmucQ \u26bd GoooooooAAAALL!\nAntoine GRIIIIZMANNNN!\nOne-nil!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ucR4KQmQcU \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 100% French centre of defence today with @samumtiti and @clement_lenglet #EibarBar\u00e7a (0-0) https://t.co/DpwIEyCe0h And we're off in Eibar! \n#EibarBar\u00e7a RT @FCBfemeni: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 DIA MUNDIAL CONTRA EL C\u00c0NCER DE MAMA \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc4a Together against breast cancer / Juntes contra el c\u00e0ncer de mama / Juntas cont\u2026 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a bench: Neto, N. Semedo, Rakitic, Todibo, Vidal, Carles P\u00e9rez &amp; Ansu Fati #EibarBar\u00e7a https://t.co/TMMfTIea9M \ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE: Warm up &amp; Matchcenter\u26bd\ufe0f #EibarBar\u00e7a https://t.co/7c3eKK6KYw \ud83d\ude33Messi vs Eibar in previous games https://t.co/hZgkStaEko \ud83d\udde3 Our 11 for today! \n\u26bd\ufe0f #EibarBar\u00e7a https://t.co/0istUMHhq8 \ud83d\udccdIpurua \n#EibarBar\u00e7a https://t.co/keSd10M571 \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #EibarBar\u00e7a\n\u2708  Ipurua\n\ud83d\udcc5 19/10 \u2013 1PM\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN\n\ud83d\udcf1Minute by minute: https://t.co/44UZ4DfNYO\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/avrRUrXQmy Today\u2019s match is MUCH EARLIER than usual. https://t.co/NyRBw6WoYD #EibarBar\u00e7a TV GUIDE https://t.co/DfBrSfQ1L4 Textbook @mterstegen1 https://t.co/xGBAfTtd6n \ud83d\udcaa\u26bd A closer look at Bar\u00e7a\u2019s last workout ahead of #EibarBar\u00e7a \ud83d\udcf7\ud83d\udc47 https://t.co/MC3RCBbWq0 MEDICAL NEWS\n@samumtiti and @JuniorFirpo03 have been declared fit! \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/WhNWZl7ekr LATEST NEWS\nFC Barcelona communique on the postponement of #ElCl\u00e1sico\n\ud83d\udc49 https://t.co/mJYGZTc0ka https://t.co/wdQLM2YEOi \ud83d\udccd Vitoria-Gasteiz, Spain\n\nFinal workout before Saturday\u2019s #EibarBar\u00e7a https://t.co/EGQYOPvY4B This #EibarBar\u00e7a is special for @kingarturo23. https://t.co/52gSOcwh63 Meet this weekend\u2019s opponents, @SDEibarEN \ud83e\udd1d https://t.co/o7kMIWZYJi #EibarBar\u00e7a squad\n1. Ter Stegen\n2. Semedo\n4. Rakitic\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n10. Messi\n13. Neto\n15. Lenglet\n16. Wague\n17. Griezmann\n18. Alba\n19. Ale\u00f1\u00e1\n20. Roberto\n21. De Jong\n22. Vidal\n23. Umtiti*\n24. Junior*\n27. P\u00e9rez\n31. Fati\n36. Tenas\n*Not yet cleared \ud83d\udc40 @mterstegen1 \ud83d\udc40 https://t.co/dY3krCRWct If you are @arthurhromelo, do you go right? Or fake right and go left? https://t.co/g5ggDO5Da6 \ud83d\udc9b or \u2764\ufe0f ? https://t.co/J6rFFZEWfp \ud83d\udccd Vitoria\n\ud83d\udd1c #EibarBar\u00e7a https://t.co/lMsRdJbnbP RT @FCBfemeni: \ud83d\udea9 FINAAAAL!\n\n@FCBfemeni - FC Minsk (5-0)\n\n\u26bd\ufe0f @AsisatOshoala (6\u2019), @marta_torre5 (20\u2019), @AitanaBonmati (22\u2019, 26\u2019) @Jennihermo\u2026 \ud83d\udccb [SQUAD LIST]\n\u2708 #EibarBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/uZGKt9n3d1 \ud83d\udccd Bar\u00e7a Training Center\n\u26bd Welcome back to @5sergiob and Ansu Fati after they were away with their national teams.\ud83d\udc4f #EibarBar\u00e7a https://t.co/3XAzCHdR14 \ud83e\udd47 We have a winner \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/RWfnoEHh5D \ud83d\udd0a Valverde: \"@samumtiti has been training with the squad since the start of the week and he will soon be back fit\" #EibarBar\u00e7a https://t.co/cqwOeZohwp \ud83d\udd0a Valverde: \"We don't envisage the Cl\u00e1sico being played in the Bernab\u00e9u and we want to respect the schedule. There are still 9 days to go\" https://t.co/IRexHxSNqc \ud83d\udd0a Valverde: \"Eibar can make any team's life difficult. We know how they press and do everything they can to keep you from getting past midfield\" #EibarBar\u00e7a https://t.co/Q38LB0OWvB [LIVE \ud83d\udcfa]\n\ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\ud83c\udfa5 Press conference\n\ud83d\udd0a Ernesto Valverde\n\u26bd\ud83d\udd1c #EibarBar\u00e7a\n\u25b6 https://t.co/C3yZ7CTLYy https://t.co/B2RkGmQVgd \ud83e\udd14 We're actually curious to how this would look. The best edit will get a RT. \ud83e\udd1d FUN FACT: Messi has enough Golden Shoes for him and his two sons to each wear a pair, and take a walk around town. https://t.co/vovswX0XAq \u2757\ufe0fLIVE TODAY! The #EibarBar\u00e7a buildup:\n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa 3:30pm CEST: Ernesto Valverde press conference\n\u26a1\ufe0fLIVE English feed: https://t.co/A1WiJBXvhL\n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa 4:30pm CEST: Bar\u00e7a training session\n\u26a1\ufe0fLIVE with ambient sound: https://t.co/A1WiJBXvhL https://t.co/EWkZjfvSnJ Mins played over break:\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1180 @DeJongFrenkie21\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9180 @_nelsonsemedo_\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7180 @AntoGriezmann\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1180 @kingarturo23\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7180 @clement_lenglet\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7148 @arthurhromelo\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7119 @ivanrakitic\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea90 @mterstegen1\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf890 @5sergiob\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf790 @jctodibo\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf890 @jorgecuenca22\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf811 #AnsuFati https://t.co/O9nZe7Ucid Still on #Messi's to-do list:\n\ud83d\udd32 Club appearance record\n\ud83d\udd32 7th Pichichi, 7th Golden Shoe\n\ud83d\udd32 Top Giggs\u2019 36 &amp; V\u00edtor Ba\u00eda\u2019s 35 trophies\n\ud83d\udd32 5th Champions League\n\ud83d\udd32 Cl\u00e1sico appearance record\n\ud83d\udd32 50th free-kick goal\n\ud83d\udd32 Free-kick hat-trick\n\ud83d\udd32 500th league goal\n\ud83d\udd32 700th pro goal\n\nNext up? https://t.co/qYMeq7wVqD The \ud83d\udc10 has it all. (and six golden shoes too) https://t.co/qOhuNQaLlO Srsly... what else is left?\nhttps://t.co/pLxcJdQCKV More than a Club\ud83d\udc47\nhttps://t.co/gJoWGJ03Le One video with every goal Leo #Messi scored to win his 6th #GoldenShoe \ud83d\udc47 #Messi\u2019s shoe collection &gt; your shoe collection https://t.co/nvIWP85JRI #ICYMI \ud83d\udc47\nhttps://t.co/p6CbWi2S35 \u2705 2018/19: 36 G\u26bd\ufe0fALS https://t.co/LpZ311LZqr \u2705 2017/18: 34 G\u26bdALS https://t.co/S2KX2yrqWs \u2705 2016/17: 37 G\u26bdALS https://t.co/B6MjBnxozc \u2705 2012/13: 46 G\u26bdALS https://t.co/8mopgbbCLL \u2705 2011/12: 50 G\u26bd\ufe0fALS https://t.co/xo6aQjCnMF \u2705 2009/10: 34 G\u26bdALS https://t.co/pBRKzNVVYr RT @jmbartomeu: Once again, you make exceptional achievements seem a daily occurrence. However, winning you sixth Golden Shoe is something\u2026 8 Golden Shoes in one photo \ud83d\ude31 https://t.co/EUP1v0eiTO The. Only. One. \ud83d\udc10 https://t.co/hz4OurTTUP The #GoldenShoe record is His. \ud83d\udc10\nhttps://t.co/8XfO99NbOy Number 6 for Number 10! \nhttps://t.co/NdrYqKSlm4 For you, daddy. https://t.co/6DaKpRYJ2K #Messi... has arrived. https://t.co/UQP3gEASq7 \ud83d\udc40 WATCH LIVE \ud83d\udc10 Messi will receive his 6th Golden Shoe\ud83d\udc5f \ud83d\udc5f \ud83d\udc5f \ud83d\udc5f \ud83d\udc5f \ud83d\udc5f https://t.co/8gC8m09LKe \ud83d\udccd Barcelona\nThe stage is set \u2728\n#GoldenShoe https://t.co/WmXP4eod6L TODAY \ud83d\udd1c\n\ud83d\udc10 #Messi\u2019s 6th #GoldenShoe Ceremony\n\u23f0 From 1.00pm CEST\n\ud83c\udfa5 LIVE on https://t.co/A1WiJBXvhL &amp; @FCBarcelona https://t.co/VlU9tRTa6i \ud83d\udccd Bar\u00e7a Training Center\n\u26bd Welcome back, @AntoGriezmann, @clement_lenglet, @mterstegen1,  @_nelsonsemedo_ and @kingarturo23  https://t.co/qcAEMk3yKR How would you describe #Messi? 15 years ago he debuted with the first team ... Today he will receive his sixth #GoldenShoe \u2728\n\nThe best in history. https://t.co/SVeQLEVosO Congratulations, #AnsuFati, on your international debut! For everyone else, the details are right here \ud83d\udc49 https://t.co/D0kjgZRO65 https://t.co/BNvCWEkyzX RT @samumtiti: \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26bd\ufe0f\ud83d\udc40 https://t.co/fwUDw82N8T RT @ivanrakitic: \ud83d\ude0d\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa #backatwork https://t.co/6NKcgktwW4 \ud83d\udc4f Ansu Fati has been nominated for the Golden Boy 2019. Who is he up against? Check here \u2b07\nhttps://t.co/EMoNZ6libL Kick-off is on Saturday at 1pm CET. See when that is where you are...\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ekg03OW3Ph \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udcc5 November 9\n\u26bd #Bar\u00e7aCelta\n\ud83d\udd58 9.00pm CET\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a    \nhttps://t.co/CTqNcvzLA7 \u26bd First session of the week at the Ciutat Esportiva\n\n\u27a1 @jctodibo returns after his call-up for the France Under-20s \n\u27a1 @samumtiti and @JuniorFirpo03 participate in part of training\n https://t.co/XiL9c3InXd FC Barcelona announcement\n\"Prison is not the solution\" https://t.co/o0BWOaThgD \ud83c\udf0e\ud83d\udcf2 This way for the latest from the #Euro2020 qualifiers\n\ud83d\udc49 https://t.co/opVVYtagcL \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/TOKpfWMHzI True love \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/MutmniH8RG \u2708 \ud83c\udd9a Eibar\n\u2708 \ud83c\udd9a Slavia Prague\n\ud83c\udfe0 \ud83c\udd9a Real Madrid\n\ud83c\udfe0 \ud83c\udd9a Valladolid\n\n\ud83d\udcc3 Our to-do list \ud83d\udc47 https://t.co/guJrRIH7A0 RT @DeJongFrenkie21: Another important win \ud83d\ude4c #FJ21 #nationalteam https://t.co/X6EFbCWa9u RT @FCBfemeni: \ud83c\udfa5 [HIGHLIGHTS] @sportinghuelva - @FCBfemeni (0-1) #PrimeraIberdrola https://t.co/34iIVO9cZC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1-1 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec @arthurhromelo plays 80 minutes of draw in \ud83c\uddf8\ud83c\uddec\n\n\ud83d\udd17 More Bar\u00e7a stars in action this evening \ud83d\udc47https://t.co/IdoELhVOa9 Piqu\u00e9 with the header, and goa - wait what?! \ud83d\ude33 https://t.co/384MNsUngy RT @kingarturo23: \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc51\ud83d\udc51\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/PdpZga9C8d 13 DAYS. https://t.co/EyL95GNtr9 RT @arthurhromelo: Vamos!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AX1hqF7PYx \ud83e\udd23 #SundayFunday \nEnjoy! \u2b07 https://t.co/AllDK1CF3e \ud83d\udd1f years\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 wins\n9\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 goals\n1\ufe0f\u20e3 stadium\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Fortress Camp Nou!\nhttps://t.co/fUrV9VsUxO \ud83d\udd1f things you should know about @RonaldAraujo939 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/EIH7yHcOV4 \ud83d\udc64 @kingarturo23\n\ud83d\udc64 @jctodibo\n\ud83d\udc64 @5sergiob \n\n\u26bd Find out how our international stars got on \ud83c\udf0d\n\nhttps://t.co/SQ1EfLsTHT \u26a1 Win 2 tickets for #ElCl\u00e1sico!\n\nAll the emotion of the season\u2019s first Bar\u00e7a v Madrid at the Camp Nou with @oppo. Have a go! https://t.co/3Ced4BAZBA https://t.co/7KaDGAnEWh \ud83d\udde3\ufe0f@kingarturo23 wants \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udc47\nhttps://t.co/wSI2tp16Wx Second edition of Sports Science Week organised by @BarcaInnoHub brings together over 2,400 professionals from 40 countries. Full details \ud83d\udc47 https://t.co/ZRQ8qD0EeP Is the Frenkie turn a thing yet? Asking for a friend. https://t.co/Mze9IUpY2E @RonaldAraujo939 @huracanderivera @CLUBRENTISTAS @bostonriver @LuisSuarez9 @jctodibo @RiquiPuig @FCBarcelonaB \ud83d\udc47 This way for more facts about young Uruguayan centre back @RonaldAraujo939 https://t.co/pxbFd9F8Wy @RonaldAraujo939 @LuisSuarez9 @jctodibo @RiquiPuig @FCBarcelonaB \n3\u20e3 Before coming to Bar\u00e7a, @RonaldAraujo939 played for several teams in Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe:\n\u2705 @huracanderivera\n\u2705 @CLUBRENTISTAS\n\u2705 @bostonriver @RonaldAraujo939 @jctodibo @RiquiPuig @FCBarcelonaB 2\u20e3 @RonaldAraujo939 was born in Rivera (Uruguay), 237 km from Salto, the hometown of another Bar\u00e7a Uruguayan: @LuisSuarez9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc4d https://t.co/iPdwqvWhdj @FCBarcelonaB @RonaldAraujo939 \n1\u20e3 @RonaldAraujo939 was born in 1999, the same year as the FC Barcelona centenary \ud83d\udc99\u2764\nHe's part of the same generation as @jctodibo, @RiquiPuig and Alex Collado \ud83d\udcaf https://t.co/HZBmGEciLv \ud83d\ude4c @FCBarcelonaB star @RonaldAraujo939 made his first team debut against Sevilla.\nIt's time to learn 1\u20e30\u20e3 things about the Uruguayan centre back.\n[LET's GO! \ud83d\udc47] https://t.co/V4NtcpJJh8 Buenos d\u00edas, #Bar\u00e7aFamily! \ud83d\ude18 #SaturdayShoutOut https://t.co/O0Gu5sbdUr \ud83c\udfdf\ufe0f There\u2019s no place like home... \ud83d\udc60\ud83d\udc60\nhttps://t.co/pjc2RhLihf \u26bd ICYMI #AnsuFati has been called up by Spain\u2019s U21s! \ud83d\ude4c https://t.co/FtxzekIG4Y We know you know: #ElCl\u00e1sico is &lt;15 days away. \ud83d\ude09 https://t.co/PINTe0bgII \ud83c\udfdf Our stomping ground. \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/Fr4ZqjIvg3 \ud83c\udf0d\u26bd Wins for @AntoGriezmann @clement_lenglet and @_nelsonsemedo_ in Friday's @UEFAEURO qualifiers\n\nAll the details:\n\ud83d\udc49 https://t.co/oSpdflh57U RT @BarcaAcademy: \ud83d\udc99\u2764 #Bar\u00e7aAcademySummerCamps SAVE THE DATE!\n\u26bdTrain at @FCBarcelona training pitches\u2705\n\ud83d\ude0dMeet #FCBarcelona players\u2705\n\ud83c\udfa2Live the\u2026 Cl\u00e1sico Countdown: 15 days to go \u23f3 https://t.co/Gm6EbkGdxU \u2b06\ufe0f Pretty impressive, right? \u2b06\ufe0f\n\nCamp Nou is OUR place! And YOURS too, Bar\u00e7a Family!\n\n\ud83c\udf9f TIX: https://t.co/mptJiW1MvH \n\n#Bar\u00e7aGames https://t.co/glSDp2tTD8 \ud83d\udca5\ud83d\udca5 In the last 10 years\u2026we ALSO have more home GOALS than any other team from the \ud83d\udd1d European leagues!\n\nKeep going\u2026 !\n\n#Bar\u00e7aGames https://t.co/uVCa8BukBF \u2757\ufe0f In the last 10 years\u2026we have more home WINS than any other team from the \ud83d\udd1d European leagues!\n\n#Bar\u00e7aGames https://t.co/KF2kcqic71 \u27a1\ufe0f FACT: Camp Nou is our fortress!\n\u27a1\ufe0f CHALLENGE: Complete the stats!\ud83d\udc47\n\nStay tuned\u2757\ufe0f\n#Bar\u00e7aGames https://t.co/2xJ6SDsjf9 \ud83c\udf0d\u26bd #AnsuFati has been summoned by Spain's U-21 team for @UEFAUnder21 Qualifying!\n\nAll the details on this and MORE:\n\ud83d\udc49 https://t.co/ytCF60C1Vt https://t.co/vlWDvIrMp7 #FlashbackFriday: Our @ChampionsLeague dramatic comeback win, brought to you by @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/2d94aomA62 It was a special night. @MessiCirque \nhttps://t.co/IszAfxuWZ3 The weekend is within striking distance! #FridayVibes https://t.co/Odjvn754fE \ud83d\udcaa W's for\n@DeJongFrenkie21 and \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n@ivanrakitic and \ud83c\udded\ud83c\uddf7\nin @UEFAEURO  2020 Qualifying!\nAll the details about our players during International Week!\n\ud83c\udf0d\u26bd\ud83d\udc49 https://t.co/qLdHYRmD1g https://t.co/PLdyZoY615 We've all been there! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @BarcaAcademy \nhttps://t.co/wG0MCBAfRS Have you seen a better Leo #Messi impersonation? \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @Carlos_Latre on the red carpet at the premiere of 'Messi10' by Cirque du Soleil.\n@MessiCirque #MessiCirque https://t.co/BnZsuBbNB1 Bar\u00e7a's Five Frenchmen have some fun sizing each other up on a series of 'hypothetical' questions... \ud83e\udd14\ud83d\ude02\n\n         @Dembouz @AntoGriezmann  \n@samumtiti @jctodibo @clement_lenglet https://t.co/iil9zacT85 #ICYMI \u2014 @MessiCirque du Soleil! #MessiCirque https://t.co/m1YQeompK4 RT @DeJongFrenkie21: Close call but 3 important points \ud83e\udd81 #FJ21 #nationalteam https://t.co/YQgF1r5DDz The #Messi's are just dazzling. @MessiCirque\n#MessiCirque https://t.co/zfgXBLDPGJ Well, he IS versatile. \ud83e\udd2fx10 @MessiCirque du Soleil\n#MessiCirque\nhttps://t.co/TgejB30SLp Our man, @arthurhromelo started for \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 on Thursday and played 68 minutes in a 1-1 draw with \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3! \nTWO MORE MATCHES LATER ON \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/hZtWPHMQnE \ud83e\udd26\u200d\u2642... \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 https://t.co/ndG3MFUV2N Dinner tonight. Who arrives late? \ud83e\udd14\na. @samumtiti \nb. @Dembouz \nc. @jctodibo \nd. @AntoGriezmann \ne. @clement_lenglet \nThe answer is clear! \ud83d\ude02 https://t.co/mBAOwyAbVC \ud83d\ude05 Has THIS ever happened to you? \ud83d\udc47 https://t.co/odLgBitCeK Sounds risky\u2026 Would you try it? \ud83e\udd14 https://t.co/MSMo8wQvVq \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 @arthurhromelo and @Moussa_WagueOff . . . \"Go out there and have fun\" in today's friendly! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/lqcmSYKO7q \ud83e\udd23 @samumtiti @Dembouz @jctodibo @AntoGriezmann @clement_lenglet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude2f Why are they laughing so much?\nFind out here \ud83d\udc49 https://t.co/C2b5gCrlYL https://t.co/Qt1m6bKIX5 \ud83c\udded\ud83c\uddf7 Good luck @ivanrakitic in today's @UEFAEURO\n qualifier vs \ud83c\udded\ud83c\uddfa! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/aZwE9JJFqR \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Good luck @DeJongFrenkie21 in today's @UEFAEURO qualifier vs Northern Ireland! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/K8bvSyPA48 @gben_gene #Thursdays are so underrated. Gooooooooood morning, Bar\u00e7a Family! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #TGIT Now, the secret to this game is, no matter what happens, never ever take your eye off the ball. https://t.co/1LSYwUektn It isn't often that we have a daily training video with this much \ud83d\udc10 in it. https://t.co/2uHveHyYYW The definition of definition... https://t.co/CH0wD1PrPo \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @mterstegen1 plays the full 90 as it ends 2-2 in Dortmund\n\nInternational round-up: \ud83d\udc49 https://t.co/EU0bqDAONP https://t.co/2VroiUyBkQ \u26a1 Win 2 tickets for #ElCl\u00e1sico!\n\nAll the emotion of the season\u2019s first Bar\u00e7a v Madrid at the Camp Nou with @oppo. Have a go! https://t.co/ACu0ZC83mi https://t.co/yFLOuA2mWo ICYMI\nhttps://t.co/LqJ7n7dRiH \ud83c\udfaf @LuisSuarez9 \ud83d\udca5 https://t.co/c75fUL0luB COMBINED age = 36! https://t.co/RiACl5nkaQ \ud83d\udde3 Leo #Messi on @antogriezmann\ud83d\udc47 https://t.co/reMsbA4nrB \ud83d\udde3Leo #Messi: \"The header I scored in Rome in the Champions League final was my best goal.\"\nDo you agree? \n\ud83d\udcf9 See all his goals and decide!\ud83d\udc47\nhttps://t.co/cNxsD0A8Oh https://t.co/3anCGroide Where does #Messi want to be? \ud83d\udc47 https://t.co/eBK9O6t6yr What are #Messi's thoughts on wearing the captain's armband? https://t.co/zDNDfLuRe7 Leo #Messi reveals his favourite match \ud83d\udc47 https://t.co/iQBucBeXva \ud83d\udde3 Leo #Messi: \u201cMy idea is to retire at Bar\u00e7a\u201d \ud83d\udc99\u2764 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\n\ud83d\udc47 All the latest news from the Bar\u00e7a internationals \ud83d\udc47\nhttps://t.co/F5Im7XiP1M https://t.co/g8zDvHQEqk \ud83c\udf33 Just a walk in the park \ud83c\udf33 https://t.co/yEcCx0uqvg \ud83d\udc99\u2764 Time to chill out and watch today's training session... https://t.co/V6X8b8lMQt If you can do it, flaunt it https://t.co/sSP4Jemmjv You can\u2019t look away https://t.co/igfBecOauY \ud83d\udd0a @mterstegen1: 'We are on the right track'\n\nFull story \ud83d\udc49 https://t.co/4KkDiNjJcL https://t.co/h9gyxrcYkV And the correct answers are\u2026\n12 different goal scorers \u2705\n@AntoGriezmann \u2705\nSee who the other 11 are! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cvtyROVHW2 Who scored Bar\u00e7a\u2019s first goal of the season? \u26bd This season, Bar\u00e7a have more different goal scorers than any other club in the major European leagues! \ud83d\ude4c\nDo you know how many? \ud83e\udd14 \u2b07\ufe0f \ud83d\udc26 Neto... in full flight! https://t.co/dXUBMxlfU2 Work continues! \ud83d\udcaa https://t.co/r2SXWzTFz7 \"I have changed as a person\u201d \ud83d\udcac\n\nThe most personal @mterstegen1 interview \u26bd Obstacles are often put in our way\n\ud83d\udcaa But they can be overcome if you work hard enough\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/8vHs2n9ih7 Whatever the captain told his men, it worked. (#Bar\u00e7aSevilla pregame) https://t.co/3w7vjZfDT2 \ud83e\udd45 hanger\n@JordiAlba https://t.co/B0W9VMS66j \ud83c\udf9e INSIDE VIEW \ud83c\udf9e\n\u26a1\ufe0f #Bar\u00e7aSevilla\n\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f GOALS\nWhat you didn\u2019t see \ud83d\udc47 \ud83d\ude09 Move over big man \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/mE0lwPjuEH De Jong &amp; De Jong \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/BDmtKL7hTk \ud83d\ude4c N\u00ba 1\u20e3 https://t.co/uxksxFTjAD \u26bd Two good friends \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/E485V9k52H This is for you, the people https://t.co/BKXA6Yz9de More than a goalkeeper \ud83d\ude4c https://t.co/Y42jpTmzeE Happy Monday \ud83d\ude01 https://t.co/0s66e0FgQC RT @DeJongFrenkie21: Happy with the win \ud83d\udcaa #FJ21 https://t.co/F2sD0XbpRc See what the Member Delegates decided on Sunday\nhttps://t.co/uW8OScXfQr \ud83d\ude18 @LuisSuarez9 has scored 183 goals for us in all competitions, one goal behind Josep #Samitier (1919-1932), our fourth all-time top-scorer. https://t.co/br7FkwLTrv Time waits for no man.\n\nUnless that man is Leo #Messi. https://t.co/1aCrl4aimD In #Bar\u00e7aSevilla, @arthurhromelo had his first 2-assist game in 51 appearances for us across all competitions. https://t.co/3a2mEqZt7e RT @mterstegen1: A great result in a busy week for us. 3 wins out of 3! For\u00e7a Bar\u00e7a! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n@FCBarcelona https://t.co/ewS1MYKWxX BTW...in 23 @LaLigaEN games with @kingarturo23 in our Starting XI, we're undefeated: 15\u20138\u20130 https://t.co/6DmEzxBiwL \ud83d\udde3 @kingarturo23 \n\ud83d\udde3 Ernesto Valverde\n\ud83d\udde3 Ronald Ara\u00fajo https://t.co/2iVyvg6CQt We've now surpassed 3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 goals in all competitions under Ernesto Valverde (301 in total) \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f with @Dembouz scoring both the 200th and the 300th. #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/adMx03Jfsv The Plays of the Game. #Bar\u00e7aSevilla \ud83c\udfa5 \ud83d\udc49https://t.co/7Rc9atsVpx https://t.co/QliOUCiMcp MATCH REPORT! https://t.co/5965MONF44 Unforgoatable https://t.co/H0MI55Vt6B He's got this one down pat \ud83d\ude0f https://t.co/pgFFxrMkrB #Messi vs Sevilla: \n38 games, 37 goals\nGoat numbers. https://t.co/9q2iiSwSWl Halt! https://t.co/3Wof77JQKn GAME OVER. \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/0mg3Md4xCY Ok, so two reds (R. Araujo, @Dembouz) and a yellow (@5sergiob). \ud83e\uddd0\n#Bar\u00e7aSevilla #Messi. Again. Tonight.\n#Bar\u00e7aSevilla https://t.co/NU2CqaYmuc Before goal #4, Bar\u00e7a made their final change:\n\nOUT: Todibo\nIN: R. Araujo (his official debut \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f)\n\n#Bar\u00e7aSevilla https://t.co/CyBLGHX1RX YOU KNEW IT WAS COMING!!!!!!!!!! #Messi https://t.co/xH4jzahuKD I wanna ride my bicycle https://t.co/YxWq5WaXtt \u23f0 85 seconds\n\ud83d\udc65 11 players\n\ud83d\udc5f 25 passes\n\n\u2b07\u2b07\u2b07\n\n\u26bd Goal by @kingarturo23! \ud83d\udd25 https://t.co/5lzRh1td8o \ud83c\udfdf 81,331 people saw it. \n\n#Bar\u00e7aSevilla https://t.co/2THYDbF5lB 1st HALF SUMMARY:\n1\ufe0f\u20e3 @LuisSuarez9 \n2\ufe0f\u20e3 @kingarturo23\n3\ufe0f\u20e3 @Dembouz\nhttps://t.co/DpmxQDFpDC May have to add one here \ud83d\ude09 https://t.co/nMHHglC9AC The goal scorers.\n\nSo far. https://t.co/FTs0N8PXQh #Bar\u00e7aSevilla 10 minutes ago: scoreless\n\n#Bar\u00e7aSevilla now: 3-0 us https://t.co/NwwjlJ9YTr OH YES! OH YES! OH YES! OH YES! OH YES! OH YES! OH YES! OH YES! OH YES! OH YES! @Dembouz slots in with aplomb! https://t.co/pt2O5J2K8L ANOTHER ONE! @kingarturo23 tips it home to double the lead! https://t.co/6JH3cIoqGj KA-BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOM! @LuisSuarez9 with a bicycle kick! https://t.co/uqG5ttOeML Aaaaaaand the ball is rolling here at Camp Nou for #Bar\u00e7aSevilla! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Tonight's result? #Bar\u00e7aSevilla A short while ago at Camp Nou . . . https://t.co/bQJORgB9lp A small sampling of what we've previously done against tonight's opponents. #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/MTL6LEAF1U \u26bd\ud83d\udd25 #Bar\u00e7aSevilla | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/g9nAx9JC65 \ud83d\udc4f  Tonight will be @mterstegen1's 2\u20e30\u20e30\u20e3th game for Bar\u00e7a across all competitions. #Bar\u00e7aSevilla \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ghgKTKOAB3 Today's starting \ud83d\udd31 #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/EGafUEq8Mk \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/EUAhXGhwx2 \ud83d\udccdCamp Nou \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/F4czsTpIi7 \ud83d\udeaa\u270a\u270a#Bar\u00e7aSevilla https://t.co/t5LI4MoZKe FC Barcelona president @jmbartomeu's speech opens the 2019 General Assembly of Member Delegates.\nhttps://t.co/FEUM2qMAg5 RT @jctodibo: https://t.co/nifoCQgLRE \u26bd GO-LA-ZOS! \n\ud83d\udd25 @LuisSuarez9 is ready for #Bar\u00e7aSevilla! \ud83d\udcaa https://t.co/dBTWsdFjPc \ud83d\ude03 That feeling when it's just a few hours until kick-off  \ud83d\ude03\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aSevilla #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6pyY0FGVWO \u26bd All you need to know about #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83d\udcdd MATCH PREVIEW \ud83d\udc47 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\nhttps://t.co/XKnm3hJxfM 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7... \ud83c\udfb1\n@Marcmarquez93, @MotoGP World Champion \ud83c\udfc6\nCongratulations! https://t.co/wuuSgHBRZJ \ud83d\udd25  MATCHDAY\n\u26bd #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83c\udfdf  Camp Nou\n\ud83d\udcc5 06/10 \u2013 9pm\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN\n\ud83d\udcf1   Minute by minute: https://t.co/vb4i2wc957\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/I3uIm48jXA The squad. #Bar\u00e7aSevilla. \n1. Ter Stegen\n2. N. Semedo\n3. Piqu\u00e9\n4. I. Rakitic\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n10. Messi\n11. O. Demb\u00e9l\u00e9\n13. Neto\n17. Griezmann\n18. Jordi Alba\n20. S. Roberto\n21. F. De Jong\n22. Vidal\n27. C. P\u00e9rez\n31. Ansu Fati\n33. R. Araujo MUSIC VIDEO: #Saturday workout highlights https://t.co/NYs5azZZGt \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u2708\ufe0f https://t.co/YwB7cxySxD Killer https://t.co/QhVnPwk4i5 Look who\u2019s baaack!\n\ud83d\udcaa @JordiAlba &amp; Ansu Fati get the all-clear!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/erTaQLwe3P #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/NRDMWJzng5 wyd? https://t.co/Xp6aaDEaeN You love to see it https://t.co/sO6rSt8TeY See what the boss had to say about Sunday's clash. #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/ONg312iHyR \ud83d\udd0a Valverde: \u201cWe want to win and to feel good going into the international break. This match is fundamental.\u201d #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/IxLoECt4oQ \ud83d\udd0a Valverde: \u201cMatches versus Sevilla are always intense. They\u2019ve started off well away from home and have a lot of intensity.\u201d #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/xSdpBXBLWB What is up Bar\u00e7a family! Quick reminder! \ud83d\udd1c https://t.co/TpOIbjDezK Not long for #Bar\u00e7aSevilla! \ud83d\udca5\nHere are the \ud83d\udd1d10 goals aginst the Andalusians \u26bd\n\ud83d\udcf9 Watch the video and decide which is best: https://t.co/PegO9kz1l9 https://t.co/JK9mXJt2l2 All the background and latest news on Sunday's oppo: @SevillaFC_ENG \n\ud83d\udc49 https://t.co/4ZdBXW3Oxr \u26bd #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 International team-mates next week. This week on opposing sides... https://t.co/mUZhheJEey #Messi &amp; free-kicks vs Sevilla: the perfect love story \ud83d\ude0d\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/YCmM0030R1 \ud83d\udd1c Live streaming #SATURDAY\n#Bar\u00e7aSevilla build-up:\n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa At 5\ufe0f\u20e3pm CEST: Ernesto Valverde press conference (\u26a1\ufe0f*LIVE* ENGLISH feed on https://t.co/A1WiJBXvhL)\n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa Not before 6\ufe0f\u20e3pm CEST: Bar\u00e7a training session (\u26a1\ufe0f*LIVE* with ambient sound on https://t.co/A1WiJBXvhL) https://t.co/QzQ6z6Y0Jv \ud83d\udccd Auditori 1899\n\ud83d\udcc5 Monday to Friday\n\u25b6 @BarcaInnoHub hosts five days of conferences on the latest advances in sports science. Full details \ud83d\udc47 https://t.co/C8cJdnUwz9 #TopGoals #SeptemberSweat https://t.co/GdKLB10XKk #Bar\u00e7aSevilla \u231a\ufe0f@LaLigaEN \nSUNDAY\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6 12pm PT / 3pm ET\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 2pm\n\ud83c\uddec\ud83c\udded 7pm\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddec 8pm\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea9pm \n\ud83c\uddea\ud83c\uddec 9pm\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 10pm\nMONDAY\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 12am\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 12:30am\n\ud83c\udde7\ud83c\udde9 1am\n\ud83c\uddf9\ud83c\udded 2am\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\udded\ud83c\uddf8\ud83c\uddec 3am\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 4am\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa 5am\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff 8am \nALL COUNTRIES \ud83d\udc49https://t.co/dTzjmXG1y9 https://t.co/vElQjoOrfd Do you want to be the first to know more about MATCHDAY? \nBecome a Bar\u00e7a Fan \ud83d\udc47\nhttps://t.co/N02HIuwgd1 https://t.co/pOtvQZQkvS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @clement_lenglet &amp; @AntoGriezmann \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @DeJongFrenkie21 \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @_nelsonsemedo_ \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @5sergiob \n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ivanrakitic \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @mterstegen1 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @arthurhromelo \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 @Moussa_WagueOff https://t.co/gCnCglPD9X \u26bd SEPTEMBER \ud83d\udd25\nGoals, goals and more goals! \ud83d\udca5\n\ud83d\ude4c @Beko \nWhich is your favourite? \u2b07 https://t.co/eA2YqnRfaP \ud83d\udd25@luissuarez9 \ud83d\udd25\n\u2604@ChampionsLeague G\u26bd\ufe0fAL OF THE WEEK \ud83d\ude4c https://t.co/qIBMvFOQEg #Bar\u00e7aSevilla #Sunday\nTV GUIDE \ud83d\udc49https://t.co/nPNNcV1A9y https://t.co/n5Kmw5ULaw #WorldSmileDay \ud83d\ude00 #Messi https://t.co/VEVBgLmOGF \ud83d\udc40 Exclusive content \ud83d\udc40\n8\u20e3 episodes of 4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 minutes\n\u26bd MATCHDAY: Inside the key moments of Barca's season\n\ud83d\ude4c @RakutenTV \u26bd\ufe0f Coming soon... \n\ud83d\udcf9 MATCHDAY: Bar\u00e7a, as you've never seen it before\n\ud83d\ude4c @RakutenTV https://t.co/VcjtXCedLl #FridayMood \ud83d\udc47 https://t.co/KSs0v24xki \ud83c\udf82 Moussa Wague \ud83c\udf81\n\ud83c\udf89 Happy Birthday! https://t.co/xafUUhYS49 \u2764\ud83d\udc99 https://t.co/7JF3xYOn9C \ud83d\ude01 \n\ud83d\udc51 @kingarturo23 https://t.co/IrQyxgZUiu \u26bd #Bar\u00e7aSevilla \n\u23f0 \ud83d\udcfa \ud83c\udf0d \ud83d\udc47\n https://t.co/3wUX38UB5x Not sure if Piqu\u00e9 or prime Romario \ud83e\uddd0 https://t.co/4C6tCIJ15U \ud83e\udd14 Guess who? https://t.co/9CEHwMYeYM \ud83d\udc40 Watch the full video \ud83d\udc47\nhttps://t.co/p9WSDPj51I \ud83d\udc10\ud83d\udc40\u26bd https://t.co/w6TXqzHScu \ud83d\udc40 Behind the curtain at #Bar\u00e7aInter! \nDon't miss it \ud83d\udc47\nhttps://t.co/p9WSDPj51I https://t.co/L1Ilo0qnDZ Leo #Messi &amp; @LuisSuarez9 \n\ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f Showtime \n#Bar\u00e7aInter\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/eTY8JdUv61 \u26bd\ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \ud83d\udd25\u26bd\n\u2705 Double against #Bar\u00e7aInter\n\u2705 Top scorer this season\n\u2705 50 games in the #UCL for Bar\u00e7a\n\u2705 101 goals at Camp Nou \n\nhttps://t.co/hrA0YpQPUW \ud83d\ude15 Is there glue on that ball?\n\nHere's all the news and pictures from Thursday training \ud83d\udc49https://t.co/FlC8F1jnH8 https://t.co/Y7KFF44PRk \ud83d\udd25@LuisSuarez9 \ud83d\udd25\n\nNominated at:\n\n\ud83d\udc64UCL PLAYER OF THE WEEK \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/R0j6AMNJLQ\n\n\u26bdUCL GOAL OF THE WEEK \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Njhd4dFYHl\n\nLet\u2019s go now and vote! https://t.co/S4KDpoQ6cS \ud83d\udc5f\u26bd  Who are the Bar\u00e7a kitmen?\n\n@beko \n#ProsBehindThePros [FRIENDLY CONFIRMED]\n\u26bd @FCCartagena_efs \ud83c\udd9a @FCBarcelona \n\ud83d\udcc5 November 13\n\ud83d\udccd Cartagonova\n\u23f0 7.00pm CET\n\ud83d\udc49 https://t.co/6XwT153WXR https://t.co/3TH7TRERQs \u26bd FC Barcelona 2-1 Inter Milan\nDeserves another look, don't you think?\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/Fn9KZIBqcb RT @LuisSuarez9: 3 puntos muy importantes \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udd34\ud83d\udd35 @clement_lenglet #siemprepositivo #todosunidos #vis\u00e7abarca https://t.co/1fgjFWWA2U \ud83c\udfa7 to the \ud83d\udc10\nhttps://t.co/Sdv5wU8l5n Team Stats\n#Bar\u00e7aInter\n932 touches\n697 completed passes (90%)\n55 recoveries\n20 successful dribbles\n13 scoring chances\n7 shots on goal\n2 goals\n1 win https://t.co/xVJtovPNCC Not up in here!\nhttps://t.co/FGJCB2dtbf 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 touches (GAME HIGH)\n\ud83d\udcafcompleted passes (GAME HIGH)\n1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 recoveries (GAME HIGH)\n@arthurhromelo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/WE3klF70px \ud83d\udde3 Ernesto Valverde\n\ud83d\udde3 @_nelsonsemedo_ \n\ud83d\udde3 @clement_lenglet \n\ud83d\udde3 \u2b50\ufe0f Leo #Messi \u2b50\ufe0f https://t.co/HU1flHuwd3 His Majesty's Stats\n\n\ud83d\udc51 3 shots on goal (T-GAME HIGH)\n\ud83d\udc51 6 scoring chances created (GAME HIGH)\n\ud83d\udc51 10 successful dribbles (GAME HIGH)\n\n#Bar\u00e7aInter #Messi https://t.co/ETAZxnNjCO RT @arthurhromelo: Noite de vit\u00f3ria. Grande empenho de todos. FOR\u00c7A BAR\u00c7A! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @LuisSuarez9 @kingarturo23 https://t.co/EBeP7VPUhl RT @kingarturo23: Todos juntos a por todo!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udd35\ud83d\udd34 excelente noche de @championsleague \ud83d\ude09\u26bd\ufe0f\ud83d\udc51 https://t.co/B1cx4ffUns RT @DeJongFrenkie21: Very happy with these important Champions League points.. \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FJ21 #bar\u00e7ainter https://t.co/qImKiNlYdk \ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd @ChampionsLeague \n\ud83d\udcaa 33 matches...\n\n4\n3\n6\n2\n1\n1\n3\n3\n1\n2\n3\n2\n3\n6\n3\n2\n7\n4\n4\n6\n0\n3\n3\n2\n3\n4\n4\n2\n1\n5\n3\n3\n2\n__\n...101 goals scored \ud83d\udccd Camp Nou, a fortress in Europe\n\u26bd @ChampionsLeague \n\ud83d\udcaa 33 matches...\n\n0\n1\n1\n1\n1\n0\n1\n1\n0\n0\n0\n1\n0\n1\n1\n1\n0\n0\n0\n1\n0\n0\n1\n0\n0\n1\n0\n0\n1\n1\n0\n0\n1\n__\n\n...16 goals conceded M A T C H   R E P O R T\u2757\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://t.co/BNzGTfYqxq https://t.co/QoKsfRH86a Didn't even blink... \ud83d\ude10 https://t.co/sPyqWBdcBD Sometimes even the goat is amazed. https://t.co/rw4lvgBnvt That comeback though \u21a9\ufe0f https://t.co/hSrc4P6Zhi Tonight's brace: savage https://t.co/iW5W8r69Cn \u26a1 BAR\u00c7A LIVE: #Bar\u00e7aInter\nFollow the post-match \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/N2Ks3ILnW8 CHECKMATE! https://t.co/gHQKzUGcPK Well well well... https://t.co/5ERfVk1qsE THERE WE GOOOOOOOOOAAAAAL! @LuisSuarez9 again! https://t.co/dTOwEHFU6W IN: @Dembouz \nOUT: @AntoGriezmann \n\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/xOMXyIVlhV OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! @LuisSuarez9! https://t.co/yZtwlJjat9 IN: @kingarturo23 \nOUT: @5sergiob \n\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/RZbQzgeRpq Time for a turnaround? \ud83d\udccdCamp Nou\nAttendance: 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/2xzgV4IkGn Be right back!\n\nHT: Bar\u00e7a 0 - 1 Inter Milan\n\nIn the meantime \ud83d\udc49 https://t.co/KrorjwYzxc https://t.co/Dq9GHB2m8A Stellar! \ud83d\uded1 https://t.co/vHq8UFHKvl #Messi with a long-range shot! #Bar\u00e7aInter https://t.co/oPhfgoysww Back to back shots JUST over the bar by @AntoGriezmann and @5sergiob! https://t.co/RfHU0itBXv Goal Inter Milan. Lautaro Mart\u00ednez. Aaaaaaaaand #Bar\u00e7aInter is underway on @ChampionsLeague night here at \ud83d\udccdCamp Nou!\n\nMatch Center: https://t.co/EQf6Wy4EQe https://t.co/Lwoz1hEcGF Pick our result tonight. \u26a1 #Bar\u00e7aInter | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/N2Ks3ILnW8 This should jog your memory\ud83d\udc47 https://t.co/6u1gCvYg6J A short while ago... https://t.co/NGd3xbRDRG He's starting. https://t.co/nH5lwdPnue \ud83d\udc65 XI\n\u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aInter\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f For\u00e7a Bar\u00e7a \u2705 All set for the players' arrival. \ud83d\udd1c https://t.co/gTQfabpf7P \ud83d\udc4a FOR\u00c7A BAR\u00c7A \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/pRTiuiCV9l Second defeat in the group stage, but we won't stop fighting!\nhttps://t.co/YPvnNsUjDv [BREAKING NEWS]\n\n @JuniorFirpo03 ruled out of #Bar\u00e7aInter through injury\n\nMore info \ud83d\udc49 https://t.co/vbU5eUGhVV \ud83d\udc48 \nhttps://t.co/EWT0hHss7A 7\u20e3 hours until #Bar\u00e7aInter! \nWe\u2019re ready \ud83d\udcaa \nHow excited are you about tonight's game? https://t.co/r23iZ6kNVq RT @arthurhromelo: Noite de Champions League!\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 21h\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 16h https://t.co/8MkeIsyw8D \u26a1 #Bar\u00e7aInter \u26a1\nThe day has come. \nThe stage is set. \nLet's go, team. Let's go, Bar\u00e7a Fans!\n\n\ud83c\udf9f https://t.co/RhvFyYOlk2\n\n#PlayToColor #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/TIshazV04J \ud83d\udd25 MATCHDAY \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 The @ChampionsLeague is back at Camp Nou!\n\u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aInter\n\u23f0 9:00pm CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 Minute by minute: https://t.co/Q0NM6ly479 https://t.co/hmLPuL7Rg8 #Bar\u00e7aInter squad\n\n1. Ter Stegen\n2. N. Semedo\n3. Piqu\u00e9\n4. I. Rakitic\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n10. The Goat\n11. O. Demb\u00e9l\u00e9\n13. Neto\n15. Lenglet\n16. M. Wague\n17. Griezmann\n19. Ale\u00f1\u00e1\n20. S. Roberto\n21. F. De Jong\n22. Vidal\n24. Junior\n27. C. P\u00e9rez He's ready...\n\ud83d\udc51\u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c https://t.co/mwMIBWvN17 \ud83d\udc48\ud83d\udc40 https://t.co/gvKs1Fua6t #Bar\u00e7aInter HEAD TO HEAD\n1 When they were founded\n2 Official matches \n3 Friendlies \n4 Team nicknames\n5 Players in common\n6 Goals\n7 European Cups\n8 Stadiums\n9 Barcelona \u2194\ufe0f Milan\n10 Celebration spots https://t.co/Ad6XpZHqf7 \u26bd BIG game tomorrow...\nhttps://t.co/xAbzLznirZ RT @ivanrakitic: Ma\u00f1ana es noche de @ChampionsLeague \ud83c\udfdf\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/f5YeKQ2htn RT @DeJongFrenkie21: Tomorrow.. Champions League! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FJ21 https://t.co/K6iIRPKFvE RT @kingarturo23: Ready with my brother @nelsonsemedo50 for tomorrow!!! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\udc51\ud83d\udc51 https://t.co/B89rGbyOuq He flies through the air with the greatest of ease...\n \ud83d\ude0e @mterstegen1 https://t.co/KJ5nXWh9pG RT @mterstegen1: Champions League nights are always special at our Camp Nou. See you all tomorrow! FOR\u00c7A BAR\u00c7A! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #UCL https://t.co/HV61DW\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83d\udd25\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/AySqbDidJI \ud83d\udc4b Benvenuti al Camp Nou, @Inter_en!\n\n @Alexis_Sanchez back in Barcelona\n\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/esiaDDy0mO #Messi \ud83c\udd9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/2SERtVcM3P \u2705 #Messi\n\u2705 @Dembouz \n\u2757 Back for #Bar\u00e7aInter \ud83d\udc49 https://t.co/KaotvtOXFg https://t.co/gKpyiyG5ai \u26bd #Bar\u00e7aInter\n\ud83c\udfdf Who's in for the @ChampionsLeague @ Camp Nou? \ud83d\udc47 https://t.co/cHAPOO0qM5 \ud83d\udcaa @AntoGriezmann: \u201cMy dream is the Champions League\u201d\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udcac @ChampionsLeague mode, loading... https://t.co/713Y2ypRtY \ud83d\udcfa LIVE! \ud83d\udcfa\nWatch Bar\u00e7a's pre-@ChampionsLeague training session ahead of #Bar\u00e7aInter!\n\ud83d\udc49 https://t.co/8Vw8nyvkyJ https://t.co/uYW7XBBqYm \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \u201cInter Milan have had a spectacular start to the season, winning all their Serie A games. They\u2019re a solid team and it\u2019s tough to score on them.\u201d #Bar\u00e7aInter https://t.co/yf3E2UkF9t \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"Inter Milan have changed a lot, with new players and a new manager, and they're playing a different scheme. So, last year's game can only help us so much.\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/A9hFMOlKdp \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"I'm very happy at Bar\u00e7a. I feel good and I'm confident. I know there are things I still need to do to be the best Griezmann possible, but I'm on the right track.\" #Bar\u00e7aInter  https://t.co/HewevK5W8Q \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"We'll have to do a great job as a team and go out there to win. The most important thing is to pick up three points.\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/nulxYMtBjo \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"@ChampionsLeague matches are always special, the one tomorrow even more so because it's our first one at home this season.\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/ESiCeaqiXH LIVEThe day before #Bar\u00e7aInter https://t.co/TRRo4loKrt \ud83d\udde3\ufe0f LIVE from 4.30pm CEST\n\n@AntoGriezmann and Ernesto Valverde speak to the media on the eve of Champions League matchday 2\n\nhttps://t.co/SERxJpcMYA https://t.co/Irnk0ItBXj Leo #Messi is giving new meaning to the term, 'household name' \ud83d\udc76\nHere's how \u00a0\ud83d\udc49 https://t.co/VahOVCxfpQ https://t.co/F6V85v8KdR \ud83d\udcc6 D\u00e9ja-vu in October\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc4d Tuesday morning and we're feeling... \ud83d\udc4d https://t.co/4TegguQeNE #Bar\u00e7aInter \u231a\ufe0f@ChampionsLeague\nWEDNESDAY\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6 12pm PT / 3pm ET\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 2pm\n\ud83c\uddec\ud83c\udded 7pm\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddec 8pm\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea9pm \n\ud83c\uddea\ud83c\uddec 9pm\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 10pm\nTHURSDAY\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 12am\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 12:30am\n\ud83c\udde7\ud83c\udde9 1am\n\ud83c\uddf9\ud83c\udded 2am\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\udded\ud83c\uddf8\ud83c\uddec 3am\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 4am\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa 5am\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff 8am https://t.co/ngGpxd39BZ \ud83d\udca1Some you may know,\nsome you surely do not.\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/t0uxU0HeNL Who gets there first?\n\u2764\ufe0f @jctodibo\n\ud83d\udd01 @DeJongFrenkie21 https://t.co/t9W4RAo7Lf RT @jctodibo: Seguimos trabajando \ud83d\udcaa\ud83c\udffd #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/4dy8BfW62g #MondayMotivation: #Bar\u00e7aInter https://t.co/dAgEF8Ism9 Every. Single. One.\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/JX2n6G6Ubz Request to the United Nations for the creation of World Universal Accessibility Day\n\n@Carlesale10, @clement_lenglet and @nelsonsemedo  take part in a video to support the request. \n\nMore details\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/vYEWv8geC7 https://t.co/qexaWO8DQ9 Each individual blade of grass has the potential to affect passing accuracy. https://t.co/4V5L9453py \u26bd\ud83d\udd25 #MondayMotivation https://t.co/TBRWuRd1hj \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\n\u26bd Leo #Messi y @Dembouz train for part of the session with the group \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/2MD1bITXnX Our weekend:\n\n\u2705 @FCBarcelona\n\u2705 @FCBbasket\n\u2705 @FCBhandbol \n\u2705 @FCBfutbolsala \n\u2705 @FCBhoquei \n\u2705 @FCBarcelonaB \n\u2705 @FCBfemeni https://t.co/SmvfGYZ47A \ud83d\udd1f things to know about \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #Bar\u00e7aInter \u26ab\ud83d\udd35 \n\nhttps://t.co/wuvbEiJUzr \ud83c\udfa5 ICYMI \ud83c\udf7f https://t.co/dN0fcfYjSk RT @mterstegen1: An important victory yesterday in Madrid, our first away win in the league. Looking forward to next week! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n@FCBarcelona\u2026 \ud83d\ude0f @mterstegen1 is _______ https://t.co/wHqYLq6IAr \ud83d\ude31 https://t.co/2yJ12IL3FP RT @FCBarcelonaB: \u26bd\ufe0f Bar\u00e7a B v At. Levante, 0-0 at half-time\nWatch live (Spanish commentary) here: https://t.co/5k3Xpg47t8\n#Bar\u00e7aB #For\u00e7aBa\u2026 \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #Bar\u00e7aInter \u26ab\ud83d\udd35 https://t.co/g7Lu7WeNm4 RT @kingarturo23: Gracias por el cari\u00f1o y el respeto!!!\ud83d\udd35\ud83d\udd34 seguimos m\u00e1s fuertes y con m\u00e1s ganas que nunca!!!\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc51\ud83d\udc51\u26bd\u26bd\u26bd https://t.co/13IQyXG\u2026 RT @FCBfemeni: \ud83c\udfa5 [HIGHLIGHTS] @sevillafc_fem - @FCBFemeni (0-2) #PrimeraIberdrola https://t.co/Q5zm1RViuU \ud83d\udc40 @LuisSuarez9 \u270c https://t.co/7fDVLF1167 \ud83d\ude0d @mterstegen1 \u27a1 @LuisSuarez9, perfect connection \ud83c\udfaf https://t.co/ice754ESow #SergioSunday https://t.co/U9ByVWoIGj T E A M \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/dblaV8lQgH Arthur Mellow https://t.co/cdIuPSPg0I \u26bd\ufe0f @LuisSuarez9 \ud83d\udcaa https://t.co/3blE48xnYH Wall guards https://t.co/e8x45mi0qW \ud83d\udd90\ufe0f\ufe0f A wall: Regarded as a protective or restrictive barrier\n\ud83d\ude09 @mterstegen1 \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Khu4oVIaOY \ud83d\udcaa Bring it in fellas! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/sYFpQifwxa \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS https://t.co/JEefvTB6zH RT @ivanrakitic: Victoria importante hoy en un campo dif\u00edcil \ud83d\udcaa https://t.co/MWxRmHnBAt RT @jctodibo: Buena victoria fuera de casa  +3 \u2705 #JCT6 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/H3PdtnL7za RT @JuniorFirpo03: Solo unos pocos sabr\u00e1n el porqu\u00e9. Muy contento por mi primer gol con esta camiseta \ud83d\ude01\u26bd\ufe0f #SEBAS #FOR\u00c7ABAR\u00c7A https://t.co/n\u2026 RT @arthurhromelo: Seguimos trabalhando por mais. Grande vit\u00f3ria! \ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @fcbarcelona https://t.co/aZCTpDG60H RT @DeJongFrenkie21: First away win.. now let\u2019s get ready for #championsleague #inter #FJ21 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Zu82ncfmKO \ud83d\udc4f In sync on and off the pitch \ud83d\udc4f\n@DeJongFrenkie21 @arthurhromelo \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ctsPq7m89q \u2757 INJURY NEWS | Update on @Dembouz \n\ud83d\udd17 All the details: https://t.co/gHa8fewt2G https://t.co/yGQuwTMczL \ud83d\udd0a @mterstegen1: 'My pass... I saw @LuisSuarez9 and he finished well...'\n\n #GetafeBar\u00e7a #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4e6kbF5xel We have 10 different scorers this season in @LaLiga \ud83d\udcaa\n@LuisSuarez9 \u26bd\u26bd\u26bd\n@AntoGriezmann \u26bd\u26bd\u26bd\n#AnsuFati \u26bd\u26bd\n@arthurhromelo \u26bd\u26bd\n#CarlesP\u00e9rez \u26bd\n@DeJongFrenkie21 \u26bd\n@JordiAlba \u26bd\n@kingarturo23 \u26bd\n@3gerardpique \u26bd\n@JuniorFirpo03 \u26bd\n\ud83d\udc99 \u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Z2FxMnvDvk \ud83d\udd1c NEXT CHALLENGE: #Bar\u00e7aInter \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague\n\ud83d\udcc5 Wednesday, October 2\n\u23f0 9pm CET\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/OoIk2RDOeg \u2705 Goalkeeper\n\u2705 Assister\nWhat's next, @mterstegen1? \ud83d\ude0f https://t.co/14mz3cYcK7 \ud83e\udd29 When you score your first goal with Bar\u00e7a ... \ud83d\udcdd MATCH REPORT\n\ud83d\udcaa A job well done in the capital\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #GetafeBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/XV0i5zHXIO That touch \ud83d\ude0d https://t.co/b3uVUj5VbA \ud83d\udccd Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\n\ud83d\udc4f Thanks for your support, cul\u00e9s. You are the best!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #GetafeBar\u00e7a https://t.co/TQ6ElOHOil \u26a1 BAR\u00c7A LIVE - Follow the post-match \u26a1 \nWhat did you think of #GetafeBar\u00e7a? \nWe'll see your comments\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Se0Uih6ou3 \ud83d\udccd GREAT WIN!\n\u26bd #GetafeBar\u00e7a (0-2)\n\ud83d\udc5f @LuisSuarez9, @JuniorFirpo03 \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/3zIcy5RV6r \ud83d\udd04 Min 85: Last change for Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Todibo\n\ud83d\udd3b Carles P\u00e9rez\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Di44PrKAxu \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minute 83\n\n\ud83d\udd34 Lenglet is sent off and will miss the match against Sevilla https://t.co/txId2SqbRu \ud83d\udd04 Min 79: Second change for Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Rakitic\n\ud83d\udd3d Sergio\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd04 75' \n\u26bd\ufe0f #GetafeBar\u00e7a (0-2)\n\n\ud83d\udd3c @_nelsonsemedo_ \n\ud83d\udd3d @AntoGriezmann \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/FVAgUga8ZP \ud83d\udd1d @mterstegen1 \ud83d\udd1d  \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f First assist by an FC Barcelona goalkeeper in a @LaLiga match in the 21st century\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/OHWvrbZl82 \ud83d\ude03 The first goal for @JuniorFirpo03 with Bar\u00e7a \ud83d\udc4d https://t.co/fwaKIMxMTV \u26bd\u26bd GOOOOOOOOOOAAAAAAL !!! @JuniorFirpo03! (0-2, min 49)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6VkbpZpDuJ \ud83d\udccd The second-half is underway!\n\u26bd #GetafeBar\u00e7a (0-1)\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/bIfzhMCXLD \u26bd What a beautiful sight!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #GetafeBar\u00e7a https://t.co/1I3olRMxOU \ud83d\udccd Half-time\n\u26bd #GetafeBar\u00e7a (0-1)\n\ud83d\udc5f @LuisSuarez9\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/5Ru2d9lpBc \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minute 44\n\nCarles P\u00e9rez almost creates a second goal for Suarez! https://t.co/V2E3Dwg0Dc \ud83d\ude4c 41' GOOOOOOOOOL @LuisSuarez9\n\n\u26bd\ufe0f #GetafeBar\u00e7a (0-1)\n\n\ud83d\udc4a #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/deMDh1leT8 \ud83d\udccd Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\n\u201cBar\u00e7a, Bar\u00e7a, Baaaaaaar\u00e7a...\u201d \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\n#GetafeBarca #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/cQq3dXdW9e \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minute 22\n\n\ud83d\udc4f And now @LuisSuarez9 goes close!! A cross shot from outside the area that grazes the post https://t.co/goxKIhSG9k \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minute 21\n\n\ud83d\udd90 What a save from @mterstegen1 !!! \u00c1ngel is denied. \ud83d\ude31 Min 11: Good chance from Carles P\u00e9rez, forcing the save from Soria \ud83d\udc4f \u26bd\ufe0f #GetafeBar\u00e7a is GO!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/jcjX5G2qGX \u26bd\ufe0f #GetafeBar\u00e7a\ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/Se0Uih6ou3 \ud83c\udfdf The players have arrived at the stadium! \n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #GetafeBar\u00e7a #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/NoOXtGMeZ3 \u26a1 *BAR\u00c7A LIVE* TODAY!\n\ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a events:\n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa 3:15pm CEST: Warm-up show from Getafe \n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa 4:00pm CEST: Matchcenter from Bar\u00e7a Studios\n\nSTAY TUNED! \ud83d\udc47 https://t.co/VWOpGUVVGV [INJURY NEWS] \n@Dembouz out with a muscle problem in his left thigh\nMore details \ud83d\udc49 https://t.co/2ysUOVRuCl \ud83d\udc48 https://t.co/f8IAahlIXw \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#GetafeBar\u00e7a \ud83c\udfdf Everything is ready in Getafe! \n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #GetafeBar\u00e7a #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/OTNdpFY0L3 Come on, team!\nCome on, Bar\u00e7aaaaaaaa!\n\n\ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/MAMtlV2Hyo \ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a\n\ud83d\udcdd Everything you need to know is in our preview \ud83d\udc47\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n \nhttps://t.co/QmlbgsYVuP \ud83d\udd25  MATCHDAY\n\u26bd  #GetafeBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83c\udfdf Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\ud83d\udcc5  28/09 4pm CET\n\ud83d\udcf1 Minute by minute https://t.co/ACt7NFfAQI\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/W3UVPWVPTm \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GetafeBar\u00e7a squad\n\n1. Ter Stegen\n2. N. Semedo\n3. Piqu\u00e9\n4. I. Rakitic\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n11. O. Demb\u00e9l\u00e9\n13. Neto\n15. Lenglet\n16. M. Wague\n17. Griezmann\n19. Ale\u00f1\u00e1\n20. S. Roberto\n21. F. De Jong\n22. Vidal\n24. Junior\n27. C. P\u00e9rez \ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 Guess the score &amp; win prizes!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/pWE3Z1W8lr https://t.co/otxS0mFxW0 #FrenkieFriday https://t.co/VC2pSEby6a RT @arthurhromelo: Focados!\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 16h \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 11h https://t.co/pEQIwOgTw8 RT @kingarturo23: Cuando mayor es la lucha, M\u00e1s Glorosio es el triunf\u00f3!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc51\ud83d\udc51\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/vhM2cvxFAQ Ready for #GetafeBar\u00e7a: the Ter Staredown https://t.co/o5XrrUnW4R #GetafeBar\u00e7a, incoming!\n\n            \u26bd\ufe0f https://t.co/exmrdpHN68 [INJURY NEWS] Ansu Fati has a tendon problem in his right knee and will miss Saturday's game at Getafe. More details \u25b6 https://t.co/YmlVT183c5 https://t.co/0IVPbC3nJL \ud83d\udccb [SQUAD LIST] \n\u26bd Getafe - FC Barcelona\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/tKxjcmZ6xE RT @jmbartomeu: We\u2019re extending Carles P\u00e9rez\u2019s contract by two years. We\u2019re also reinforcing our ties to a player from La Masia. Congratula\u2026 [\ud83c\udfa5 LIVE] First 15 mins of training ahead of #GetafeBar\u00e7a \nhttps://t.co/rrn5C7nwav \ud83d\udd0a Valverde: \"We have to take a step forward away from home. We have a good opportunity and Getafe are good opponents as they will push us a lot\"  #GetafeBar\u00e7a https://t.co/MspWTRTpZj \ud83d\udd0a Valverde: \"Getafe are a tough team and we had problems last season even though we played well\" #GetafeBar\u00e7a https://t.co/Mff8zl8o96 [\ud83c\udfa5 LIVE] Ernesto Valverde ahead of #GetafeBar\u00e7a \n\ud83d\udc49 https://t.co/yNq7EWF4yo \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a [LATEST NEWS] \u2757\n\nCarles P\u00e9rez contract extension\n\nMore details \ud83d\udc49 https://t.co/DwO5qTPEDv https://t.co/gIC7Ru2pm1 \u23f0#GetafeBar\u00e7a\u23f0\n\nSATURDAY\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6 7AM PT/10AM ET\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 9AM\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 11AM\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf2 3PM\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded 4PM\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee 5PM\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5 7PM\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 7:30PM\n\ud83c\udde7\ud83c\udde9 8PM\n\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf5\ud83c\udded 9PM\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 10PM\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 11PM\n\nSUNDAY\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa 12AM\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff 2AM\n\nFULL TV GUIDE \ud83d\udc49https://t.co/JgE7NiLAQ1 https://t.co/g7R1H4R6jA We've got THAT #FridayFeeling \ud83d\udc47 https://t.co/8q3h3NELLx \ud83d\ude0d Win one of 5\ufe0f\u20e3 PES 2020 @FCBarcelona Edition videogames, and feel what it\u2019s like to play the Bar\u00e7a way!\n\ud83c\udfae @officialpes \u26a1\ufe0f *LIVE* TODAY! \ud83d\udd1c PRE-#GetafeBar\u00e7a events:\n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa 3:30pm CEST: Ernesto Valverde press conference (\u26a1\ufe0f*LIVE* English feed on https://t.co/A1WiJBXvhL)\n\n\ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa not before 4:30pm CEST: Bar\u00e7a training session (\u26a1\ufe0f*LIVE* with ambient sound on https://t.co/A1WiJBXvhL) https://t.co/JUqDhUMflB \ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f\ud83d\udca5 https://t.co/dDA9l8Xxnj \ud83d\ude0e #Bar\u00e7aFaces with @AntoGriezmann https://t.co/OsJHTApgrs Luis Su\u00e1rez, former Bar\u00e7a and Inter Milan player looks back at his time as a blaugrana ahead of the meeting with the Serie A side! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udcc4\ud83d\udd17 https://t.co/QkzkcVywsZ https://t.co/7ZcxIwmi3i \ud83c\udfcb\u200d\u2642  Discover the secrets of Bar\u00e7a's training methods \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc40 Watch a new episode of #ProsBehindThePros\n\ud83d\ude4c @beko \u26bd In my own words: Luis Su\u00e1rez, former Bar\u00e7a player and only Spaniard to have ever won the Ballon d'Or. \u270d\n\ud83d\udcc4  \"Ever since I was a child, I've been very passionate about football...\" \ud83d\udcfa\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f Worldwide TV and kick-off times for #GetafeBar\u00e7a\n\ud83d\udc49 https://t.co/hJlyAWEHce\nBy popular demand, this week including \ud83c\uddf3\ud83c\uddf5 https://t.co/oDBulBx69d This is absolutely SURREAL!\nhttps://t.co/DezEFz8LLc \ud83d\udd35 All the background on the next challenge: @GetafeCF\nhttps://t.co/akOjh2AgRc \ud83d\udc55 Win an @AntoGriezmann jersey! Follow the link over to @Dugout to find out how \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udc49 https://t.co/8qsGfjiO1d https://t.co/AaVS0mY4JS ICYMI Leo #Messi medical update \ud83d\udc49https://t.co/GLDjJdClVM https://t.co/EbWjOZvONf #WorkoutWednesday with @DeJongFrenkie21 https://t.co/2qxhyz820g #ElCl\u00e1sico date \u2705\n#ElCl\u00e1sico time \u2705\n#ElCl\u00e1sico fever \u2705 \nhttps://t.co/ekAjGI4Ye8 RT @FCBfemeni: We're movin' on! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/rL33IrmXEu #Bar\u00e7aVillarreal was @5sergiob's 350th LaLiga game for Bar\u00e7a \u2013 only two players have played more games than Busi since 2008/09, his first season for the club (Lionel Messi 376 &amp; Ra\u00fal Garc\u00eda 352). https://t.co/wjYoJspZn9 \u2757LATEST NEWS | Leo #Messi medical report\n\n\ud83d\udd17 The details \ud83d\udc49 https://t.co/PTQxpy6epY https://t.co/xGwezePqe9 EFFICIENCY: @arthurhromelo has two goals from just three shots on target in LaLiga this season. https://t.co/2BU8jK3bQC \ud83d\udc40 What our cameras picked up before, during, and after #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/KDRBbBX8Wv \ud83d\udccc KICK-OFF TIME CONFIRMED (YES, ANOTHER ONE! YES, AGAIN!)\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN, matchday 12\n\u26bd\ufe0f Levante vs Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 Saturday, November 2nd\n\u231a\ufe0f 4.00pm CET https://t.co/7Ysx9xHJhW \ud83d\udccc KICK-OFF TIME CONFIRMED (YES, ANOTHER ONE!)\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN, matchday 11\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a vs Valladolid\n\ud83d\udcc6 Tuesday, October 29th\n\u231a\ufe0f 9.00pm CET https://t.co/mPPkYfW6aD KICK-OFF TIME CONFIRMED!\n\ud83d\udd25 #ElClasico \ud83d\udd25\n\ud83d\udcc5 Saturday, October 26th\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN   | Matchday 10\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u23f0 1:00pm CET\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #PlayToColor https://t.co/5WUovyUIqO \ud83c\udf99 Leo #Messi\n\u26bd The Argentine spoke to @FIFAcom about his hopes for the season and for Ansu Fati\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/QkUwfCuDSK RT @DeJongFrenkie21: +3 @FCBarcelona \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #FJ21 https://t.co/0XE741TdTB \u0336N\u0336\u0336o\u0336\u0336t\u0336\u0336h\u0336\u0336i\u0336\u0336n\u0336\u0336g\u0336 Frenkie Runs Like a Deere https://t.co/Xv7wp53mhY @3gerardpique goes into orbit \ud83d\udef0 https://t.co/z35vrtRNo2 RT @JuniorFirpo03: \u2694\ufe0f Insistir, persistir y nunca desistir\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Gracias afici\u00f3n!\n\u27953\ufe0f\u20e3 #forzabar\u00e7a @FCBarcelona https://t.co/zJTvaWcwdM RT @arthurhromelo: Grande vit\u00f3ria! Vamos por mais. Sempre! @fcbarcelona \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/InoPOxpvS5 Check &amp; mate. \u2658\u265c https://t.co/dzZcEMyKFQ The \ud83d\udd1d plays from #Bar\u00e7aVillarreal!\nhttps://t.co/IVqE2rhZDF Electric! #AnsuFati https://t.co/GDMN6o6Jv1 MATCH REP\u26bd\ufe0fRT!\nhttps://t.co/RnrlTNjpzF Valverde on Leo #Messi : \u201cIt's some discomfort in the abductor and so we didn't want to risk it.\u201d https://t.co/bKtHZrSC2k That scoring feeling! \ud83d\ude0d https://t.co/D9Udjjq4Yl Arthur's \ud83d\ude80 was just a blur https://t.co/PnBP8YdPbc W \u2705\nBar\u00e7a pick up 3\ufe0f\u20e3 big points!\n\nBar\u00e7a 2\ufe0f\u20e3 (@AntoGriezmann 6'; @arthurhromelo, 15')\nVillarreal 1\ufe0f\u20e3 (Cazorla, 44') https://t.co/gXD2oupv9G One last change!\n\ud83d\udd3a #AnsuFati \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83d\udd3b @LuisSuarez9  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/V3VUAWNpaY \ud83d\udd04 And on comes:\n\ud83d\udd3a @DeJongFrenkie21 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\noff goes:\n\ud83d\udd3b @SergiRoberto10  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/D6zp4MPNX3 One substitution at the half.\n\ud83d\udd3a @Dembouz \n\ud83d\udd3b #Messi\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/zaFEqibr4o HALF: Bar\u00e7a up at the break!\n\nBar\u00e7a 2\ufe0f\u20e3 (@AntoGriezmann 6'; @arthurhromelo, 15')\nVillarreal 1\ufe0f\u20e3 (Cazorla, 44')\n\nMatch Center: https://t.co/z0Kz2Hvi8L https://t.co/Ho8xTZNObQ Goal Villarreal. Santi Cazorla. b\u0336\u0336e\u0336\u0336a\u0336\u0336r\u0336\u0336h\u0336\u0336u\u0336\u0336g\u0336 goathug https://t.co/n4NJiU9bGX We got a greaseman! https://t.co/vEddvulMsX OH MY! @arthurhromelo doubles the lead with a \ud83d\ude80 from 25 meters out! He totally pinged it! https://t.co/8t94UPe1Zr And @AntoGriezmann nods in a corner kick from a tight angle on the near side as Bar\u00e7a are up a goal early! Assist to Leo #Messi! https://t.co/j10Dq4Zx0P Aaaaaaaaaaaaaaand the ball is rolling here at \ud83d\udccdCamp Nou! #Bar\u00e7aVillarreal\n\nFollow LIVE: https://t.co/iIrSd3ALlV https://t.co/Kj7XFZALSc \ud83c\udfdf Camp Nou turns 62 today. Happy birthday, you beauty! \ud83d\ude0d https://t.co/nodp2Sh0lJ Bar\u00e7a v Villarreal | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/Gpmp9qamjd \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#Bar\u00e7aVillarreal \ud83d\udccd Camp Nou\n\u270c @kingarturo23 https://t.co/S5rDNZsOfO \ud83d\udcf9 INSIDE VIEW\n\ud83d\udc40 Behind the scenes at the #FIFAFootballAwards\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBarca https://t.co/CFlWJGalO7 \ud83e\udd14 You should do well in this quiz ... We've given you enough clues!\n\ud83d\udc49 https://t.co/2lWwBF7Brr \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/MvPDKcknUA Starting in October, work to dismantle the Miniestadi will begin, and will last for six months. Once gone, the land will be used for the construction of the New Palau Blaugrana. https://t.co/wKh5QnDPQl Unfortunately, life moves on for everyone and the games that had been played at the Miniestadi are being held this season at the new Johan Cruyff Stadium, which opened on August 27. Bar\u00e7a B, the U19, and the Women\u2019s teams now have a new home adapted to the times. https://t.co/QfsOOcwFw0 During the last decade, the Miniestadi has continued to sell out for pivotal Bar\u00e7a B, U19, and Women\u2019s matches. Especially noteworthy has been the success of the Women's team, which last April celebrated its first berth in the Champions League final. https://t.co/DpB0SntGiD Recently, one of the biggest days of the year at the Miniestadi has been the traditional open training session before the Three Kings holiday. Thousands of children have had their dreams of seeing the Bar\u00e7a players up close come true. https://t.co/1xP7YNHDCV Not just footballers.\n\nThe Miniestadi also became great starting point for coaches, including the likes of Pep Guardiola and Luis Enrique, who after gaining promotion with Bar\u00e7a B would become the only Bar\u00e7a managers to win the treble. https://t.co/3huA4MMQek Years later, those same players would hoist Bar\u00e7a\u2019s second Champions League title in Paris. On that day, the Miniestadi packed in 11,000 fans who watched the final against Arsenal on a giant video screen. https://t.co/855K780fQ9 One of the most memorable occurred when Bar\u00e7a B, led by Puyol and Xavi, beat Real Madrid B 5-0 in the playoffs for promotion to the Second Division. https://t.co/Us6pHP57mn At the end of the 90's and after the turn of the century, the Mini bore witness to the emergence of players like Puyol, Xavi Hern\u00e1ndez, Vald\u00e9s, Iniesta, and Leo Messi, among many others.\n\nWith them on the field, Bar\u00e7a\u2019s little coliseum would experience many unforgettable nights. https://t.co/IZUwEXP82S In the summer of 1992, when Camp Nou was being used for the Olympics, the Miniestadi hosted the official presentation of the 1992/93 first team squad. The same happened again in 1994, while work was being carried out at Camp Nou. https://t.co/ZBSIMpR9Jt During the 1980's and 1990's the Miniestadi hosted numerous world-class music concerts featuring the likes of Bob Dylan, Carlos Santana, Queen, David Bowie and Elton John. https://t.co/nI7uXcWo1I First, however, the home of Bar\u00e7a B and other youth teams would fill up for the first time in the last 16 of the 1983/84 Copa del Rey. Bar\u00e7a Athletic (the former name of the Bar\u00e7a reserve team) hosted Real Madrid\u2019s first team ... and drew 0-0! On that first day, the Miniestadi hosted stars like Maradona &amp; Schuster, and a boy named Guillermo Amor, who would become one of the pillars of Cruyff's Dream Team.\nIt was just the beginning. The Miniestadi was about to witness the emergence of a unique generation of footballers https://t.co/ZgYuVvFXEN Built by the architect Josep Casals and project manager Ramon Dom\u00e8nech, the Miniestadi opened on September 23, 1982, after just nine months of construction. It had a capacity for 15,276, distributed in two levels, with a covered grandstand. https://t.co/1t4MctTH1y Yesterday, the Miniestadi, the laboratory for the best generation of soccer players in Bar\u00e7a history, turned 37 years old. It will be the last birthday before it is demolished as part of the Espai Bar\u00e7a project.\n\nWhy is the Miniestadi so special?\nTHREAD \u2b07 https://t.co/K3bYQx0ajo Ditto! Leo #Messi @DeJongFrenkie21  \nhttps://t.co/mBGMyUAivl RT @arthurhromelo: Seguimos!\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 21h \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 16h https://t.co/X6e9946RLY \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83c\udfc6 Guess the score on the #Bar\u00e7aApp and win prizes! \n\ud83d\udcf2 https://t.co/Y0UzW9PwY8\n\ud83d\udc4c @1xbet_Eng https://t.co/wfYTfXGs6g \ud83d\udcdd MATCH PREVIEW\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Villarreal \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/S7fAnZ5uGn RT @jmbartomeu: The best player in the world and the best goalkeeper in the world. @Mterstegen1, an example of professionalism and permanen\u2026 \ud83c\udfc6 OverwheLMing \ud83c\udfc6\n\ud83d\udc10 #Messi #TheBest \ud83d\udc10 https://t.co/7vINBko1DR \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\udcc5 24/09 - 9pm\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN\n\ud83d\udcf1 Minute by minute: https://t.co/v22joR0FQh\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/dvhS3NtA93 RT @mterstegen1: A special night in Milan celebrating our beautiful game, football. A big congratulations to both Messi and Frenkie. For\u00e7a\u2026 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb @DeJongFrenkie21 \"I'm really confident\"\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/cWcPQqpkgo #Bar\u00e7aVillarreal squad\n1. Ter Stegen\n2. N. Semedo\n3. Piqu\u00e9\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n10. Messi\n11. O. Demb\u00e9l\u00e9\n13. Neto\n15. Lenglet\n17. Griezmann\n19. Ale\u00f1\u00e1\n20. S. Roberto\n21. F. De Jong\n22. Vidal\n24. Junior\n31. Ansu Fati If you add up ALL of #Messi\u2019s moments of pure genius, you get #TheBest award. https://t.co/lKkJEpXr5X \ud83d\ude0d Leo's 2018/19 season #Messi\n\n\ud83c\udfc6 League\n\ud83c\udfc6 Spanish Super Cup\n\ud83d\udc5f Golden Shoe\n\u26bd Top scorer in the @ChampionsLeague \n\u26bd Pichichi\n\u2728 Top for league assists\n\ud83d\udca5 Most free-kick goals\n\u26bd 51 goals in 50 games\n\nEtc, etc, etc... \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/6EcV5vqAiA \u2705 Respect\n\u2705 Teammates\n\ud83d\ude4c #TheBest https://t.co/MsVZNrXh3a \ud83d\ude0d #TheBest = #LeoMessi https://t.co/bgHr4jbIWo \ud83d\udcf7 #TheBest \ud83d\udcf7 https://t.co/VxHosSvL2J These are OUR REASONS. What are YOURS?\nhttps://t.co/QnrqWiX647 RT @jmbartomeu: Congratulations also to @DeJongFrenkie21 for being part of the best eleven of 2019. And for those still to come! #TheBestAw\u2026 RT @jmbartomeu: #TheBest \nA new recognition for the best player in football history. Leo, congratulations and thanks for making us feel so\u2026 'atta boy, Frenkie!!!\nhttps://t.co/NGDz0hzErO BREAKING NEWS: Natural Balance of Universe Suddenly Restored\nhttps://t.co/3SRiETjS2m #Messi has 34 titles with Bar\u00e7a, PLUS:\n\nFIFA #TheBest \ud83c\udfc6\nFIFA World Player \ud83c\udfc6\nBallon d'Or \ud83c\udfc6\nFIFA Ballon d\u2019Or \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \nGolden Shoe \ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\nPichichi @LaLiga \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd\nTop scorer @championsleague \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd\n\n#TheBest \nEver. Period. \ud83d\udc10 Give me \ud83d\udd90 Bar\u00e7a Fans!\n#TheBest https://t.co/zNqmnGH7n4 \ud83d\udc10 Leo, you\u2019re simply #TheBest https://t.co/qK8iZmmBGi #TheBest\n\ud83d\udc4f Congrats to @dejongfrenkie21 &amp; Leo #Messi on making the FIFA FIFPro Team of the Year. \nYou deserve it! https://t.co/BYui3vNdNO #TheBest \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\nhttps://t.co/QNJVlvU9j5 \ud83e\udd14 Who is #TheBest @dejongfrenkie21?\nNo doubts. https://t.co/lznkE1QI0Q \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/wcB1KNs88J \ud83d\udccd Milan\n\ud83d\udd1c #TheBestAwards\n\ud83d\udc54 @mterstegen1 https://t.co/QJD2bzsngN \ud83d\udcfa\ud83c\udf0e #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/JMWAvmtWPg \ud83d\udccd Milan\n\ud83d\udc4c @mterstegen1 @dejongfrenkie21 &amp; #Messi\n\ud83d\udd1c #TheBest https://t.co/ozDdSP4J0t \u2708\ufe0f Milan\n\ud83c\udfc6 #TheBest https://t.co/9jiFQqnAtM Ha, we can do this all day long\n\n\u26bd\ufe0f\n\ud83d\ude44 https://t.co/cq6zRnTnb1 \ud83d\udd0a Valverde: \"The fans have been behind us at both home games and we hope that's the case again tomorrow versus a great team like Villarreal.\" #Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/TpygIdHY0O \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"We want to pick up the six points in play this week.\" #Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/kn6RM53iHp MEDICAL UPDATE\u2757\ufe0f\n@Dembouz given the all-clear \ud83d\udcaa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/GVmHR63yNB \ud83d\udccb [SQUAD LIST]\n\u26bd#Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/VUsUSblZTg \ud83c\udfa5  Coming up \ud83d\udd1c (approximate times, CEST)\n\ud83d\udcaa 11.00am: Training ahead of #Bar\u00e7aVillarreal (first 15 mins)\n\ud83d\udde3 12.30pm: Ernesto Valverde press conference (with English translation)\nHere's the \ud83d\udd17: https://t.co/gUoS2yeP6q https://t.co/I1paiGXEZo \ud83d\udde3 @mterstegen1 is nominated for #TheBest Goalkeeper award tonight in Milan. Here's what he has to say. \u2b07 https://t.co/tu1srAgCyQ \ud83c\udfc6 Check out the \ud83d\udd35\ud83d\udd34 nominees at the #FIFAFootballAwards gala \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Vihgp92Ixj We fall, and we get back up. https://t.co/85XlxjYpll \ud83d\udcdd MATCH REPORT #GranadaBar\u00e7a\nhttps://t.co/nJQanWiwcr \u23f0 Full-time at the Nuevo Los C\u00e1rmenes\n\u26bd\ufe0f #GranadaBar\u00e7a (2-0) https://t.co/sdW1p8gWT8 66' Alvaro Vadillo scores for Granada from the penalty spot.\n#GranadaBar\u00e7a (2-0) \u23f0 Here we go with the second half ... and there are changes:\n\ud83d\udd3a ON: Leo Messi and Ansu Fati\n\ud83d\udd3b OFF: Junior Firpo and Carles P\u00e8rez https://t.co/kVJJHjwSlA \u23f0 Half-time at the Nuevo Los C\u00e1rmenes\n#GranadaBar\u00e7a (1-0)\n45 minutes to turn this round... https://t.co/KUbJlZvjQz \u26bd @DeJongFrenkie21 \ud83d\udd1d\n#GranadaBar\u00e7a (1-0) https://t.co/dy48JKhoKC \u26bd 1': Granada score in the opening minute. Azeez.\n#GranadaBar\u00e7a (1-0) \u26bd\ufe0f The game is under way!\n\ud83d\udcaa Granada - FC Barcelona \n\ud83d\udccdLos Nuevos C\u00e1rmenes\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc99 Som-hi \u2764\ufe0f https://t.co/M05KAyD9kL \u26bd\ufe0f #GranadaBar\u00e7a\ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center\ud83d\udcf2 https://t.co/JxSynizhNb https://t.co/0ribrsMB1Y \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udccd Nuevo Los C\u00e1rmenes\n\ud83d\udd1c #GranadaBar\u00e7a\n https://t.co/vKjj5seofD \u26bd Two and half hours until kick-off! #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#For\u00e7aBar\u00e7aaaa!!!!!!!\ud83d\udd25 https://t.co/dwHHVCRsBj WHAT A GAME \ud83d\udd25 \ud83d\ude33\n\ud83d\udc4f @FCBfemeni \nhttps://t.co/n0NK1FIlSj \ud83d\udccd Granada\n\ud83d\ude0d Bar\u00e7a Fans! https://t.co/j9swrOMuOi \u26bd\ufe0f #GranadaBar\u00e7a\nWhat will the result be? \ud83e\udd14\nGuess the score on the #Bar\u00e7aApp and win prizes! \ud83c\udfc6\n\ud83d\udc49 https://t.co/JxSyniQTbL\n\ud83d\udc4c @1xbet_Eng https://t.co/S6ecgWhoSk RT @arthurhromelo: VAMOS!\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 21h\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 16h https://t.co/58jv8nMRyH \u26bd\u26bd All you need to know about #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Take a look at our match preview \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/JJXRVGf5il \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #GranadaBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf Nuevo Los C\u00e1rmenes\n\ud83d\udcc5 21/09 - 9pm\n\ud83c\udfc6  @LaLigaEN \n\ud83d\udcf9 Warm-up show: https://t.co/h4u9eykuL5\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/evb8a8o6RX Ready to wreak hAVoc.\n      \u2013 with @kingarturo23  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/u6Z52PuGQf #GranadaBar\u00e7a squad\n1. Ter Stegen\n2. N. Semedo\n3. Piqu\u00e9\n4. I. Rakitic\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n10. Messi\n13. Neto\n15. Lenglet\n17. Griezmann\n20. S. Roberto\n21. F. De Jong\n22. Vidal\n24. Junior\n27. C. P\u00e9rez\n31. Ansu Fati. Workout Music Video \ud83c\udfa7\ud83d\udcf9\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/6sr0L5WzOJ Do you \u2764\ufe0f Bar\u00e7a?\n\ud83d\ude4c Do you want to be part of the Best fanbase in the world?\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Elevate your passion to another level! Become a Bar\u00e7a supporter\n\ud83d\udcf2 https://t.co/JYMoJJTzqp https://t.co/dBU3sZnZ6P Behold, the ALL-mighty \ud83d\udd31 \n@AntoGriezmann\n@LuisSuarez9 \nLeo #Messi https://t.co/o6530Ummap \u26d4\ufe0f Our WALL @mterstegen1 \ud83d\ude4c https://t.co/UQaRA82VyJ \ud83d\udd1d @FCBarcelona and #Facebook joined forces to develop innovative product that offers users access to exclusive contents and experiences\n\ud83d\udcf2 Full story: https://t.co/D1IpHATRDs \u26bd\ufe0f @JuniorFirpo03 tells his 4\ufe0f\u20e3 football legends \ud83d\ude4c\nWho would you pick? https://t.co/iJtn1YN4vH #Messi. Period. https://t.co/Ob8uRxNrZo \ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26bd #GranadaBar\u00e7a https://t.co/oN17yK4Ewp \ud83d\udd2b E L  P I S T O L E R O \ud83d\udd2b\n@LuisSuarez9 \n\ud83d\udca5 Ready for #GranadaBar\u00e7a \u26bd\n\ud83d\udcaa Let's go! https://t.co/ZqvrktnJYC \ud83d\udd0a Valverde: \"The injury to @JordiAlba means that @JuniorFirpo03 has a good opportunity tomorrow against Granada\" https://t.co/SJSJ8SWWTC \ud83d\udd0a Valverde: \"Messi played well against Dortmund, despite having been out for a while. We hope that as he gets more minutes, he gives us a lot -like he always has.\" https://t.co/BFnyNgiP0f \ud83d\udd0a Valverde: \"It's a difficult game for us. Above all, because we haven't won our two away games in LaLiga. We can't slip up.\"  https://t.co/TRDUxGKG3N \ud83d\udcfa LIVE AT 5! FC Barcelona coach Ernesto Valverde previews the game against Granada in his 5pm CEST press conference.\nWatch it here: https://t.co/p2QbDkxTD0 \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 @beko take us into the first team kitchen\n\ud83e\udd66\ud83c\udf53\ud83c\udf5d How do the Bar\u00e7a players eat?\nFind out in the first episode of #ProsBehindThePros\n\ud83d\udcf2 https://t.co/e3Aa7EiBWO\n#EatLikeAPro https://t.co/wXPZRyg0mA COMING UP SOON! \ud83d\udcf2Follow TODAY'S pre-#GranadaBar\u00e7a events:\n\n\ud83d\udcfa 5pm CEST: Ernesto Valverde press conference (LIVE English feed on https://t.co/A1WiJBXvhL)\n\n\ud83d\udcfa not before 6pm CEST: Bar\u00e7a training session (LIVE with ambient sound on https://t.co/A1WiJBXvhL) https://t.co/5bT766ZlYM \u26bd @JuniorFirpo03 picks his 4 football legends \ud83d\ude4c\nIn midfield... Xavi Hern\u00e1ndez. Who are the other three?\nFind out here \ud83d\udc49 https://t.co/thG9Zl7ftw https://t.co/TgHJRCSLpA Ah, the memories! #FlashbackFriday https://t.co/HcNydV5MhV #TGIF! https://t.co/F3ApBXlbqp \u26bd #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udcfa Global TV guide \ud83d\udc49 https://t.co/THhItX9xVl\nPlease let us know in the comments if any info is incorrect for your country or region https://t.co/nej47n1CZR #GranadaBar\u00e7a Weekend\n\nFRIDAY\n\u2705 5.00pm \u2014 Ernesto Valverde press conference (watch LIVE on https://t.co/A1WiJBXvhL)\n\u2705 6.00pm \u2014 Bar\u00e7a training session (watch first 15 minutes LIVE on https://t.co/A1WiJBXvhL)\n\nSATURDAY\n\u2705 9.00pm \u2014 Granada vs FC Barcelona\n\n*all times CEST https://t.co/775Rn6cY16 ... and getting better every day. https://t.co/xqsefXqm8A MUSIC VIDEO \u2013 with highlights of today's workout. https://t.co/7BVzHsbRhu Your daily dose of #Messi. Aaaaahhhhh. https://t.co/8eMM8aKv7W Even the best goalkeeper in the world ties his shoes one at a time. https://t.co/mq2cEhthpe Forecast: \u20ac1bn in income this season.\nhttps://t.co/4PmLTvGgvh Next up: @GranadaCdeF\nhttps://t.co/8mD2yjp5ap FC Barcelona presents new record projection of \u20ac1 billion in turnover for the 2019/20 season, the leading income in sports worldwide. https://t.co/Rw8TkyXntG Just the kids!\n\n\ud83d\udcf8 (from L to R) Carles P\u00e9rez, Ronald Ara\u00fajo, Ansu Fati, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Dani Morer, Kike Saverio, \u00c1lex Collado, Riqui Puig https://t.co/48rXHOqOy6 \ud83d\udccd Rep\u00fablica Dominicana\n\ud83d\udc99\u2764  @BarcaAcademy https://t.co/OZ4agPXd0o \u2b50 @mterstegen1 \u2b50\nOn the shortlist for #POTW @ChampionsLeague \n\n\ud83d\udc47 VOTE \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ju51ktl8L0 https://t.co/SzdOlmHb4J #FairPlay https://t.co/Eo9YmtMUgw We \ud83d\ude0d\n\ud83d\ude4c @BarcaAcademy \nhttps://t.co/4R8DQvCQJq RT @mterstegen1: We take a point back home from a very tough opponent. A great atmosphere last night in Dortmund. This is the Champions Lea\u2026 Access all areas at #BVBBar\u00e7a \ud83d\udc40\ud83d\ude4c \ud83d\udd1d \ud83d\ude3b \ud83d\udd1d\nhttps://t.co/cKCLc9OOXY \ud83d\udeeb\ud83d\udeeb\ud83d\udeeb \nhttps://t.co/xE7U3sXQpg \ud83d\udeeb @mterstegen1 and his performance in #BVBar\u00e7a in a GIF or photo? https://t.co/lMAyLsEM1Y [INJURY NEWS] Hamstring injury for Jordi Alba\n\nMore info \ud83d\udc49 https://t.co/JRBY5rKYnU https://t.co/4uy4VUGiR8 \u26d4 The 6 Champions League penalties faced by @mterstegen1 \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\ude00 Ag\u00fcero (2014/15)\n\u2639 Griezmann (2015/16)\n\ud83d\ude00 Dzeko (2015/16)\n\ud83d\ude00 M. Demb\u00e9l\u00e9 (2016/17)\n\u2639 De Rossi (2017/18)\n\ud83d\ude00 Reus (2019/20)\n\n\ud83d\udcf9 Watch the saves \u27a1 https://t.co/Xfhrr9wdFx\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/C6Vm6WS6oI \ud83d\udd25\ud83d\udd25 @mterstegen1 \ud83d\udd25\ud83d\udd25 \n\ud83d\udc40 Catch all the action from the draw in the blaugranes' @ChampionsLeague opener in Germany\n\ud83d\udcf2 https://t.co/w4YE2WySEm https://t.co/64WMGQ9dfD ICYMI: Match report \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/7xt1456Dhz Ansu Fati breaks yet another record.. \u2b07 Thanks for your support. Always. \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n#For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Om1cuJn0V6 Leo Messi is back for Bar\u00e7a after 115 days https://t.co/WPfZBb43Rk MATCH REPORT:\nhttps://t.co/7xt1456Dhz \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Luis Suarez has played his 250th game for Bar\u00e7a. The balance: 179 goals and 86 assists https://t.co/pLuQdO7cNC @mterstegen1 has saved four of the six penalties he has faced in the Champions League.\n\nThe Number 1\ufe0f\u20e3 in \ud83c\udde9\ud83c\uddea https://t.co/f0A3HjmHp7 \u2705 First Champions League match for Bar\u00e7a https://t.co/o75MGKj13o \ud83e\udd14 Who was your Man of the Match tonight? It's all over. 0-0 in Dortmund. https://t.co/v0xaRs4XuW A double substitution for Bar\u00e7a:\nMessi &amp; Rakitic enter the pitch, and out go Ansu &amp; Busquets. https://t.co/dwT5twTI6v The \ud83d\udc10 is back. https://t.co/MyJm8LdwFr Marc ter Stegen with a HUGE save! \nNumber 1\ufe0f\u20e3 https://t.co/PifyuNeidL PENALTY SAVED!!! \ud83d\ude91 First team player Jordi Alba has hurt his left hamstring. Tests tomorrow will reveal the full extent of the injury. https://t.co/MhxRyxPob4 \ud83d\udc4c Looking fresh in the new kit. @AntoGriezmann https://t.co/tY6HkGZH8I \ud83d\ude91 @JordiAlba goes off injured, and @SergiRoberto10 comes on to replace him. https://t.co/U46wtUILqb \u2744\ufe0f Weather in Dortmund: 11 \u00baC\n\ud83d\udca6 Humidity: 59% https://t.co/FgJUMPAZgg \u00a9 Our captain tonight: @5sergiob https://t.co/rQWxTHgTHJ You love to see it. https://t.co/sRTnD1MXN0 Aaaaand we\u2019re off! Champions League 2019-2020 has begun. LET\u2019S GO! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udcca The result of the other match in Group F tonight: @Inter_en 1-1 @slavia_eng https://t.co/Fg2WRtTPf8 \ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE \ud83d\udd25\ud83d\udcf2 Warm up &amp; Match Center\u26bd #BVBBar\u00e7a https://t.co/rFP8LA8ScS \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Our boys\n\ud83d\udccd Signal Iduna Park\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/Po7VtqbrJA \ud83d\udc4f With 1\u20e36\u20e3 years and 3\u20e35\u20e31\u20e3 days, Ansu Fati is the youngest Bar\u00e7a player in the history to make his debut in the Champions League. https://t.co/mQcc9ez9nr \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#BVBBar\u00e7a \ud83d\udc55 The dressing room is ready for the Champions League debut! \u2728\n\ud83d\ude0d Do you want to win the 3rd kit?\nParticipate now!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZVViLZS51p https://t.co/mSsmqBiKUp Less than two hours to go.. \u2728\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/OlDBNGyw0k AGREE or DISAGREE? #BVBBar\u00e7a https://t.co/oRtxsPYaz5 \ud83d\udcab Premiere night! \ud83d\udcab\n\ud83d\udc55 Our first match with the third kit! \ud83d\ude0d\n#alwaysBarcelona https://t.co/grWjgI372K \ud83d\udc4b \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udfdf Signal Iduna Park\n\ud83d\udd1c #BVBBar\u00e7a\n\ud83d\udcf9 Full video: https://t.co/tBebSC86bz https://t.co/7dv6wVsusg \ud83d\udd19 2017/18\n\u26bd UEFA Youth League \n\ud83d\udd25  Carles P\u00e9rez v Borussia Dortmund! \n\ud83d\udcaa #BVBBar\u00e7a https://t.co/Jw17kHa2ho RT @kingarturo23: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/oXmmrtuZai RT @arthurhromelo: Que seja um grande dia!\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 21h\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 16h https://t.co/RvxLQRpNzm #BVBBar\u00e7a, What will the result be? \ud83e\udd14\nGuess the score on the #Bar\u00e7aApp and win prizes!\n \ud83d\udc49https://t.co/JKQT1WDw5f \u23f2\u23f0\ud83d\udd70 Kick off times... \n\ud83d\udcfa\ud83d\udcf1\ud83d\udda5 And broadcasters...\n\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e All around the world.\nIf any information is incorrect for your region, do let us know in the comments \ud83d\udc47\nhttps://t.co/SzGx4xJNeY The \ud83d\udc51 is \ud83d\udd19 in his reaLM. https://t.co/V7nWtEdisF \u2705 How to follow the game live\n\u2705 The rival\n\u2705 Last time we met\n\u2705 Interesting stats\n\u2705 The squad\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 It's all in our #BVBBar\u00e7a preview! \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/6Lee9SoGKa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Un, deux, trois \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Y2ypha9Knf \ud83d\ude0e They got skills! \ud83d\udd25\n@5sergiob \u274c @SergiRoberto10 https://t.co/33YqaatEeY \ud83d\udd25 MATCHDAY!\n\ud83c\udfdf Signal Iduna Park\n\u26bd Borussia Dortmund v FC Barcelona\n\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague\n\u23f0 9.00 PM CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 Minute by minute: https://t.co/KuLM6LoGyE https://t.co/kYcEf93R1X RT @andresiniesta8: Un d\u00eda como hoy, hace 23 a\u00f1os, cambi\u00f3 mi vida @fcbarcelona #LaMasia https://t.co/gaEjSCqQPl \ud83d\ude03 Smile, and the whole world smiles with you \ud83d\ude03 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gIBx68aRPw \ud83d\udc10 Guess who's back... \n\ud83d\udc51 Back again... \n\ud83d\udc10 #Messi's back... \n\ud83d\udc51 Tell a friend \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/pGgiVdjbkd #BVBBar\u00e7a list\n1. Ter Stegen\n2. N. Semedo\n3. Piqu\u00e9\n4. I. Rakitic\n5. Sergio\n6. Todibo\n8. Arthur\n9. Su\u00e1rez\n10. Messi\n13. Neto\n15. Lenglet\n16. M. Wague\n17. Griezmann\n18. Jordi Alba\n19. Ale\u00f1\u00e1\n20. S. Roberto\n21. F. de Jong\n22. Vidal\n24. Junior\n26. I\u00f1aki Pe\u00f1a\n27. C. P\u00e9rez\n31. Ansu Fati MUSIC VIDEO \u2014 Highlights of Bar\u00e7a's last workout before #BVBBar\u00e7a in the @ChampionsLeague. https://t.co/oqyti5qU4m RT @jctodibo: \ud83d\udccdDortmund https://t.co/0rgbcuqu5g RT @mterstegen1: Arrived in Dortmund to begin our Champions League campaign. Looking forward to tomorrow \ud83d\udc40\ud83d\ude01\ud83e\udd19\ud83c\udffb #UCL https://t.co/3VNyde30yi Oui! Oui! Oui! https://t.co/SwlAVNGI88 \ud83d\udcf9 Ernesto Valverde looked ahead to this season's Champions League debut \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #BVBBar\u00e7a #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/1pT1W0EKBD \ud83d\udcf9 @mterstegen1 gave his thoughts ahead of #BVBBar\u00e7a \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4XAoaXJG21 RT @kingarturo23: Modo!!! @championsleague @fcbarcelona \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd  \u2708\ufe0f \u2708\ufe0f @jordialbaoficial @3gerardpique \ud83d\ude0e https://t.co/ceY6sq4vFf \ud83d\udd0a Valverde: \"We'll decide tomorrow whether #Messi is going to play. We weren't sure a week ago, but there's been a lot of progress. As far as Su\u00e1rez is concerned, he might be there from the outset.\" https://t.co/p3YeSscPGi \ud83d\udd0a Valverde: \"We're thrilled with Ansu Fati, but we all have to take care of him. If he plays tomorrow, it won't be to break records, but rather because the team needs him.\" https://t.co/ztMusgZGr4 \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"I expect a great game with a spectacular atmosphere against a team that is a candidate to win the Bundesliga. It will be a good test.\" https://t.co/T0xrGPKkQS RT @ivanrakitic: Dortmund\ud83d\udccd\ud83d\udeeb #UCL #letsmeetsomeoldfriends https://t.co/a9E9XwWfmS \ud83d\udd0a @mterstegen1: \"We know that here at Bar\u00e7a we have to go for the summit. And the Champions League is the summit. We have the team to achieve what we want to at the end of the season.\" https://t.co/ib10skyu24 \ud83d\udd0a @mterstegen1: \"Paco Alc\u00e1cer's decision to come to Borussia Dortmund was the right one. He's in great form right now. He can take tomorrow off, but I hope he keeps playing this well in the future.\" https://t.co/vQRi1sZm4O \ud83d\udd0a @mterstegen1: \"BVB Stadion is a very tough ground. I know from when I played in the Bundesliga. We hope the game turns out well for us.\" https://t.co/inz89DP7MC \ud83d\udce1 LIVE from 7.15pm CEST, watch the @mterstegen1 and ErnestoValverde #BVBBar\u00e7a pre-game press conference.\n\nWatch Live, here \ud83d\udc49 https://t.co/cCPyJ9V3TE\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/N9nmWBsJh8 He. Is. Back. \u2694\ufe0f https://t.co/HdzDyEC96n for example\nhttps://t.co/kQlPwZiLxa https://t.co/vxy5XnBeUe \ud83d\udd0e Google: \"Can minors fly internationally without parents?\" https://t.co/JvQdqNmLqI Ter Stegen Airlines charter service to Germany, I'll be your pilot today. https://t.co/v4dE4Mpdir \ud83c\udfa5 Speaking to the press today at 7.15 pm (approx): @mterstegen1 and Ernesto Valverde.\n\nHere's the \ud83d\udd17 to watch it live \ud83d\udc49 \nhttps://t.co/iaaBf8kX0j https://t.co/NRuYPCj2MY \ud83d\udeeb Dortmund!\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/aYXA4QycV7 Game recognize game \ud83e\udd1d https://t.co/EYzBhIrykD \ud83d\udc99\u2764 Leo #Messi is back! \ud83d\ude0d https://t.co/qIvDvNk6Eg \u2757 [INJURY NEWS] Leo #Messi and Neto declared fit for @ChampionsLeague opener \ud83d\ude00\ud83d\udc4f https://t.co/WGN7BgRQlk \ud83d\udccb [SQUAD LIST]\n\u26bd #BVBBar\u00e7a \n\u2708 See who\u2019s making the list for our @ChampionsLeague opener! \ud83d\udc47 https://t.co/ZXoQAvoBMM Missed seeing this 1\ufe0f\u20e3\u20132\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd4a https://t.co/mvBtckEF3N \ud83c\udfa5 LIVE NOW! \ud83c\udfa5\n\nBar\u00e7a are training for Tuesday's @ChampionsLeague clash with Borussia Dortmund. #BVBBar\u00e7a\n\nWatch here: https://t.co/1tFD3vFsbv https://t.co/ZxDOHy7cMl \u26bd @paco93alcacer\n\ud83d\udce2 \"The @BVB and Bar\u00e7a styles are very different\"\n\nFULL INTERVIEW \ud83d\udc47 https://t.co/JvI31q4VQV https://t.co/9XdQQGo8IN \ud83c\udfc3 Running headlong into the @ChampionsLeague \n\ud83d\udd1c #BVBBar\u00e7a https://t.co/0tCkUeQOkZ \ud83d\udc40 Big hair, don't care! \ud83d\ude09\n@AntoGriezmann https://t.co/Mq8bc6lH4x \u270d  @MarcBartra  \n\ud83d\udd17 In his own words:\n\nhttps://t.co/T7oOAchES6 https://t.co/3PWRZSvwQK \ud83c\udfe1 Good seeing you back home,@JasperCillessen https://t.co/jrGO7chadP Arthur &amp; Frenkie ballin'. You love to see it. https://t.co/jI3lPQkdk6 \ud83d\udcf9 Inside View \n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \nhttps://t.co/NbUdGDfSw8 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Just doing it \ud83d\ude09 https://t.co/FSGFJh0sBD RT @mterstegen1: The feeling in Camp Nou is and will always be special!! We needed to give a strong response in La Liga last night, and we\u2026 \u270d  @MarcBartra  \n\ud83d\udd17 The complete letter:\n\nhttps://t.co/Go1K6tlgtX https://t.co/XB7B7bnMze Ahead of #BVBBar\u00e7a here are \ud83d\udd1f things you should know...\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Cc34UKYLqa In the first person: @MarcBartra \u270d \n\n\"This Tuesday's game between @BVB and @FCBarcelona will be very special for me...\" #BVBBar\u00e7a \ud83d\udc4f Congratulations! \ud83d\udc4f https://t.co/LfMFKRnO4b \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Good to see you again, Leo \ud83d\udc10 https://t.co/dgFmmqpgWY \ud83d\udc5f 18 passes\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f 8 players\n\u23f1 48 seconds\n\n\ud83d\udc4f The quickest start for Bar\u00e7a in a League match at Camp Nou in 2019 \ud83d\udc47 https://t.co/xsLBeJN5q8 Leo Messi trained with the group and O. Demb\u00e9l\u00e9 worked for part of the session with the team \ud83d\ude00\ud83d\ude4c https://t.co/O1MF3DFntJ \ud83d\ude4c He's got the whole \ud83c\udf0e in his hands \ud83d\ude4c https://t.co/AWS6z7Ybki \ud83e\udd29\ud83e\udd29 The morning after the night before... \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/vJ8R67wxvj RT @LuisSuarez9: Grande EQUIPO \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa gran victoria \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #forzabar\u00e7a #todosjuntos https://t.co/Uko36iExpc Left back @JordiAlba makes one of his match-best 122 touches on the evening. https://t.co/PKROgCUiVJ \ud83d\udcafpasses for @5sergiob tonight = game high! \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f claps for #5! https://t.co/RiCDH41WoB \ud83d\udde3 @clement_lenglet \n\ud83d\udde3 @_nelsonsemedo_ \n\ud83d\udde3 @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udde3 Carles P\u00e9rez\n\ud83d\udde3 Coach Valverde https://t.co/4m1OzyQX3F \ud83c\udfa5#Bar\u00e7aValencia HIGHLIGHTS\n5\u20e3 goals worth watching again \n\u26bd #AnsuFati\n\u26bd @DeJongFrenkie21\n\u26bd\u26bd @LuisSuarez9 \n\u26bd @3gerardpique \nTOP PLAYS \ud83d\udc49https://t.co/z2VFbuVd5N https://t.co/1AYnhfbmYU \ud83d\udccdGoodnight from Camp Nou! https://t.co/7NYpcQMhEt Instant Karma https://t.co/LmzP6J12VU RT @kingarturo23: Excelente triunfo equipo!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udd35\ud83d\udd34 a seguir mejorando partido a partido!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffd \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51 https://t.co/piPfTchPmO RT @ivanrakitic: +3 \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f #stepbystep https://t.co/mTGvqG8rms \ud83d\udcc6 16 years and 318 days old\n\ud83d\udcaa 2 appearances\n\u26bd\ufe0f 2 goals, 1 assist\n\ud83d\udcad ...and the dream continues \ud83d\udc99\u2764\ufe0fhttps://t.co/bFK14rapSu MATCH REPORT!\nhttps://t.co/tGAc11jtNX RT @arthurhromelo: @DeJongFrenkie21 @FCBarcelona Que jogador \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f yall def seen this one before https://t.co/AYq81vBOfH RT @DeJongFrenkie21: Important 3 points and my first goal in Camp Nou for @fcbarcelona \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #Bar\u00e7aValencia #FJ21 https://t.co/4oA9bUeSSb \u2656 CHECKMATE!! Bar\u00e7a dominate from the outset and cruise past Valencia! \n\nBAR\u00c7A: Ansu Fati (2') F. de Jong (7') Piqu\u00e9 (51') L. Su\u00e1rez (61') L. Su\u00e1rez (82')\n\nVALENCIA: K. Gameiro (27') M. G\u00f3mez (90+2') https://t.co/utNZN5wg0u Goal Valencia. SU\u00c1REZ SCORES HIS SECOND! It's now 5-1!\n#Bar\u00e7aValencia https://t.co/ODybHUCc7F This one here is #3. https://t.co/BZvz6JfkYs See Su\u00e1rez sub in.\n\nSee Su\u00e1rez score! https://t.co/S3i4Adcnqh An ovation for Ansu Fati!\n\nIn comes @LuisSuarez9 to chants of \"U-RU-GUAYSHO! U-RU-GUAYSHO!\" https://t.co/2xUDYkPUJo And @_nelsonsemedo_ hits one square off the post! https://t.co/GxdRJTQvQ3 And NUMBER 3 scores GOAL NUMBER 3! With\n@3gerardpique https://t.co/AbB27goPHf Poise under pressure.\n\n(oh and btw the 2nd half is underway).\nhttps://t.co/rzm5alO1vf \u2018Go out there and have fun\u2019\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f First home match since the unveiling of the @JohanCruyff statue. https://t.co/I7EPJrnBR2 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Tonight's attendance: 81,617\n\nBar\u00e7a 2 - 1 Valencia \n\nEnjoy the second half! https://t.co/L3KL77WUJU So far it's the Ansu Fati and @DeJongFrenkie21 show, with each scoring and assisting each other less than five minutes apart. \n\nHALF: Bar\u00e7a 2 - 1 Valencia \n\nMATCH CENTER LIVE: https://t.co/OTlELtI0Ch https://t.co/PGOMCdjGSD Goal Valencia. Kevin Gameiro. &gt;1000 words https://t.co/ZoYpNR8tNc Before kick-off, Camp Nou held a minute of silence in memory of Xana, the daughter of former manager Luis Enrique, and also in memory of the former player Joaquim Borr\u00e0s. https://t.co/YxuN9HWHuG Ansu Fati scored, assisted by Frenkie de Jong.\n\nFrenkie de Jong scored, assisted by Ansu Fati.\n\nNice chemistry https://t.co/SQCf24tKkT ANSU FATI RETURNS THE FAVOR AND ASSISTS @DeJongFrenkie21 AS BAR\u00c7A ARE NOW UP 2-0 AND THE GAME IS LESS THAN 7 MINUTES OLD! OMGx2!!!! https://t.co/YHVYvt8Cgj AND THE 16-YEAR-OLD ANSU FATI STRIKES IN MINUTE 2! OMG!! https://t.co/2GcnDT5iGE Aaaaaaaand the ball is rolling here at \ud83d\udccdCamp Nou!\n\nEnjoy the game!\n\n#Bar\u00e7aValencia https://t.co/nuL6DGePCQ \ud83d\udccd Camp Nou\nNo better place to celebrate your 30th birthday! \ud83c\udf82\nThanks for coming, @JimmyButler! \ud83d\ude0a\n\ud83c\udfc0 @NBA @MiamiHEAT https://t.co/OFaOx8xF1m Today, we have a special guest on our warm-up show! \ud83d\ude0e\n\ud83d\ude4c @JimmyButler\n\ud83c\udfc0 @MiamiHEAT @NBA\nFollow live \ud83d\udc49 https://t.co/N5eD7kS7Oe https://t.co/Sy7QkD0XDH Bar\u00e7a vs Valencia | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/YFUGMYhGbj \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#Bar\u00e7aValencia \ud83d\udc4b The players have arrived \u2705\n#Bar\u00e7aValencia https://t.co/o6hBZ7R4um \ud83d\udd1d @FCBarcelonaB \n\ud83c\udfa9 Riqui Puig \ud83d\udc49 \u00c1lex Collado \u26bd\ud83d\udca5\nhttps://t.co/SISqEnUrcw \ud83d\udc54\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n#For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/80zx9TiBvk RT @kingarturo23: \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/P0RpWN01Ny RT @arthurhromelo: VAMOS!\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 21h\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 16h https://t.co/Vc0SRrQjAp \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aValencia \u26bd\ud83d\udca5\n\ud83d\udeb2 @RIVALDOOFICIAL \ud83d\udeb2 https://t.co/qN3zt0pnP9 \ud83c\udf0d\ud83d\udcfa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aValencia https://t.co/7NwHjemTgq \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\udcc5 14/09 - 9pm\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN \n\ud83d\udcaa Warm-up show: https://t.co/PpymTd5VEW\n\ud83d\udcf2 Minute by minute: https://t.co/SqdhWlEToX https://t.co/fIEInmIB1t \ud83d\udcdd MATCH PREVIEW\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Everything you need to know about #Bar\u00e7aValencia \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/HqfF0SxSn3 When you pop out of bed on game day. https://t.co/EVovvTFgu1 See what El M\u00edster said about Saturday's #Bar\u00e7aValencia. \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/UAZEiz0NyF \ud83d\udce2 MATS Air flight 01, cleared to land \ud83d\udeec https://t.co/vyFTMBQXeF RT @ivanrakitic: \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \n#confiaza #alegria #trabajo https://t.co/zfuTWLbnv4 RT @LuisSuarez9: READY TO COME BACK \n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u26bd\u26bd\ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/G55o0I6rrn \ud83d\ude01 That feeling when club football is back tomorrow \ud83d\ude4c https://t.co/9KhsZi4qlG [\ud83d\udccb SQUAD LIST]\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/JwG5U1wkZF LIVE: Watch Bar\u00e7a's final workout (from 6pm CEST) before hosting @valenciacf_en on Saturday night at Camp Nou.\n\n\ud83c\udfa5 \ud83d\udc49 https://t.co/5pzf0o7EQG https://t.co/rKggIFoOqg Love the fresh threads , Junior! \ud83d\udc4ahttps://t.co/bswDw0AOAN \ud83d\udd0a Valverde: \"Despite the injuries, we have a good enough squad to tackle the challenges that lay ahead. We're taking it one game at a time.\" https://t.co/MF2NMOdEV9 \ud83d\udd0a Valverde: \"This match will be similar to last season's matches, in spite of their having made a coaching change. They are resolute, a Champions League team, and we are looking forward to a great game.\"  https://t.co/JE3m2txlm7 LIVE NOW! Ernesto Valverde speaks to the media ahead of #Bar\u00e7aValencia\nENGLISH FEED\ud83d\udc49https://t.co/DhKufNwPD6 https://t.co/x74czJ7RVF \ud83c\udfae Playing is Believing \ud83e\udd29 \n#PES2020 is out now!\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/CmWBywuPoX\n\n@officialpes https://t.co/DGvDUkZBvK \ud83d\udd1c This Saturday, Celades returns to the place where everything started for him\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/gdjbzTGRiu https://t.co/4ZHvPXUeoR \ud83d\ude4c The third strip is on sale! \n\ud83d\udc55 Bar\u00e7a will wear it for the first time on Tuesday against Borussia Dortmund\n\n\ud83d\udecd GET YOURS NOW! \ud83d\udc49 https://t.co/1x3ctP4Xfe https://t.co/BmstIWw8Ud ICYMI: \ud83d\udc10 edition! #FlashbackFriday https://t.co/Iqk98e1dac RT @kingarturo23: \ud83d\udd25\ud83d\udd25 \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/kRXrxz8Mmi RT @ivanrakitic: \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/i2ly1lWOEi No rain. Just pure sweat. \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/vdTzFJTLRB RT @Carlesale10: Vuelta al club!!!! Con mi amigo @mterstegen1 \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa!!!! @FCBarcelona https://t.co/XFzxRjNAUW They look \ud83d\udd1d\n\ud83d\ude0d @3gerardpique &amp; @JuniorFirpo03 \n\ud83c\udd95 3rd KIT https://t.co/EuWyn2koCj Photo made with AgCl https://t.co/394He4gk6B \ud83d\udcaa @AntoGriezmann, @clement_lenglet, @_nelsonsemedo_ and @arthurhromelo ... and that's everybody back in Barcelona\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/7KOLHOyYxf https://t.co/uY6QY49aKp \u2764\ud83d\udc99 Straight from the \ud83d\udc10's mouth...\nhttps://t.co/XN4TRMmH1N \ud83d\udc99\u2764 Barcelona Proud https://t.co/4OGJQS4ADQ \ud83d\udcfb AM is tuned in https://t.co/MTaRElNqN8 \ud83e\uddd0 All the details on the Bar\u00e7a third strip for 2019/2020\n\ud83d\udecd On sale from Friday at the Bar\u00e7a Stores\n\nhttps://t.co/6dqdI4D9GW \ud83d\ude4c\ud83d\udc55 The third kit is here! \nWhat do you think? \ud83e\udd29 https://t.co/EqUZjeG82r Rocketic \ud83d\ude80 https://t.co/X2kstZExJ2 \ud83d\udcaa @FCBfemeni \nhttps://t.co/bgnRsrF3iA RT @jctodibo: \ud83d\udea7\ud83d\ude04 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/PwDBo8gRRQ \ud83d\udc40 @AntoGriezmann picks his Top 4\u20e3 legends! \nWho are they? \ud83e\udd14 https://t.co/qNDVWX1ExQ C'mon @FCBfemeni!!! \ud83d\udcaa \nhttps://t.co/H1XTZHRN8G FC Barcelona is very sorry to hear about the death of Sahar Khodayari, may she rest in peace. Football is a game for everyone - men AND women, and everyone should be able to enjoy the beautiful game together in stadiums. https://t.co/icR4jIIa68 \ud83d\udc4d Good news!\n\ud83c\udfcb\ufe0f Luis Su\u00e1rez back with the squad for part of Wednesday training https://t.co/YVgMAovBVb \ud83c\udfc6 #EuropeanQualifiers \u2728\u26bd\n\u25b6 @DeJongFrenkie21 and @clement_lenglet both score first ever goals for their countries!\nHow did everyone else get on? \ud83d\udc49 https://t.co/9dEhGF4Zgk https://t.co/bWFXv2NRcG \ud83d\udc4f Respect for history\n\ud83d\udd17 https://t.co/Z3DP1pVm3x \ud83d\udc99\u2764 Today is the National Day of Catalonia. We hope all our fans around the world have a wonderful \u2018Diada\u2019! https://t.co/KWI6ToPq1N \ud83d\udcaa\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n@AntoGriezmann and @clement_lenglet started and played all 9\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 mins \u2014 with the former assisting the latter\u2019s goal in the 52nd minute \u2014 as France topped Andorra, 3-0, at the Stade de France in Sant-Denis. #EuropeanQualifiers #Euro2020 https://t.co/vWeOGjxkiR \ud83d\ude317\u20e3 days until the @ChampionsLeague starts! \ud83d\ude4c\nEnjoy the last 7 Champions League debuts! https://t.co/aTpzfLRtjE \u2705 Little bitty stingin' rain\n\u2705 Big ol' fat rain\n\u2705 Rain that flew in sideways\n\u2705 Rain that seemed to come straight up from underneath https://t.co/dnf4BX8lRf I'd keep playing. I don't think the heavy stuff's going to come down for quite a while. https://t.co/cMs736iGzd \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @5sergiob and @JordiAlba are back from international duty and joined their team-mates to prepare for #Bar\u00e7aValencia #For\u00e7aBar\u00e7a  https://t.co/mxsWVNVFpu No better time to train (the ball moves even faster).\n\n\ud83d\udccdCiutat Esportiva Joan Gamper https://t.co/m1X6p7cb6v This Tuesday 20 years ago, we mourned the loss of Oriol Tort, who was a player, coach, scout and head of youth football at Bar\u00e7a\nMore details \ud83d\udc49 https://t.co/Ue65CM5MbS \ud83d\udc48 https://t.co/jCAbIBizNE That feeling when the kids have gone back to school... \ud83d\ude4c\ud83d\ude02 https://t.co/uslrNYQpTF The only #MondayBlues we had today were the shirts. https://t.co/DzVTJY9GUG \ud83d\udccd #EuropeanQualifiers\n\u25b6 Estonia 0-4 Netherlands\n\u23f1 71 minutes for @DeJongFrenkie21 https://t.co/EV36ARwIdM \ud83d\udcaa @JuniorFirpo03 back for Monday training \ud83c\udfcb\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://t.co/80afpiMFlU \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/YCBpUyabmR \ud83c\udf63 for dinner tonight, @SergiRoberto10? https://t.co/W8ldGCWJO1 IN-THREE-SITY https://t.co/jDazhHURcb INJURY NEWS\n@samumtiti\n\ud83d\udc49 https://t.co/WnoPlNoRdj\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/qRaIG0i4Fv RT @FCBeSports: The last day in #riodejaneiro was special. \n\n@AlexAlguacil8 had the honour to spend the day with @10Ronaldinho. \u26bd\ufe0f\ud83d\ude0e\n\nWe wan\u2026 RT @FundacioFCB: Max Adriano, a young patient from the @HospitalSantPau is the 35millionth visitor to the Bar\u00e7a Museum!\ud83d\udc4fHe was able to make\u2026 These dates\n\u0336m\u0336\u0336i\u0336\u0336g\u0336\u0336h\u0336\u0336t\u0336\u0336 \u0336\u0336b\u0336\u0336e\u0336\n\u0336s\u0336\u0336h\u0336\u0336o\u0336\u0336u\u0336\u0336l\u0336\u0336d\u0336\u0336 \u0336\u0336b\u0336\u0336e\u0336\nare\nalready marked on your calendar.\n\nIn indelible ink. \ud83d\ude09\n\nBut just in case... https://t.co/FasMEx6wtI icymi training today's at https://t.co/rm64QmjMU9 7\ufe0f\u20e3 big matches on the horizon\n\ud83d\udcaa A demanding set of fixtures\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a   \n\nhttps://t.co/mqQhQlmTYx Our SIGHTS are SET\non \ud83d\udc41 #Bar\u00e7aValencia \u25ce\n\n#MondayMotivation \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nTUES \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nWED \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nTHURS \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nFRI \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nSAT \u26bd\ufe0f GAMEDAY! \ud83d\udcaa https://t.co/G5FH5UsPWW \ud83d\udc40 ICYMI \n\u26bd Part III of our series on our @ChampionsLeague opponents.\n\nhttps://t.co/qqkLPeD0je Enjoy your retirement, @setoo9! We\u2019ll never forget your goals! \ud83d\ude0d https://t.co/eyoZTwqxZT \u231a\ufe0f2\ufe0f\u20e3 get \ud83d\udd19 in \u2699\ufe0f\nhttps://t.co/rYTxHgnjIu Get up close \ud83d\udd0e and personal \ud83e\udd1d with another one of our @ChampionsLeague adversaries.\nhttps://t.co/b94JeEsj5O \ud83d\udd19 Season 2018/19\n\ud83c\udfc6 @LaLiga \n\u26bd #BetisBar\u00e7a \n\n\u2b50 Leo #Messi, #Puskas Award finalist for this great goal https://t.co/cTE12iLaDB \ud83d\udccd #Euro2020Qualifiers\n\n\u25b6 Serbia 2 - 4 Portugal\n\u25b6 France 4 - 1 Albania\n\nWins for @AntoGriezmann @clement_lenglet and @_nelsonsemedo_ \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/BUkcqHsnHP Unforgettable debut for @FCBfemeni in their new home \ud83e\udd29 Johan Cruyff Stadium \ud83d\udc99\u2764\nhttps://t.co/uxxzHQHuM9 \ud83e\uddd0 @DeJongFrenkie21 must try and recognise the three team-mates that are part of each image ... \ud83d\ude05\ud83d\ude07\ud83e\udd23 https://t.co/gReiGfeFwt \ud83d\udd0d More @ChampionsLeague homework \ud83d\ude09\n\u26bd @Inter_en \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/LvY1FbVXiE \ud83d\udd1d @setoo9 \ud83d\udd25\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 2004-2009\n\n\ud83d\udcdd We take a look back at his career with Bar\u00e7a including the most important stats and images \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/UJUVjh9HeY \ud83d\ude03\ud83d\udd0e #Bar\u00e7aFaces : Who has these \ud83d\udc41\ud83d\udc41? https://t.co/lJGVGigmiu Unforgettable moments \u2728 @setoo9 https://t.co/ZbVNppw45S LEGEND \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/ZY7qGvOjcF \ud83d\udccd #Euro2020Qualifiers \n\n\u25b6 Germany - Netherlands\n\u23f1 72 minutes for @DeJongFrenkie21 \n\u26bd Goal in the 59th minute\n\n https://t.co/v9LIj0bZG6 \ud83d\udd0a Find out what FC Barcelona president @jmbartomeu had to say in his Bar\u00e7a TV interview on Friday \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5Y0Fm8IzG0 \ud83d\ude0e Have a great weekend!\n\n\ud83d\udd1d\u26bd Here are the best training goals from the month of August\n\nby @Beko https://t.co/SBu57a2kSM \ud83d\udd0d Time to get swotting up for the @ChampionsLeague \n\u26bd @BlackYellow \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/CuoKTqzPBx When you realize it's #Friyay! Woohoo! \ud83d\udcaa https://t.co/AkjdO1cB7M \ud83c\udfc6 @JordiAlba and @5sergiob started and played all 90\u2019 in Spain\u2019s 2-1 win over Romania in @UEFAEURO 2020 Qualifying. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #Euro2020 #EuropeanQualifiers https://t.co/5SYF6nkg6W @Twitter \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/aA9ggoWU9F 1\u20e31\u20e3 nominees for FIFA FIFPro World11\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Qlt1P7H0FZ https://t.co/Q9jBcrP0Q0 \ud83d\udcaa @Neto_Murara working hard on his recovery! \ud83c\udfcb\u200d https://t.co/tYHgbEApWn This is the new Bar\u00e7a Store Canaletes.\n\n\ud83d\udc4b The doors opened today! \n\ud83d\udccd La Rambla, 124\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XySrb4zYVS The latest #EuropeanQualifiers begin today.\nHere's the schedule for our players \ud83d\udc47 https://t.co/Dr2ZTSRuDB There's no training session today SO let's throw it back to another Thursday, July 25 in Tokyo!\n#ThirstyThursday\n#ThrowbackThursday\n#TBT https://t.co/qHcLZRyIwO \ud83d\ude02 @kingarturo23 \ud83d\udc4f https://t.co/MnRyfxBwlg \ud83d\udcf9\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Several players are away, but life goes on at the Ciutat Esportiva!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/KeUSQ4Ksm5 \ud83d\udccd La Rambla, 124\n\ud83c\udd95 Bar\u00e7a Store https://t.co/6YbLxRn7TU MUST BE AT LEAST\nT\u0336\u200a\u0336W\u0336\u200a\u0336E\u0336\u200a\u0336N\u0336\u200a\u0336T\u0336\u200a\u0336Y\u0336\u200a\u0336-\u0336\u200a\u0336O\u0336\u200a\u0336N\u0336\u200a\u0336E\u0336\u200a\nT\u0336\u200a\u0336W\u0336\u200a\u0336E\u0336\u200a\u0336N\u0336\u200a\u0336T\u0336\u200a\u0336Y\u0336\u200a\u0336\nSIXTEEN\nTO ENTER https://t.co/Rk9xcgLVis It wasn\u2019t the first time against Osasuna \ud83d\ude0f \nEnjoy Ansu Fati\u2019s headed goals \u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/aiIuKtU9ZK \ud83d\udd22 The squad list has been submitted for the @ChampionsLeague  \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/6hy4cFdqBh Bringing the \u26bd\ufe0f to heel. @SergiRoberto10 https://t.co/AJS67eoMVR \ud83d\udc49 Busted\u2757\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/iaoJNnVsc1 \ud83d\udcf9 Ansu Fati has scored some great headed goals\n\ud83d\udc40 Watch them in the video below!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/966ENKQ1DA \ud83d\udc40 ICYMI\n\ud83d\udc55 The shirt numbers for the 2019/20 season are...\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\nhttps://t.co/Cfn6IgvxQg \ud83d\udcf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/iu5x4ThDUS \u26bd The 5 youngest goal scorers after Ansu Fati. Enjoy! \ud83d\udc76 https://t.co/nuD5qwfbwB The future is bright. https://t.co/n4GWF8xv85 #OnThisDay \n\ud83d\udd19 1\u20e36\u20e3 years ago... @10Ronaldinho did this \ud83d\ude80\ud83d\ude33 https://t.co/bqFYDUZawx \ud83d\udcaa Beast mode \ud83d\udd1b https://t.co/sDtPQU6M9q Piqu\u00e9 Resistance Training \ud83c\udfd4\ud83d\udcaa https://t.co/PMyy1t77vr Good to see you back @JuniorFirpo03 \ud83d\ude00 https://t.co/xMZTfgSmBJ \ud83d\udc4f @DeJongFrenkie21\n\ud83c\udfc6 Johan Cruyff talent of the year\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3fM1XWEehr \ud83d\udc48 https://t.co/0NvcNbUhhA \ud83d\udc55 These are the shirt numbers for the 2019/20 season!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/JxYQrPIApo ICYMI: @Rafinha extends deal one year and goes to Celta on loan.\n\nMore details \ud83d\udc49 https://t.co/i3Au1vut4o https://t.co/VgqM2EhS84 \ud83c\udfc6 @mterstegen1 - #TheBest finalist in goal. \n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Leo #Messi - #TheBest finalist for Best Player and Best Goal #Puskas \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\nhttps://t.co/BZ0mObZ1ST \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Congratulations @DeJongFrenkie21 \n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Winner of the @JohanCruyff Talent of the Year award\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/qoNyHq3lWZ LATEST NEWS: @Rafinha extends deal one year and goes to Celta on loan.\n\nMore details \ud83d\udc49 https://t.co/zWyHMPeAPj https://t.co/rqYkPdDkIw RT @FundacioFCB: \ud83d\udc40 Messi has plenty of prizes, but this one is really unique. The @scholasoccurrentes education ball, blessed by @Pontifex.\u2026 Viva la Vidal \ud83d\udcaa https://t.co/oKvN6shotz \ud83c\udfc6 @mterstegen1, #TheBest finalist in goal. https://t.co/bCF7wMj2JU \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Leo #Messi is on the final shortlist for the #TheBest awards for Best Player and Best Goal #Puskas https://t.co/LbaGJn9KhT RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udcdd All the details of the first official game at the new stadium \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBN\u00e0stic https://t.co/pxJGE0Eh0M What's happening at the Ciutat Esportiva over the next few days? https://t.co/WcqoIK9YoT \ud83d\udccd El Sadar\n\ud83d\udd90 @mterstegen1 https://t.co/o22FfnPJRl Recognise him? #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/hsbASVS63A \ud83d\udc99\u2764 Barcelona\nhttps://t.co/Q6YMNItZuS \u2764\ud83d\udc99 Record breaker! \ud83d\udcbf https://t.co/12GszEBIXR A late call-up for @samumtiti to the French squad means there will be 11 Bar\u00e7a first team players on international duty this week \ud83d\udc47 https://t.co/SRpjcDx1bk \u26bd\ufe0f Want to see Ansu's and Arthur's first goal for Bar\u00e7a? \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/heuh9WnVnA https://t.co/EZqfFrdh11 \ud83c\udf0d#SuperGlobe Champions! \ud83c\udfc6\n\ud83d\ude4c @FCBhandbol \ud83d\ude4c\nhttps://t.co/G6VWWzyhq6 2\ufe0f\u20e3 assists from Carles P\u00e9rez against @CAOsasuna \ud83d\ude4c https://t.co/RSNIvrbcOY \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Congratulations on your first official goal for the club @arthurhromelo\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34  #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/IIAHgEtXBE \ud83d\udd1d #OsasunaBar\u00e7a was @JordiAlba\u2019s 200th league match for Bar\u00e7a \n\n\ud83d\udc4f Congratulations!! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/9uU56ArBQs \ud83d\udcdd MATCH REPORT\n\u26bd All square in Pamplona (2-2)  \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/o079hKclrP FT: 2-2 \n\u26bd Torres (x 2), Fati, @arthurhromelo \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/GqeaQAQ7eJ \ud83d\udd04 Minute 82: Third change for Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Vidal\n\ud83d\udd3d F. De Jong\n\n#OsasunaBar\u00e7a Minute 81: Goal Roberto Torres (2-2)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a \ud83d\udc4f\ud83c\udffcClassy as always @BoKrkic - your record is in good hands. \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ANQZNZ1uYW \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f Ansu Fati, the youngest Bar\u00e7a goalscorer in #LaLigaSantander  \ud83d\ude4c\ud83d\udd25\ud83c\udf89\ud83e\udd29 https://t.co/KmCxSvpPSH GOOOOOOAAAALLLLL @arthurhromelo  \n\nMin 63L 1-2\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/rQeRym9RT0 \ud83d\udd04 Minute 54: Second change for Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Arthur\n\ud83d\udd3d Rafinha\n\n#OsasunaBar\u00e7a https://t.co/IYfCqpRgo0 ANSU FATIIIIIII  16 YEARS OF AGE. SIXTEEN !!!!!! 1-1\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/vdbP8BM48z \ud83d\udd04 Minute 45: First change for Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Ansu Fati\n\ud83d\udd3d N. Semedo\n\n#OsasunaBar\u00e7a \u23f0 Half-Time\n\u26bd Osasuna 1-0 FC Barcelona\n\ud83d\udc5f Roberto Torres\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/RBY192nWcz Minute 40: Hunting for the equaliser #osasunabarca https://t.co/hw6vrJDsAc A minute of silence in memoriam to the passing away of Luis Enrique's daughter Xana, may she rest in peace. \ud83d\ude4f https://t.co/P60UFxd4dM \u26bd Minute 6: Goal Osasuna. Roberto Torres #OsasunaBar\u00e7a \ud83d\udcab Freestyle @JordiAlba https://t.co/xSuSw79mAi We \ud83d\udc40 you Carles P\u00e9rez \ud83d\udcaa https://t.co/6x3Sh6gnyK \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bench: I\u00f1aki Pe\u00f1a, I. Rakitic, Arthur, M. Wague, Vidal, Umtiti and Ansu Fati #OsasunaBar\u00e7a \ud83d\udd25 LIVE \ud83d\udd25 \ud83d\udcfa BAR\u00c7A LIVE: Warm up &amp; Matchcenter \u26bd\ufe0f #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/SZtHBdmYYR \ud83d\udc65 XI\n\u26bd\ufe0f #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83d\udcfa Warm-up show: https://t.co/FK5zl4v6bk\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/EKfjiClMJQ \u2705 Dressing room\n\ud83d\udccd El Sadar\n\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/srAjf06UlQ \ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83c\udf0d When and where to see the match!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/lsZJp0ot70\n\ud83d\udcfa Warm-up show: https://t.co/HkgOaOhLh9 https://t.co/wty65ilVvu \ud83d\ude8c \ud83d\udd1c El Sadar\n\ud83d\udcaa Let\u2019s go!\n\u26bd\ufe0f #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/AYX91BpCFo \u231a [KICK OFF TIME]\n\ud83d\udccc Week 8\n\u26bd FC Barcelona - Sevilla FC\n\ud83d\udcc6 06/10 - 9.00pm CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/OYtspHyNUh \ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83d\udcdd Everything you need to know is in our preview\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/WPOVtrcFfa https://t.co/3zdmH7m5UI TOP G \u26bd\ufe0f ALS\n\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83e\udd14 Your favorite? https://t.co/v1dssApZqK \ud83d\udccd Pamplona\n\ud83d\ude4c Bar\u00e7a Fans\n\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/kQYyCfObb1 \u26bd\ufe0f MATCHDAY\n\ud83d\ude4c #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf El Sadar\n\ud83d\udcc5 31/08 / 5pm\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83d\udcaa Warm-up show: https://t.co/oz07WEtX8E\n\ud83d\udcf2 Minute by minute: https://t.co/uT057Es0A2 https://t.co/eHU76OMsid \u23f3 #OsasunaBar\u00e7a\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2\ud83c\udf0e Check out our TV guide with the worldwide schedules! \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/HgXDrlcnDr \ud83d\ude4c @FCBarcelonaB  \ud83d\ude4c\nhttps://t.co/7qsfLS0btR \ud83d\udc4b Arrived in Pamplona https://t.co/h4ISlCfb0P Happy faces \ud83d\ude03\n@ivanrakitic \n@SergiRoberto10 \n@samumtiti \n@_nelsonsemedo_ \n@AntoGriezmann https://t.co/cTenvN0t0x \ud83d\udeeb Pamplona https://t.co/3cLHHkmcU4 [INJURY NEWS] The first team player Junior Firpo has a strained internal lateral ligament in his left knee, He will miss #OsasunaBar\u00e7a in El Sadar and his recovery will dictate his availability. https://t.co/wHBgcOksug [\ud83d\udccb SQUAD LIST]\n\u26bd #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6cJ4cbl7sg A minute's silence in memory of Xana,  Luis Enrique's daughter, before Friday's training session\nhttps://t.co/8nkbKMluDY \ud83c\udfa5 LIVE | Training\n\ud83d\udcaa Final session ahead of #OsasunaBar\u00e7a \nhttps://t.co/zWpNF3Dj5x \ud83d\udd0a Valverde: \"Osasuna have always been a fearsome team at El Sadar. They will want to take advantage of being at home in front of their people.\" #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/Ho7jYPVEMR \ud83d\udd0a Valverde: \"I want to send a message to Luis Enrique, in what are difficult times for his family. I want to convey love and send him a huge hug\" https://t.co/FD1M2GyHrx [\ud83c\udfa5 LIVE] \n\n\ud83d\udd0a Press Conference\n\ud83c\udfa4 Ernesto Valverde\n\u26bd\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/d9UES99NR1 [INTERNATIONALS]\n\u26bd Qualifiers for @UEFAEURO\n\u26bd Friendlies\n\ud83d\udccb The squad lists with which blaugranes have been called up \ud83d\udc47\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/L9rKY6JZaT \ud83d\udcf9 Go behind the scenes with #Messi and @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 The Inside View of @ChampionsLeague Gala\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/RCwSUX0Bjn \ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a \n\n\ud83c\udf0f Where will you watch the match? https://t.co/sBeOqYQKpx \ud83d\udcaa @dejongfrenkie21: \u201cI\u2019m really excited to start a new season in the @ChampionsLeague\u201d https://t.co/cIUlIRpseP \ud83d\ude0d https://t.co/wSuiSUGAjj \ud83d\udc10 https://t.co/K32cqMaMo1 \ud83c\udfc6 @ChampionsLeague 19/20\n\ud83d\ude4c Barca's fixtures\n\ud83d\udcf2 Full story: https://t.co/HydnHvvNzD https://t.co/yz9EdJ8h10 RT @jmbartomeu: All of our support and compassion goes to @luisenrique21, his wife and all of his family at this particularly painful time.\u2026 Our condolences and all our sympathy for @luisenrique21 and his family at this very difficult time. RIP Xana.\nhttps://t.co/huTNMXxEu2 This @ChampionsLeague will be... https://t.co/rpctK1JRs7 BE READY \ud83d\udc4a https://t.co/IaeVR1a7sS \u2b50 Leo #Messi \u2b50\n\ud83d\ude0d Best striker for the 2018/19 season\n\n\u2b50 @DeJongFrenkie21 \u2b50\n\ud83d\ude0d Best midfielder for the 2018/19 season\n\n\ud83c\udfc6 #UEFAawards https://t.co/94rQcazs1X \ud83d\udc4b See you at Camp Nou in the @ChampionsLeague group stage!\n\ud83d\ude4c Let's hope they are great matches \u26bd\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @BVB\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 @Inter\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff @slaviaofficial\n\n\ud83d\udc4f #FairPlay https://t.co/UIGfCk8G4j \ud83c\udfc6 Group stage @ChampionsLeague\n\u2705 GROUP F:\n@fcbarcelona\n@BVB \n@Inter \n @slaviaofficial\n\nWhat do you think?\n#UCLDraw https://t.co/9liZMuWXvU \ud83c\udfc6 Group stage @ChampionsLeague\n\u2705 GROUP F\n\ud83c\udd9a Third opponent: @slaviaofficial \n#UCLDraw https://t.co/iZOw4O0XQF \u2b50 Leo #Messi \u2b50\n\ud83d\ude0d Best striker for the 2018/19 season!\n\ud83d\udc4f Congratulations!\n\ud83c\udfc6 #UEFAawards https://t.co/Wxedhshhyo \ud83c\udfc6 Group stage @ChampionsLeague\n\u2705 GROUP F\n\ud83c\udd9a Second opponent: @Inter  \n#UCLDraw https://t.co/0Bj7LWnsQC \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/9BWalqXJr0 \u2b50 @DeJongFrenkie21 \u2b50\n\ud83d\ude0d Best midfielder for the 2018/19 season!\n\ud83d\udc4f Congratulations!\n\ud83c\udfc6 #UEFAawards https://t.co/fTFwcdhqCN \ud83c\udfc6 Group stage @ChampionsLeague\n\u2705 GROUP F\n\ud83c\udd9a First opponent: @BVB \n\nWhat do you think? \ud83e\udd14\n#UCLDraw https://t.co/k94DWt5vHd \ud83c\udfc6 Group stage @ChampionsLeague\n\u2705 @FCBarcelona \u27a1 GROUP F\n#UCLDraw https://t.co/EdfDXo05TL \ud83d\udd25 LIVE | #UCLDraw \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f Watch the @ChampionsLeague draw in our special show! https://t.co/BB8S9O4Psm \u23f0 #UCLdraw https://t.co/5PcRPHAL7w \ud83d\udd1c #UCLDraw \n\ud83d\ude04 @DeJongFrenkie21 https://t.co/nQWNPyihWI \ud83d\udccd Return to El Sadar \n\u26bd #OsasunaBar\u00e7a \n\nhttps://t.co/Kx1v2YDf6D \ud83d\ude81 \ud83d\udc10\n\ud83d\udccd M\u00f3naco https://t.co/yqXfNojfFM \u23f0 Two hours out from the #UCLDraw\n\ud83e\udd14 What are your predictions and hopes? \n\ud83d\udcf2 Remember, you can follow it minute-by-minute with our special show: https://t.co/e8fyC9A1fS https://t.co/tbl19rHctT \ud83e\udd81 @antogriezmann \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/yyBXGaQl46 \ud83d\udca5 @samumtiti https://t.co/Q2wJG1dMVf \ud83d\udc19 @5sergiob https://t.co/7VW6h3Y3sN \u2705 Winning team \ud83d\udc4d https://t.co/pmsk0nI00N \ud83d\udd1c @ChampionsLeague \n\u2705 We know all the teams that have qualified for the group stage!\n\u2753 Which rivals do you prefer? Vote here! \n\ud83d\udc49 https://t.co/Dn6k3mRKjt \u23f0 Not long until the #UEFAChampionsLeague group stage draw\n5\ufe0f\u20e3 Here are five things you should know\ud83d\udc47\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/Z34xMSERZV Together \nEveryone \nAchieves \nMore \n\n\ud83d\udcaa \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XHNKi7ZEHl \ud83d\udeeb @mterstegen1  \ud83d\udeeb https://t.co/A0eZrsbnFC 5\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 facts about the #UEFAChampionsLeague \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/u8MfinKlb1 \ud83d\udc40 Focus: #OsasunaBar\u00e7a \u26bd\ufe0f\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  @AntoGriezmann https://t.co/G3tO0cbcRg \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @arthurhromelo \ud83d\udcaa https://t.co/OhYhTFBZEn \ud83d\udcaa Back to work! Next mission: #OsasunaBar\u00e7a, Saturday 5pm CEST in @LaLigaEN \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \nhttps://t.co/I1YitgUvsR \ud83e\udd29 Yesterday was a very special night at Estadi Johan Cruyff. \n\ud83d\udcf2 Find out all the details here: https://t.co/NLDjEGXrN3 https://t.co/qtMNSrGw07 \ud83c\udfa5 An exclusive tour of the Johan Cruyff Stadium\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/lj2CXuTNgs \ud83d\udccd Johan Cruyff Stadium\n\u26bd @JordiCruyff @JohanCruyff \n\ud83d\udc4f A special day https://t.co/6ZY4APl3rk \ud83d\ude4c https://t.co/JnCKjI5TIl \ud83d\udd1f players who have played for both Ajax and Bar\u00e7a \n\ud83e\udd14 Can @DeJongFrenkie21 guess them all\u2753\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/VWATbyflVI \ud83c\udfdf @JohanCruyff Stadium\n\ud83d\udc4d @JordiCruyff https://t.co/BAPcGQbtrz We \ud83d\ude0d https://t.co/4HktiapMlP Home, sweet home \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @FCBarcelonaB \n\ud83d\ude4c @FCBfemeni \n\ud83d\udcaa@FCBmasia https://t.co/T3WaiVFGyq \ud83d\ude4c @SergiRoberto10 @Carles5puyol @DeJongFrenkie21 Leo #Messi @marta_torre5 https://t.co/QkirKX2fum Present and future \ud83d\udc99\u2764\n Johan Cruyff Stadium. A stadium in which to dream. \nhttps://t.co/d852PN5AkL Forever @JohanCruyff https://t.co/W5nf2nxtqU \ud83d\ude0d An unforgettable day. A day to remember\n\ud83c\udfdf Johan Cruyff Stadium is now a reality!\n\nhttps://t.co/D0yfPaH2Pc \ud83d\udccd Estadi Johan Cruyff\n\u26bd @JordiCruyff \nA historic moment \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/aBfEzKGsqt \ud83d\udccd5,214 spectators at the Johan Cruyff Stadium. \n\ud83d\udc4f Thank you all for your support \ud83d\udc4f RT @jmbartomeu: This evening we round off two historic days for Bar\u00e7a fans; yesterday, the unveiling of the statue in memory of Johan Cruyf\u2026 \ud83d\udccd Half-Time\n\ud83d\udc49 Inauguration of the Johan Cruyff Stadium\n\u26bd\ufe0f U19A - Ajax (0-1)\n\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Naci Unuvar (37\u2019)\n#FCBMasia #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/kYkGoYVMRR \ud83e\udd29 Welcome to the Johan Cruyff Stadium! https://t.co/u8BsbE6oXB RT @FCBmasia: [\ud83c\udfa5 LIVE]\nFollow the match live between U19A and @AFCAjax, the opening game at the Johan Cruyff Stadium \n\n\u25b6 https://t.co/3UONd\u2026 \ud83d\udcf7 Commemorative plaque unveiled at the Johan Cruyff Stadium \ud83d\ude4c https://t.co/gv1DcAfJfm \u26bd An honour for @JordiCruyff\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Johan Cruyff Stadium - inaugurated https://t.co/98QlHS9AFK [\ud83c\udfa5 LIVE]\nFollow the inauguration of the  Johan Cruyff Stadium and the match between Bar\u00e7a U19A and Ajax U19\n\n\u25b6 https://t.co/Z9ZA6UEff5 https://t.co/UJFuaygeii \ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\ud83d\ude4c @SergiRoberto10, @5sergiob, Leo #Messi, @3gerardpique &amp; @DeJongFrenkie21 https://t.co/hDk1eADX2P A historic day \ud83c\udfdf\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \nhttps://t.co/vj1zra7mFu \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\n\ud83d\ude4c Everything is ready for the new Johan Cruyff stadium to open its doors \ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nhttps://t.co/6ysYhQ0TZt \ud83c\udfdf Estadi Johan Cruyff opens today.\n\ud83d\ude4c This is how it came to life. https://t.co/W4Gn5osJa8 \ud83e\udd14 Can @DeJongFrenkie21 guess \ud83d\udd1f players who have played for both Ajax and Bar\u00e7a? https://t.co/z8xlCMJYxP \ud83e\uddd0\ud83c\udfdf See the tour inside the Johan Cruyff Stadium before anyone else https://t.co/Ohtl2oAYE9 This afternoon the first piece of the 'Espai Bar\u00e7a' opens: the Johan Cruyff stadium\n\n\ud83c\udfa5\u23f0 Follow the opening ceremony live at https://t.co/fg65RrYoK4 from 8.30pm CEST https://t.co/GuZ7B6VCOS \"When you step on to the pitch look at the stands,\nbecause all of this is for you.\nSo, go out there and enjoy yourselves\".\n\n\ud83c\udfdf Johan Cruyff Stadium is a reality. Forever @JohanCruyff \u2728 https://t.co/Vq4s8dsehe FC Barcelona ... One big family \ud83d\ude0d https://t.co/flVWXssiX3 \ud83e\uddd0 Which player is it?\n\n1\u20e3 Groningen\n2\u20e3 Ajax\n3\u20e3 PSV\n4\u20e3 Bar\u00e7a\n5\u20e3 Feyenoord\n\nCan @DeJongFrenkie21 get it right\u2753\n\nhttps://t.co/PUpu44kyCf Today is a very special day \u2728\ud83c\udfdf \n\nThis evening we're opening the new @JohanCruyff Stadium, the new \ud83c\udfe0 of @FCBFemeni, @FCBarcelonaB and the U19A team (@FCBMasia) https://t.co/6Gb5YzuKYz \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @BarcaAcademy  https://t.co/49aci2oeoY \ud83d\ude4c @arthurhromelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/bm6WhxV2vA \ud83d\ude4f @dejongfrenkie21 @rafinha https://t.co/4U8WLdG6Zs \ud83d\udc4f Check out the rondo at the start... WOW! https://t.co/2jCr0nGWiO Wow \ud83d\ude0d\n\u2b50\ufe0f \u2728\u2728\u2728\u2b50\ufe0f https://t.co/VqrWsSYCC8 \ud83d\ude18 @JordiAlba \ud83d\ude0d https://t.co/LFgZnPLblq Today a statue. Tomorrow a stadium. Always remembered.\n@JohanCruyff  https://t.co/TrU82CNkG3 RT @JohanCruyff: The new Johan Cruyff statue has been revealed tonight outside Camp Nou! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc #CruyffLegacy https://t.co/KNmrkrGKl6 \ud83d\udccd Camp Nou\n\u2728 \u201cGo out and enjoy yourselves\u201d\nLegend @JohanCruyff \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/ZvvI6GIOAM \ud83d\udd0a Josep Maria Bartomeu: \"This statue shall be a permanent reminder of @JohanCruyff and what he represents. Johan Cruyff is a very important part of our history, essence and sentiment\u201d https://t.co/WON9QJmgEi \ud83d\udd0a Jordi Cruyff: \"This statue brings pleasure and pride to the whole family. We would like to thank everyone who made it possible. And it is in a very special place for him, where he spent a lot of time as a player and manager\u201d https://t.co/UmL7qgGEdz \ud83c\udf88 When you are 16 years of age and playing at Camp Nou https://t.co/dEE1epHQY4 \ud83d\udcc5 March 2018 - August 2019\nTime-lapse: this is how the Johan Cruyff Stadium has evolved \ud83d\udcab\ud83c\udfdf https://t.co/zAopIZjW48 \u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udcf9 INSIDE VIEW \ud83d\udc40\n\ud83d\udcf2 Full video: https://t.co/HiqVWis0TW https://t.co/kjYt166rvd \ud83d\ude4c Carles P\u00e9rez scored his first goal at Camp Nou during #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\ude0e He has scored plenty more at @FCBMasia - take a look for yourself! \ud83d\udc40 https://t.co/34H5gpYO8r Ansu Fati \ud83e\udd29\n\ud83d\udd1d G\u26bdALS at la @FCBmasia https://t.co/ZqHDhS5gq8 RT @FCBfutbolsala: \ud83d\ude31 Mamma Mia, @Ferrao11futsal! \ud83c\udfa9\ud83d\udc4f https://t.co/nWf0ZNPfw4 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/vgTHaYEWJ3 \ud83d\udd25 HIGLIGHTS \n\u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udcf2 https://t.co/SSYcM5M2t4 \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Teamwork https://t.co/AQQsoH84bF . @FCBarcelona wish to sincerely apologise for any offence caused to Real Betis and their supporters regarding a tweet sent out on Sunday evening. No disrespect was intended, but we were wrong to publish it on a night that was very special for Junior.\nhttps://t.co/JyvRDw7cuQ \ud83d\udc4d #MondayMotivation \ud83d\ude4c https://t.co/gR918YK9Gs \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Training plan for the week ahead \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/KFJzBWd2tw 3\ufe0f\u20e3 is the magic number\u2757\n\u26bd @kingarturo23 \n\u26bd\u26bd @AntoGriezmann \n\u26bd C. P\u00e9rez\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6aCgyUiMGW \u26bd That feeling when the ball hits the back of the net \u26bd\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/L6jef5Ggkz \u2656 Our rook \ud83d\udc47 https://t.co/nt1SalbpJl A 5\ufe0f\u20e3\u2b50 performance at the Camp Nou!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/22NLkXJO0P \ud83d\ude4c @5sergiob  \u27a1 @JordiAlba \u26bd\ud83d\udca5 https://t.co/O4WNRTliDc RT @AntoGriezmann: Que bonito es marcar en el Camp Nou! Gracias por vuestro apoyo cul\u00e9s, que brillen nuestros colores! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/cv\u2026 When you score your first goal at the Camp Nou\n\ud83d\udc99\u2764 Carles P\u00e9rez https://t.co/T0HXJbo7MH \ud83e\udd29 D\u00e9j\u00e0 vu, @AntoGriezmann \ud83d\udca5 https://t.co/Z9Et91IaBp The first magical night for @AntoGriezmann at the Camp Nou \u2728 https://t.co/HMRET0CEtd \ud83d\udc47 Follow the post-match at BAR\u00c7A LIVE | #Bar\u00e7aBetis (5-2) https://t.co/2i4dCi5zbp \ud83d\udd90\ud83c\udffb Junior knows \ud83d\ude09\n\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/eNhaW7FEOk Full-Time: 5-2 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Iac8UVvTZU \ud83d\udd01 Min 79: Third change for Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Junior\n\ud83d\udd3d Rafinha\n\nJunior debuts in an official match for the blaugrana \ud83d\udd1d\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/Y19ctBOtQ6 \ud83d\udd01 Second sub for Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Ansu Fati\n\ud83d\udd3d C. P\u00e9rez\n\nAnsu Fati becomes the second youngest debutant in the League with Bar\u00e7a \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/TKBvlAuJXK Loren scores (5-2, min 78)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis MANITAAAAA!!!! \n\nWhat a strike @kingarturo23 \n\n(5-1 min 76)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Yj178jPeWZ First change - min 73\n\n\ud83d\udd3c @kingarturo23 \n\ud83d\udd3d @5sergiob \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis Live scenes from the Camp Nou!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Bar\u00e7aBetis https://t.co/MgdBNmzDMr IT'S FOUR!!!! Vintage Bar\u00e7a! @JordiAlba  (4-1, min 60)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4CZaPFRDcm HOW ABOUT THAT CARLES P\u00c9REZ! (3-1, min 56)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/ASJk9BdKa4 OH MY WORD!!! GOLAZOOOOOOO!! Take a bow @AntoGriezmann (2-1, min 50)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/aDzwRIkihu \u23f0 The second half has started!\n\u26bd FC Barcelona 1-1 Betis\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Let's go, Bar\u00e7a!\n#Bar\u00e7aBetis https://t.co/GGO87X0T0o \ud83d\udc65 79,159 spectators at the Camp Nou \ud83d\ude4c\nThank you for your support! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc4f #Bar\u00e7aBetis https://t.co/QuqetpVry6 \ud83d\udccd Half-time at the Camp Nou!\n\u26bd FC Barcelona 1-1 Betis\n\ud83d\udc5f Fekir / Griezmann\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/fpTNzHv0NS \u26bd @AntoGriezmann\n \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FOR\u00c7ABAR\u00c7A https://t.co/YhUfQKnjtW THAT'S MORE LIKE IT!!!!!! GET IN @AntoGriezmann \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/ZLympgle78 Minute 15: Fekir scores (0-1)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis \u26bd\ufe0f The game is under way at Camp Nou!\n#Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 This afternoon, FC Barcelona and CUPRA have formalised a sponsorship agreement for the next five years\n\n#CUPRAxFCBarcelona\n\nhttps://t.co/zwNUX7wclq #Bar\u00e7aBetis | BAR\u00c7A LIVE: Warm up &amp; Match Center https://t.co/2i4dCi5zbp 5\u20e30\u20e30\u20e3 Official matches for @3gerardpique  with Bar\u00e7a. \nLegend \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/R7TQy7owI1 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#Bar\u00e7aBetis \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc4b @clement_lenglet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/wA8vFosMeQ \ud83d\ude4c First @LaLiga game of 2019/20 at the Camp Nou\n\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aBetis \nAre you guys ready? \ud83d\ude0f https://t.co/38ONEWh6gt 4\ufe0f\u20e3 hours until #Bar\u00e7aBetis \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udc47 Find out where you can see the game \ud83c\udf0d\u26bd \n\nhttps://t.co/VKddxhjLdq \ud83d\udcdd PREVIEW\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udccd Camp Nou\nhttps://t.co/BXDPBG1ESy \ud83d\udd25 MATCHDAY!\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\u26bd FC Barcelona v Betis\n\u23f0 9:00PM CEST\n\ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/XK9DMcorIi \u26d4 No way through \u26d4\n\ud83d\udcaa @samumtiti \ud83d\udcaa https://t.co/feSeh7TOAL \ud83d\udccb Find out who is in the squad\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\nhttps://t.co/tZHfTfVFt2 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 That look, though. #TodiBEAST https://t.co/BGZEIGoqAo De shield. https://t.co/syKjv2PwPB Tomorrow \ud83d\udcad https://t.co/CnXYngkIWd \ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/NT9wr4iW7i Ansu Fati - 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 years old. In the match squad for tomorrow. https://t.co/ACAIpZiI32 \ud83d\udccb SQUAD\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/97w8oxFUkd \ud83d\udd0a Valverde: 'Betis are a team that have the strengths to be near the top'\n\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udc49 https://t.co/xeJjE248kt \ud83d\udc48\n\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis https://t.co/qrRG0WOO0K \ud83d\udcf9 LIVE | Watch the first 15 minutes of the final training session before #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udc49 https://t.co/lIvabKOJOJ \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"Gerard Piqu\u00e9 is an important player in the team and for the club. Playing his 500th game says a lot about his career and regularity as a historic Bar\u00e7a player\" #Bar\u00e7aBetis https://t.co/Q0nbXaclJh \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"Betis are a team that have many options to allow them to be towards the top of the standings, but we have the obligation to add the three points\" #Bar\u00e7aBetis https://t.co/W5qsByDY33 \ud83d\udd0a LIVE | Watch Ernesto Valverde's press conference before #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udc49 https://t.co/1FQ8vl8C8m \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/YXFmoBge6Q \ud83d\udde3 @ctello91\n\ud83d\udcdd His time at Bar\u00e7a, Bar\u00e7a 2019/20, #Bar\u00e7aBetis and much more in this exclusive interview \ud83d\udc47\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 # For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/8HZ5cyuRAI \ud83c\udf0d\u26bd #Bar\u00e7aBetis https://t.co/cf7al8z12E \ud83d\udd1c5\u20e30\u20e30\u20e3 @3gerardpique \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \nhttps://t.co/nYuOLlhlPJ \u2654 Ke2 https://t.co/hQ2htIJ1Dq Leo #Messi &amp; @AntoGriezmann\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Rd7fu6X0t7 Team\ud83d\udd34 or Team\ud83d\udd35 ? #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/bzsAYEvfUm \ud83d\udc53There's still time to swot up on Bar\u00e7a vs. Betis stats and facts ahead of Sunday's game. Here's our handy guide to the Matchday 2 fixture:\n\nhttps://t.co/LR73IP8RKi A \u26bd in good hands \ud83d\udc51 #Messi \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/bmuLDGOkRh New album dropping soon https://t.co/dPMxVGrfFj \ud83d\ude31 What a play by Ilaix Moriba! \ud83c\udf2a\u2620\ufe0f @FCBmasia https://t.co/3j3E5SE4sf \ud83d\udcf1 Enter the draw to win the Limited Edition OPPO Bar\u00e7a Phone \ud83d\udc49 https://t.co/waWekv6o7O https://t.co/IFeMnPz8Qh \ud83d\udd1c5\u20e30\u20e30\u20e3 @3gerardpique \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/AcVMMR6HlI \ud83c\udf0e\u23f0\ud83d\udcfa #Bar\u00e7aBetis \nIs the information correct for your country?\nLet us know in the comments\u2935\nhttps://t.co/eHP4DZuveN Happy birthday, @JuniorFirpo03! \ud83e\udd17\ud83c\udf82\ud83c\udf88 https://t.co/nay1vBMnsD \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @CP3 \ud83c\udfc0\u26bd https://t.co/oKYwUoZP1h \ud83d\udc4f It was a pleasure having you here, Chris!\nhttps://t.co/n80FW6lDI1 \u26bd @DeJongFrenkie21 \ud83d\udcaa https://t.co/8dRq5GHZNm Good to see you back with the ball, Leo \ud83e\udd29 https://t.co/Kv38od9jma \ud83d\udcd2 Dates for your diaries:\n\n@GranadaCdeF (A) Saturday 21 Sept @ 9.00pm CET \n@Eng_Villarreal (H) Tuesday 24 Sept @ 9.00pm CET\n@GetafeCF(A) Saturday 28 Sept @ 4.00pm CET https://t.co/kKJEQIr5OE People: What's up?\n\nEveryone: Fine, thanks\n\nMarc: https://t.co/jgQMgzHXkB \ud83c\udfc0 What are you saying, @AntoGriezmann? https://t.co/Xry13TGSjk https://t.co/ml0ZtnUwXB \ud83d\ude0a #Messi \n\ud83d\udc40 @AntoGriezmann \n\u26bd\ufe0f @JordiAlba https://t.co/6nW5zKaGZh \ud83d\udc4f Back in training with the group \ud83d\ude0d https://t.co/D2Nk5FFNXm \ud83d\udcaa\ud83d\udc40 https://t.co/yl0tpTkmhq \ud83d\udccc KICK OFF TIME CONFIRMED\n\ud83c\udfc6 @LaLigaEN - Week 5\n\u26bd\ufe0f Granada v Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 September 21\n\u231a\ufe0f 9.00pm CEST https://t.co/9zgZdtnCM2 \ud83d\ude31 Ansu Fati trained today with the first team. He's 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 years, 9\ufe0f\u20e3 months, and 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 days. What were you doing at 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3? https://t.co/g4fEJyY8Pr \ud83d\ude31 The Battle: @CP3 vs @AntoGriezmann. Who wins? \ud83e\udd14 https://t.co/BtyxeHcdOG \ud83c\udfc0 Special guest at training today. Thanks for your visit, Chris Paul! \u270c\ufe0f https://t.co/gCDzrY8bAO \ud83d\udd25 @arthurhromelo &amp; @DeJongFrenkie21 \ud83d\udd25\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/fXMmVpaz1l \ud83d\udc5f\ud83d\udca5\u26bd\ufe0f This Sunday \ud83d\udc49 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/qX3f3xucJl \ud83d\udcaa\ud83c\udffd Two games and two wins for this team in training today! https://t.co/eQlbXYoAbk \ud83d\udd0e Two fine clubs and several players have had the honour of playing for both ... But do you know who?\n\n\u2705 Let's find out! \ud83d\udc49 https://t.co/9J4lLd04KM \ud83c\udfdf On 27 August the new @JohanCruyff Stadium will be officially opened, the first element of the 'Espai Bar\u00e7a' \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/nOeS8aqPSU \u2b50\u2b50 https://t.co/3zVrUUMhm9 \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Morning session https://t.co/V03nntHV4q \ud83d\udca8 I feel the need... the need for speed! @JordiAlba \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/G7c8V2cWY1 Nobody gets out of this one. Them's the rules! https://t.co/5UzlTTshb3 Blood, sweat, and tears. \ud83d\udcaa https://t.co/3I2qkJ3i5M FC Barcelona player @Dembouz has been diagnosed with a strain to his left hamstring, and is set to miss the next five weeks with the injury \n\n https://t.co/I5zJTcsz5e \ud83d\udc51Leo Messi's spectacular goal against Betis from last season is up for FIFA's Pusk\u00e1s Award!\n\nhttps://t.co/8oQbOHZAyL Agreement with @FCBayern for the loan of @Phil_Coutinho\nMore details: https://t.co/YWy78OmRnU https://t.co/6J5DN00SmC \ud83d\uddd3\ufe0f Here's what's happening for the week ahead \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zoxoEJxd6o\n#For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udc99\u2764 FOR\u00c7A BAR\u00c7A!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd Next challenge \ud83d\udc49 #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udcc6 Sunday, 25 August (9 pm CEST)\n\ud83c\udf9f Tickets \ud83d\udc49 https://t.co/Gn4wtYHT3N https://t.co/zIa60VSemP \ud83d\uddd3\ufe0f Training agenda for the week ahead \ud83d\udc47\nhttps://t.co/8AECWdkUuH\n#For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83e\udd29 @Rafinha \n\ud83d\udccd San Mam\u00e9s\n\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/G17TtU2j15 \ud83c\udf82 Happy Birthday, @ThierryHenry! \ud83c\udf81 https://t.co/i7pNidQcXf \ud83d\ude4f The victims of the Barcelona and Cambrils attacks will never be forgotten #17A https://t.co/2qZDqcpVka [INJURY NEWS] Tests carried out on Saturday morning have confirmed that @LuisSuarez9 has an injured right calf. His recovery will dictate his return to action. https://t.co/QeXdD3gMii \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS | #AthleticBar\u00e7a\nThe first match of the @LaLiga season\n\nhttps://t.co/3S91n41JEq \u26bd MATCH REPORT - Out of luck at San Mam\u00e9s\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/ygsPoOCK5K Full-time at San Mam\u00e9s (1-0) #AthleticBar\u00e7a https://t.co/npsWWdWuHR \u26bd Goal Aduriz, (1-0, min 89) #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udd04 Final sub for Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Carles P\u00e9rez\n\ud83d\udd3b Sergi Roberto\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a https://t.co/KDWsoMp7fm \ud83d\ude31 Min 70: Rakitic goes close! Let's go Bar\u00e7a, 20 to play! \n#AthleticBar\u00e7a \u2757@LuisSuarez9 has a muscle injury in his right leg. He will have more tests tomorrow to determine the exact extent of the injury. https://t.co/Yn1PkLKaii @Rafinha hits the post again! His shot is deflected by Unai N\u00fa\u00f1ez onto the woodwork.\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a https://t.co/sNATbMgvdp \ud83d\udd04 Second change for Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Rakitic\n\ud83d\udd3b Ale\u00f1\u00e1\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a \u26bd #AthleticBar\u00e7a\n\ud83d\udccd Half-time at San Mam\u00e9s! (0-0) https://t.co/nAN1s6OuQa \ud83d\ude31\ud83d\ude31 @Rafinha hits the woodwork !! Unai Sim\u00f3n deflects the ball to prevent the goal\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udd04 Min 37: Su\u00e1rez can't continue and has to leave the field \n\n\ud83d\udd3a Rafinha\n\ud83d\udd3b Su\u00e1rez\n\n\u26bd #AthleticBarca \ud83d\ude31 @LuisSuarez9 Against the post!\n\u26bd #AthleticBarca https://t.co/hwOT2tKnDQ 2\u20e3 saves that deserve a round of applause @mterstegen1 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/O0lmGYpKlz \u26bd # AthleticBar\u00e7a\n\ud83d\udccd Kick off!\n\n\ud83e\udd14 Who do you think will score Bar\u00e7a's first goal of this league season? https://t.co/jCBJbHUIKn \ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE \ud83d\udd25\ud83d\ude4c Warm up &amp; Match Center\u26bd\ufe0f #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udcf2 https://t.co/NWsODr8M5B\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/7AEW2HmC8I \ud83d\udc4b \u00a1Hola, San Mam\u00e9s! #AthleticBar\u00e7a https://t.co/JVgDkYWWIP #LaLiga debuts with \ud83d\udd35\ud83d\udd34 for @DeJongFrenkie21 and @AntoGriezmann https://t.co/PWDFrlEvwj \ud83d\udc65 Subs: I. Rakitic, Sergio, Rafinha, Umtiti, Junior, I\u00f1aki Pe\u00f1a and C. P\u00e9rez #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#AthleticBar\u00e7a Not long now! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \n\nHere's a reminder of where you can see #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udcfa\n\nhttps://t.co/ae4S85q0LH \ud83c\udfc0 @joshhart visits the Camp Nou \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n@NBA @NBAspain https://t.co/lJnXZTz18a 1\ufe0f\u20e3, 2\ufe0f\u20e3 or 3\ufe0f\u20e3? We're ready \ud83d\ude80 https://t.co/ZbFT2FHesC \ud83d\udd2b\ud83d\udca5 @LuisSuarez9 \n\ud83d\udccd San Mam\u00e9s\n#AthleticBar\u00e7a https://t.co/wIWsX0ju73 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 The reigning @LaLigaEN champions have arrived in Bilbao for their season opener.\n\ud83d\ude4c Thanks for the great welcome! https://t.co/RjtruySNSM \ud83d\udc4b Bilbao\n#AthleticBar\u00e7a https://t.co/u2qaQ0OxJU Next stop \u2708 Bilbao\n\ud83d\udd1c @LaLigaEN \n#AthleticBar\u00e7a https://t.co/LyL01ErMBs \ud83d\udd25 MATCHDAY! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfdf San Mam\u00e9s\n\u26bd Athletic v FC Barcelona\n\u23f0 9:00PM CEST\n\ud83d\udcf2 #AthleticBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/CIvsW1Q1s5 \ud83d\udca8 @LuisSuarez9 in pole position \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/z3LDpd82vq Ball control. Always. https://t.co/k1n1yVk9yo \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Brothers in arms \ud83d\ude4c\n@kingarturo23 @JordiAlba https://t.co/t5OPhX7GZU \ud83d\udeeb BUSINESS CLASS https://t.co/xyXBemgMP1 \ud83d\udccb SQUAD\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf  San Mam\u00e9s\nThis is the first list for our La Liga debut! \ud83d\udc47 https://t.co/zH7r3jSF2n \u26bd\ud83d\udcaa Watch the first 15 minutes of the final training session before #AthleticBar\u00e7a\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Xfhhvw4aYd \ud83d\udc48 https://t.co/hOxuFcaNG0 \ud83d\udd0a Valverde: \u201cThe team have done well in this pre-season. I'm happy\"\n\nhttps://t.co/U8D3xucyrL \ud83d\udd0a Valverde: \"Our goal is to repeat what we did last year in the league. We know that continuing to win is difficult, but we will try to achieve it.\"\n\nhttps://t.co/iQ387JEfrz \ud83d\udd0a Valverde: \u201cStarting at San Mam\u00e9s is complicated. We know the potential of Athletic Club. They've maintained the dynamics of last year and we will have to be focused\u201d \n\nhttps://t.co/mhYLkLsesx \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f Follow Ernesto Valverde's press conference LIVE: \n\nhttps://t.co/jSeyNuUUrN \u270c @AntoGriezmann \ud83d\ude0d https://t.co/AOvpDVNq9U You know who \ud83d\udc10\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/RsHTKJN4b3 \ud83d\udd0e\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2 Worked out how you are going to watch @LaLigaEN matches this season?\n\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f Let's see if our guide can help you! \ud83d\udc47 https://t.co/RuecjXRxmi \u00a9 Our captain \ud83d\ude0d https://t.co/MlmQbREfzD \ud83d\udd1c @LaLigaEN begins tomorrow!\n\ud83c\udfdf You know all about Bar\u00e7a, but what about the other teams? \ud83e\udd14\n\n\u2705 Time to find out \ud83d\udc49 https://t.co/puBLcoK83J \u270b @JuniorFirpo03 \ud83d\ude01 https://t.co/HzkATswDM9 RT @FCBfemeni: \ud83c\udfa5 [HIGHLIGHTS] @ArsenalWFC - @FCBFemeni (2-5) #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/BsBTcscGpW \ud83d\udcf9\ud83d\udcf8 The 2019/2020 season is about to start... are you ready? \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/kYsUN4KnIf Happy Independence Day to all Bar\u00e7a Fans from India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 https://t.co/d3Q7CePf8k @joshhart \ud83d\ude0f \ud83d\ude31 @LaLigaEN starts in 2 days. How excited are you? \u2b07\ufe0f https://t.co/qaihSo20Nz \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 What goes on tour stays on tour? Not with our cameras around!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/O3uy2PZ22n https://t.co/LlsM2ztmug EXCLUSIVE FOOTAGE \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour, the movie \ud83c\udf7f\n ......... Full video\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/O3uy2PZ22n https://t.co/zoRef4cm34 \ud83d\udc40\ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f @AntoGriezmann https://t.co/fiLiRvdVsR \ud83d\udcaa @3gerardpique https://t.co/kpqq8cLQaI \u2764 or \ud83d\udc9b? https://t.co/vfhN3CQb87 \ud83c\udf9e 6 days in the US left plenty of memories. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83e\udd29 Sit back and enjoy the tour movie!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/O3uy2PZ22n https://t.co/NQcG4IyHDW \ud83d\udd2b EL PISTOLERO at San Mam\u00e9s \ud83d\udd25 \n\ud83d\udca5 @LuisSuarez9  \u2604 https://t.co/THQx1M2WsI \ud83d\ude00 @Dembouz \ud83d\ude00 https://t.co/BVoH2M9ofA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83d\ude42 https://t.co/tade5Q9tJ0 \ud83d\udd1d\u26bd All in a day's work at the Ciutat Esportiva... https://t.co/QQAXDnPQ4e \ud83d\ude00 @kingarturo23 \ud83d\udc49 https://t.co/4QMjxV7A3K \u23f1 9\u20e30\u20e3 seconds challenge \n\ud83d\ude02 @AntoGriezmann \ud83d\ude0e\ud83d\udc83\ud83d\ude1c https://t.co/gi0EHPfblX \ud83d\udc4f\ud83d\ude00 Today's winners! \ud83e\uddc0 Say cheese!  #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/fPpsV0g0KL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 French connection \ud83e\udd29 https://t.co/xBD3ld7Et9 The time has come... \ud83d\ude0e\n\ud83d\udd1c @LaLigaEN https://t.co/vwH4h4XHFo \ud83d\udc50 FRIENDS \ud83d\ude01 https://t.co/7NWKKz9gqH [LATEST NEWS\u2757]\n\ud83d\udcaa A successful operation for @Neto_Murara  \nAll the details \ud83d\udc47 https://t.co/Ff0tbkcT7Z \ud83d\ude01 Birthday boy @RiquiPuig \ud83c\udf82 https://t.co/TKJlLmVDiF \ud83e\udd29 Looking forward to @ LaLiga\u2753\n\nhttps://t.co/0IYih0mQK8 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 years of opening day victories\nWill it be 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 in a row\u2753\n\ud83d\udd1c #LaLiga\nhttps://t.co/oLwdIKlTXO \u26bd 5\u20e3 games\n \ud83c\udfdf 5\u20e3 stadiums\n\ud83d\udc65 4\u20e3 teams \n\ud83d\udd25 1\u20e31\u20e3 GOALS \ud83d\udd25 https://t.co/ax7Vd5Pjmy \ud83d\udd19 #OnThisDay\n15 years ago today, @setoo9 was presented as a Bar\u00e7a player \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/RdPUm1glY3 \ud83d\udd1c @LaLiga\n\ud83e\uddd0 Let's do it again! https://t.co/XfchbzolBr \u2757 @Neto_Murara to undergo surgery on scaphoid bone in left hand\n\nFull story \ud83d\udc49 https://t.co/owCzvzFYxW https://t.co/chKCiWdXS2 \ud83d\udcaa @kingarturo23 https://t.co/a5Jy4OhCga \ud83c\udf82 Happy birthday, @arthurhromelo! \ud83e\udd17\n\ud83d\udc47 Send your birthday wishes \ud83d\udc47 https://t.co/dUl4mHKCj9 \ud83d\ude4c #MondayMotivation\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a! Bar\u00e7a! Bar\u00e7a! https://t.co/xHDCm829GW \ud83c\udfc8 QB \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @clement_lenglet https://t.co/EFx9T0ab9n WE \u2764 BAR\u00c7A https://t.co/K9exTsiWTX Monday\n\ud83d\udca4 A day of rest\n\nTuesday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nWednesday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nThursday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nFriday\n\u26bd MATCHDAY\n\ud83d\ude4c #AthleticBar\u00e7a (@LaLiga)\n\nSaturday\n\ud83d\udca4 A day of rest\n\nSunday\n\ud83d\udca4 A day of rest https://t.co/spq5avv1XH \ud83d\udca6 @AntoGriezmann \ud83d\udca6 https://t.co/HzUZkMZ9zP [LATEST NEWS] Neto has a scaphoid bone fracture\n\nMore info \ud83d\udc49 https://t.co/AC1JFGhN9N https://t.co/PdzcTnwcQS \ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \ud83d\udd1d scorer in pre-season! \ud83d\ude4c\n3\u20e3games,3\u20e3 goals\ud83d\udd25 https://t.co/ZaP6IpS9ga \ud83d\udc99\u2764 Thank you \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, see you soon! \ud83d\udc4b https://t.co/TfUtVTeHea \ud83d\udca5 @LuisSuarez9  \ud83d\udca5 https://t.co/H4W3i0HDUI The pass. The art. The Bar\u00e7a way. https://t.co/ZlILa0ZdV2 How could it be otherwise after his first goal, Griezmann ended the game against Napoli happy \ud83d\ude4c\n\ud83c\udfa5 Discover how he experienced the Michigan Stadium from inside \ud83d\udc49 https://t.co/FqxRr3BPTf https://t.co/bMudbv44en \ud83d\udc4b Barcelona \ud83d\udeec https://t.co/93Cjbu7y7L ICYMI...\n\ud83d\udcf9\u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/yTTM1Nr7Gs \u2b50 MVP @LuisSuarez9 \ud83d\udd1d https://t.co/RIW7BQjjYC \ud83e\udd19 @samumtiti @Dembouz \ud83d\ude18 https://t.co/lzTKuRzQsF \ud83e\uddd0 @DeJongFrenkie21 watching the highlights of the match!\nHaven't you seen them yet? \ud83d\udcf9\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/Zoii1WSebd https://t.co/134xlI1AHb \u2764\ufe0f Sunday Funday \ud83d\udc4d https://t.co/2FTbq7bxO8 Play for the crest on the front, so they'll remember the name on the back \ud83d\udc99\u2764 @AntoGriezmann https://t.co/U5KSNC2uCc \ud83d\ude4c Eid Mubarak\nhttps://t.co/g0UsxYIYsr \ud83d\udcaa @3gerardpique https://t.co/xizX2dn2vD \ud83d\udc4b See you soon, US! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/r7eB4z4MXn \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Teamwork \ud83d\udcaa https://t.co/Gmzld1zWqf \ud83d\udc4b\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Goodbye Michigan! \n\u2708\ufe0f Airplane mode \ud83d\udd1b https://t.co/4QJSwUXFXd \u26bd\ufe0f \u2764\ufe0f @DeJongFrenkie21 https://t.co/rFi7XYuGw8 \ud83d\udcdd MATCH REPORT\n\u26bd @sscnapoli 0-4 FC Barcelona \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/6JSa9gJmDL \ud83d\udea8 HIGHLIGHTS\n\ud83c\udfc6 Napoli v Bar\u00e7a (0-4)\n\u26bd\ufe0f Luis Su\u00e1rez (x2), Griezmann &amp; Demb\u00e9l\u00e9\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/irr5PRpunx \ud83c\udfc6 Winners! \n\ud83d\ude4c Well done guys! https://t.co/Bd2Xfdluyo \ud83d\ude03 Happiness\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @AntoGriezmann https://t.co/lPbWO7mr7V \u23f0 HAIL TO THE VICTORS! \n\ud83d\udccdMichigan Stadium, @UMich \n\u26bd\ufe0f Su\u00e1rez x2, Griezmann, Demb\u00e9l\u00e9\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n#Bar\u00e7aUSTour https://t.co/OGiY86GUXi \ud83d\udcf6 CONNECTION: STRONG https://t.co/zbCv3vHuIq BAR\u00c7A ARE LIGHTING IT UP HERE AT MICHIGAN STADIUM! @Dembouz scores to make it 4-0 (6-1 agg.)! \ud83d\udc4d https://t.co/LfqQ5XZeoK \ud83d\udd7a When you score your first goal for Bar\u00e7a  \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @antogriezmann \ud83d\ude0e https://t.co/IoTYZrlZJ7 IT'S RAINING GOALS HERE IN ANN ARBOR!!!! @LuisSuarez9 with a clinical finish to put Bar\u00e7a up 3-0! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/vPxPagExyC And @AntoGriezmann makes it 2-0 with HIS FIRST BAR\u00c7A GOAL!!!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/QBoOo0PwFL YESSSSS!! @luissuarez9 \ud83d\udca5\n#NapoliBar\u00e7a (0-1)\n\ud83d\udcf2 Live on @espndeportes\n \ud83d\udc49 https://t.co/I47oQFNMEr https://t.co/mnskiADUTu And @LuisSuarez9 puts Bar\u00e7a up 1-0 after stashing home the rebound following a shot by @AntoGriezmann! https://t.co/Vfva3tkWSq \ud83d\udc9b Today we're wearing the second strip again. \nIf you \u2764\ufe0f it and want it \ud83d\udc49 https://t.co/bFJvRX4UOW https://t.co/U4g7MsZmVp So close! Three big chances in the first half!\nCome, on guys!\n\ud83d\udcf2 Live on @espndeportes\n \ud83d\udc49 https://t.co/I47oQFNMEr https://t.co/TT7yrE4U3V We're scoreless at the half here in Ann Arbor! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nWhich team will break through first? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nMATCH CENTER: https://t.co/LIIbRvqmWu https://t.co/2CofZVdLKk \ud83d\udca5 Demb\u00e9l\u00e9 has a hard shot saved just before the half! https://t.co/AKWMgRjlRc \ud83d\udd1d Bar\u00e7a are running away with possession in this one.\n\ud83d\udccb More real-time stats: https://t.co/7MaiZHjq1x \nhttps://t.co/f5Xn2ZeaKY \u26bd\ufe0f Aaaaaaaand the ball is rolling here at Michigan Stadium in Ann Arbor! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n\u2139\ufe0f MATCH CENTER: https://t.co/Pdzdia9Jxq https://t.co/gwmmHR3ZLP \ud83d\udcaa Come on guys!\n\u26bd\ufe0f Napoli v Bar\u00e7a\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/1xe3R22NKx \ud83d\udc64 XI\n\u26bd\ufe0f @sscnapoli v @fcbarcelona\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/llUhlaHErp \ud83d\udccd Michigan Stadium\n\ud83d\ude4c Let\u2019s go Bar\u00e7a! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/VCUEKL8sDb \ud83c\udfc8+\u26bd\ufe0f What do @NFL players think about Leo #Messi and Bar\u00e7a?? That and more from a pair of Detroit @Lions stars... https://t.co/dHoDVa4s7l Touchdown! \ud83c\udfc8 \nTonight Bar\u00e7a will play in the 2nd biggest stadium in the world. University of Michigan Stadium: capacity 107.601. \ud83e\udd2f https://t.co/ftuCl1ct8W \u26bd MATCHDAY\n\ud83c\udfdf Michigan Stadium \n\ud83d\ude4c Napoli v FC Barcelona\n\ud83d\udcc5 10/8 11:00PM CEST\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udcf2 https://t.co/uVq8kzB3wt\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/riNN2rBc6g It was nice to meet you, @Lions ! \ud83e\udd81\ud83c\udfc8 https://t.co/criOENiVMe \ud83d\udde3 \ud83c\udfc8\u26bd\n@MarvinJonesJr: What team do you find hardest to beat?\n@AntoGriezmann : Bar\u00e7a \ud83d\udca5 https://t.co/F2YrRSfYHs \ud83d\udcdd MATCH PREVIEW \n\u26bd Napoli \ud83c\udd9a Bar\u00e7a \n\ud83d\udccd Michigan Stadium https://t.co/CRHqDOv1np Goals, goals &amp; more goals! \ud83d\udd1d\u26bd\n1\u20e3, 2\u20e3, 3\u20e3, 4\u20e3, 5\u20e3,6\u20e3! \ud83d\udd25\nWhich is your favourite? https://t.co/yixIn41sWh \ud83c\udfc8 Having fun! \ud83d\ude04 https://t.co/hwZAFUizuI \ud83d\ude01 Winning team! \u2764 https://t.co/gq3itzW8D7 QB! https://t.co/tNmrrBIpuQ Bar\u00e7a Family \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/SGSJAvr2UA \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc8 FOOT-BALLERS.\n@Lions https://t.co/BT72Rwixjz \u26bd\ufe0f Last training session in \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udccd Michigan Stadium\n\ud83d\udd1c Napoli v Bar\u00e7a (Saturday) https://t.co/TUm0tXPrG4 \ud83d\udd0a Valverde: \"I'm happy with the players I have. They are all very very good.\" https://t.co/7DZMPcVBhj \ud83d\udd0a Valverde: \"I'd love to have things like last season: that in April we clinched La Liga and we were still alive in the Copa del Rey and the Champions League.\" https://t.co/pBa6vSMS1M \ud83d\udd0a Valverde, pre Napoli-Bar\u00e7a press conference: \"There's a chance we could go with the same starting XI on Saturday as we will against Athletic Club. But maybe not, we'll see.\" https://t.co/lmVtX6nhnj Come on into The Big House at @UMich, the biggest stadium to ever host a Bar\u00e7a match! https://t.co/VZsYF5vvOO Vaya threesome! @arthurhromelo @Phil_Coutinho @kingarturo23 https://t.co/Jtclr7yKJc \ud83d\udc4c Mate, essential for @LuisSuarez9 \n\ud83c\udfa5 Find out how the Uruguayan spends his day!\n\ud83d\udc49 https://t.co/7v0h3RAuiS https://t.co/JRX8JcQk6h \u26a1 Crochet crochet, @Dembouz https://t.co/gB2ihu9eNs \ud83d\udcaa @arthurhromelo &amp; @kingarturo23 &amp; @Phil_Coutinho &amp; @IP_Sotorres1 \n\ud83d\udccd University of Michigan https://t.co/J8RtlBs2dg \ud83d\udea8 @LaLiga confirms the kick-off time for #AthleticBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf San Mam\u00e9s\n 16/08\n\u23f0 9pm CEST https://t.co/0YuqSaBMBj \ud83c\udfaf Leo Messi,  #GoalOfTheSeason 2018/19 by @ChampionsLeague\n\ud83d\ude4c Congrats Leo!\n\ud83d\udc10 #GOATOfFootball https://t.co/jsz5f6wMQx \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Our US fans describe their passion \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83e\udd14 What's yours? https://t.co/CEbHs0OPsS \ud83d\udecc\u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\udf75\ud83c\udf5d\ud83d\ude01\nDo you want to know what a day in the life of @LuisSuarez9 is like?\nFind out here! \ud83c\udfa5\ud83d\udc49https://t.co/7v0h3RAuiS https://t.co/UkDYaM8fn1 \ud83d\udea8 LAST CALL \ud83d\udea8\nWin the second jersey and wear the retro design to commemorate 40 years of \u2018La Masia\u2019, the Bar\u00e7a Academy \n\ud83d\udc49 https://t.co/kWpLiRWaIn https://t.co/rGzGNnvk7r MATS takes @UMich https://t.co/GsV1RKnA6t \ud83d\udcaa @Rafinha somehow IMPROVING his already rock hard obliques. https://t.co/ggKW9XEqH6 Aw shucks! \u263a\ufe0f Thanks for coming out and good luck this season! https://t.co/9zvITKGFOy When @umichsoccer gives us the thumbs up and makes us feel right at home. \ud83d\udc4d https://t.co/gID0USqYkQ \ud83d\udce1 @arthurhromelo: 'I'm better adapted and more mature'\nFULL STORY \ud83d\udc49 https://t.co/3OXfvnKgs5\n https://t.co/kXR6JkvXT1 The Beautiful Game \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @LuisSuarez9 https://t.co/yVjbJ5knLC \u26bd First workout in Michigan\n\ud83d\udccd University of Michigan, Ann Arbor https://t.co/Nx0bwIywCl \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udf7d \nIf Bar\u00e7a were a typical American food or dish, what would it be? \n\nA few fans give us their take!\n\n#Bar\u00e7aUSTour https://t.co/Mch7wqJXrk \ud83c\udfcb\u200d\u2642 Good job, Leo! \ud83d\udcaa https://t.co/sBjj8hMDYX \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Leo #Messi \ud83d\udcaa\n\ud83d\ude4c Come on \ud83d\udc4b Michigan \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Very Proud!\n\ud83d\ude4c @FundacioFCB \ud83d\ude4c\nhttps://t.co/tpQz1uMl2Y \ud83d\udcf7 Brazilian brilliance: @Rafinha, @arthurhromelo and @Phil_Coutinho with compatriots Allan of Napoli and Marta of Orlando Pride \n#Bar\u00e7aUSTour \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/odJCROvn2K \ud83d\udd0a @_nelsonsemedo_:\u201cKnowing that I am appreciated here at Bar\u00e7a is very important for me\u201d\n\ud83c\udfa5 The full interview \ud83d\udc47 https://t.co/EmX3xtMAqi https://t.co/XniDbmIS63 Detroit, here we go \u2708\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83e\udd19@juniorfirpo03 \ud83d\ude01 https://t.co/gRRVbR2bJ1 \ud83d\udc4f 3 Bar\u00e7a players nominated for the best player of the 18/19 @championsleague \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\u2b50\ufe0f @mterstegen1\n\u2b50\ufe0f Leo Messi\n\u2b50\ufe0f @DeJongFrenkie21 https://t.co/MseojZGz66 \ud83d\udc40 Bar\u00e7a v Napoli from inside!\n\ud83d\udcf9 Go behind the scenes! \nFull video \ud83d\udc49 https://t.co/hnicDNo0SZ https://t.co/GUFZUtfqBf Bringing the heat. \ud83d\udd25\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/4nraK8vHrd \ud83d\ude4c After his great game yesterday\u2026 let's find out who is football heroes are! \u26bd\nWho are in @Neto_Murara's \ud83d\udd1d4\u20e3 ? https://t.co/XUARCZtPWP \u2757 HIGHLIGHTS\n\u26bd The goals and top action from Bar\u00e7a v Napoli\n\ud83c\udfa5 See them here \ud83d\udc47\nhttps://t.co/4Ga5t8lw3l https://t.co/bmdw3YTOE0 We are in safe hands! \ud83d\udc50\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara https://t.co/97hzenRud4 Bar\u00e7a Family \ud83d\udc99\u2764\nThank you for your support Miami! \ud83d\ude4c https://t.co/PEH0GF290i \u26bd Bar\u00e7a &amp; @miamiheat \ud83c\udfc0 https://t.co/DcpaBDHaN2 \u2b50 World champs meet up at Hard Rock Stadium \u2b50\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bar\u00e7a\u2019s French World Cup winners pose with members of the @ORLPride who won the women\u2019s World Cup this summer with the @USWNT \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/Cpr1UaLn2V \ud83c\udf9e Check out the best plays from the victory on Wednesday night at Hard Rock Stadium in Miami, Florida MATCH REPORT from MIAMI!\n\u26bd\ufe0f\ud83c\udf34\ud83d\udc49 https://t.co/xOFOv9FAn4 And Bar\u00e7a kick-off the 2019 US Tour with a win over Napoli in Miami! https://t.co/YxAriHUlOx \u26bd\ufe0f Bar\u00e7a v Napoli (2-1)\n\ud83d\ude80 ROCKETic strikes again \n\ud83c\udfc6 #Bar\u00e7aUSTour \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udcf2 Live on @espndeportes \ud83d\udc49 https://t.co/I47oQFNMEr https://t.co/w3aYilZDLn ROCKET-IC! @ivanrakitic fires a MISSILE into the lower left corner to hand Bar\u00e7a a 2-1 lead! \ud83d\ude80 https://t.co/xgc0HSzuBd \ud83d\udd25 Going to have to come up with some more @Neto_Murara phrases to capture just how good he has been tonight in the neto. https://t.co/pFbgTTlTBt \ud83d\udd04 Four more changes for Bar\u00e7a BEFORE @Dembouz's BLAST off the woodwork:\n\n\ud83d\udd3c O. Demb\u00e9l\u00e9, F. De Jong, Semedo &amp; Piqu\u00e9\n\ud83d\udd3d Carles P\u00e9rez, Riqui Puig, Wague &amp; Todibo\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/NNZMsWft0g @Dembouz off the post! @Dembouz off the post! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31! \ud83d\ude0d\u2b50 @5sergiob &amp; @RiquiPuig \u2b50\ud83d\ude0d https://t.co/pQPj6ZDdth \ud83d\udd04 Double change for Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Rafinha &amp; Abel Ruiz\n\ud83d\udd3d Griezmann &amp; Luis Su\u00e1rez\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/QUqCLtKOGt \u23f0 READY FOR THE 2ND HALF?\n\ud83d\udccdHard Rock Stadium\n\ud83d\udcaa FC Barcelona 1-1 @sscnapoliES\n\u26bd\ufe0f   @5sergiob / @samumtiti (o.g.)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/Ke4hkzzlVS \u26bd\ufe0f @5sergiob \u26bd\ufe0f\n\ud83c\udfc6 #Bar\u00e7aUSTour \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udcf2 Live on @espndeportes \ud83d\udc49 https://t.co/I47oQFNMEr https://t.co/50hFIjF3dy Napoli pull one back on an own-goal by Bar\u00e7a. \u2639\ufe0f (1-1) AND BAR\u00c7A TAKE THE LEAD IN MIAMI! https://t.co/Ab0f6gvx6p \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d Tonight is @JuniorFirpo03's Bar\u00e7a debut! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\n\ud83d\udccd Hard Rock Stadium https://t.co/ferzuu9QqX \u270b @Neto_Murara\n\ud83d\udcf2 Watch it live on @espndeportes \ud83d\udc49 https://t.co/I47oQFNMEr https://t.co/8JjRJgATFG Not in his Neto!! https://t.co/S8WIPbGdvh \u23f0 The game is under way!\n\u26bd\ufe0f FC Barcelona - @sscnapoli\n\ud83d\udccdHard Rock Stadium\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udccd Hard Rock Stadium (Miami)\n\ud83d\ude4c Let\u2019s go! https://t.co/WmB678eeu4 \ud83d\ude4c Ready for the match?\n\ud83d\udcf2 Watch it live on @espndeportes \ud83d\udc49 https://t.co/I47oQFNMEr https://t.co/dxGCNLNlLq \ud83d\udc65 XI\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a-Napoli\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a!https://t.co/9tBEBqhcIB Bridging the gap between \u26bd\ufe0f and \ud83c\udfc0, with the @MiamiHEAT! \n\nThanks for having us! https://t.co/ZwUEoSfTQi \ud83d\udccd#Bar\u00e7aFestMiami\n\ud83c\udfb5 SOUND ON \ud83c\udfb5\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! For\u00e7a Bar\u00e7a!\n\ud83d\ude4c @pedrocapo @13_pinto https://t.co/j2geE16Yef \u26bd MATCHDAY\n\ud83c\udfdf Hard Rock Stadium (Miami)\n\ud83d\ude4c Napoli v FC Barcelona\n\ud83d\udcc5 8/8 1:30AM CEST\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udcf2 https://t.co/A8YIcr4EmS\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/LBV4GiJCxe \ud83e\udd38\u200d\u2642 NINJA @arthurhromelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/FZSDpDKNBZ \ud83d\ude0e #SummerSkills\n\ud83d\udd2b @LuisSuarez9 being Luis Su\u00e1rez \ud83c\udfaf\n\ud83d\udca5 #SuarezChallenge https://t.co/MtIkmMx3PY \ud83d\ude0e THIS IS MIAMI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb6\nFollow the #Bar\u00e7aUSTour as the team take to Miami and beyond!\ud83d\udc47\nhttps://t.co/y1BIdOrVF8 https://t.co/MVLVP3bp8I \ud83e\udd14 What will @samumtiti be taking in his suitcase during the #Bar\u00e7aUSTour?\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 All about the Bar\u00e7a US Tour \ud83d\udc49 https://t.co/y1BIdOrVF8 https://t.co/pElBv90aJ9 \ud83d\udccd Bayfront Park \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n \ud83d\ude0e @playnskillz \ud83d\ude4f\n1\u20e30\u20e3 \u2795 2\u20e3\n\ud83d\udc99\u2764 #Bar\u00e7aFestMiami https://t.co/LgcsNMkkOm \ud83d\udccd Miami\n\ud83d\ude4c @pedrocapo \ud83d\udc4c\n1\u20e37\u20e3\n\ud83d\udc99\u2764 #Bar\u00e7aFestMiami https://t.co/gEPyRDiSRY \ud83d\ude01 Good morning Bar\u00e7a Family! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/HwhgSQObaW Airplane mode \u2708\ufe0f https://t.co/t7rhOcnyKL We \ud83d\udc99\u2764\ufe0f you, Bar\u00e7a Family in Miami \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/tB0CMNfSnc How many yards? https://t.co/WEWt1jU7Rj Whoa! I feel good, I knew that I would, now.\nhttps://t.co/wCCAHV2oJS We really need to do this more often. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nhttps://t.co/hWZNIG1mXR \ud83d\udc4b BAR\u00c7A FEST MIAMI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/pJXGs6djmf \ud83d\udce1 @3gerardpique on Neymar Jr's possible return: \"He's a great player who knows the dressing room, the city, and the Club. It's a complicated transaction and it must be he who decides.\" https://t.co/hOayiqY5UJ \ud83d\udce1 @JuniorFirpo03: \"I'm very happy with the way I've been welcomed into the locker room. It has been magnificent.\" https://t.co/v5F30mCkeL \ud83d\udce1 @3gerardpique in Miami: \"Griezmann is a great player and it's good to have him with us. We hope he adapts well and can help us win games.\" https://t.co/uwAxODBKWB \u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n\ud83e\udd29 @arthurhromelo, @kingarturo23, @Phil_Coutinho &amp;  @IP_Sotorres1 \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/0MRZliR4Te \ud83e\uddd0 @julianobelletti x 2 \ud83e\udd23\n\ud83d\udccd Miami\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 US Tour 2019 https://t.co/iMCRYIBAAa \ud83d\udcab S\u0336t\u0336i\u0336l\u0336l\u0336 \u0336g\u0336o\u0336t\u0336 \u0336i\u0336t\u0336. Never lost it. @Phil_Coutinho https://t.co/vElLTxzGgw \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfae\u26bd https://t.co/0sKa2izefr Barry University, Miami \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n@Phil_Coutinho  \n@kingarturo23  \n@arthurhromelo \n@IP_Sotorres1  \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/BYvMQr24Gp Just some friendly banter between Brazilians and then \u2014 BOOM! https://t.co/O8wtkYB5xg South American power, in South Florida. \ud83d\udcaa https://t.co/qYpQ0MjTFz Strategic alliance between @FCBarcelona and Sony Music to create one-of-a-kind entertainment experiences\n\n\ud83d\udcf2 All the details: https://t.co/sDGCrnklK4 https://t.co/drInja9dQb The 2\ufe0f\u20e3 Most Common Bar\u00e7a Tour Pitfalls: \n\n\ud83e\udd76 US air conditioning\n\ud83d\udeec Jet lag\n\nJoin us on tour! https://t.co/cnb14eKShy Strategic alliance between @FCBarcelona and Sony Music for the creation of engaging entretainment experiences\n\ud83d\udcf2 Full story: https://t.co/rSC9dPF4iw https://t.co/Bqdqd9BFWN \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Bar\u00e7aUSTour \n\ud83d\udc40 When and where to watch Napoli - Bar\u00e7a\n\u26bd\ufe0f @IntChampionsCup \n\ud83d\udcf2 Full story: https://t.co/vPRJ44Cqa0\n\ud83c\udf9f https://t.co/RGoZNZsQtN https://t.co/ajHOlSV5SF A \ud83d\udc40 at Bar\u00e7a\u2019s first day  in the United States\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 All about the Bar\u00e7a US Tour \ud83d\udc49 https://t.co/y1BIdOrVF8 https://t.co/DnvquyYMUa What\u2019s it like to be on tour with Bar\u00e7a? \n\nCome along and we\u2019ll show you! https://t.co/WLoC3EjKiw N\u0336o\u0336t\u0336h\u0336i\u0336n\u0336g\u0336 Something to see here. https://t.co/azrUTwRh5g We\u2019re on the ground in Miami! \ud83d\udeec\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/natE9rZCA8 \ud83d\udc4b Welcome to Miami \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/czNjnNVrd6 \ud83d\ude4c 98,812 people enjoyed #GamperFest \ud83c\udf89\n\ud83d\udcf9 Now watch the Gamper from inside \u2b07\nhttps://t.co/BjXDBMsgcA https://t.co/VdHkRaYjs4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 \ud83c\udf92 https://t.co/lw4mhy6xYN \ud83d\udc40 INSIDE VIEW \ud83d\udc40 \n\u26bd #GamperFest\n\ud83c\udfa5 Full video \ud83d\udc47\nhttps://t.co/BjXDBMsgcA https://t.co/0tquEw157W \ud83d\udeeb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83e\udd64teamMATEs \n\ud83d\udc6c @LuisSuarez9 @AntoGriezmann https://t.co/YmoQparl83 \ud83d\udeeb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\ude4f @LuisSuarez9 @AntoGriezmann https://t.co/ovItreR5OS [SQUAD LIST]\n\u2708 Bar\u00e7a US Tour \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/8vDYJJBDhq \ud83d\udea8 BREAKING NEWS \ud83d\udea8\nLeo Messi, injured\nMore details: https://t.co/CHu4TumanN https://t.co/6FHlDiWDQN \ud83d\ude00 First day at the office @JuniorFirpo03 \ud83d\udc4d https://t.co/U7MVswwL8t \ud83d\ude4c Welcome back @kingarturo23 &amp; @Phil_Coutinho https://t.co/TlFVlCoBUj \ud83d\ude0d Look who's back! \ud83d\udc10  https://t.co/XuiDzrCVay ICYMI...\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/LfOCj80PT7 \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @Dembouz  \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/72gj4dzZ7V \u2b50 You voted for him as the @EstrellaDammUK MVP \n\u26a1 @DeJongFrenkie21 https://t.co/A6Jg7oY401 \ud83d\udca5 @LuisSuarez9 \n\ud83d\ude09 Need more?\nGet videos, photos and all the info from the Gamper \ud83d\udc49 https://t.co/MnDxm3uHB5 https://t.co/gRmWrhNKOn \ud83d\udcf9 BEHIND THE SCENES \ud83d\udcf9\n@JuniorFirpo03\u2019s first day as a blaugrana https://t.co/PVCL3atjPs \ud83c\udfc6 @5sergiob https://t.co/HG98BZbtWX \ud83c\udfc6 We are the Gamp-ions!\n\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a #GamperFest\nMatch report \ud83d\udc49 https://t.co/cYGcsaI9np https://t.co/ZE77TsQWaM \u2b50 MVP @DeJongFrenkie21  \u2b50\n\n@EstrellaDammUK https://t.co/9VEKv9Kyqo \u23f0 Su\u00e1rez wins it right at the end!\nFC Barcelona 2-1 Arsenal\n\u26bd\u26bd OG, @LuisSuarez9 \u26bd Aubameyang\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\ud83c\udfc6 #GamperFest https://t.co/UR0dOX7idV \u26bd\ufe0f\ud83c\udf89 GOOOOOAAALLL! \n\ud83d\ude0d And it's a cracking finish from @LuisSuarez9 in the final minute!\n#GamperFest FCB 2-1 ARS \ud83c\udfc6 https://t.co/OxZrOnhVJu \ud83d\ude4f New teamMATEs \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/JwAtyXGsJ2 69' \u26bd\ufe0f\ud83c\udf89 GOOOOOOOOOOAAL! \n\ud83c\udf81 Maitland-Miles in his own net.\n\n#GamperFest FCB 1-1 ARS \ud83c\udfc6 https://t.co/8P1aoItOIN Valverde makes more changes. Currently on we have:\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Ter Stegen; Wagu\u00e9, Lenglet, Todibo, Miranda; Ale\u00f1\u00e1, Sergio, S. Roberto; Su\u00e1rez, Griezmann, Rafinha\n#GamperFest FCB 0-1 ARS \ud83c\udfc6 https://t.co/hs77cMt7k8 \ud83d\ude2c Demb\u00e9l\u00e9-\u00e9-\u00e9-\u00e9 ... Close!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest FCB 0-1 ARS \ud83c\udfc6 https://t.co/QDA7EKJimM \ud83d\udc65 98,812 people in the Camp Nou ... the biggest crowd EVER for the Gamper!\n\ud83d\ude4c Bar\u00e7a fans ... You're great!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest \ud83c\udfc6 https://t.co/rJ1DJLJjct \u23f0 Here we go with the second half!\n\n\u26bd\ufe0f And don't forget to vote for the @EstrellaDammUK MVP \ud83d\udc49 https://t.co/3slnC5Ixm1 https://t.co/O3G8agCx0O \u23f0 Half time at Camp Nou!\nFC Barcelona 0-1 Arsenal\n\u26bd Aubameyang\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\ud83c\udfc6 #GamperFest https://t.co/AakEeBPs1Q \ud83d\udd1d @ivanrakitic \n\n#GamperFest FCB 0-1 ARS https://t.co/75tVFwZ4nH \ud83d\ude2e Wow, this guy can pass a football.\n\ud83d\udc99\u2764 A joy to watch. https://t.co/DwPyePB6JJ 36': Arsenal take the lead through Aubameyang\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest FCB 0-1 ARS \ud83d\udd25 Who's impressing you most?\n\n\u26bd\ufe0f Make sure you place your vote for the @EstrellaDammUK MVP \ud83d\udc49 https://t.co/HZK4GJFbYm https://t.co/YzWfuxcaHb \ud83c\udf6c Sweet, Riqui ... Sweeeeeet\n#GamperFest FCB 0-0 ARS\n\n\ud83d\udcf1 Download our app to watch the game live: https://t.co/pD1gjypdVn https://t.co/oJARNTZlQl \u26bd\ufe0f And the Joan Gamper Trophy gets under way! \n\ud83d\udcaa Let's do it, Bar\u00e7a!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udc40 Join Bar\u00e7a Fans and see the game free!\n\ud83d\udc49 https://t.co/uM4BDvVBOP \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Messi, the captain speaks \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/bl8vYbfEpj \ud83d\udc10 Messi is in da house\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/FOFHTShLG7 \ud83d\ude4c @AntoGriezmann \ud83d\ude4c\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/2ZFXvn9bGY \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Follow the presentation of the first team squad for 2019/2020\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/guwcC8oRpV https://t.co/8kvWlcAACM \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n\ud83c\udfc6 #GamperFest \ud83d\udc4b Leo #Messi is back!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n#GamperFest https://t.co/GjzeRMf29K \ud83d\udd1c #GamperFest\n\u2705 Dressing room ready! \u26bd Gamper game debuts with goals\n\ud83d\udd1c #GamperFest 2019\n\ud83e\udd14 Will @AntoGriezmann or @DeJongFrenkie21 score today on their Camp Nou debuts? \ud83d\udd1f 10 facts about @JuniorFirpo03\n\ud83d\udcf2 https://t.co/jv1apElzHT\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/M7n14Yrxt0 RT @jmbartomeu: With the signing of @JuniorFirpo03 we continue to strengthen the team for a 2019/20 season full of challenges. Welcome to B\u2026 \u2705 The new Bar\u00e7a player has passed his medical\nRemember that today you can see the presentation of the team and Bar\u00e7a-Arsenal LIVE &amp; FOR FREE on the Bar\u00e7a website. Sign up!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/guwcC8oRpV \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/WJdjGTgy33 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a's new signings for 2019/2020, stars of the Pe\u00f1as World Congress\n@AntoGriezmann \n@Neto_Murara \n@JuniorFirpo03 \n@Moussa_WagueOff \n@DeJongFrenkie21 https://t.co/vvBGuj5QJt \ud83d\udd25 @JuniorFirpo03 \ud83d\udd25 https://t.co/oQ7KzM8jjB \ud83d\udccd Barcelona\n@JuniorFirpo03 has arrived in Barcelona this morning. Welcome! \ud83d\ude4c https://t.co/hGlEeKi4IN \u26a0 All the details about @@JuniorFirpo03, new Bar\u00e7a player\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor \ud83d\udc4b Welcome @JuniorFirpo03!  \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/VuIR4yenXz \ud83c\udfc6 @FCBarcelona \ud83c\udd9a @Arsenal\n\n\ud83d\udc47 Find out all about the Gamper Trophy game in our match preview \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a  \n\nhttps://t.co/aMh06MSZje \ud83d\udd1c #GamperFest \n\ud83d\udca5 @AntoGriezmann \n\u26bd\ufe0f @DeJongFrenkie21 \n\u270b @Neto_Murara https://t.co/w4st6P8cEC \u26bd\ufe0f MATCHDAY!\n\ud83c\udfc6 Joan Gamper Trophy\n@fcbarcelona \ud83c\udd9a @arsenal\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u23f0 8pm CEST\n\ud83d\ude4c #GamperFest \u2604 @AntoGriezmann https://t.co/yDO3g45TSk \ud83d\udccb Whole squad called up for Gamper game plus five players from Bar\u00e7a B. More details \ud83d\udc47 https://t.co/ZzOvNZXCf9 Please join us in welcoming @RonakyRL to @FCBeSports #RocketLeague team! We can't wait to see you play. \ud83d\ude97\ud83d\ude80\u26bd https://t.co/AiagJqYltu \u23f3\ud83d\udd1c Tomorrow, Bar\u00e7a v Arsenal \ud83c\udfc6\u26bd\n\ud83d\udcf2\ud83c\udfa5 Watch the game live for free! \ud83d\udc47https://t.co/guwcC8oRpV https://t.co/SDg8oD3QIx \ud83d\udc40\ud83d\udcf8\ud83c\udfc6 https://t.co/859SDUOpxj \ud83d\udd1c Joan Gamper Trophy \ud83c\udfc6\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\ude4c They're ready for their debut at the Camp Nou! \ud83d\udd25 Rate this goal \ud83d\udd25 https://t.co/iRDc6KoUDT \ud83d\ude31 @_nelsonsemedo_ \ud83d\ude31 https://t.co/IDhcNay5tZ \ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd25\n\ud83d\udd1c FC Barcelona vs Arsenal \n\ud83d\udcf9 Become Bar\u00e7a Fans and watch the game LIVE FOR FREE: https://t.co/guwcC8oRpV https://t.co/T7RSIrLg0W \ud83e\uddd8\u200d\u2642 \n@clement_lenglet \n@RiquiPuig \n@ivanrakitic \n@Dembouz \n@_nelsonsemedo_ https://t.co/GKlvUveknm \ud83c\udfb5 @DeJongFrenkie21 has already learned the anthem! \ud83c\udfb5\nNow he only needs to debut this Sunday at the Camp Nou\n\ud83d\ude0d Join Bar\u00e7a Fans and watch the Joan Gamper Trophy for free\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/guwcC8oRpV https://t.co/H2B6qYwOpH [LATEST NEWS] \nAgreement with Zenit Saint Petersburg for the transfer of Malcom\n\ud83d\udccb All the details\n\ud83d\udc49 https://t.co/13TplfQrZI https://t.co/zY54pVKD9P [LATEST NEWS\ud83d\udca5]\n@Moussa_WagueOff, with the first team \ud83d\udc4f\n\ud83d\udc55 He'll wear No.16\nAll the information, here\n\ud83d\udc49 https://t.co/pgRogXYxB3 https://t.co/vlop8pKLMq \ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21: \"Tooooot el camp! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\"\n\ud83c\udfa4 Can he sing the entire Bar\u00e7a anthem?\n\ud83d\udc40 Find out!\n\ud83c\udfa5 Full video \u25b6 https://t.co/kNwyi36fPN https://t.co/jpxrggj6D2 Just 2\ufe0f\u20e3 for the Gamper Trophy!\n\ud83d\udcf9 Become Bar\u00e7a Fans and watch the game LIVE FOR FREE!\n\ud83d\udcf2  https://t.co/guwcC8oRpV\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/ErADTsvlX1 #FridayFeeling\n\ud83e\udd19 @ivanrakitic \ud83e\udd19 https://t.co/mZPnAXHglI \ud83d\ude42 Just smile. @samumtiti #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/uwmdkDogBk \ud83d\udcaa @antogriezmann https://t.co/Fu5aj5sAv5 \ud83d\ude02 [MOST LIKELY TO..] \ud83d\ude02\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @clement_lenglet\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @jctodibo\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @samumtiti https://t.co/JjgYFiuppe Team \ud83d\udc9b or team \u2764\ufe0f? https://t.co/iooczlnoPu \ud83d\udcf9\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/7zIiqFmp4z \ud83d\udc4f \u26bd Welcome back, @arthurhromelo! \ud83d\ude0d https://t.co/V8aB70X9HJ \ud83d\ude02 [MOST LIKELY TO..] \ud83d\ude02\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Who is the most likely to become the president of France?\n@clement_lenglet\n@jctodibo\n@samumtiti\nFull video: https://t.co/68aJSzPcl4 https://t.co/cch6z3mR9p \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @dejongfrenkie21\n\ud83d\ude0d Enjoy the new \u2018Gallina de piel\u2019 collection in our Bar\u00e7a Store at the Camp Nou!\n\ud83d\udcf2 Full story: https://t.co/5aqnKlSBTK https://t.co/fSazHjfTMG \ud83d\udca5 Focus\n\u26bd\ufe0f @antogriezmann https://t.co/m0ezmnl9MW \ud83e\udd14 Guess who?\n\ud83d\udc55 \u201cGo out &amp; enjoy\u201d @JohanCruyff https://t.co/om7lkPwTdE \ud83d\udd1c  Joan Gamper Trophy \n\u2753Can you get 10/10 in our quiz? \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/EqQbed1h2k \ud83d\udd25\ud83d\udd25 Bar\u00e7a-Arsenal \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\ud83d\udcf9 Become Bar\u00e7a Fans and watch the game LIVE FOR FREE!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest \ud83d\udeeb \u2018Air\u2019 @LuisSuarez9 \ud83d\udcaa https://t.co/eCogGBsGUV \ud83d\udc4f\ud83e\udd23 When the whole squad turns up to celebrate a nutmeg \ud83e\udd5c https://t.co/6GkQ5SEvP8 \ud83d\udc4b @Moussa_WagueOff https://t.co/lMNH5YoBKz \ud83d\udc4f Leo #Messi, @DeJongFrenkie21 &amp; @CarolineGrahamH, nominees for #TheBest \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 https://t.co/D2P24cYguz \ud83d\ude00 @ivanrakitic, @AntoGriezmann &amp; @JordiAlba \ud83d\udc40\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/wvC7VrU3V7 Ready, set, go! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jEg8KglIRC \u2708\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 We're going back to Miami next week! \ud83d\ude0e \n\ud83c\udf9f https://t.co/RLJ2ZhCJjI\n\u26bd @IntChampionsCup https://t.co/fVFnbnuFLU \u2708\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 We're going back to Miami next week! \ud83d\ude0e \n\ud83c\udf9f https://t.co/9pJBEKzwuG https://t.co/kiVu86pAN1 Back with the squad! \ud83d\ude01\n@LuisSuarez9 \ud83d\udcaa https://t.co/SPRZbfE3L7 You know what to do \u2b07\nhttps://t.co/8TTDNOlp0k \ud83d\udea8 Leo Messi and Frenkie de Jong have been nominated for #TheBest Men's Player. https://t.co/w5wOZg8ETe On your mark. Set. Go! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ki2M6cRjs9 \ud83d\ude4c \uff20JohanCruyff: \u201cFootball is a game you play with your brain.\u201d \u26bd\nYour philosophy will stay with us forever! \ud83d\udc99\u2665 https://t.co/QP4VSuOc6l \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c A spectacular tribute to La Masia and the legacy of @JohanCruyff \ud83d\udd1d\n\ud83d\udccd Johan Cruyff Stadium\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/N4vx06zE6t \ud83c\udfc6 Joan Gamper Trophy\n\ud83d\udd57 Sunday @ 8.00pm CEST\n\ud83c\udfa5 Live stream\n\ud83d\udcf2 Official Bar\u00e7a website and app\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f Worldwide (except \ud83c\uddec\ud83c\udde7 &amp; \ud83c\uddee\ud83c\uddea)\n\nFull details \ud83d\udc47 https://t.co/PyAnS6AqRb Look who's back.. \ud83d\udc40 https://t.co/cjMcGQ5x7X \u26bd\ufe0f Welcome back, @LuisSuarez9! \ud83d\ude03 https://t.co/fE7pCviUtG [\ud83c\udfa5 LIVE] Watch Luis Su\u00e1rez' return to training with his teammates at the Ciutat Esportiva \ud83d\udc49 https://t.co/jCQ3l26RtS \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Mr1Bw2AapF You love to see it \ud83d\ude0d\n\ud83d\udd04 Frenkie &amp; Griezmann linking up\n\ud83d\udd25 Demb\u00e9l\u00e9 on fire https://t.co/23XDmzuvzB The floor is lava https://t.co/cyeNSIWuUx \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Scored In The USA \u26bd\ud83d\udd25\n\ud83d\udcf9 Watch our top goals scored Stateside! \n\ud83c\udf9f https://t.co/RGoZNZsQtN\n\u26bd @IntChampionsCup https://t.co/DUyIIdUZmg ONLY FOR FOOTBALLERS\n\ud83d\udd1d Skills\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Japan https://t.co/dgkC7MkSb8 \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f A very special vintage collection in tribute to the late, great @JohanCruyff \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc55 https://t.co/stdteDxiUO \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Ipswich Town\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Manchester City (twice)\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Nottingham Forest\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Aston Villa\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Tottenham Hotspur\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f And now @Arsenal \nhttps://t.co/jqVavu88J7 \ud83d\udd1c\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Six days and we're off to the US\n\ud83d\udcf9\u26bd We've scored some great goals there over the years \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gVmQyQ1mv9 \ud83d\ude04\ud83d\udc4f @Neto_Murara \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/QY8p7NhEZE RT @FCBmasia: \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc4d FIRST DAY AT THE OFFICE!!\n\n\ud83d\udcaa V\u00edctor Vald\u00e9s, Juvenil A!\n\n#FCBMasia #For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/HCsZMqef36 \ud83d\udd19\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Tuesday\n\ud83d\udccb Training plan for the week \ud83d\udc49 https://t.co/kWbjbK5uX6 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/WmcbJA4GUw \ud83d\udd19 #OnThisDay in 2017\n\ud83d\udd1c In 10 days we return to Miami!\nAnd we\u2019re ready! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\ude4c \ud83d\ude0d  The legacy continues\n\u221e #infinit8iniesta\nhttps://t.co/ejWhu7U8mF Monday\n\ud83d\udca4 A day of rest\n\nTuesday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nWednesday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nThursday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nFriday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nSaturday\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nSunday\n\u26bd 8 pm CEST: Bar\u00e7a - Arsenal \nGamper Trophy \ud83d\ude1d @samumtiti https://t.co/lDs92Ydgg2 \ud83d\udea8 LAST CHANCE \ud83d\udea8 \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Get an exclusive copy of the 'Legendary Bar\u00e7a Fans' manga and see what the players look like in Japanese comic strip style.\n\ud83d\udc49 https://t.co/tG2Qy9w0Vx https://t.co/J7NJAcdg7E \ud83d\udc4c @AntoGriezmann \n\nFULL VIDEO \ud83d\udc49 https://t.co/XtC0HTFz2y https://t.co/0TQgduuG32 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\u2b50 @Dembouz &amp; @AntoGriezmann \u2b50 https://t.co/4lQnbk5SxT \ud83d\ude4c Friends reunited then home\n\ud83d\udcf2 Full video: https://t.co/kXmL79YXYW https://t.co/rXaAuhSYaQ \ud83d\ude4c \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Thank you very much for looking after us Japan! https://t.co/YT9cdQBrVs \ud83d\udc10 #Messi600\n\ud83d\uddf3 https://t.co/m34uboDdoK https://t.co/rwY6Bs1DQH \ud83d\ude80 ROCKETic \n\ud83d\uddf3 https://t.co/m34uboDdoK https://t.co/mE4rHoHtIJ \u26bd\ufe0f  #Messi and @ivanrakitic nominated for UEFA Goal of the Season\n\ud83d\udc49 https://t.co/He1BYM6KnV \ud83d\ude0e Sunday Funday \ud83d\udd7a https://t.co/krk4HKmBgI \ud83d\ude4c @5sergiob &amp; @andresiniesta8 \ud83d\udd1d https://t.co/dSoOQaZu1Y \ud83c\udfa5\ud83d\udc40 It was strange to see him play for the other team... \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/sHuNhdkje3 \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\u26bd\u26bd \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/8wpylvIXjD \ud83d\udc4d Well done, guys!\n\ud83d\udd1c Next stop: GamperFest vs @Arsenal https://t.co/z2I67bmATl 9\ufe0f\u20e3 days and counting! \nhttps://t.co/7QPoeNxrEY \ud83d\udc4d @AntoGriezmann https://t.co/RMna29pVrZ \ud83d\udd19 #OnThisDay\n\ud83e\udd14 Guess who? \n\ud83d\ude09 Hint: He was presented at Camp Nou ten years ago today https://t.co/1fOWjs2rrO Win the second jersey and wear the retro design to commemorate 40 years of 'La Masia', the Bar\u00e7a Academy \ud83d\udc49 https://t.co/kWpLiRWaIn https://t.co/HxbNO94BFy \ud83d\udc4b Sayonara Japan \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nNext stop \ud83d\udc49 Barcelona https://t.co/BCwD95XEXx \u26bd\ufe0f @DeJongFrenkie21 https://t.co/6YrAs9YtB4 Captain @SergiRoberto10 \ud83d\ude4c https://t.co/9HJ3rWbjzd \ud83d\udde3 Coach Ernesto Valverde on the 2-0 win against Vissel Kobe\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #RakutenCup #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/HtSVFaNF8Q \ud83d\udde3 Let's hear from Ivan Rakitic, Ronald Ara\u00fajo and Carles P\u00e9rez\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #RakutenCup #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/hSvwPpXIVm \ud83d\udcdd MATCH REPORT\n\u26bd Vissel Kobe 0-2 Bar\u00e7a https://t.co/ii64w1iIUB \ud83d\ude4c @5sergiob &amp; @andresiniesta8 \ud83d\udd1d https://t.co/7YHXoQFK6O RT @jmbartomeu: With the match against @visselkobe in the #RakutenCup, we wrap up an exceptional week in Japan. Many thanks to @Rakutenjp a\u2026 \ud83c\udf9e HIGHLIGHTS\nVissel Kobe \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\u26bd Carles P\u00e9rez (x2)\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/5MsjvJHuoY \ud83c\udfc6 #RakutenCup \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/yLhUvQ2ksV \ud83d\udcf7 @visselkobe 0-2 Bar\u00e7a \ud83d\ude4c\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/RR4uFrBZhX \u23f0 It's all over in Kobe!\n\ud83d\udc4f A lovely brace from Carles P\u00e9rez wins it for Bar\u00e7a!\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/0M2Oo7M13Z 86' \u26bd GOOOOOAAAALLL!!!!!\n\ud83d\udd25 Another fantastic finish from Carles P\u00e9rez and that's 2-0!\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/fqz0wc0YF6 59': GOOOOOAAAAAAALLLLL!\n\u26bd Carles P\u00e9rez puts Bar\u00e7a go 1-0 ahead in Kobe!\n\ud83d\udc4f Terrific finish after a 1-2 with Malcom...\n#RakutenCup https://t.co/zQjVHOH9LC The ball is back rolling! \nHere's the XI for the second half\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 We're scoreless as we open the second half!\n\u26bd Vissel Kobe 0-0 Bar\u00e7a\n#For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcaa\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/EXYvxGOXe5 Aaaaaand @ivanrakitic fires a low shot juuuuuuuust wide! He had a good look! \ud83d\udc40\n#RakutenCup https://t.co/pNQYJL2L4c \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u26bd\ufe0f And the ball is rolling here in Kobe! \n\ud83d\ude4f #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/sHXCDJQL3t FC Barcelona and @visselkobe have signed an agreement to work together on future projects\n\nFull story \ud83d\udc49 https://t.co/ZBGN2Rx7sS \ud83d\udc48 https://t.co/j9jJPvbSSW \ud83d\ude0d https://t.co/7bEQk9Vrjt Match Preview: @visselkobe vs @FCBarcelona!\n\nWhat's your PREDICTION? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nWill @andresiniesta8, @Guaje7Villa, or @SergiSamper score against their former team? \ud83d\ude31\n\n#RakutenCup https://t.co/6acbKTZ4QN \ud83d\udccd Noevir Stadium Kobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Bar\u00e7a Fan Zone\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/mzTn2quvPQ \u270d @thomasvermaelen signs for @visselkobe \n\ud83d\ude4c Thanks for everything, Thomas and best of luck with your next step in Kobe! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udcf2 Full story: https://t.co/PwV4CWfVaD https://t.co/1e7HaLVJVN \ud83d\udc65 XI\n\u26bd @VisselKobe v @FCBarcelona\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! 2\u20e3 hours to go!\n\u26bd @visselkobe - @FCBarcelona\n\u23f0 11am CEST / 6pm Japan\n\ud83d\udccd Noevir Stadium (Kobe) \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udcf2 Follow the match minute by minute at https://t.co/A1WiJBXvhL!\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/v1CIaRHEtN \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Don\u2019t miss @mterstegen1\u2018s Q &amp; A over on our Instagram Stories! \ud83d\udc49 https://t.co/kQ2gwlhGtf https://t.co/gd10rwsZBJ \u23f3 Today\u2019s the day! @Guaje7Villa &amp; @andresiniesta8 \ud83e\udd17 https://t.co/t9eOQMEk8J \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/fI8bABuCNG Hey there, pal! @andresiniesta8 https://t.co/lmerlCH0tt \ud83d\udc4c @DeJongFrenkie21 https://t.co/7betYkUF0s \ud83d\udd1d\u26bd \n@AntoGriezmann &amp; @Rafinha https://t.co/65HoWlDddq Daddy long-legs. \ud83d\udd77 https://t.co/YpBmHfgAvi \u270d PREVIEW - A special test\n\u26bd  @visselkobe vs FC Barcelona\n\ud83d\udccd Kobe\n\u23f0 11h Barcelona / 18h Japan\n\ud83c\udfa5 Bar\u00e7a TV and on https://t.co/A1WiJBXvhL (only in Spain)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83e\udd73 A very special centenary begins for @FCBPenyes #CentenariPenyesBar\u00e7a \ud83d\ude4c\nhttps://t.co/6RulkhxkcS \ud83d\udd25 GOLAZO @AntoGriezmann \u26a1 https://t.co/tRFpV77Gww \ud83d\udcc6 [KICK-OFF TIME CHANGED]\nThe first match of the new league season against @AthleticClub will now be played on Saturday, August 17 at 8:45pm CEST at San Mam\u00e9s https://t.co/EpEvcz326n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 MATCH PREVIEW: Kobe\u2019s searing heat \ud83d\udd25 and a warm \ud83d\udd35\ud83d\udd34 reunion with @andresiniesta8, @guaje7villa and @SergiSamper! \ud83d\ude4f https://t.co/Bo644LO4o9 RT @jmbartomeu: The tour in Japan allows us to value Bar\u00e7a's sports model. In the country that will host the Rugby World Cup in the coming\u2026 \ud83d\udcaa @LuisSuarez9 \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83c\udfcb\u200d\u2642 https://t.co/9gIsu6hV4Z Agreement for the termination of Pep Segura's contract\nhttps://t.co/72pqBmkwOz https://t.co/WWZ0zNEIAT \u2757 @3gerardpique  won't play against Vissel Kobe \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/aEqJ0zPQtq \ud83d\udd0a @5sergiob: \"De Jong is a great player, and competition is good because it makes us better\" #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gtebYNZvl5 \ud83d\udd0a @5sergiob: \"Andr\u00e9s means a lot to the players that have come out of La Masia, and having the support of players like Iniesta makes everything easier. He is also a great friend and it will be special to play against him\" https://t.co/LkAQu7oWMo \ud83d\udd0a @andresiniesta8: \"It will be special to face my ex-team mates. We will try to compete well and I hope it's a special day for the whole team\" https://t.co/O7pqCdcovl \ud83d\udd0a Valverde: \"We hope that the fans and players will enjoy the game tomorrow. We are very grateful for this opportunity.\" #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/IA0rw61LId \ud83d\udcaa@LuisSuarez9 returns to training at the Ciutat Esportiva \n\ud83d\udcc6 He'll rejoin his team-mates on July 31\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/kC1AwdUcw8 Good morning Bar\u00e7a Fans! \ud83d\udc4b\n@DeJongFrenkie21 will answer fans questions today on @Viber !  Download Viber and send your questions to Frenkie now \ud83d\udc49 https://t.co/CHWUl0Ye6b https://t.co/KDex0urO2i RT @BarcaAcademy: \ud83d\udccd Nara \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\ude0a @julianobelletti \n\ud83d\ude4c @BarcaAcademy Nara https://t.co/5SWi67h7ZT Kobe Day 2 = Training x 2! https://t.co/VwOYuz6dmF \u26bd + \ud83c\udfc8\n\ud83d\udc4b @fcbrugby\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/EJGvxKLueI \ud83c\udfc8 @ivanrakitic \n\ud83d\udccd Kobe Universiade Memorial Stadium https://t.co/Ds50FnPVEy \ud83d\udd35\ud83d\udd34 TEAM \ud83d\ude01\n@3gerardpique\n@RiquiPuig\n@Dembouz\n@JordiAlba\n@jctodibo\n@ivanrakitic\n@Rafinha\n@IP_Sotorres1\n@samumtiti https://t.co/wou0MCBkyG \ud83e\uddf3 @DeJongFrenkie21 shows us what\u2019s in his suitcase! \nWhat do you think he takes along when he travels? \ud83d\udc40\n\ud83d\udcf9 Don\u2019t miss it! \ud83d\udc47 https://t.co/hG7WoUJbCb RT @FCBmasia: Wonderful news! https://t.co/7bErYuafXg \ud83c\udfc8\ud83d\udc40 @AntoGriezmann https://t.co/x61rRthHeW \ud83d\udccd Kobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u26bd @fcbarcelona &amp; @fcbrugby \ud83c\udfc9\n\ud83d\ude4c #MoreThanAClub \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Q9xzmmSwcW RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udcaa BAR\u00c7A B POWER IN \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 JAPAN!!\n\n#Bar\u00e7aB #For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/6aj6Kimocr Good evening from \ud83d\udccdKobe, Japan!\n\nIt's a beautiful evening for a workout! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udf05 https://t.co/Q3gMUMMOME De Jong cools off from de heat. https://t.co/cy0GW2IW3k \ud83d\udc4b Griezmann san! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/PYxcjT5Gfi \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 First day in Kobe:\n\n\u2705 Bullet train: Tokyo-Kobe\n\u2705 Training session\n\u2705 Welcome party \n\u2705 Together again with @andresiniesta8 @Guaje7Villa @SergiSamper \ud83e\udd17 https://t.co/2wpiBDhR45 Back at it again in Kobe!\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude05\nDay 2 \ud83d\udc49 https://t.co/9QMAbMk9CL https://t.co/Hwkq4zHsKP \ud83e\udd17 @andresiniesta8 https://t.co/xPEzb9pT2B \ud83d\ude0e https://t.co/MoJHKeLcYh \ud83d\udd1d @andresiniesta8 @Guaje7Villa &amp; @SergiSamper\n\ud83d\ude02 Who is the most likely to?\n\u26bd\ufe0f #RakutenCup\n\ud83d\ude4c @RakutenArena @VisselKobe https://t.co/jjf8TQKmF7 \ud83d\ude33 What.A.Goal! \ud83c\udfaf\n\ud83d\ude80 @ivanrakitic \ud83d\udd25\nDescribe it with an emoji \u2b07 https://t.co/EKrtvpdpr1 \ud83d\ude84\u26bd\ud83d\udd0a\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u2764\ud83d\udc99 New city ... old friends\nHere's today's video diary...\nhttps://t.co/JzbnpwDqCG Say cheeseeeeee \ud83d\ude01\n@SergiRoberto10 @SergiSamper @Rafinha https://t.co/1LK44xhPW2 \ud83d\udccdKobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udcaaEvening workout in Kobe https://t.co/SDv3OhwJGS Friends will be friends FOREVER \ud83d\udc99\u2764\n@5sergiob @Guaje7Villa @JordiAlba https://t.co/b4NrcQHDTh Too much class in one photo! \u2728\n\ud83c\udfa9 @andresiniesta8 \n\ud83d\udc4c @DeJongFrenkie21 https://t.co/AN8EFtPKb7 Imagine if they had played together \ud83d\ude31 https://t.co/NC3lJ9Qm5Y RT @andresiniesta8: \u2665\ufe0f\ud83d\ude03 https://t.co/rzdvenQAge So good to see you again \ud83d\ude0d\n\n@andresiniesta8 \nDavid Villa\n@SergiSamper https://t.co/GMzOv3Jl68 RT @jmbartomeu: With the best ambassadors for Bar\u00e7a in Japan. Thank you for the welcome @andresiniesta8 @sergisamper and @Guaje7villa https\u2026 \ud83d\udccd Kobe Universidade Memorial Stadium \n\u2705 First session complete https://t.co/pVJCeBxPlj Being an \u2708 again \ud83d\ude0f https://t.co/znwVyDMv4W https://t.co/FOIKLaCb9C We are also leaders on @Youtube \ud83d\ude0e\n\ud83c\udf7f 320M views \n\ud83d\udd1d 45% more than the previous season \n\ud83d\ude4c +2.6M new fans https://t.co/vKsKGPr7vT \ud83e\udd47Leaders in interactions\nAll the details \ud83d\udc49 https://t.co/zJSIN3sJMA https://t.co/GKvrkoOAd6 \ud83d\udcf2 Bar\u00e7a, the only team with more than 1 billion interactions on social media last season.\nThank you Bar\u00e7a fans!\u00a0\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/znVM91N2L7 \ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83e\udd23 @andresiniesta8, David Villa or @SergiSamper: Who is the most likely to...?\n\n\ud83d\ude09 @visselkobe\n\u270c\ufe0f @RakutenArena RT @ivanrakitic: Vamos de camino @andresiniesta8 ...\ud83d\ude01\ud83d\ude85 Con ganas de verte hermano! \nThank you Tokio\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #kobe #rakutencup #eltrendeiv\u00e1nhace\u2026 \ud83d\udccd Kobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc4b Konichiwaaaaaaa\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Arigato, Bar\u00e7a fans! https://t.co/vYy0iCmjH0 \ud83d\ude84 Kobe, we're coming! \ud83d\ude4c\n#RakutenCup https://t.co/xaFHz6qadC \ud83c\udf0f CRAZY FACT: If all Bar\u00e7a's Asia-Pacific fans were a single country, it would be the the 12th most populous in the world... Wow! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/I7LDEZ18Ou \ud83d\udccd Yokohama Station\n\ud83d\ude84\ud83d\udd1c Kobe\n#RakutenCup https://t.co/MXqnjyNn6O \ud83c\udf9e VLOG #3: Match day \n\u26bd Bar\u00e7a v Chelsea\n\ud83e\udd29 @AntoGriezmann's debut\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup\n\n\ud83d\udc47 FULL VIDEO \ud83d\udc47\nhttps://t.co/T6CjV3anJz https://t.co/BKtf9XKfCS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 A record FIVE French players in the team today!\n\ud83d\udcaa Bonne saison @clement_lenglet, @samumtiti, @jctodibo, @Dembouz et @AntoGriezmann ! \n\n#For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/hTKW5jhcX8 \ud83d\ude4c @Neto_Murara \nBar\u00e7a debut \u2705 https://t.co/7dNUvrFguq \ud83c\udfa5 Football is back... Bar\u00e7a are back! Here are all best bits from from our big day in Tokyo\nhttps://t.co/CH95TQKhMB \ud83d\ude0d @RiquiPuig \nMade in La Masia \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ymwtW6jIw2 \u2705 @AntoGriezmann \n\u2705 @DeJongFrenkie21 \n\u2705 @Neto_Murara\n\n#RakutenCup \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/WRfhxew3O2 \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @FCBRugby putting smiles on faces at Hospital NCCHD in Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udc99\u2764\n\ud83d\udc49 https://t.co/zFhw4LMW9y https://t.co/uYIKLYITEb \ud83d\udc19 @ivanrakitic \ud83d\udc19 https://t.co/zvZaVTDBBB \ud83d\ude4c Happy to see you again, @_Pedro17_! https://t.co/JjNVbw0EB5 \ud83e\udd29 @DeJongFrenkie21 vs Chelsea\n42 passes attempted \ud83c\udfaf \n42 completed \u2714 https://t.co/i09fngQ8Wp \ud83d\udd09 @AntoGriezmann and @DeJongFrenkie21 react after making @FCBarcelona debuts https://t.co/HXRH577uhb \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS\n\ud83d\udca5 Didn't see the game? Here's what you missed \ud83d\udc47 https://t.co/KO9c48pdlE Give me \u270b @ivanrakitic https://t.co/impJWtbjeO \ud83d\udccd Saitama Stadium 2002\n\ud83d\udc99\u2764 Bar\u00e7a Fan Zone\n\ud83e\udd17 Thanks for your support \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Arigatoooooo! #RakutenCup https://t.co/mdTddaM6vC MATCH REPORT\n#RakutenCup \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nhttps://t.co/2xRKCN0sds \u23f0 Full-Time\nFC Barcelona 1-2 Chelsea\nRakitic / Abraham and Barkley\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/71HuAnECev \u26bd BOOM! @ivanrakitic pulls one back (1-2, min. 90) \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/cUVaDiZu4C Goal Chelsea. Ross Barkley scores. (0-2) \ud83c\udfdf Tonight's attendance at Saitama Stadium outside Tokyo: 51,126! \n\n\ud83d\udc4f Thanks for coming out to support the team!\n\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/PzMV6m8Zxs \ud83d\udd35\ud83d\udd34New XI \n\u26bd#RakutenCup https://t.co/Xo7EdhcsM3 What do we have here?! Why, it's @DeJongFrenkie21 out to start the second half! Great to see you out there, finally, kid! \ud83d\ude03\ud83d\udc4d Blaugrana really suits you, @AntoGriezmann!\n\n#RakutenCup https://t.co/O27O12WUka Goal Chelsea. Tammy Abraham scores. (0-1)\n\n#RakutenCup And the 2019-20 preseason is underway!\n\ud83d\udccdTokyo\n\ud83c\udfdf Saitama Stadium\n\u26bd\ufe0f #RakutenCup https://t.co/aXZFDzG5t5 \ud83d\udccd Saitama Stadium 2002\n\ud83d\udc4b Hello team! \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/wE5YtpwlUL \ud83d\udc65 Subs: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, N. Semedo, I. Rakitic, Todibo, C. Perez, Rafinha, Malcom, Lenglet, Ale\u00f1\u00e1, F. De Jong, Monchu, Araujo, Guillem\n\n\u26a0 Hiroki Abe is out with right hip discomfort\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \ud83d\udccd Tokyo - Bar\u00e7a Fan Zone\n\ud83d\udce2 @julianobelletti \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Bar\u00e7a Fans \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/37b1eqlmSp \ud83d\udc65 XI\n\u26bd Bar\u00e7a v Chelsea\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! RT @jmbartomeu: FC Barcelona is a source of media interest in Japan. Espai Bar\u00e7a, the club ownership model and our global projection are pa\u2026 \ud83d\udccd Saitama Stadium 2002\nDressing room \ud83d\udc4c\n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/Td6EsWhtHT \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u2764 @dejongfrenkie21\n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/BqUdB0JdnP \ud83d\udd7a @AntoGriezmann is having fun \ud83c\udfaf https://t.co/lba0a0doYE \ud83d\ude0d Pure joy \ud83d\ude4c \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/UrodtN70LW Bar\u00e7a takes Tokyo! #RakutenCup https://t.co/n0gzFZHNDn \ud83d\ude4c \u65e5\u672c\u8a9e\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067 #RakutenCup \u3092\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udcf2 @fcbarcelona_jp\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/RboQvj6Ld1 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann \n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/ltfzmJIlGJ \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Hiroki Abe \ud83d\udc4d https://t.co/v0ZQELn7bH \ud83d\udcaa @3gerardpique \ud83d\ude4c https://t.co/Lzxfwpn615 \ud83d\ude4c @AntoGriezmann:  'I enjoy Bar\u00e7a's style of play and I will adapt' https://t.co/mIlIpxW0mx For more Turkish tweets make sure you follow @fcbarcelona_tr  \ud83d\ude4c \u2764\ufe0f \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/q5NnytgAZZ \ud83d\udc40 @Neto_Murara  \ud83d\udc40 https://t.co/5koSt5aD7u Usually an \u2708, now a \u2b50 https://t.co/l7D6aNlgMQ Is this a throwback to when you guys were playing in the Champions League? \ud83e\udd14 https://t.co/5BO3MOM7Wf Double \u2b50 https://t.co/JOyrkZPDvu \ud83d\udccdTokyo, Japan \n\nThe 20-year-old forward Hiroki Abe works out in the comfort of his own home. \ud83c\udfe0\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/5kPSjMx77K \ud83d\uded1 Ter Stegen\n\ud83d\udcaa Training\n\ud83d\udccd Tokyo https://t.co/TgKCUUtwPq Winning team! \ud83d\udcaa\ud83d\ude01 https://t.co/LtakBHRpwC RT @jmbartomeu: In the Nikken Sekkei offices in Tokyo we are working together to make the Camp Nou of the future a global reference point.\u2026 Bar\u00e7a fans are EVERYWHERE! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/kKKydouqSg \ud83d\udd0a @ivanrakitic: \"It will also be very special to play two games here, especially Vissel Kobe against Iniesta, Villa and Samper, who are part of our family\" \n#RakutenCup https://t.co/ixeXY6edl0 \ud83d\udd0a @ivanrakitic: \"It's a pleasure to be here in Japan. We have great memories of the Club World Cup of 2015. There are many supporters here and it's a pleasure to share these days with them\"\n#RakutenCup https://t.co/to2mDhqmkL \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Tomorrow will be my first minutes wearing this shirt, I'm looking forward to enjoying it on the pitch with my new teammates\" \n#RakutenCup https://t.co/5saR71epyz Day 2 in Japan: Just a little AM warm up to get the \ud83d\udc99 pumping! \ud83d\ude05 https://t.co/IVRxV53KXb What a start! \ud83d\udeeb+\ud83d\udeec\ud83c\uddef\ud83c\uddf5+\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#RakutenCup https://t.co/lih2sYQc4E \ud83d\udccd Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83e\udd17 Festival for Social Inclusion #FutbolNet \n\ud83d\udc99\u2764 @julianobelletti \n\ud83d\udc4d @FundacioFCB &amp; @Konami https://t.co/8l3C9rRp5B Bar\u00e7a work out at \u2014 the hotel?\n\nFull story: https://t.co/XbxBmltRx6 https://t.co/8g1BidHdff \ud83c\udfa4In Japan, we karaoke. https://t.co/wpIErONR26 \ud83e\udd1d In Tokyo, an Institutional visit to Nikken Sekkei headquarters\n\nMORE INFO \ud83d\udc49 https://t.co/BuuJlN44ao https://t.co/PDUZyZVZeE \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 From one blaugrana club to another. \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @Trabzonspor https://t.co/4ls69W2WR4 RT @FundacioFCB: \ud83d\udccd Tachikawa Tachichi Arena \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Tokyo\n\ud83e\udd17 Festival for Social Inclusion #FutbolNet \n\ud83d\udc4d @FundacioFCB &amp; @Konami https://t.co/87B\u2026 \ud83e\udd1d @DeJongFrenkie21 &amp; Lampard https://t.co/i9WP8SMtNm \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Tokyo \n\ud83d\udc99\u2764 Bar\u00e7a https://t.co/azJcZhqCpX 2\ufe0f\u20e3 days to go \n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Hands up who's excited!\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Rakuten Cup 2019\n\ud83d\udccc Saitama Stadium 2002, Tokyo   \n\u26bd KO 7.30PM LOCAL, 12.30PM CEST https://t.co/1fN0lWx7DW \ud83e\udd14 How much do you know about Pedro \u2753 \n\n\ud83d\udd19 Remember what his last goal was for Bar\u00e7a? \n\ud83d\udd22 Which shirt numbers did he wear?  \n\n\u2795 \ud83d\udc49 https://t.co/Z8zToQ2I4h \ud83d\udc48 \n\n \ud83e\uddd0 How many can you get right? \nhttps://t.co/JOAWDILNmF \ud83d\uddd3 23/7 \n\u26bd Bar\u00e7a - Chelsea \n\n\ud83c\udf0d Where will you watch the first game of pre-season?\nhttps://t.co/Ag3r7E6yBo \ud83d\udd1d This was the reception that Rakuten prepared in order to welcome FC Barcelona \ud83d\udc47 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 # For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/a2k52CvGd5 \ud83d\udc40\ud83d\udd1c\ud83c\udfc6 Rakuten Cup https://t.co/cKLHhoFV64 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Good night from Tokyo \ud83c\udf03 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/28wvnSl8uM \ud83d\udccd Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Arigato, Bar\u00e7a Fans!\n#RakutenCup https://t.co/1nrDtQfj6e \ud83d\udccd Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc4b Hello Japan!\n#RakutenCup https://t.co/mxxuBAa3w2 \ud83d\udd1c We will be in Japan!\nDon't miss out as @andresiniesta8 explains his experience of Japan in the first person!\n\ud83d\udcc4 https://t.co/P7mjZYO81N https://t.co/KHoUzrDTOK \ud83d\ude4c @ AndresIniesta8 \ud83d\udc4c\n\ud83e\udd13 Read the whole letter \ud83d\udc49 https://t.co/JCrAUdvCQI https://t.co/KcUbBR62nj RT @BarcaAcademy: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 When @DeJongFrenkie21 joins the @BarcaAcademy training session... https://t.co/HEZJ4aXV2l \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Get an exclusive copy of the 'Legendary Bar\u00e7a Fans' manga and see what the players look like in Japanese comic strip style.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/CSEK6JVN9D https://t.co/H6mySZdrzx \ud83d\udcdd @AndresIniesta8: \"One year, now. My first year as a former player of Bar\u00e7a. My first year in Japan. \"\ud83d\udc99\u2764\nIniesta talks about his first year in Japan. Don't miss his letter! \u2708\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/yfEKh85BUN \ud83e\udd18 #Malcom \n\u270c @_nelsonsemedo_ https://t.co/Km6nz6tpPS \ud83e\udd23 Best caption wins \u2b07 https://t.co/rvp3pRRsf3 Air France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/MaucLneCei \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Japan, here we go \ud83d\ude01\u2708 https://t.co/qjKJ2iGkz6 \ud83d\ude4c Yess!! Finally, we're off to Japan \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/FwFMnkTn2n \ud83d\udc6c French connection \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/Hh89lvi4AD \ud83d\udccb [SQUAD] - Rakuten CUP 2019\n\ud83d\udeeb\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 This is the list of the 26 players who will travel to Japan\n\nAll the details \ud83d\udc49 https://t.co/img3mjPpUC \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/tucjrfnoXj Run, guys, run! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83d\udca8 https://t.co/bIFlV14enF \ud83d\ude00 @JordiAlba \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/TR6Ooq0Jav \ud83d\udcaa TodiBEAST vs 'The Crane' \ud83e\udd4b\n\n\ud83d\ude09 Sayonara Piqu\u00e9-san \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/a50UxgU6P8 \ud83d\ude00\ud83d\udcaa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/hLod5NpZnP \ud83d\udd1c FC Barcelona Japan Tour 2019 Presented by Rakuten\n\ud83d\udcc6\u23f0 All the details for the tour of Japan that begins this Saturday\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/1a7u2JCdeF \ud83d\ude4c @Neto_Murara \ud83d\ude4c\n\ud83c\udf82 Birthday Boy\n\"I am a winner, I don't like to lose and I will do everything to win\"\n\nCOMPLETE INTERVIEW \ud83d\udc49 https://t.co/N9No4IWjkb https://t.co/ELQgYc4g4W Birthday present! \ud83d\ude02\ud83d\udc4b https://t.co/SdpUScvs97 ANNOUNCE TIKTOK\nhttps://t.co/J50KgIoDqH https://t.co/yktt4fIu0k A legend returns to FC Barcelona\n\ud83d\udcaa Welcome home, V\u00edctor!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/BuqslCAziU \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udc4f @mterstegen1 will be in Japan for #RakutenCup! Tickets at https://t.co/wEnTCPluze\n\n\ud83d\udc4d @RakutenArena https://t.co/nuYL1nAeeF \ud83c\udf89Happy Birthday, @neto_murara ! \ud83d\ude4c\n\n\ud83c\udf88Wish Neto a happy birthday\ud83d\udc47 https://t.co/yfiXXv7afv \ud83d\udd25\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/bS81eVkYI7 Electrified. \u26a1\ufe0f https://t.co/2hKBpCT8Lb \ud83d\udc64 @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 One of the brightest futures in football - and these people know what they are talking about! https://t.co/0EQXe4hbJq Agreement with Getafe for Marc Cucurella loan\nAll the details \ud83d\udc49 https://t.co/ranC23kTZd \ud83d\udc48 https://t.co/PcxdDul6Ut \u26a0\ufe0f Risky test\u26a0\ufe0f\nAnd you? Which one would you choose? \ud83d\ude0f\nComment below \u2b07\ufe0f https://t.co/OPgjZkzFUv Live without Internet or without music? \ud83e\udd14\n@AntoGriezmann is put to the test on some tricky questions!\n\ud83d\udcf9 Check out the full video \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2sIs99IkbO https://t.co/Jw2ZkN5LCN Basketball Lovers \ud83c\udfc0\n\u26f9\u200d\u2642 @SergiRoberto10 @ivanrakitic @5sergiob @JordiAlba @AntoGriezmann @Dembouz \n\ud83d\udc99\u2764 @FCBbasket &amp; @NikolaMirotic33 https://t.co/29foz9vVwH \ud83d\udcf8 Caption this photo \u2b07\ufe0f https://t.co/TvVMc6rBip \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udc4f Hiroki Abe will be in Japan for #RakutenCup! Tickets at https://t.co/wEnTCPD5XO\n\n\ud83d\udc4d @RakutenArena https://t.co/tQIMNQO5t7 Velcro training shirts appear to be catching on. https://t.co/9Td8Gkh6Jy G-Unit https://t.co/Obi8WTHo9h \u23f1 7\ufe0f\u20e3 seconds challenge #RakutenCup edition \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\ude02 @mterstegen1 &amp; @SergiRoberto10\n\ud83e\udd14 Who will win?\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/tBUvZg75xA President @jmbartomeu was present at the first team\u2019s second training session of the day at the Ciutat Esportiva Joan Gamper \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/YyptL3uOj6 \ud83c\udfa5 El M\u00edster talks about the new guys.\n\n\u26bd\ufe0f @AntoGriezmann\n\ud83c\udfa9 @DeJongFrenkie21\n\u270b @Neto_Murara\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/8dntddB9X7 \ud83d\udd0a Ernesto Valverde talks about the new players: \"They are three important signings and we expect to get a lot out of them. We know they generate excitement among our fans.\" https://t.co/R9IFlyi8GR Scheming to dominate midfields next season https://t.co/0b0HBKrGsA That feeling when you don't have to play against each other next season. https://t.co/WFFQ6xGn0P \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83c\udf31 New season, new pitch.\n\ud83d\udd1c 2019/20 season https://t.co/B1XqVJXtLe \ud83e\udd2d Love it when a plan comes together \"\ud83d\udd34\ud83d\udd35\" https://t.co/O9JLDMFZRR Not in my Neto. https://t.co/ze90GcXf0h #WorldEmojiDay Describe the new signings with one emoji each\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/o67k1nyS3I #WorldEmojiDay \ud83d\ude01\ud83d\udc4d https://t.co/m1Cc7lUCjT #WorldEmojiDay \u2708 https://t.co/eEWU8F5Wa8 #WorldEmojiDay \ud83d\ude04 https://t.co/aQbK1E390l \u23f0 7 Second Challenge!\n\ud83d\udd25 @mterstegen1 \ud83c\udd9a @SergiRoberto10 \n\ud83e\udd14 Who will win? Find out! \n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/f0SKkoCOrG \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\ude03 Third day of work \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/MWJYa3j30Q \ud83d\udc4b\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 @AntoGriezmann will be in Japan for #RakutenCup! Tickets at https://t.co/wEnTCPD5XO\n\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/1Wa7th5Reu \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @AntoGriezmann opens up\nFull interview \ud83d\udc49 https://t.co/aaqtwh2cxu https://t.co/GC7ZEX509A TodiBEAST https://t.co/IqtpKctHPA Nice Hoover. https://t.co/Hm6tNYlJYL \ud83d\ude0d @AntoGriezmann defines Leo #Messi as the \u201cimage of football\u201d\n\nThis way for our exclusive interview \ud83d\udc49 https://t.co/IxEBIe4GpS https://t.co/bmVimioS61 \ud83d\udc99\u2764 @AntoGriezmann \ud83d\udc99\u2764\nFull interview \ud83d\udc49 https://t.co/tdAZ9Zruyy https://t.co/xV2cUFsv24 That\u2019s a normal sized fence and @3gerardpique is just HUGE. https://t.co/xwRRmFZBLO The @AntoGriezmann interview in 10 quotes\n\u201cI feel so proud, it's a goal fulfilled\"\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/sQqPK9uPDr Silky. https://t.co/VkDXBMNgUH \ud83d\udd35\ud83d\udd34 EXCLUSIVE INTERVIEW\n\n@AntoGriezmann: \u201cWe're gonna have fun both on and off the pitch\u201d RT @DeJongFrenkie21: Big thanks to @Carlesale10 for giving me number 21, it means a lot to me \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #FJ21 #firsttraining https://t.co/vg453Sf5\u2026 \ud83d\udc4b\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 @DeJongFrenkie21 will be in Japan for #RakutenCup! Tickets at https://t.co/wEnTCPD5XO\n\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/6dn18ObWw8 [BREAKING NEWS] \ud83d\udc4d @cucurella3 \nhttps://t.co/QiMZPqnKPI RT @FCBeSports: We will be flying to Poland this week to play with @PiastEsports !! So Excited \ud83d\ude04\nFor more details \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/5WMTDy\u2026 Clothesline!! https://t.co/XYK1269mCO \u201cMessi is the face of football\u201d\n\u26a0  Don't miss our exclusive interview with @AntoGriezmann\n\u23f0  Coming soon at https://t.co/fg65RrGNlu https://t.co/Vysrg6Jfhz It's day 2 of training, but we just can't stop staring. \ud83d\ude0d https://t.co/9Di64kyjWM Happy birthday, @5sergiob! \ud83e\udd17\ud83c\udf82\ud83c\udf88 https://t.co/846VyoFNpZ \ud83d\udd19 INSIDE VIEW\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @AntoGriezmann https://t.co/oSGh2Fb230 2\u20e31\u20e3 @DeJongFrenkie21  \n1\u20e39\u20e3 @Carlesale10  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/NTDmBc4zUI https://t.co/E4gRWUYVws New season, new shirt numbers\n\ud83e\udd14 Any guesses? https://t.co/lppdFJm9Tk \ud83d\ude01 You can call this your home now \ud83c\udfe0 https://t.co/0ICVaHllhL \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Day 1: Center-backs back and battling, with @3gerardpique and @clement_lenglet. https://t.co/xXrfBowYcY \ud83d\udc40 INSIDE VIEW\n\nWhat a weekend for @AntoGriezmann!\n\nThis was the day he was unveiled as a Bar\u00e7a player \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\ude4c First training session of the season: done. \u2705\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/lavb6dYlto Weeee're bAAAAAAAAAAAaaaaaaaaack!\nhttps://t.co/4MTjSVVQF9 Aaaaaaaaahhhhh, @AntoGriezmann. \ud83d\ude01 https://t.co/K7KnKMRMDP \ud83e\udd17 @AntoGriezmann\n\ud83d\udc4d @Neto_Murara \n\ud83d\ude01 @DeJongFrenkie21 \n\nThe new guys at the office https://t.co/R8yA8secFM \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 French connection \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\ud83e\udd19 @samumtiti @AntoGriezmann @Dembouz https://t.co/flkWkrX6Jl [MEDICAL ANNOUNCEMENT]\n\n@mterstegen1 &amp; @Dembouz have both been declared fully fit \ud83d\udcaa https://t.co/K26l8sVieZ \ud83d\udc4b Warm welcome \ud83d\udc4b\n\ud83d\ude02 @AntoGriezmann @Neto_Murara @DeJongFrenkie21 https://t.co/NkIQEMSJ93 Ready. Set. Go https://t.co/pb493ObnFf \ud83d\ude33 @AntoGriezmann = magician \ud83c\udfa9 https://t.co/uHxUs1VPT8 \ud83d\udc55 Want to win this signed @AntoGriezmann shirt?\n\ud83e\udd29 https://t.co/gefxuEuptV https://t.co/yrnfR8BTwk RT @AntoGriezmann: For\u00e7a Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udd7a\ud83c\udffd\n\n\ud83c\udfa5 @henryquerales_ https://t.co/PvYMaz1GbD \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\nLike father, like daughter \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude0d @AntoGriezmann https://t.co/KhkjmbGYUn RT @jmbartomeu: With the arrival of @AntoGriezmann, we add one of the best strikers in the world to our squad. He is a player with enormous\u2026 \ud83d\udc49 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \n#Griezmann17 https://t.co/fQdIFnp0AX \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Messi is someone for every footballer to look up to. It's a source of incredible happiness to be able to play alongside him.\"\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Griezmann17 https://t.co/14v8hyTAqV \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"It's a new challenge. I always try to better myself and break out of my comfort zone. I want to win LaLiga, the Copa del Rey and the Champions League -which is missing from my curriculum.\"\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Griezmann17 \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"I'm very excited to be here. I'm accepting a big challenge. I'm ready for what's coming up.\"\n\n\ud83d\udcf2 Watch the press conference live: https://t.co/gzRF7GHPE4\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Griezmann17 https://t.co/w4lJJR2TBg \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udcf7 @antogriezmann https://t.co/yQQ64Ek4MH \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc99\u2764  Welcome to your new home, @AntoGriezmann \n\n\ud83e\udd17 #Griezmann17 https://t.co/pr3GD7kJW4 \ud83e\udd29 @AntoGriezmann \ud83e\udd29\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Griezmann17 https://t.co/nDhpyJGc0x \ud83d\ude0d #Griezmann17 \ud83d\ude4c https://t.co/KyVBpe3ZoT \ud83d\udd25@AntoGriezmann \ud83d\udd25\nOur new number 1\u20e37\u20e3\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Griezmann17 https://t.co/hvlge0YVYy \u270d Deal done\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @AntoGriezmann https://t.co/J7SAuxnrJW \ud83d\udd25 LIVE \ud83d\udd25 \n\ud83d\udcf2 Follow Griezmann\u2019s presentation at the Camp Nou! \ud83d\ude0d  @AntoGriezmann meets his new teammates \ud83d\udc6c https://t.co/1d7c1gcJ56 \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Busy day at the office \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\u2705 @3gerardpique @Dembouz @Rafinha @JordiAlba https://t.co/udxUarAOXZ \ud83d\udcaa First day at the office \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/9l9mFQe4KW \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 French connection\n\ud83d\ude4c Bienvenue! Welcome! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @samumtiti @AntoGriezmann @clement_lenglet https://t.co/pYuHcKyFhC \ud83d\udc55 Do you want @antogriezmann \u2019s shirt?\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Join Bar\u00e7a Fans and get it!\n\ud83e\udd29 https://t.co/gefxuEuptV https://t.co/1hCxQKhaiB \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\ud83d\udcaa @samumtiti @SergiRoberto10 @mterstegen1 @clement_lenglet https://t.co/jKSJR9OQV5 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0d @AntoGriezmann, another Frenchman at Bar\u00e7a!\n\n\ud83d\udd19 But what do you remember about the others? \ud83e\udd14\n\n\u2705 Take our quiz! \n\nhttps://t.co/WJkusVOMFN \ud83d\ude4c \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nhttps://t.co/N4LnDdNIui \ud83d\udc4d @AntoGriezmann\n\ud83d\udd1c Camp Nou https://t.co/C1Hmrxt6Vq \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Let's go! https://t.co/L0oZU1JV23 [\ud83c\udfac INSIDE VIEW] \n\ud83d\udc40 Our cameras followed @AntoGriezmann on his first day in Barcelona \ud83d\udc47 https://t.co/7Y0aDevZms https://t.co/TOeSeeVw8s \ud83d\ude01 Sunday Funday \ud83e\udd19\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann https://t.co/sVXuEkpVny \ud83d\udd35\ud83d\udd34 That shirt's going to look great on him!\nNo number yet ... any idea what it's going to be? \ud83e\udd14 https://t.co/RtU0EsZ49u \ud83d\udc4b See you tomorrow, @AntoGriezmann  \ud83d\ude34 https://t.co/Y5nKc9QIez Family is everything \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/scG5CUD3SO \ud83d\ude0d @AntoGriezmann is here, so let's hear from the man himself \ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Ey03w2eXZE \ud83d\udc4b Oh hey there, @AntoGriezmann \ud83d\ude0f https://t.co/ld4cXZz3X7 New boy in town \ud83d\ude0f@AntoGriezmann https://t.co/yGA5qJLTOO \ud83e\udd29 @AntoGriezmann \ud83d\udc5f\u26bd https://t.co/qpOqyWM4Cw \ud83d\udccd Bar\u00e7a Store Camp Nou\n \ud83d\udc4d@AntoGriezmann \ud83d\udc4d\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/quUqF9bU67 \ud83d\udccd Barcelona\nLook who has arrived \ud83d\ude0f\n\ud83d\udc4b Welcome @AntoGriezmann https://t.co/0jQPnq8ZIE \u26bd @AntoGriezmann goals againt Bar\u00e7a\n\ud83d\udd19 Do you remember them all? \ud83e\udd14\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/672JgljhKq https://t.co/eez6psWWR7 \ud83d\udd1c Back to work this Sunday \ud83d\udcaa Let's do this! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/huJlkYcBOT \ud83c\udfae @officialPES welcomes @AntoGriezmann to Bar\u00e7a https://t.co/C03subHbcj \ud83d\udd1c  This is what Bar\u00e7a's summer will look like!\n\n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\u26bd vs @chelseaFC\n\u26bd vs @visselkobe\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Gamper Trophy \n\u26bd vs @arsenal\n\ud83c\udf9f https://t.co/6K2skp9KdX\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 US Tour\n\u26bd vs @sscnapoli https://t.co/JNMsYvElGg \ud83d\ude09 The schedule for Griezmann's presentation\n\ud83d\udcf2 https://t.co/3liFWWRQRR https://t.co/cKWJNQUj4X \u270c\ufe0f Life is all about second chances. https://t.co/5ArFiaP2ht \u2757\u2757\u2757\u2757\u2757\u2757\u2757\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0fAll the details for this weekend as we unveil @AntoGriezmann! \ud83e\udd2f\n\n\u231a\ufe0f\ud83d\udcfa Event times and\nHow to watch live: https://t.co/345PUpsVYt https://t.co/JynhCdj8rR Day 6\u20e35\u20e35\u20e3. Griezmann signed \ud83d\udcdd. \ud83d\ude09 https://t.co/2Vjgk0quKe \ud83d\udd1f things you should know about @AntoGriezmann\n\ud83d\udcf2 https://t.co/N3Bf3hIVm0\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/AIDw7qjo5j Welcome, @AntoGriezmann \ud83e\udd19\nSee you on the other side \ud83d\ude09 https://t.co/UFYWwCJ2hx RT @jctodibo: Bienvenue Grizouuu \ud83d\udc4b\ud83c\udffd @AntoGriezmann https://t.co/dZ5pkG522C \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c C'est magnifique! https://t.co/NeZc0f4tsw \u26a0 All the details about @AntoGriezmann, new Bar\u00e7a player\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 You were waiting for this. https://t.co/vVR0Prmy0b \u26bd\ufe0f This is the Bar\u00e7a preseason this summer \ud83d\udc4d \u2757 The first three @LaLigaEN kick-off times (all CET) \n\n\u26bd Athletic v Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 Friday, 16/08\n\u23f0 9.00pm\n\n\u26bd Bar\u00e7a v Betis\n\ud83d\udcc6 Sunday, 25/08\n\u23f0 9.00pm\n\n\u26bd Osasuna v Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 Saturday, 31/08\n\u23f0 5.00pm\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/3QvlQcVGeS Welcome back! \ud83c\udfc0\ud83d\ude0d \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/sefXHYDHE8 \ud83d\udd1c\ud83c\udfc6 #RakutenCup\n\ud83d\udcc5 July 23\n\ud83d\udccd Tokyo\n\ud83c\udd9a @ChelseaFC\nSee you soon, Blues! \ud83d\ude09 https://t.co/H28lgVju8z \ud83e\udd23 #BottleChallenge with @neto_murara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/zT81s4Y4nS \ud83d\udccd Mini Estadi\n\ud83d\udc4d Come to Barcelona &amp; enjoy the Messi10 Challenge LaLiga Summer Edition. Make your dream come true! \n\ud83c\udf9f https://t.co/U9pOOSCMWR https://t.co/bXq2nKd0M6 \u23f1 7\ufe0f\u20e3 seconds challenge #RakutenCup edition \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\ude02 @3gerardpique &amp; @JordiAlba \n\ud83e\udd14 Who will win?\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/DtVg3FUjVP \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcdd Louie Barry has joined FC Barcelona. \ud83c\uddec\ud83c\udde7 The 16-year-old English striker, signed from West Bromwich Albion, will play for the Under-19s A team. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/QIaF3FlwrN \n\n\ud83d\udc4d Welcome to Bar\u00e7a, Louie!\n\n#FCBMasia #For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/DcrpqFXw3d [\u23f0 7 Second Challenge]\n@RakutenArena\n\u00a0\n@3gerardpique &amp; @JordiAlba \n\ud83e\udd14 Who will win? Don't miss it!\n\ud83c\udfa5 Full video, here\n\u25b6 https://t.co/NyEAVEPG6x \ud83d\ude04 You\u2019ve already seen the full interview with @DeJongFrenkie21 - here are the \ud83d\udd1f best phrases.\n\ud83d\udcf2  https://t.co/BIXGH9nE8E \ud83d\udd19 #OnThisDay in 2014\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @luissuarez9 was presented as a Bar\u00e7a player \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 games\n1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 goals https://t.co/FhdmHUlh8t Our @DeJongFrenkie21 interview is packed with top quotes from start to finish.\nWe picked our favourites \ud83d\udc47  #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/huRkXBTGvc \ud83d\udd0a @dejongfrenkie21 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n\ud83d\udcf2 Full video: https://t.co/TfkMQykste https://t.co/PnvfK15tj4 \ud83d\udd25 [EXCLUSIVE] \ud83d\udd25\n\u26bd\ufe0f @dejongfrenkie21: \u2018I like to play attacking football, for it to be attractive and for people to have fun when they come to the stadium\u2019\n\ud83d\udcf2 Full video: https://t.co/TfkMQykste https://t.co/EiYniBKf9r \u26bd Time to enjoy every goal that @Dembouz has scored in a Bar\u00e7a shirt!\n\u2764 Which was your favourite?\n\n\ud83c\udfa5 Find them all here: https://t.co/Nshq4UJBCT https://t.co/E5ibVOEIkB \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \"I don't tell you this often, but I'm very proud of you\". @DeJongFrenkie21 receives emotional messages from family &amp; friends in our museum \ud83d\ude0d https://t.co/5fYDELWuuh \ud83e\udd70 We had a little surprise for @dejongfrenkie21 when we showed him around in our museum.. \ud83e\udd2d 1\u20e31\u20e3 ideal\n\u2705 @kingarturo23 \n\u2705 @arthurhromelo \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/vArj65E4T1 https://t.co/Ao8o2DezA9 \ud83d\udc40 Inside View \ud83d\udc40\n\ud83d\udcf2 24 hours with @Neto_Murara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/LjwnXX0Tye \ud83d\ude0d Family time \n\ud83d\ude4c @neto_murara https://t.co/s8Anm0GkTm RT @jmbartomeu: .@Neto_Murara Enjoy this new stage at @FCBarcelona. Your professionalism will help us to reach the shared challenges. Succe\u2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc40 We accompany @Neto_Murara on his first hours in Barcelona\n\n\ud83c\udfa5 VIDEO | Get the Inside View on his presentation \ud83d\udc49 https://t.co/ynENVfxIq8 https://t.co/M0eptw2eK9 \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf2 https://t.co/Vgrfsu6chX https://t.co/BCmdLzyisy \ud83d\ude01 @Dembouz \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/GaPFa4ne4m \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\ud83d\ude4c \uff20Dembouz &amp; \uff20jctodibo https://t.co/lAqRrWLjS2 \u26bd\ufe0f Get to know the new guy! \ud83d\ude4c https://t.co/vFkqeGbk2F And wearing the number 1\u20e33\u20e3.....\n\nhttps://t.co/0uGvcwMIFG \ud83d\udcaa @dembouz &amp; @jctodibo, the first to return!\n\n\ud83d\udc4f What a joy to see you again!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd0a @Neto_Murara: \"I'm the happiest person in the world to be here, I've always dreamed about it and I want to show my talent\" https://t.co/rhWijO70Ia \ud83d\udd0a @Neto_Murara: \"Being here is a reward, but I have worked hard to achieve this. The important thing is to remember where I am from and to make the most of this move\" https://t.co/d2Ig2lBtiS \ud83d\ude4c The first words of @Neto_Murara as Bar\u00e7a player\n\n\ud83d\udcac \"It's a proud moment to be here\" https://t.co/3ITNc54J9q \u2b50 Presentation @Neto_Murara \u2b50\n\n\ud83d\udcf2 Follow the press conference of the new Bar\u00e7a player: https://t.co/CKbI4x2yrq \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/sj5kJlqdDv \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc4b Welcome, @Neto_Murara \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadytoColor https://t.co/7lzy1hH1S4 \u270d Deal done\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @Neto_Murara https://t.co/561EMX2FYS \ud83d\udea8 LIVE \ud83d\udea8\n\ud83d\udcf2 Follow @Neto_Murara\u2019s presentation at the Camp Nou: https://t.co/CKbI4x2yrq\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/nNyR3qoOfH \ud83d\ude18 Teach them young \ud83d\udc99\u2764 @Neto_Murara https://t.co/6qh5NEU9cK \ud83e\udd29 @Neto_Murara is in Barcelona!\n\nHis official presentation can be followed LIVE on Tuesday, starting at 11.00am CEST at https://t.co/A1WiJBXvhL https://t.co/FeEdvo2NKZ Welcome to Barcelona, @Neto_Murara! \ud83e\udd17 https://t.co/L0DoKCaKcQ \ud83d\udccd Bar\u00e7a Megastore Camp Nou\n\ud83d\udc4b @Neto_Murara\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/Ie8daHlv2A @DeJongFrenkie21 Bienvenido a tu nueva casa. \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara: 'My personal goal is to win everything'\nFull story: https://t.co/4x8aWUZDkF\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/MC8IjEugDD \ud83d\udccd Barcelona\n\ud83d\udc4b @Neto_Murara\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Welcome! https://t.co/wVFC9pvkkQ \ud83e\udd14 Do you want to be the first to own the new Bar\u00e7a away shirt? \n\ud83d\udc9b We'll be waiting for you today at 10PM CEST at the Bar\u00e7a Store in the Camp Nou!\n\ud83d\udc55 The first 500 units come with an exclusive Bar\u00e7a gift https://t.co/3DFLkPgrq7 \ud83e\udd29 Welcome to Bar\u00e7a! \ud83e\udd29\nhttps://t.co/XEoLUendOm \ud83d\udcf7 Vintage flavour. Updated look https://t.co/kuO1iMK0Zo \ud83d\udd25 @dejongfrenkie21 reacts to the new away kit \ud83d\udd25 https://t.co/zEF3MdLYWU \ud83d\udc9b Find out all about Bar\u00e7a\u2019s new away kit\n\ud83d\udcf2 https://t.co/dQjOA4NkUd https://t.co/49IX2pJ9Wc"}