{"username": "LucianoHuck", "words": {"para": 185, "hist": 111, "ria": 109, "rio": 104, "bom": 104, "boa": 63, "link": 58, "da": 54, "do": 51, "agora": 46, "amor": 45, "fam": 42, "lindo": 30, "familia": 29, "come": 28, "ser": 28, "ma": 27, "turma": 27, "brazil": 23, "breve": 23, "das": 20, "vale": 17, "visita": 16, "rea": 14, "dar": 13, "gio": 13, "sou": 13, "ana": 12, "time": 12, "post": 12, "super": 12, "video": 11, "show": 11, "pol": 10, "meio": 10, "silva": 10, "face": 10, "hora": 9, "longe": 9, "professor": 9, "central": 9, "live": 8, "bel": 8, "viva": 8, "huck": 8, "tempo": 8, "junto": 8, "mat": 7, "agenda": 7, "site": 7, "sai": 7, "natal": 7, "sabe": 7, "maria": 7, "casal": 7, "photo": 7, "forum": 6, "especial": 6, "ante": 6, "lan": 6, "nova": 6, "era": 6, "dele": 6, "lata": 6, "miss": 6, "salve": 6, "fez": 6, "area": 6, "twitter": 6, "wall": 5, "excelente": 5, "trag": 5, "ado": 5, "fico": 5, "claro": 5, "rock": 5, "barra": 5, "lot": 5, "vista": 5, "play": 5, "tristeza": 5, "pedro": 5, "jap": 5, "trailer": 5, "moro": 4, "debate": 4, "bela": 4, "beni": 4, "bater": 4, "cora": 4, "campo": 4, "sorry": 4, "mim": 4, "longa": 4, "passado": 4, "web": 4, "alto": 4, "chico": 4, "repost": 4, "dan": 4, "mar": 4, "set": 4, "rip": 4, "master": 4, "bay": 4, "estado": 4, "pipeline": 4, "extra": 4, "snap": 4, "periscope": 4, "pica": 4, "ponto": 3, "carol": 3, "base": 3, "conte": 3, "municipal": 3, "ultimo": 3, "sandy": 3, "canto": 3, "pagina": 3, "sao": 3, "fique": 3, "liberal": 3, "drone": 3, "mozambique": 3, "presidente": 3, "favor": 3, "press": 3, "mem": 3, "cantar": 3, "gata": 3, "numero": 3, "pais": 3, "ama": 3, "saber": 3, "surf": 3, "sele": 3, "tite": 3, "rever": 3, "pronto": 3, "sair": 3, "united": 3, "kite": 3, "port": 3, "sob": 3, "space": 3, "album": 3, "victor": 3, "barcelona": 3, "serum": 3, "alo": 3, "prof": 3, "iris": 3, "discus": 2, "vitrine": 2, "viol": 2, "meros": 2, "prop": 2, "frase": 2, "agua": 2, "humor": 2, "sol": 2, "dor": 2, "reflex": 2, "algum": 2, "mora": 2, "rose": 2, "helio": 2, "alma": 2, "wow": 2, "junior": 2, "ache": 2, "prudent": 2, "polis": 2, "curioso": 2, "dear": 2, "lar": 2, "planeta": 2, "capital": 2, "beira": 2, "vila": 2, "hope": 2, "tor": 2, "foil": 2, "cap": 2, "vota": 2, "crescendo": 2, "passo": 2, "dire": 2, "get": 2, "taxi": 2, "friend": 2, "cinema": 2, "palace": 2, "hotel": 2, "teste": 2, "tinder": 2, "bola": 2, "keep": 2, "illuminate": 2, "russia": 2, "chap": 2, "copa": 2, "contra": 2, "coca": 2, "cola": 2, "autonomous": 2, "okrug": 2, "nelson": 2, "continue": 2, "abu": 2, "valor": 2, "deem": 2, "porta": 2, "ava": 2, "blaster": 2, "nick": 2, "par": 2, "elt": 2, "jack": 2, "inspire": 2, "bike": 2, "gal": 2, "total": 2, "league": 2, "bonito": 2, "mow": 2, "jade": 2, "boston": 2, "gale": 2, "real": 2, "ouf": 2, "viral": 2, "swell": 2, "north": 2, "shore": 2, "col": 2, "bye": 2, "min": 2, "fod": 2, "quarto": 2, "sub": 2, "serra": 2, "hiper": 2, "tang": 2, "sing": 2, "final": 2, "jacu": 2, "paraiba": 2, "demi": 2, "leapfrogging": 1, "stream": 1, "university": 1, "passe": 1, "canions": 1, "rally": 1, "pot": 1, "badminton": 1, "linha": 1, "usar": 1, "bog": 1, "nash": 1, "profunda": 1, "serio": 1, "cruel": 1, "rural": 1, "dinheiro": 1, "mesa": 1, "monte": 1, "pose": 1, "style": 1, "pop": 1, "south": 1, "gena": 1, "alvar": 1, "legal": 1, "roer": 1, "defender": 1, "bit": 1, "dedo": 1, "avalanche": 1, "jeff": 1, "tiver": 1, "bum": 1, "julio": 1, "mudar": 1, "amar": 1, "enjoy": 1, "cooper": 1, "wan": 1, "android": 1, "day": 1, "lama": 1, "fogo": 1, "fog": 1, "verd": 1, "junta": 1, "ger": 1, "dud": 1, "sec": 1, "ram": 1, "gen": 1, "meet": 1, "artist": 1, "po": 1, "kon": 1, "universal": 1, "asse": 1, "auto": 1, "cape": 1, "good": 1, "regular": 1, "let": 1, "alison": 1, "mode": 1, "sang": 1, "quina": 1, "refer": 1, "golden": 1, "provincial": 1, "park": 1, "angelica": 1, "dom": 1, "amoroso": 1, "vigilante": 1, "crime": 1, "resist": 1, "combust": 1, "generosity": 1, "build": 1, "dado": 1, "alem": 1, "desideratum": 1, "arena": 1, "las": 1, "responder": 1, "senna": 1, "jordan": 1, "ranch": 1, "far": 1, "fundamental": 1, "happy": 1, "birthday": 1, "love": 1, "piece": 1, "life": 1, "path": 1, "way": 1, "visa": 1, "fazenda": 1, "seg": 1, "alan": 1, "eclipse": 1, "competent": 1, "marina": 1, "fora": 1, "nave": 1, "bon": 1, "march": 1, "aby": 1, "emirate": 1, "mou": 1, "market": 1, "desert": 1, "kaka": 1, "marinheiro": 1, "ballet": 1, "ula": 1, "opera": 1, "nana": 1, "ball": 1, "dance": 1, "animal": 1, "imbat": 1, "please": 1, "relax": 1, "veta": 1, "virgin": 1, "great": 1, "see": 1, "ged": 1, "mary": 1, "experience": 1, "kingdom": 1, "jay": 1, "daft": 1, "punk": 1, "belvedere": 1, "museum": 1, "benjamin": 1, "button": 1, "quest": 1, "elaine": 1, "center": 1, "rover": 1, "neutral": 1, "buoyancy": 1, "laboratory": 1, "hit": 1, "ock": 1, "lora": 1, "lei": 1, "interior": 1, "chip": 1, "visto": 1, "eddy": 1, "kob": 1, "rita": 1, "cassino": 1, "saco": 1, "honor": 1, "business": 1, "school": 1, "sultan": 1, "receive": 1, "nice": 1, "dinner": 1, "clever": 1, "chat": 1, "pry": 1, "global": 1, "teacher": 1, "prize": 1, "sal": 1, "precise": 1, "romero": 1, "know": 1, "scooter": 1, "cabana": 1, "dun": 1, "guardo": 1, "eta": 1, "pontal": 1, "maraca": 1, "canso": 1, "cultural": 1, "quinto": 1, "anima": 1, "ate": 1, "vera": 1, "plant": 1, "pau": 1, "stone": 1, "demo": 1, "doze": 1, "macaco": 1, "assume": 1, "vier": 1, "galera": 1, "bar": 1, "sil": 1, "film": 1, "benny": 1, "fetter": 1, "tweet": 1, "mil": 1, "bob": 1, "hertz": 1, "boulevard": 1, "wut": 1, "kindness": 1, "data": 1, "hangar": 1, "ave": 1, "gra": 1, "fifth": 1, "harmony": 1, "colorado": 1, "cha": 1, "gym": 1, "ape": 1, "boy": 1, "audit": 1, "canyon": 1, "cit": 1, "soleil": 1, "lingua": 1, "discover": 1, "pah": 1, "vex": 1, "evert": 1, "take": 1, "pam": 1, "piscina": 1, "pereira": 1, "gey": 1, "city": 1, "banda": 1, "magic": 1, "topo": 1, "reformado": 1, "promissor": 1, "dupla": 1, "trio": 1, "pedal": 1, "tobe": 1, "compos": 1, "erika": 1, "porto": 1, "sheik": 1, "mouse": 1, "fly": 1, "ach": 1, "lake": 1, "amphitheater": 1, "downtown": 1, "diver": 1, "fey": 1, "cold": 1, "go": 1, "role": 1, "shopping": 1, "noel": 1, "kit": 1, "comer": 1, "official": 1, "judo": 1, "art": 1, "doer": 1, "forte": 1, "sniff": 1, "maestro": 1, "spice": 1, "news": 1, "hospital": 1, "chocolate": 1, "duper": 1, "hexa": 1, "hip": 1, "hop": 1, "livre": 1, "troca": 1, "ant": 1, "car": 1, "hey": 1, "cob": 1, "project": 1, "everyone": 1, "mico": 1, "backstage": 1, "sam": 1, "smith": 1, "conto": 1, "chance": 1, "fan": 1, "page": 1, "kiss": 1, "poi": 1, "cay": 1, "barrio": 1, "plaza": 1, "general": 1, "goa": 1, "orf": 1, "tal": 1, "waw": 1, "mala": 1, "ambo": 1, "castor": 1}, "tweets": "Fato. Obrigado por checarem. https://t.co/5MKjq6xMJt Come\u00e7ando agora em @Princeton a confer\u00eancia Amazonian Leapfrogging. Imperd\u00edvel! Live stream:\nhttps://t.co/WT8u6Obj1j #ActForTheAmazon @PrincetonPIIRS Como seria o mundo sem a Amaz\u00f4nia? Acompanhe esta discuss\u00e3o ao vivo direto de Princeton University: https://t.co/IqbtI5k3w3 Ponto muito importante levantado pelo Paulo Hartung; vale a leitura: https://t.co/B3r7DPVbwC eu. #felizdiadascrian\u00e7as https://t.co/YQE8PWzf4J Em companhia da crian\u00e7a de Madre de Deus (BA), desejo um feliz Dia das Crian\u00e7as a todos. Hj foi ao ar a \u201c\u00c1rvore dos Desejos\u201d, adoro este quadro do caldeiraodohuck, sinto que ali podemos iluminar o que tem de mais\u2026 https://t.co/MTzC0iDRSY passe as imagens para o lado...\nhttps://t.co/YbaTyaM2WG @acnurbrasil @unicefbrasil #diadascriancas https://t.co/VofbbTlry1 Moro na regi\u00e3o, conhe\u00e7o bem. E realmente Nao faz o menor sentido, o Washington Fajardo est\u00e1 cert\u00edssimo: https://t.co/JlbSHEJSyj saindo para dar uma volta com ela....\u2764\ufe0f em Jo\u00e1, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/mAZYUIojAO Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) @vozdacomunidade https://t.co/D3fD8nWepg Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) https://t.co/wzkr0uuANk Dona Selma, muuuuito feliz com a sua participa\u00e7\u00e3o no Quem Quem Ser Um Milion\u00e1rio. Espirituosa, inteligente, divertida, bem humorada....um prazer mesmo. E qdo eu for a Sobral vou passar na sua casa para tomar uma \u00e1gua\u2026 https://t.co/GJdRYa9DxN amo dona Selma!!!!! https://t.co/vnNX5xXCZO \u00c9 daqui a pouco....espero todos vcs!!!! caldeiraodohuck https://t.co/33bje8F5TM No Dia Internacional do Democracia, compartilho com muito orgulho a mensagem de boas vindas as novas 1.400 lideran\u00e7as - vindas de todos os cantos do Brasil, que pensam diferente, que vivem realidades diferentes, que\u2026 https://t.co/OoSJwmd0lW Valeu pelo coment\u00e1rio, e vc captou exatamente a nossa inten\u00e7\u00e3o. Abssss https://t.co/lF2ts1PQsd Liga agora no caldeiraodohuck, vamos contar a hist\u00f3ria do kondzilla @KondZilla. O cara que criou uma poderosa vitrine para a cultura das periferias do Brasil. Vale a pena. Liga l\u00e1. https://t.co/lK1MGVVulb Sobre o 7 de setembro, sobre o Brasil...em mais de 20 anos de tv, eu j\u00e1 viajei praticamente o Brasil inteiro.\nN\u00e3o s\u00f3 as capitais e cidades famosas. Falo do Brasil profundo. O Brasil de estrada de terra batida. De\u2026 https://t.co/l1TJtfe0PW https://t.co/Vy3BflkiCp Amor maior do mundo. \u2764\ufe0f E assim, encerramos as celebra\u00e7\u00f5es de mais um ano, agradecendo as milhares de mensagens. Muito obrigado, obrigado mesmo. Espero poder retribuir nesta vida a tanto carinho. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/yXkPOGfhUo Querida @tuany_nasciment e suas lindas bailarinas do projeto @NaPontadosPes do Morro do Adeus (RJ); poder contar um pouco da hist\u00f3ria, esfor\u00e7o e resili\u00eancia de vcs, foi um presente que a vida me deu. Vcs s\u00e3o a for\u00e7a\u2026 https://t.co/adxoCPW174 Um dos lugares mais bonitos que fui na vida; Canions do Viana, Bom Jesus do Piaui. Dias lindos e intensos, um mergulho no Brasil profundo participando do Rally dos @SertoesOficial. Breve no caldeiraodohuck em Piau\u00ed https://t.co/5ngJpPhgVx Hoje \u00e9 o Dia Nacional do Volunt\u00e1rio.\nAqui vai nossa singela homenagem. ;) https://t.co/REhCMoY6CW de maneira pr\u00f3-positiva, sem querem gerar pol\u00eamica, tentando contribuir com o debate sobre a Amaz\u00f4nia, compartilho meu artigo de opini\u00e3o publicado na folhadespaulo de hj. https://t.co/EH0NO9w49g Na @folha https://t.co/zOQHq6Zp21 Meu amado amigo @pefabiodemelo e querida Cris, que privilegio poder conecta-los. Poder mostrar o poder da palavra, a for\u00e7a da f\u00e9 e do amor. Juntos somos mais fortes, e juntos vamos seguir fazendo o bem. Muito\u2026 https://t.co/UJFUlkSZvh Amem \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/qPhVzTTL7A Obrigado Drica https://t.co/73QIgJbuNW rs...obrigado https://t.co/r76tpL0b1V Fatos. https://t.co/rO382RClEp Nossa turma de hj no #CriancaEsperanca no caldeiraodohuck @debranascimento ricardotozzireal @mateusolano arletesallesoficial @sampaio_carol _danilomesquita @bapazoficial @Lellezinha leandrofirmino.oficial\u2026 https://t.co/CwhR0JC2hB Uma cena com dezenas de significados; primeiro a pot\u00eancia das favelas - que apesar das in\u00fameras dificuldades estruturais, inefici\u00eancias, e at\u00e9 aus\u00eancia, dos servi\u00e7os p\u00fablicos, descontrole da viol\u00eancia, falta de\u2026 https://t.co/yPplsWEw1y Sebasti\u00e3o, parab\u00e9ns pela hist\u00f3rica conquista do seu filho.  Vem coroar a sua batalha e a for\u00e7a transformadora do esporte. Vc trouxe o badminton - um esporte ingl\u00eas t\u00e3o pouco conhecido no Brasil - para dentro da\u2026 https://t.co/7J57V09tXI Obrigado a toda fam\u00edlia da @anitta pela ajuda. Obrigado @anitta pela amizade e confian\u00e7a de sempre. Parab\u00e9ns pela bela hist\u00f3ria da fam\u00edlia. Vcs s\u00e3o a prova, que unidos somos mais fortes, que sim, a fam\u00edlia \u00e9 a base\u2026 https://t.co/6seJMAvfIF Valeu por todos os tweets sobre a @Anitta no #visitandoopassado #anittanocaldeirao Muito gratos, aben\u00e7oados e felizes...Beni esta de volta ao mar. Mas agora; ele e seu insepar\u00e1vel capacete. ;)) A linha que separada a felicidade do caos \u00e9 muito t\u00eanue, por isso, vamos refor\u00e7ar cada vez mais;\u2026 https://t.co/NN2vBOSUaw Recarregando as baterias. Ferias. Com ela tudo \u00e9 sempre bom. \u2764\ufe0f #dandovalor https://t.co/bvveZhe1YS Tia Lolo, sem palavras. Uma honra poder conhecer pessoas como vc. E um privilegio  poder usar a for\u00e7a da tv aberta para compartilhar sua historia, inspirar exponencialmente e multiplicar o impacto do bel\u00edssimo\u2026 https://t.co/8Xd8WhvM0e momentos da vida que n\u00e3o tem pre\u00e7o...\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #dandovalor #ferias #familia em Auchterarder https://t.co/ovix3d7P8R Dia de agradecer. Os caminhos para conectar, para fortalecer a espiritualidade s\u00e3o in\u00fameros. O prop\u00f3sito de todo rito religioso \u00e9 soprar espiritualidade em n\u00f3s. Toda pr\u00e1tica religiosa presta servi\u00e7o \u00e0 m\u00edstica, a vida\u2026 https://t.co/ZqImutugZe \u201cQuando vc \u00e9 egotista e mundano, vc quer ser servido. Quando vc expande sua consci\u00eancia e se espiritualiza, vc quer servir. \u00c9 simples assim.\u201d Come\u00e7aram as ferias...e com ela as boas leituras. Esta frase foi iluminada\u2026 https://t.co/HahDuvSh9F A gente nunca se planeja para sofrer um acidente.\n\u00c9 sempre quando a gente menos espera. Quando n\u00e3o devia acontecer. Quando estava tudo bem e, de repente, n\u00e3o est\u00e1 mais.\nNosso filho foi socorrido depois de sofrer um\u2026 https://t.co/LNSzqF7bOg Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e carinho. Estamos todos bem, e o Benicio se recuperando. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Agradecemos as in\u00fameras manifesta\u00e7\u00f5es de carinho e f\u00e9. Estamos todos bem, e o Beni se recuperando. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Copacabana, Rio de Janeiro https://t.co/Md4ykHOtAI Tem algu\u00e9m acordado a esta hora? \ud83e\udd14 Quem estiver e quiser bater um papo vou estar na live do @thiago.nigro - o primo rico, no Instagram agora as 5:06am. Vai l\u00e1. Experi\u00eancia inesquec\u00edvel. Uma daquelas para levar para o resto da vida. Dias incr\u00edveis e intensos a bordo do navio Nash Comandante Montenegro, dias de muito aprendizado nesta Amaz\u00f4nia profunda. Experi\u00eancia\u2026 https://t.co/c8NKNUCnFl Projeto serio e bacana. Mais uma vez a parede do The Wall foi cruel, mas o projeto deles \u00e8 bem legal. https://t.co/AT5daQPm53 Neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck uma das mat\u00e9rias mais legais que fizemos no \u00faltimos tempos. Espero todos vcs, e espero que gostem. Obrigado a @marmilbr pela confian\u00e7a. Obrigado a Flotilha do Amazonas. Obrigado a\u2026 https://t.co/hLuPD6ZFTm H\u00e1 15 anos todo dia 12 de junho eu agrade\u00e7o a vida, a Deus e ao destino por te-la colocado em meu caminho...esposa, m\u00e3e, parceira, amiga, divertida, inteligente, riso f\u00e1cil, boa de papo, linda, talentosa e al\u00e9m de\u2026 https://t.co/GbqdKJwqot Bigorna, adorei vc, sua fam\u00edlia e a sua cidade. Pirei na agua mineral com PH 10. Fora o amor de vcs pela Rural. Que sua caranga transformada os leve para os caminhos da felicidade. Fiquem com Deus. E agrade\u00e7a Ibir\u00e1\u2026 https://t.co/vt8JvWqQI1 A sabedoria de n\u00e3o se deixar levar pela vaidade, poder, dinheiro e fama. A for\u00e7a de liderar pelas ideias e ideais. A intelig\u00eancia de aprender com as experi\u00eancias vividas. A generosidade de usar a sua for\u00e7a para\u2026 https://t.co/EYPz6QOTBS A qualidade a mesa do @maderobrasil \u00e9 resultado de milhares de lindas hist\u00f3rias como esta. E pessoalmente tenho muito orgulho de fazer delas. Parab\u00e9ns Joilson!!!! https://t.co/0zzCsYDPjN Lilian, foi demais estar com vc na Coreia do Sul. Experi\u00eancia unica para todos n\u00f3s. Sua simplicidade somada a seu bom humor e intelig\u00eancia deu uma mistura incr\u00edvel. Que a vida lhe sorria mais e mais. Bjs para vc e\u2026 https://t.co/IChDuN1hKl Muito triste com as not\u00edcias de hj...deixo aqui todo meu carinho e conforto a fam\u00edlia do Gabriel e dos pilotos. Sobre o @gabriel_diniz_...o conheci no come\u00e7o deste ano; gente fina, divertido, bem humorado, sorriso\u2026 https://t.co/BdzVeRo5e0 P/ quem assistiu a hist\u00f3ria da Ana hj no The Wall e puder contribuir com a Vakinha, ai vai o link: https://t.co/RYSFQayaYa ARRASTE PARA O LADO, COMO SE VIRASSE AS P\u00c1GINAS. Artigo publicado hj no @estadao. Tema importante. #soeduca\u00e7\u00e3otransforma https://t.co/P19jhzCr6y T\u00f4 de volta aqui pra falar de um assunto superimportante e bacana.Voc\u00eas devem lembrar que uns dias atr\u00e1s eu comentei sobre um movimento chamado movimentobemmaior \nBom, s\u00f3 relembrando, essa iniciativa foi criada por\u2026 https://t.co/jSJk1cfEPB Quer ir r\u00e1pido, v\u00e1 sozinho. Quer ir longe, monte um time. No caldeiraodohuck, somos mais que um time, somos uma fam\u00edlia que tem o maior orgulho dos conte\u00fados que produzimos juntos. Pose no style \"capa de disco\" do\u2026 https://t.co/e02y5tq71a Mini-cora\u00e7\u00f5es. Cultura k-pop. Adorei. Adotei. Eu &amp; Joaquim, meu parceiro de viagem, visitando as escolas publicas da Coreia do Sul. \u2764 #soeduca\u00e7\u00e3otransforma em Seoul, South Korea - \uc11c\uc6b8 https://t.co/05WZvkn63p Registro de 3 semanas atr\u00e1s na companhia de professores e professoras da Escola Municipal Ind\u00edgena Nossa Senhora Auxiliadora em Alvar\u00e3es (AM). Todos os dias, fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol, eles navegam a bordo de pequenas\u2026 https://t.co/x10BIamris Ultimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para o @RenovaBR sobre Cidades. Seja a pessoas q vc gostaria de eleger. Mulheres, negros, lideran\u00e7a comunitarias...inscrevam-se. Precisamos da sociedade representada. https://t.co/9aEqDViIK7 Coreia do Sul. Que pa\u00eds incr\u00edvel. A transforma\u00e7\u00e3o veio pela prioridade absoluta nos investimentos em educa\u00e7\u00e3o e a tecnologia. De uma na\u00e7\u00e3o subdesenvolvida a um dos pa\u00edses mais desenvolvidos do mundo em 40 anos. Belo\u2026 https://t.co/dQRPF7zE1z Excelente texto. Compartilho da mesma opini\u00e3o. \u201cSentado em sua cadeira de rodas, o general caminha melhor do que aqueles q o atacam.\u201d\nhttps://t.co/EfyCCuOoeS No dia das m\u00e3es compartilho a foto do protetor de tela do meu celular...ja que bem ou mal passamos o dia todo olhando para este aparelho, gosto de todo hora lembrar o que de fato importa na vida; o amor e nossa\u2026 https://t.co/c1TMXGif08 E esta \u00e9 a minha, que amo com todas as minhas for\u00e7as, admira\u00e7\u00e3o, respeito, amizade e boas risadas. Feliz Dia das M\u00e3es. \u2764\ufe0f https://t.co/yRUl6MAnF2 Obrigado a todos que estiveram comigo ao longo do Caldeir\u00e3o. Espero que vcs tenham gostado. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb caldeiraodohuck https://t.co/XS5iRU2Oso \u00c9 neste s\u00e1bado. Esta lindo. Espero todos vcs. #diadasmaes caldeiraodohuck https://t.co/OE5hjCmyv8 @SORRIRPARAVIDA que este pr\u00eamio multiplique o impacto de vcs \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Obrigado Camila \ud83d\ude18\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/WLO2sXhNEy Muuuuuuuito feliz com resultado do #TheWall de hj. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Legal mesmo https://t.co/Va19mcTiKr \u00c9 neste s\u00e1bado....esta de roer as unhas rs #thewall caldeiraodohuck https://t.co/51XJRaTAJb Fiquei com dor de est\u00f4mago assistindo as imagens dos tanques do ex\u00e9rcito Venezuelano passando por cima da pessoas. O ex\u00e9rcito est\u00e1 l\u00e1 para defender seu povo e n\u00e3o ataca-lo. \u00c9 inaceit\u00e1vel em pleno s\u00e9culo XXI, em meio\u2026 https://t.co/cVUOBUxbNA Falou e disse Tia Lolo. #umportodosetodosporum caldeiraodohuck em Viam\u00e3o https://t.co/EX5D9zCwyx Excelente reflex\u00e3o institutopeninsula. Recebi em um grupo de whatsapp, assisti, me senti representado e compartilho. Aproveito para parabenizar, tamb\u00e9m, no \u201cDia da Educa\u00e7\u00e3o\u201d todas as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil\u2026 https://t.co/goIzC1y86d Obrigado pela@reflex\u00e3o @carla_bit  https://t.co/PZwdJe1qLk Obrigado Tef\u00e9. Sem palavras. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f em Tef\u00e9 https://t.co/TbmChrHTe8 Obrigado Tef\u00e9 (AM). \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/m73heVSV29 Ainda impactado com meus \u00faltimos dias na Amaz\u00f4nia...compartilho mais um pouco do que vivi.\nForam dias transformadores. Entender com o dedo no pulso, como vivem as comunidades ribeirinhas  do Rio Tef\u00e9 e Solim\u00f5es.\u2026 https://t.co/5SBxPsO7QG Paulinho e Professor Fernando, que felicidade que nossos caminhos se cruzaram. Em um momento t\u00e3o dif\u00edcil do mundo, onde uma avalanche de not\u00edcias tristes insiste em invadir nosso dia a dia, vcs s\u00e3o um alento. A prova\u2026 https://t.co/GlBVbY2WyJ \u00c9 neste s\u00e1bado...a estreia do \u201cGonga La Gonga\u201d, nova atra\u00e7\u00e3o do caldeiraodohuck. Espero que vcs gostem, ficou muito divertido. Na estreia cauareymond @IngridGuimaraes rodrigolombardi https://t.co/RdIqqUfn04 espero todos vcs, amanh\u00e3 no caldeiraodohuck. Ficou lindo. Obrigado @alokoficial \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/tju1wNKhxU Estamos atr\u00e1s de hist\u00f3rias de brasileiros em Israel! Vc conhece algum q mora por l\u00e1 e q tenha uma hist\u00f3ria boa? Ou est\u00e1 c/ saudade de algu\u00e9m por l\u00e1? Mande p/gente! \nhttps://t.co/vEkAx0DspH Concordo Ana https://t.co/U6K7Xdbh5k Amem. https://t.co/T2a8ds7yho \u00c9 isso https://t.co/hnrsK5Mi3R Combinado. Dps me fala se gostou https://t.co/EZtUToKUES Obrigado Rose https://t.co/vfOLzyupYK Valeu Jeff  https://t.co/QLoaF6mccU Valeu Daniele https://t.co/jgjogfWsBB Valeu Willyam https://t.co/ZmvA4z1qRI E para quem n\u00e3o assistiu ao Especial Inspira\u00e7\u00e3o ai vai o link, vale a pena; https://t.co/mQu1K4vJCm Para quem n\u00e3o pode assistir ontem, vale a pena conhecer melhor a Amanda https://t.co/bOSimhX9LT Nossa fam\u00edlia reunida para desejar uma Feliz P\u00e1scoa a todos. Independentemente das cren\u00e7as de cada um, vamos aproveitar o dia de hoje para celebrar o amor, uni\u00e3o, paz, fam\u00edlia, amizade,\u2026 https://t.co/n6eFnNaBcc Muito orgulhoso do Especial Inspira\u00e7\u00e3o que exibimos hj no caldeiraodohuck. Espero que vcs tenham gostado. Em um momento da hist\u00f3ria onde as trag\u00e9dias, injusti\u00e7as, m\u00e1s not\u00edcias e incertezas\u2026 https://t.co/uzsfR9S96i Muito orgulhoso do Especial Inspira\u00e7\u00e3o que exibimos hj no caldeiraodohuck. Espero que vcs tenham gostado. Em um momento da hist\u00f3ria onde as trag\u00e9dias, injusti\u00e7as, m\u00e1s not\u00edcias e incertezas\u2026 https://t.co/uSbJquwq6Z Todos bem vindos!!! https://t.co/GExJ1gT4Hy Obrigado por ter aceito o convite @andretrig https://t.co/xeEE8Nj5wJ Deixo meu carinho e conforto a fam\u00edlia do @SapaoOriginal! A potente cultura das comunidades perde um dos seus melhores expoentes! E seu lugar estar\u00e1 para sempre guardado no nosso bonde! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YfCEkEDt6o Neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck tem o #EspecialInspira\u00e7\u00e3o. Uma tarde para se inspirar. Espero todos vcs. https://t.co/FiWvgMLV15 No pr\u00f3ximo s\u00e1bado. @caldeiraodohuck #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/fPkEsNVLRY Assistam e cometem...vou estar por aqui lendo os coment\u00e1rios ao longo do dia e tb comentando. ;) Ainda sobre a semana passada...link do meu painel com o embaixadores da @brazil_conf em Harvard &amp; MIT: https://t.co/vDtxqSd0fb P/ quem tiver curiosidade este \u00e9 o link do meu painel semana passada na @BrazilatSV #bsv19 https://t.co/aBrhlrwb19 Valeuuuu https://t.co/OqKv045QlV \ud83d\udc40 https://t.co/diRAopcby3 Valeu Ricardo https://t.co/cYHB3Rlmqd Obrigado Eduarda. ;) https://t.co/6EnJSX8CRa Dona Zilda e Seu Helio, muito obrigado por me receber na casa de vcs. A sra \u00e9 daquelas pessoas aben\u00e7oadas, que pensa no pr\u00f3ximo antes de pensar em si. Uma alma pura e boa. Espero que q sra\u2026 https://t.co/OdWKrcFlyk \u00c9 neste s\u00e1bado com @dangerusswilson &amp; @ciara no caldeiraodohuck. Espero todos vcs. ;) bjs https://t.co/1PCRr5HcOo Breve no caldeiraodohuck #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/DdfXLLloOI Antes &amp; Depois do #latavelha de hj no caldeiraodohuck. Espero que vcs tenham curtido. Obrigado pela parceria bateriasmoura \n#bateriasmoura #moura\u00e9moura https://t.co/cuqePKjQHB Bem vindos ao @agora_movimento!Uma contribui\u00e7\u00e3o enorme para um movimento c\u00edvico que se prop\u00f5e a discutir um agenda para o pa\u00eds. Aberta a todos, e maior que as discuss\u00f5es ideologicas que trincaram a nossa sociedade. https://t.co/BGDGvxoUQ7 Obrigado querido amigo https://t.co/UDuK8Y5cr8 Kkkkkk https://t.co/nwCwn09Sx1 Sempre mega bem vindos!!! Foi demais!!! https://t.co/RCirorPbDe Para quem n\u00e3o assistiu ao @caldeiraodohuck ontem...ai vai o link: \nhttps://t.co/kp0edzgTP8 Bom dia Wow. Qta gente! \ud83d\ude31 Obrigado MG. Obrigado @vmfestival. Obrigado @alokoficial. Breve no caldeiraodohuck. ps: preparem os len\u00e7os rs em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/geIbxrskdk Familia amada. Uma honra fazer parte da hist\u00f3ria de vcs, e um privil\u00e9gio esta amizade. Que Deus siga iluminando seus passos. Hj foi demais. Many tks. L em Est\u00fadios Globo https://t.co/f5omQmwRGg Primeiro lugar mundial nos TTs #SandyEJuniornoCaldeirao https://t.co/kbslm0uAaq #SandyEJuniorNoCaldeirao ;) \u00e9 hoje. daqui a pouco no caldeiraodohuck. Esperamos todos vcs. ;) https://t.co/qdq4T43GHB \u00c9 amanh\u00e3. Contagem regressiva para @SandyLeah &amp; @junior_lima no caldeiraodohuck #sandy&amp;juniornoCaldeirao https://t.co/OGcTJmGIZE \u00c9 amanh\u00e3. Contagem regressiva para @SandyLeah &amp; @junior_lima no caldeiraodohuck #sandy&amp;juniornoCaldeirao https://t.co/rOWAG3eFKK Como eu gosto de rodar este pa\u00eds. Cada canto uma prosa, cada canto um aprendizado. Obrigado dona Ilza &amp; seu Helio por terem me recebido t\u00e3o bem. Em breve no caldeiraodohuck. em Campo\u2026 https://t.co/xvMBpU6VCM Em meio a tantas not\u00edcias ruins, gosto de come\u00e7ar a semana com um olhar otimista sobre o mundo: https://t.co/Ok5tZmWVqg Uma das materias mais legais que fizemos nos \u00faltimos tempos: eu e @JRart na lua. No morro da Provid\u00eancia. N\u00e3o assistiu? Assista e me fale se gostou: https://t.co/nFzPzq2Xm6 https://t.co/chONnCb0Ae Obrigado Leo https://t.co/9fjfROdUxZ Esta lan\u00e7ado o #desafiodolixo. Ache um lugar sujo, limpe, registre e poste com a #desafiodolixo. Suba a imagem na pagina do caldeiraodohuck no Gshow. E a partir da semana q vem vms\u2026 https://t.co/w6rjM011T6 Valeu professor https://t.co/NYHMdjg1Jo Valeu Fernanda https://t.co/koSchSSHEj Hehehehe...boa Viz https://t.co/8II5BuM9rT sorry \ud83d\ude2c https://t.co/iX7xzgO1Xi Te mando um len\u00e7o rs https://t.co/Mg4atd0OoO Hehehe...valeu Julio https://t.co/t38oXT99b1 Valeu Aldineia https://t.co/V2hcXcfvWr Obrigado meu amigos queridos.\nA grava\u00e7\u00e3o hoje a tarde em est\u00fadio do caldeiraodohuck foi uma catarse.\nTenho certeza quem assistir ir\u00e1 sentir o mesmo. Tenho muita admira\u00e7\u00e3o, amizade, amor e\u2026 https://t.co/etYOjTsABj Sempre bem vindo general. Sua contribui\u00e7\u00e3o foi enorme. E precisamos mesmo \u00e9 de di\u00e1logo e ideias. Agrade\u00e7o a Vc, Jungmann e @IlonaSzaboC https://t.co/nAgWFNDIu1 O mundo gira, e eu rodo. Comecei a semana no interior do Paran\u00e1. O Brasil \u00e9 incr\u00edvel, cada canto uma surpresa. Obrigado pelo carinho Prudent\u00f3polis. em Prudent\u00f3polis, Parana, Brazil https://t.co/yxrdVVd1XS Como venho dizendo...a agenda positiva, os projetos importantes p/ o pa\u00eds, temos que apoiar. Independentemente das ideologias que est\u00e3o limitando o di\u00e1logo. https://t.co/iZGnMHEspK @caterign @FeMorceguinha No site do @caldeiraodohuck colocamos varias infos. Da uma olhada. ;) Um dos abra\u00e7os mais deliciosos que ja recebi. E o jeito mais curioso que algu\u00e9m ja \u201cme reconheceu\u201d.  Lili, que orgulho ter contado a sua hist\u00f3ria hoje no caldeiraodohuck. Mesmo sem\u2026 https://t.co/PUtIiPtWwi N\u00e3o devemos ser econ\u00f4micos, quando tratamos de admira\u00e7\u00e3o, respeito, carinho e amor. Neste quesito, nao vale deixar para amanh\u00e3 o que vc podemos fazer hj. \nPosto isso, compartilho esta\u2026 https://t.co/wrPY0aSVn0 \u00c9 neste s\u00e1bado. Estreia da nova temporada do #lardocelar e ficou muuuuuuito legal. Espero todos vcs. Bjs L caldeiraodohuck em Atibaia, Sao Paulo, Brazil https://t.co/btYUy7WUSC Mais um pouco da hist\u00f3ria do @maderobrasil. Cada vez que sai um filme novo, fico mais orgulhoso de fazer parte da constru\u00e7\u00e3o desta hist\u00f3ria. ;) \ud83c\udf54 https://t.co/BVTW9K0Cht Feliz anivers\u00e1rio meu irm\u00e3o @thiaguinhocomth. Presente que a vida me deu; nossos caminhos terem se cruzado com intensidade e qualidade. Amizade para a vida toda. Fique com Deus, e que q a\u2026 https://t.co/rhrCGL511P @HugoBonemer Valeu Hugo \u00c9 hoje, no caldeiraodohuck. Espero todos vcs. Esta bem legal. ;) https://t.co/AacGl96JXW Hoje \u00e9 o dia dele. O cara que h\u00e1 14 anos decidiu vir ao mundo para mudar tudo; me conectar para sempre com a mulher da minha vida, me ensinar que posso amar algu\u00e9m mais do que a mim mesmo,\u2026 https://t.co/ySf64i7d1Y Bloco dos cansados...rs Vcs lembram muito @angelicaksy &amp; @pefabiodemelo  \ud83d\ude2cBom carnaval a todos!!!! https://t.co/NYwrjhNOTw Bem vindos ao Brasil. Aproveitem. Wellcome to Brazil dear @ciara &amp; @dangerusswilson. Enjoy. https://t.co/w2r6HDySFX Obrigado pelo carinho, Atibaia.\nO dia por ai hoje foi incr\u00edvel.\nHist\u00f3ria inspiradora, que tenho certeza que nos far\u00e1 pensar e repensar. Bjs a todos. L caldeiraodohuck #lardocelar em\u2026 https://t.co/QqqHpaLKRf Hj tem grava\u00e7\u00e3o do Lar Doce Lar em Atibaia, quem quiser aparecer, ser\u00e1 bem vindo. Ser\u00e1 no Jardim III Centen\u00e1rio. At\u00e9 j\u00e1.... Irretoc\u00e1vel. @ladygaga &amp; Bradley Cooper \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Dnnw0L97zA Jonas, vc \u00e9 um exemplo a ser seguido. A prova viva do poder transformador da educa\u00e7\u00e3o. Parabens. E fico muito orgulhoso de fazer parte da sua hist\u00f3ria, e agora, depois, ver o quanto vc\u2026 https://t.co/aWViHK2L9t Parte do bel\u00edssimo discurso do @rigoni_felipe ontem no congresso.\nA materializa\u00e7\u00e3o da nossa t\u00e3o necess\u00e1ria renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Mega orgulhosos. @RenovaBR @acreditobr @agora_movimento https://t.co/EnLT2v4wAN Dudu, hj vc me proporcionou um momento m\u00e1gico, muito especial mesmo. Um abra\u00e7o que valeu por mais de um milh\u00e3o de palavras. As coisas n\u00e3o acontecem por acaso, seu video chegou ao meu\u2026 https://t.co/FUlGdPc2VH Acabou de publicar uma foto https://t.co/AmkAzl7Tuv Inaceit\u00e1vel https://t.co/RtQ2BPWJeo As ultimas semanas foram t\u00e3o doloridas, que achamos que hoje dever\u00edamos abrir o programa de um maneira diferente, e assim foi...\ncaldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/7hKN80p23l As ultimas semanas foram t\u00e3o doloridas, que achamos que hoje dever\u00edamos abrir o programa de um maneira diferente, e assim foi...\ncaldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/k02ObqRlfK Ao vivo de SP, dps do Caldeir\u00e3o do Huck.... Hoje revisitamos a nossa visita a Fragata Liberal que estava em miss\u00e3o de paz no Libano. Gosto muito toda vez que embarcamos com a @marmilbr, sempre rolam boas hist\u00f3rias e um aprendizado\u2026 https://t.co/UD7QRzCzcO Muito boa a iniciativa, um jeito pr\u00e1tico de acompanhar e participar da pol\u00edtica brasileira. P/ ficar de olho em quem vc votou. Apartid\u00e1rio e eficiente. Baixe de gra\u00e7a o app @poderdovotoapp \nLink IOS: https://t.co/joBeujsyhN Link Android: https://t.co/VbKlksGhdR Minha eterna namorada, o amor da minha vida, a melhor companhia do mundo aqui ou em qq lugar do planeta. O dia dos namorados de hj \u00e9 nos EUA, mas ta valendo. Happy Valentines Day!!!!!\u2026 https://t.co/pdqej6XhH0 Dia intenso. Obrigado pelos in\u00fameros papos do dia. O mundo gira, e eu rodo. caldeiraodohuck #especialinspira\u00e7\u00e3o em Ponto Cacau Pireira, Amazonas, Brazil https://t.co/2ct7GeJ8Py Chocado e triste c/ o falecimento do jornalista Ricardo Boechat. Em um momento t\u00e3o delicado, o pa\u00eds perde uma potente voz na defesa da \u00e9tica. Deixo todo meu carinho a fam\u00edlia e aos colegas da Bandeirantes. Bem lembrado @ascanioseleme         O caminho passa por repensar nossas cidades. https://t.co/V1gkCI3DKr Muito triste tudo que vi hj pela manh\u00e3. Quem quiser e puder contribuir para amenizar a dor e as dificuldades dos moradores do Vidigal, Rocinha e Ch\u00e1cara do C\u00e9u, as lojas da @revistavoid\u2026 https://t.co/kPUe6F4otM Hoje no caldeiraodohuck. As hist\u00f3rias s\u00e3o lindas e inspiradoras. Vamos falar sobre refugiados, um assunto muito importante nos tempos atuais. Espero todos vcs. At\u00e9 daqui a pouco. ;) https://t.co/jen3PzuuVG Que boas energias iluminem os caminhos do pa\u00eds...a lama, a \u00e1gua, o fogo, a faca. Meu Deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Rubro-negros, alvinegros, tricolores, colorados, bacalhaus, fog\u00f5es, verd\u00f5es, peixes, galos, le\u00f5es, raposas, esmeraldos, jacar\u00e9s, macacas, azul\u00f5es, celestes...todos juntos pelos meninos e\u2026 https://t.co/jUrAruA3Hu Excelente iniciativa. Cada vez mais temos que unir, dialogar, fazer a curadoria de boas ideias, solu\u00e7\u00f5es e cabe\u00e7as pensantes. https://t.co/iEjVKLKTRo Feliz anivers\u00e1rio meu irm\u00e3o neymarjr! Que a vida siga lhe sorrindo, vc sorrindo pela vida, e fazendo a alegria de tanta gente. Celebre mais esta volta ao sol, com a gente finice de\u2026 https://t.co/n9vfeVVFd2 Ferias X Fim das Ferias. De volta a labuta. Adoro. Ja estava com saudades. Vamos com tudo. https://t.co/HN0jn0BFpu Nossa turma do caldeiraodohuck junta de novo. Estava com saudades. Nossa primeira reuni\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o do ano. Ideias nascendo. Ideias sendo lapidadas. E agora...s\u00f3 dependendo das historias\u2026 https://t.co/0GeR2AwYlD Boa hist\u00f3ria e reflex\u00e3o de Marcos Lisboa hj na Folha: https://t.co/jqi5qWUlsi Dona Didi e Katiana, foi um enorme prazer revisitar a historia de vcs. Em tempos t\u00e3o dif\u00edceis, inseguros e violentos na capital cearense, vcs s\u00e3o uma ilha de paz e esperan\u00e7a. Que a\u2026 https://t.co/T0pb1M8B1w @PauloRicardo Sempre mega bem vindo!!! Tenho muito orgulho dos movimentos c\u00edvicos dos quais participo ativamente; @agora_movimento &amp; renovabr.  Sobre o RenovaBR muita gente pergunta o que andam fazendo desde as elei\u00e7\u00f5es, ja\u2026 https://t.co/CKZ7xfTfLO -6\u00b0 \u2764\ufe0f https://t.co/KA88svmQjX Uma vez ja era inaceit\u00e1vel, duas \u00e9 uma insanidade. Em pleno s\u00e9culo XXI; intelig\u00eancia artificial, carros aut\u00f4nomos, a beira da explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios no espa\u00e7o e nos vemos frente a mais\u2026 https://t.co/hSy0oBSkMc Uma vez ja era inaceit\u00e1vel, duas \u00e9 uma insanidade. Em pleno s\u00e9culo XXI; intelig\u00eancia artificial, carros aut\u00f4nomos, a beira da explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios no espa\u00e7o e nos vemos frente a mais uma\u2026 https://t.co/2uHKKb8duD Mt triste assistir de novo uma tragedia que poderia ser evitada. Um absurdo, com a tecnologia dispon\u00edvel no sec XXI, este tipo de tragedia ainda acontecer. E pela segunda vez, em t\u00e3o pouco tempo. Deixo minha solidariedade a todos os moradores da Vila Ferteco em Brumadinho (MG). Saio inspirado e motivado depois de 3 dias em Davos no @WEFBookClub. \nEsta claro que tem muita gente mundo a fora a fim de pensar e dialogar sobre como fazer do mundo um lugar menos\u2026 https://t.co/lPpH6jwXvt Estou em Davos para o @wef e vou fazer uma live na minha pagina no Facebook em 10 min. Se alguem quiser conversar...vai l\u00e1. https://t.co/nhGGBSFSvL Cristina &amp; Reinaldo, que fam\u00edlia incr\u00edvel vcs constru\u00edram. Bel\u00edssimo exemplo, e que bom reencontrar vcs alguns anos depois, e ter certeza que apostamos nossas fichas na fam\u00edlia certa.\u2026 https://t.co/V9vti8rXCL A caminho do @WEFBookClub. Sigo na cruzada pelo aprendizado e conhecimento. Poder compartilhar ideias, ouvir e falar, em um ambiente como este, s\u00f3 vem a fortalecer a cren\u00e7a, que n\u00e3o\u2026 https://t.co/3auAV1ejxS Registro meu respeito e admira\u00e7\u00e3o pelo @Gen_VillasBoas.  Pela importante lideran\u00e7a enquanto comandou o ex\u00e9rcito brasileiro. Agrade\u00e7o ao @rafaelmedeirosfotografo, pelo registro do dia em que nos conhecemos, quando nasceu uma boa amizade, pela qual tenho enorme orgulho. https://t.co/8hnoLQvArQ O longa do meu irm\u00e3o @grosteinandrade foi selecionado p/ o @sundancefest. Aqui vai o link do \u201cmeet the artist\u201d dele: https://t.co/15F2BC3rUL Conselho ajuda, exemplo arrasta. Queremos criar filhos capazes de enxergar al\u00e9m dos pr\u00f3prios umbigos, dispostos a melhorar o mundo a sua volta. #ferias #dandovalor #mo\u00e7ambique\u2026 https://t.co/xFvI6hNyCo E com esta imagem dos nossos filhos correndo pelas lind\u00edssimas ilhas de Mo\u00e7ambique, nos despedimos deste lugar t\u00e3o especial. Terra de contrastes, paisagens de tirar o f\u00f4lego, um povo\u2026 https://t.co/rZD4n5FPwa Hoje estreia a segunda temporada do The Wall. Ficou muito legal. Espero que vcs curtam. Boas hist\u00f3rias e desafio emocionante. #caldeirao #thewall https://t.co/5GewU7n7Uh fam\u00edlia + ferias + Mo\u00e7ambique + drone + barco (o \u00fanico na praia) = este registro. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/LPiJMzaZ6C Boa reflex\u00e3o de @MatiasSpektor. Que os necess\u00e1rios projetos reformistas de Paulo Guedes e Sergio Moro n\u00e3o sirvam de cortina de fuma\u00e7a p/ poss\u00edveis retrocessos e equ\u00edvocos na politica externa t\u00e3o importante para o pa\u00eds. https://t.co/E6DELE9kOn Mercado Central. Vilankulo. Mo\u00e7ambique. #cadavezgostomaisdemo\u00e7ambique em Vilankulo, Inhambane, Mozambique https://t.co/7EsrmUQpxQ Uma boa not\u00edcia sempre vai bem. Parabens a ambos!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/54Au8HE5M0 O jogo. E o time. Futebol, linguagem universal, que conecta em qq lugar do mundo. #nossosmeninos #dandovalor em Vilankulo, Inhambane, Mozambique https://t.co/p2quDz0ZWU Acabou de publicar uma foto https://t.co/dEjdjJ39LG O projeto de lei arrastava-se e foi preciso perdermos um relevante museu - Museu Nacional do Rio de Janeiro - para que a lei avan\u00e7asse. Agora a sociedade civil, tem mais um bom caminho p/ dar efici\u00eancia e fomentar a cultura de doa\u00e7\u00e3o no Brasil. https://t.co/QXrtDSy4Qy Boa iniciativa presidente @jairbolsonaro Os \u201cendowments\u201d s\u00e3o a resposta p/ a longevidade saud\u00e1vel de universidades, museus, a\u00e7\u00f5es sociais, fomento \u00e0 ci\u00eancia e etc. Qq a\u00e7\u00e3o onde o interesse p\u00fablico \u00e9 relevante mas q n\u00e3o consegue se viabilizar ou auto-financiar pode se beneficiar. Mo\u00e7ambique. J\u00e1 estava com saudades. Lugar especial. https://t.co/dtJJP3cXN1 Dobrando o Cabo da Boa Esperan\u00e7a. A hist\u00f3ria de todos n\u00f3s passa por aqui. ;) #ferias #dandovalor em Cape of Good Hope SPCA https://t.co/0z6C3yPneK E o 3\u00b0 lugar? #caldeiraodeouro https://t.co/r6xi2lBPNk Segue ai @raqueiroga....e o 6\u00b0 lugar? https://t.co/EYsguprHPz E vamos l\u00e1....come\u00e7ando pelo 10\u00b0 lugar. \ud83d\ude0e https://t.co/tBbS5ELeyN \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @raqueiroga arrebentou!!!!\nDisse tudo!!! Incrivel!!!!\nObrigado @julianapaes Obrigado @mariruybarbosa \nObrigado a todos os artistas que nos prestigiaram no #caldeiraodeouro\u2026 https://t.co/ntHmezDRup \u00c9 hoje no caldeiraodohuck. Minhas queridas amigas @julianapaes &amp; @mariruybarbosa apresentam comigo nosso #caldeiraodeouro; as 10 m\u00fasicas mais queridas do ano que passou. ;) em Est\u00fadios Globo https://t.co/etkygKv7sm E l\u00e1 vamos n\u00f3s, de novo....como postei dias atr\u00e1s, antes do dilema do \u201cazul ou rosa\u201d, tor\u00e7o a favor do governo @jairbolsonaro, pq tor\u00e7o a favor do Brasil e respeito a democracia. E acho\u2026 https://t.co/Lajalte1oz E neste s\u00e1bado tem o #CaldeiraodeOuro. As 10 m\u00fasicas mas tocadas no playlist do caldeiraodohuck em 2018 ir\u00e3o embalar o nosso palco. Espero todos vcs. @IzaReal s\u00f3 para dar um gostinho do\u2026 https://t.co/UlWPROcSFp Rosa ou azul? \ud83e\udd14 Tanto faz. https://t.co/M3X6W1zZER Desejo sorte ao Presidente  @jairbolsonaro. Q Deus ilumine seu caminho. Q o senhor seja de fato um Presidente p/ todos. Q nos ajude a unir o pa\u00eds. E trabalhe incansavelmente para que o Brasil seja um pa\u00eds menos desigual no futuro. Que o ano novo seja cheio de sa\u00fade, paz, amor e di\u00e1logo. Dialogando resolvemos qq obst\u00e1culo, diferen\u00e7a, conflito. Dialogando achamos caminhos onde podemos caminhar juntos e na mesma\u2026 https://t.co/DCCGTxlyEo Excelente artigo do Paulo Hartung na Cruso\u00e9: https://t.co/ZzGZCgwXQx Feliz natal! Uma noite de paz e amor! S\u00e3o os votos da familia Ksyvickis Huck! Hohoho...\ud83c\udf84 https://t.co/xnInrsgNq4 Desejamos a todos um Feliz Natal!Com as boas energias das aguas de uma cachoeira que nos traz paz, renova\u00e7\u00e3o, pureza e vida.    \ud83c\udf84\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/rS6bX0SD6a Abra\u00e7os falam direto ao cora\u00e7\u00e3o! Literalmente! Talvez voc\u00ea n\u00e3o saiba, mas um bom abra\u00e7o pode diminuir o estresse, regular a press\u00e3o arterial e at\u00e9 aumentar n\u00edveis de horm\u00f4nios respons\u00e1veis\u2026 https://t.co/kt6s2rIfzW Todo meu amor materializado em uma imagem rara. Juntos para a revista elaoglobo do @jornaloglobo. Celebrando a intelig\u00eancia, beleza, equil\u00edbrio, maternidade, maturidade e aprendizados de\u2026 https://t.co/Hb3tjBeKzl Mo\u00e7ambique foi uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel.\nPor v\u00e1rios motivos, mas o principal deles, refor\u00e7a mais uma vez tudo o que vem me incomodando a tempos, o mundo esta cada vez mais desigual. As\u2026 https://t.co/4nHkNj7hX4 Let\u2019s foil. Melhor brinquedo dos \u00faltimos tempos. \ud83e\udd19\ud83c\udffb #ferias #esporte liftfoils https://t.co/nvoJX6hzBo Toda crian\u00e7a tem que poder brincar. Por isso, acredito muito nesta \u201ctecnologia social\u201d que o Alison &amp; Ana Paula desenvolveram. No caldeiraodohuck vcs v\u00e3o entender direito. \u00c9 lindo.\u2026 https://t.co/98ljx8Zhx7 \u00c9 neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Nosso presente de natal para vc que me acompanha o ano todo. Espero que gostem. Fizemos com muito amor.  \u2764\ufe0f\ud83c\udf84 em Santana do Para\u00edso https://t.co/RH6WDJuWsV Banho e Tosa. #mode #ferias https://t.co/Fj5THUKDhJ Que mega orgulho!!!! Parab\u00e9ns @gabriel1medina!!! Mais do que merecido!!! Talento, foco, determina\u00e7\u00e3o, muito treino, f\u00e9, amor, fam\u00edlia, amigos, sorte...tudo junto e misturado. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udfc6\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f wsl\u2026 https://t.co/7J0p0hAZ8E Adorei. Obrigado pela confian\u00e7a querida @giseleofficial. Na vida vamos construindo mem\u00f3rias, e as boas, qdo as reencontramos \u00e9 como se o tempo n\u00e3o tivesse passado. caldeiraodohuck https://t.co/gyIGciXV4F E ligamos nossa m\u00e1quina do tempo do caldeiraodohuck para @giseleofficial. \u00c9 neste s\u00e1bado. Ficou demais. Espero todos vcs. Obrigado pela confian\u00e7a querida amiga @giseleofficial. https://t.co/GSDfHHK5SE Valeu Ararangu\u00e1, Criciuma, Sang\u00e3o, Arroio do Silva e toda regi\u00e3o sul de SC. N\u00e3o sei como agradecer todo o carinho. Espero pode retribuir a altura. E promessa, \u00e9 d\u00edvida; hj pela manh\u00e3\u2026 https://t.co/Yv8BWCFr5Y Obrigado minhas queridas amigas @julianapaes &amp; @mariruybarbosa. Sempre mega hiper bem vindas. \ud83d\ude18 caldeiraodohuck #caldeiraodeouro em Est\u00fadios Globo https://t.co/fKQD6KPgd2 A elei\u00e7\u00e3o ja acabou, e tem gente que segue querendo que o pa\u00eds fique dividido. A hora \u00e9 de di\u00e1logo. Para quem ouviu o galo cantar, mas n\u00e3o sabe onde, e ja sai atirando pedras na web, esta\u2026 https://t.co/qFU5x0ZhXS Hj foi um dia especial. Eu &amp; @JRart na lua. Ela esta cravada no ponto mais alto do Morro da Provid\u00eancia, a primeira favela do Brasil. Faz parte da Casa Amarela. Bel\u00edssimo projeto social\u2026 https://t.co/xsntW3C38x N\u00e3o medimos esfor\u00e7os por um abra\u00e7o. E eu adoro contar estas hist\u00f3rias.                                Maria Alice &amp; Antonio; que juntos vcs possam escrever novos e lindos cap\u00edtulos da\u2026 https://t.co/WNfXsTMYWq E neste s\u00e1bado tem um #EncontrarAlguem muito, muito, muito bacana no caldeiraodohuck. Uma filha que batalhou por mais de 30 anos por um abra\u00e7o do pai. Ficou demais. Espero todos vcs.\u2026 https://t.co/wgBikO6OIR A caminho.... https://t.co/0J9qXlxwjK Neste natal vamos presentear quem a gente gosta com....LIVROS.\nTemos que fortalecer o universo das letras; editoras, livrarias, livreiros.\nO setor esta sofrendo, e se ele minguar, m\u00edngua\u2026 https://t.co/GIsKvP3Ud9 Chocado. \u00c9 muita crueldade. \ud83d\ude22 https://t.co/BkBl1eDDTA Valeu pelo convite @joaovicente27 @fabioporchat @emicida chico.bosco. Adorei o papo. #papodesegunda #gnt em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/uyzLMlIP97 Se puderem dar uma moral na vota\u00e7\u00e3o do Trof\u00e9u UOL de TV 2018, a turma aqui de casa agradece...\ud83d\ude2c ai vai o link: https://t.co/zHH14sEwPy Obrigado a todos que estivem com a gente se emocionado e divertindo com o #latavelha deste s\u00e1bado, para quem n\u00e3o viu ai vai o link:  https://t.co/6wo1XnyKYF caldeiraodohuck https://t.co/wtOPy4wiGf E amanh\u00e3 tem #latavelha no caldeiraodohuck. Espero todas voc\u00eas. Ficou muito divertido e emocionante. Imperd\u00edvel. Espero vcs. em Brumadinho MG - A Nossa Cidade https://t.co/pFf3t5Ms2p Hoje \u00e9 o dia dela; o amor da minha vida, mulher, esposa, parceira, m\u00e3e, gente fina, divertida, inteligente, linda de doer, talentosa, gata, gostosa, sens\u00edvel, amiga...\nFui ao dicion\u00e1rio\u2026 https://t.co/i0JvqSgrHO Ganhamos refor\u00e7os. Olhar altivo, pensamentos nobres. ;) em Chinhacanine, Gaza, Mozambique https://t.co/jGYAxuhbMk Uma boa gargalhada n\u00e3o tem pre\u00e7o. Ainda mais vindo de crian\u00e7as que tem t\u00e3o pouco, para n\u00e3o dizer, nada. Em uma regi\u00e3o dizimada pela AIDS nas \u00faltimas d\u00e9cadas, que fez nascer uma gera\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/vqBeqF4d7M Tenho o maior orgulho de fazer parte desta hist\u00f3ria. E s\u00e3o hist\u00f3rias como a do Pinguim que fazem do @maderobrasil este lugar t\u00e3o querido e desejado. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf54 https://t.co/KoPNARFkOm Ser\u00e1 que gentilmente vcs podem me dar uma for\u00e7a? Vota\u00e7\u00e3o de Melhor Apresentador no UOL. \ud83d\ude2c https://t.co/zHH14sEwPy A locomotiva. Na \u00fanica linha f\u00e9rrea de passageiros no Brasil; Belo Horizonte / Vit\u00f3ria. O mundo gira e a gente roda. ;)\ncaldeiraodohuck #umportodosetodosporum em Ipatinga https://t.co/oFKrHrkJrX Neste s\u00e1bado vamos ligar a m\u00e1quina do tempo do caldeiraodohuck com @maiaraemaraisa. Ficou lindo demais. Que hist\u00f3ria de vida legal. #visitandoopassado https://t.co/kkCBb4DmGK Formou. @thiaguinhocomth @rafaelzulu @joaovicente27 @SigaRodriguinho @CantorBelo @AlexandreCarlo_ no caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/BqAV7V0BnI Ta ai...@mariruybarbosa uma foto minha ainda crian\u00e7a, pelo Dia Mundial da Crian\u00e7a #worldschildrensday criado pela unicef. Tenho enorme respeito pela institui\u00e7\u00e3o e suas iniciativas pelo\u2026 https://t.co/S0oO8bcXDE Os dias foram inspiradores....Excelentes di\u00e1logos sobre inova\u00e7\u00e3o e futuro do Brasil, organizados pela @fundacaolemann em parceria com @stanford. #fellows #martincarnoy #dougready\u2026 https://t.co/xZlb1b4Of4 Canad\u00e1. Que pa\u00eds lindo, e muito muito muito civilizado. Uma boa refer\u00eancia para o mundo. \ud83c\udde8\ud83c\udde6 em Golden Ears Provincial Park https://t.co/rzTASOhEoJ Meninas, que maravilha a historia de vcs; talento, resili\u00eancia, for\u00e7a de vontade, bom humor, criatividade e muita vontade de dar certo. Empreendedoras para valer. Desejo que a vida sorria\u2026 https://t.co/IUdCS0pp2m Qdo vc sai do elevador e realiza que seu filho mais velho esta crescendo. Alcan\u00e7ou a m\u00e3e. \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f Joaquim &amp; Angelica em Palo Alto, California https://t.co/vYsu1EDAsG Sempre bem vinda querida @giseleofficial.\nFicou muito legal. Em breve no caldeiraodohuck. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/x2PLdQzeSQ E para quem n\u00e3o assistiu...ai vai o link: https://t.co/6Roh1PTXgW Rafa, um prazer poder contar a sua hist\u00f3ria no caldeiraodohuck. Seu talento  \u00e9 indiscut\u00edvel. Agora \u00e9 estudar muito e lapidar este dom. Que a vida lhe sorria sempre. E nunca mais deixe que\u2026 https://t.co/Rqug7N5wN1 P/quem n\u00e3o assistiu ontem no @caldeiraodohuck, recomendo; uma das hist\u00f3rias mais legais que j\u00e1 contamos.  https://t.co/nJw6kZtKFO J\u00f4, Que Deus aben\u00e7oe vc e toda a sua fam\u00edlia. Que vcs sigam com este lindo projeto, tenho certeza que hj vcs fizeram, e eu me incluo, muita gente refletir sobre suas pr\u00f3prias vidas. Pensar\u2026 https://t.co/hOqubhXMtg Pense em algu\u00e9m gente boa, amoroso, inteligente, bom de papo, capaz de fazer amigos, carinhoso que s\u00f3 ele, companheiro para qq parada, curioso como nunca vi, onde a coragem e a cautela\u2026 https://t.co/5Ywms2efX5 Como \u00e9 bom qdo uma ideia maluca, sai do papel e vira realidade. \u00c9 neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Parabens luigicani, vc \u00e9 incr\u00edvel. Meses de produ\u00e7\u00e3o, centenas de profissionais\u2026 https://t.co/gWKKpkr0gt Partindo da premissa de apoiar as agendas positivas a favor do pa\u00eds e das boas pr\u00e1ticas, vigilante sempre e cr\u00edtico qdo necess\u00e1rio; vejo c/ bons olhos Sergio Moro como Ministro da Justi\u00e7a. Mais um passo importante na moraliza\u00e7\u00e3o do sistema e combate ao crime organizado. 14 anos de muito amor, felicidade, frutos, cumplicidade, parceria, amizade, sonhos, realiza\u00e7\u00f5es, aprendizado, gratid\u00e3o, obst\u00e1culos superados e boas gargalhadas. \u2764\ufe0f #30/10\u2026 https://t.co/Y5X6GnbUXg N\u00e3o vetei nada. N\u00e3o me colocaria neste papel no @agora_movimento, respeito a diversidade do grupo. N\u00e3o me sinto representado nesta elei\u00e7\u00e3o presidencial. Vms olhar p/ frente, pensar no pa\u00eds que gostariamos de viver. Independentemente de quem vencer, seremos a resist\u00eancia positiva. https://t.co/hIKl6emZwc este sorriso \u00e9 meu combust\u00edvel....\u2764\ufe0f       linda foto @pinogomes @celso_kamura &amp; @angelicaksy https://t.co/vseRmVjVEN mais uma vez... https://t.co/6XwTs3wxRL Hoje \u00e9 a celebra\u00e7\u00e3o do Dia do Aviador e da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. Juntei imagens de momentos muito especiais que vivi a bordo de aeronaves de combate da fab_oficial. Tenho profundo\u2026 https://t.co/m25ogJyBcO Aos gestores e professores da Escola Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Professora Hebe de Almeida Leite Cardoso, em Novo Horizonte (SP); vcs s\u00e3o incr\u00edveis. Que trabalho bel\u00edssimo de resgate da\u2026 https://t.co/8pA6c6fDzD Caleidosc\u00f3pio. Hoje tive o prazer de conhecer Inhotim. Uma das iniciativas de arte &amp; cultura mais legais que j\u00e1 vi no mundo. Vale o passeio. Vale a visita. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb em Instituto Museu Inhotim MG https://t.co/bPQ1QMsgg7 Artigo na \u00edntegra. renovabr @agora_movimento #juntospelarenova\u00e7\u00e3o https://t.co/Tr7RWaw2uS Artigo na \u00edntegra. https://t.co/RVdPe6OnPP A quem interessar, a \u00edntegra do artigo esta no meu facebook: https://t.co/5I3D0RmHXx ou no site da Folha;\u2026 https://t.co/W2jFKLJdOu Qdo a gente acorda, e o \u201ccontador\u201d do Facebook vira um numero redondo e relevante como este. Uma \u201ccomunidade do bem\u201d com 18.000.000 de pessoas. Milhares  com uma vis\u00e3o de mundo parecida, remando na mesma dire\u00e7\u00e3o. Muito obrigado pela confian\u00e7a e carinho de sempre. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/UpdqbLT2Wu Qdo a gente acorda, e o \u201ccontador\u201d do Facebook vira um numero redondo e relevante como este. Uma comunidade do bem com 18.000.000 de pessoas. Milhares de pessoas com uma vis\u00e3o de mundo\u2026 https://t.co/858r60qQrw Rafa, feliz dia das crian\u00e7as!!!! Foi demais poder fazer parte do seu sonho. E ajudar a se materializar. Foi um Lata Velha muito especial. Curta seu opala, mas mais importante que isso,\u2026 https://t.co/vUbUQBGVDs Eu. No s\u00e9culo passado. rs \ud83d\ude0a #felizdiadascriancas https://t.co/hFbXhoX3kQ Feliz dia das crian\u00e7as! Hoje \u00e9 dia de compartilhar amor e carinho! Hoje \u00e9 dia de pensar no futuro! Hoje \u00e9 dia celebrar as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es! Hoje \u00e9 dia de refletir que n\u00f3s; como pais,\u2026 https://t.co/lRMAsyszCD Muito orgulhoso de todo processo desafiador do renovabr; do nascimento da ideia \u00e1 elei\u00e7\u00e3o de 16 lideran\u00e7as. Ciclo virtuoso e relevante. Boas sementes da verdadeira renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica est\u00e3o\u2026 https://t.co/sHc3ApeaEM Tamb\u00e9m orgulhoso de fazer parte deste movimento. Desta agenda inteligente e positiva. Parabens @agora_movimento #Repost @agora_movimento with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCome\u00e7amos a semana com boa\u2026 https://t.co/8Zw7hJ3e3p Muito orgulhoso de todo processo desafiador do renovabr; do nascimento da ideia \u00e1 elei\u00e7\u00e3o de 16 lideran\u00e7as. Ciclo virtuoso e relevante. Boas sementes da verdadeira renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica est\u00e3o\u2026 https://t.co/bIThRBS6dm Professora Maria Antonia, pode parecer que quem ganhou algo hoje foi a senhora. Mas garanto que n\u00f3s - eu &amp; todos que assistiram a sua hist\u00f3ria - ganhamos muito mais. Parab\u00e9ns pela\u2026 https://t.co/BHxvQ5eLGh Chegamos na reta final da elei\u00e7\u00e3o! Ainda est\u00e1 com d\u00favida sobre seus candidatos a Deputado ou Senador? Confere no https://t.co/2HgsH5cxqz\nD\u00e1 at\u00e9 pra fazer a colinha digital!! Ainda n\u00e3o sabe em quem votar para deputados e senadores? Acesse; https://t.co/CCs7qeDGxX e ache um candidato que pense como vc. https://t.co/CCs7qeDGxX https://t.co/DbarjMtr2e Qdo a gente ama mais do que a n\u00f3s mesmos! Orgulhoso demais!  \u2764\ufe0f           #Repost @angelicaksy with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nComemorando hoje 30 anos do nosso #VoudeTaxi\ud83d\ude4f , esse taxi me levou para\u2026 https://t.co/2MuYoECSpr Ainda n\u00e3o sabe em quem votar para deputados e senadores? Acesse o temmeuvoto. Uma ferramenta para vc encontrar um candidato que pense como vc. Simples, f\u00e1cil e muito eficiente. #TemMeuVoto\u2026 https://t.co/SFXyBeEgGK Quando a generosidade de um amigo lhe ajuda a construir mem\u00f3rias para sempre!  When a friend's generosity helps you build memories forever! Tks  @kellyslater you rock \ud83e\udd18\ud83c\udffb em Lemoore,\u2026 https://t.co/IeH1KIQ7Ke Meu querido https://t.co/4OPYaPVVJn, agrade\u00e7o a Deus por ter me dado a oportunidade de ter um trabalho onde cruzo pessoas como vc. Voc\u00eas me fazem uma pessoa melhor a cada semana. Parabens meu\u2026 https://t.co/AfUUeMbPZv Gostei demais de contar a hist\u00f3ria do Bananinha, ter o Vladimir no programa, e surfar com @kellyslater!!!! @caldeiraodohuck A foto tirada, hoje a tarde, a caminho do aeroporto retrata bem o meu dia; intenso e cheio de energia. Fui parar em Sorriso (MT), atras de mais uma hist\u00f3ria daquelas que tenho enorme\u2026 https://t.co/BOtFj68hdb Ficou legal demais. Espero todos vcs, s\u00e1bado no #caldeirao https://t.co/O1sDeQaZbM Ja esta em cartaz \u201cO Que de Verdade Importa\u201d; alem do filme e mensagem serem excelentes, parte da bilheteria ser\u00e1 recertida a iniciativas como o Instituto Desiderata que atua na preven\u00e7\u00e3o e tratamento do c\u00e2ncer infantil. Va ao cinema, prestigie. https://t.co/GScKOnnsEb Caldeir\u00e3o desembarca em breve em Mo\u00e7ambique, na \u00c1frica. Se voc\u00ea conhece uma boa hist\u00f3ria por la, compartilhe comigo. No meu face: luciano huck. https://t.co/gMLUmUZbkl Feliz anivers\u00e1rio, minha filha amada. Amor maior que eu. \ud83c\udf82 foto: qdo sua filha chega da escola e vc esta tirando fotos publicitarias com um gigante como mauricionahas2, e em um \u00fanico clic\u2026 https://t.co/buybM2rKl5 Cada um vota como quer e em quer quiser, mas \u00e9 importante saber em quem vc esta votando.\nA plataforma https://t.co/RSlVWI7X53 j\u00e1 est\u00e1 no ar trazendo informa\u00e7\u00f5es sobre todos os candidatos a\u2026 https://t.co/XOCn4ah1fL Xand\u00e3o, vc \u00e9 uma grande figura. Qto carisma, qta \u201cgente finice\u201d.  Terminei o dia com a sensa\u00e7\u00e3o de miss\u00e3o cumprida. O dinossauro digital, ficou no passado. E espero, de cora\u00e7\u00e3o, que o\u2026 https://t.co/6hs2177VPX Turma boa. Roda boa. #hojeafesta\u00e9sua #hojeafesta\u00e9nossa em Arena Ol\u00edmpica Do Rio - Parque Ol\u00edmpico da Barra https://t.co/B47bHv2azR Acesse: https://t.co/CCs7qeDGxX https://t.co/PGAwrdftK8 Obrigado meus amados amigos  lucard &amp; Fausto. Pela amizade, generosidade e carinho de sempre. Celebrar e agradecer sempre. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf82 #aniversarioatrasado #familiasunidas em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/dM7OHFG6GO Imagens de uma testemunha em meio a um tiroteio em Miami agora a pouco.                                             Deve ser terr\u00edvel morar em um pa\u00eds, onde vc pode testemunhar tiroteios\u2026 https://t.co/OPsuHc19G1 Noite beneficente! Pensar no pr\u00f3ximo, \u00e9 o melhor jeito de pensar em si! em Copacabana Palace Hotel Rio De Janeiro https://t.co/Ew5WW39WTv Rosangela, Larissa e M\u00f4nica, muito obrigado pela confian\u00e7a. Foi emocionante acompanha-las voltando para casa. E parab\u00e9ns pelo belo servi\u00e7o prestado \u00e0 frente da Ilha da Trindade. Obrigado a\u2026 https://t.co/43TQLGNnGN Hoje tem. E \u00e9 daqui a pouco. ;) Espero todos vcs. https://t.co/QXnCgWbrnU Vc ja conhece o @TemMeuVoto? Fa\u00e7a o teste, experimente...vai te ajudar muito a encontrar candidatos (as) a deputado e senador que pensem como vc. https://t.co/CCs7qeDGxX ESTA NO AR. #TemMeuVoto a plataforma que vai te ajudar a encontrar um candidato a dep federal, estadual e senador que pense como voc\u00ea. O \u201ctinder\u201ddo voto. Fa\u00e7a o teste. Acesse.\u2026 https://t.co/RE2a2vDKbt Experimente. https://t.co/RSlVWI7X53 j\u00e1 est\u00e1 no ar. simples: basta responder a poucas perguntas e o vc encontra os candidatos que mais se aproximam das suas ideias. \nD\u00e1 at\u00e9 p/saber quem tem problemas c/a Justi\u00e7a! O que escrever na legenda quando vc surfa uma onda COM o @kellyslater na MESMA PRANCHA? kkkkkkk...nem sei. Tipo jogar bola com o Pel\u00e9, em um F1 com o Senna, um 21 com Michael Jordan...sei\u2026 https://t.co/WBoMkmrtJp Qdo um amigo te convida para surfar a onda que ele \u201cconstruiu\u201d. ;)\nTa ai um cara que gosto e admiro.   Tks a lot my dear friend @kellyslater. You are the one. \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Surf Ranch https://t.co/9ca2SHk6SK Um registro de como o dia de hoje terminou. Valeu adrianodesouza @gabriel1medina @toledo_filipe @silvanalimasurf #bananinha #vladseminstagram, turma do bem. Em breve no caldeiraodohuck em\u2026 https://t.co/bKhir4H7JB Querida Edilene, que prazer ter contato a sua hist\u00f3ria, que felicidade que nossos caminhos se cruzaram. Hist\u00f3rias como a sua, em um momento t\u00e3o delicado no Brasil, nos traz um sopro de\u2026 https://t.co/AqQqH2h5Nw Este post representa meu agradecimento a TODOS que me mandaram milhares de mensagens ao longo do dia; familia, amigos, familia do caldeiraodohuck, parceiros, gente do Brasil\u2026 https://t.co/jPr5uE77IK Para quem gosta de esportes aqu\u00e1ticos &amp; prancha...pirei no foil! To tipo crian\u00e7as quando ganha um brinquedo novo, e adora.\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Ilha Grande - Rio de Janeiro https://t.co/UrDIliRUMZ Pensa no melhor presente que eu poderia ganhar!!! Amada @alcione_marrom muito obrigado!!! Vc sabe o quanto gosto de vc!!! \ud83c\udf81 @angelicaksy \u2764\ufe0f https://t.co/3vUesQEdbj Gabriel, adorei poder contar a sua hist\u00f3ria e do seu Camaro. O #latavelha ficou muito bom. Boa sorte no seu caminho. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4a\ud83c\udffb caldeiraodohuck https://t.co/ScWKoDJtWN Conversa inspiradora com uma das cabe\u00e7as mais brilhantes do mundo em se tratando de futuro &amp; tecnologia. Ideais exponenciais. Abund\u00e2ncia. Um privil\u00e9gio poder tratar deste assuntos no\u2026 https://t.co/ZLCTSzko22 Separados na maternidade!!! Gringa &amp; Chewbacca!!! \ud83d\ude2c https://t.co/Mcmuxr4WAq Casal, vcs s\u00e3o demais. Super orgulhoso de ter contato a historia de vcs no #mandandobem de hj. Vcs s\u00e3o o retrado do que \u00e9 empreender, correr atr\u00e1s, batalhar por uma ideia, trabalhar por\u2026 https://t.co/15XE3YyBNF Temos, sim, que nos aproximar da pol\u00edtica. Independentemente das ideologias, cren\u00e7as, bandeiras. Precisamos de qualidade no debate, boas ideias, compromisso \u00e9tico, o verbo servir no tempo\u2026 https://t.co/qK6TdHiCl7 Conhe\u00e7am nossos candidatos no @Renova_BR. https://t.co/zYkmFDjMJ2 Muito orgulho desta iniciativa; @Renova_BR  https://t.co/KswkYv3EOO A elei\u00e7\u00e3o do Tinder pol\u00edtico https://t.co/07CEIxQlvO Otavio se foi. Gente boa, boa conversa, atencioso, preocupado com o Brasil e com o bom jornalismo. O pa\u00eds perde uma das suas melhores cabe\u00e7as pensantes. Far\u00e1 falta. Deixo todo meu carinho a fam\u00edlia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/gJR6KZOOBp Ta valendo? \ud83e\udd14 https://t.co/1ssFKraoGe Obrigado aos alunos, professores,pais e gestores da Escola Municipal de Ensino Fundamental Santa Cuz em Nova Milano. Foi uma delicia estar com vcs, e o adorei o resultado. A \u201c\u00c1rvore dos\u2026 https://t.co/R4zuse1k31 Quem \u00e9 o volunt\u00e1rio misterioso????? #crian\u00e7aesperan\u00e7a caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/U9FBwcgu6f Mais um dia que me fez pensar....passei o dia na Catimba, em Curitiba. Por 20 anos o local foi o aterro sanit\u00e1rio da cidade, que virou lix\u00e3o. Ha 8 anos qdo fechou, tinha mais de 20\u2026 https://t.co/kCnRn3dzWT Um bom dia para relembrar um bom papo. Um daqueles dias que a gente n\u00e3o esquece. Para quem quiser a integra desta conversa com a aniversariante do dia;\u2026 https://t.co/FVnusrizq4 Happy birthday dear M.\nLove &amp; piece. Hope that life keep illuminating your path, and you keep illuminating the way of so many. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf82 #thequeen @madonna @angelicaksy https://t.co/gFRhW6fP3R Vamos celebrar a vida, o amor, nossos filhos e nossos pais. Dizer que amamos, olho no olho. Nao deixe para amanh\u00e3, o \u201ceu te amo\u201d de hj. Meu pai, nas f\u00e9rias com o filho e os netos, geral\u2026 https://t.co/NWsgRopA9Q Eu e eles; Eva, Beni e Joaquim. A raz\u00e3o de tudo. O amor maior que eu. Que virou minha vida para sempre. Obrigado @angelicaksy por tudo isso. \u2764\ufe0f #diadospais https://t.co/ldUHMz5ZNo ALTRU\u00cdSMO (s.m) significado:\n1. Aus\u00eancia de ego\u00edsmo; abnega\u00e7\u00e3o.\nAtitude que visa o bem-estar do pr\u00f3ximo, n\u00e3o tendo em considera\u00e7\u00e3o interesses particulares. 2. Dedica\u00e7\u00e3o desinteressada; ato\u2026 https://t.co/vIrWzBBeTZ Adorei este filme. No m\u00eas passado estive com meu amigo juniordurski na Fazenda @maderobrasil em Palmeira (PR) para conhecer a produ\u00e7\u00e3o de alfaces org\u00e2nicos. Pirei. Mais uma vez fiquei\u2026 https://t.co/mepbySWwMr Nossa ideia qdo concebemos o evento \u201cGovTech Brasil\u201d era colocar na pauta a discuss\u00e3o de uma agenda digital para o setor p\u00fablico. Miss\u00e3o cumprida. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/LNMHsnZ9Sy Nosso evento no JN. Vamos construir uma agenda digital para o setor p\u00fablico; https://t.co/O2tKM1CKOH Hoje abrimos nosso evento \u201cGovTech Brasil; construindo uma agenda digital para o setor p\u00fablico\u201d com a Cristiane. No final das contas tudo que estamos fazendo \u00e9 para tentar fazer a vida\u2026 https://t.co/aGc29ITefT Esta come\u00e7ando o nosso evento de GovTech.\nSe quiser acompanhar ao vivo...ai vai.\n\nhttps://t.co/DXM52Q0Ir4 https://t.co/xYNzAchvDI Fernando, valeu pela carta, valeu por compartilhar a historia do seu av\u00f4 e da Belina. Hist\u00f3ria linda. Foi um dos Lata Velhas mais legais que ja fizemos. Manda um beij\u00e3o p/ os seus av\u00f3s.\u2026 https://t.co/z4JgM1eNuC Na pr\u00f3xima seg e ter estaremos realizando este evento em SP. A tecnologia pode escalar a solu\u00e7\u00e3o de diversos problemas do Brasil, por isso estamos propondo a constru\u00e7\u00e3o de uma agenda\u2026 https://t.co/Hu8YFN6qFX Feliz anivers\u00e1rio querida @brumarquezine. Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade. E boas gargalhadas. E siga sendo esta menina gente fina e talentosa. ;) \ud83c\udf82 https://t.co/7al3doFKJa Mam\u00e3e \u00e9 show. \ud83d\ude1c #fimdasferias #devoltaalabuta https://t.co/yPdBFnXcFR Chegou a hora de voltar para casa. Sempre bom, tamb\u00e9m. Partiu... #fimdasferias #familia #dandovalor \ud83d\udeeb https://t.co/FC20v0O8xw Vivendo e aprendendo. Qto mais me interesso pela pessoas, mais eu aprendo. Querido Alan, parab\u00e9ns pela sua hist\u00f3ria, e tenha certeza que vc esta transformando outras tantas com o seu\u2026 https://t.co/Yshrb9msmA nosso eclipse foi assim. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/SV4bQwx6j2 \u00c9 o vento levou... #ferias #gata #nomar https://t.co/7qLcGmPVFB Qto mais eu conhe\u00e7o o Madero, mais orgulho tenho e mais feliz eu fico por fazer parte deste sonho. Parabens a todos desta grande familia @maderobrasil que est\u00e3o escrevendo esta linda\u2026 https://t.co/27DXC45ppG Eu &amp; M\u00e3e Nildete. Que hist\u00f3ria! Que resili\u00eancia! Que vontade de melhorar o mundo! E que privil\u00e9gio poder fazer parte desta hist\u00f3ria e poder compartilhar com tanta gente. Inspira\u00e7\u00e3o na\u2026 https://t.co/tRrOIABOya \u00c9 hoje. Espero que vcs curtam. Comentem dps de assistir. At\u00e9 mais tarde. Bjs a todos caldeiraodohuck #umportodostodosporum #roraima #acnur #fraternidadesemfronteiras #salvador #m\u00e3enildete https://t.co/yoz0EMUr8p \u00c9 \u201cn\u00f3is\u201d no \ud83c\udde8\ud83c\udde6. Apenas um registro para compartilhar o qto bem impactados estamos com o Canad\u00e1. Que lugar civilizado. N\u00e3o \u00e9 os USA, n\u00e3o \u00e9 a Europa, n\u00e3o \u00e9 a America Latina...mas conseguiu\u2026 https://t.co/472FPiW7di Nada como um bom professor de ioga nas f\u00e9rias. \ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1c em Vancouver, British Columbia https://t.co/xX8jea7oUU Esta foi uma das fam\u00edlias Nenets que nos acolheu na Siberia. Foi uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel. E uma das li\u00e7\u00f5es, das mais simples e ao mesmo tempo das mais potentes que ficou desta\u2026 https://t.co/pSNCUMMAFW Muito orgulho do nosso time! Amigos queridos, parceiros de boas ideias, colegas de trabalho competent\u00edssimo! Rodamos o mundo, sem limites de fronteiras, para contar uma boa hist\u00f3ria!\u2026 https://t.co/EAqtSlMFf8 \u00c9 s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Confesso que estou ansioso para exibir esta mat\u00e9ria. ;) em Moscow, Russia https://t.co/oPSXFzE9Bg \u2764\ufe0f#voguebrasil #choveunaminhahorta https://t.co/ci7IddPzi6 S\u00e1bado que vem o Murilo volta para seguir na busca do R$ 1Milh\u00e3o no desafio do Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio! caldeiraodohuck https://t.co/p0UrSDn8Ig \u00c9 \u201cnois\u201d. #ferias #dandovalor #\u2764\ufe0f valeu @brunogagliasso &amp; @leo_fuchs pelo chap\u00e9u kkkkk em Kauai https://t.co/wOijqkJ9OJ Importante \ud83d\udc46\ud83c\udffbrenovabr https://t.co/ImqtHkxdZm Uma das belezas do esporte, \u00e9 que a vit\u00f3ria nunca \u00e9 uma certeza. Mas o desafio, e como o encaramos, isso sim, nos faz orgulhosos ou n\u00e3o.\nA nossa sele\u00e7\u00e3o deixou Copa do Mundo com\u2026 https://t.co/qlOxdqHzLm sempre existe um caminho alternativo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Os7Rhvx0pC Nossa torcida organizada!!!!Vamooooooo!!!! #rumoaohexa em Los Angeles, California https://t.co/GwuL05dKK1 Feliz anivers\u00e1rio amiga querida @mariruybarbosa. Que o tempo siga potencializando o seu talento &amp; \u201cgente finice\u201d. #marina23 \ud83c\udf82 https://t.co/BJQF1UIQCB Amor maior que eu \u2764\ufe0f #dandovalor #familia #minhaprincesa em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/OYMc9MCpUn Camale\u00e3o #latavelha caldeiraodohuck em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/m08FRikGe6 Video completo do recorde batido por @vini11Oficial no #oDominador no caldeiraodohuck \ud83c\udfc6 https://t.co/sACxIwnFeX Ai siiiiiim. @vini11Oficial \u00e9 o novo recordista do #oDominador no caldeiraodohuck fora que o moleque \u00e9 gente boa no mais alto grau. ;) em Est\u00fadios Globo https://t.co/4XyROFm7yM Tite me representa. Paix\u00e3o, seriedade, envolvimento, comprometimento, profissionalismo e entrega total. E vcs foram guerreiros neymarjr @marcelom12 thiagosilva_33 @willianborges88\u2026 https://t.co/Z7KK4OaVIX Escrevi uma mat\u00e9ria para jornal \u201cO Globo\u201d deste domingo: https://t.co/C5YyKO8BA3 Turma boa na noite de bodas de prata.\u2026 https://t.co/wzIXy0ysCm Neste \u00faltimo ano conheci muita gente incr\u00edvel,\u2026 https://t.co/zMTobInyf9 RT @caldeiraodohuck: \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d @neymarjr - e toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira - choram ao rever casa da inf\u00e2ncia no #VisitandooPassado. Veja onde tudo\u2026 P/quem n\u00e3o assistiu o #VisitandoOPassado com @neymarjr  no @caldeiraodohuck, ai vai o link:  https://t.co/2C2IROeBaU https://t.co/XaclIv0dNU Meus irm\u00e3os; que momento \u00fanico receber todos vcs\u2026 https://t.co/7B4r549vUz Familia Santos. MUITO obrigado pela confian\u00e7a e\u2026 https://t.co/N6ht7qcx7z \u00c9 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. Esta muito especial. Muito\u2026 https://t.co/uOuwUuc1JF Para as f\u00e3s de @real_liam_payne! Espero que vcs\u2026 https://t.co/szhcGcwB3w Muito simb\u00f3lico. #renova\u00e7\u00e3o #movimentosc\u00edvicos https://t.co/YJ91b3qnVc Foram dias intensos em Boa Vista, Roraima. Nosso\u2026 https://t.co/lc3m1FYBO1 Para quem n\u00e3o assistiu ao caldeiraodohuck, em\u2026 https://t.co/9SCRQZOjye Amamos vc mais que tudo @angelicaksy. Feliz Dia das M\u00e3es.  Melhor\u2026 https://t.co/54flC9uDWz Eu &amp; minha M\u00e3e. Minha M\u00e3e &amp; Eu. Amor, orgulho e admira\u00e7\u00e3o infinitas.\u2026 https://t.co/LCnytzycx9 Dona Nene &amp; Edinalva foi um privil\u00e9gio poder contar a hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/2P8SFMcM4T O mundo gira e eu rodo. Um privil\u00e9gio poder conhecer de perto este\u2026 https://t.co/nFzyvpWovX O The Wall no caldeiraodohuck de hj foi demais. Fiquei feliz da vida com o\u2026 https://t.co/m4sxOMsWgj P/ mim os Empreendedores Sociais s\u00e3o vozes potentes e que devem cada vez mais serem ouvidas. A Folha e Funda\u00e7\u00e3o Schwab realizam um pr\u00eamio importante neste universo. Se vc atua na sua comunidade, bairro, cidade...inscreva-se: \nhttps://t.co/SB0Mb12IRF Hoje \u00e9 o dia deste amigo querido. Parab\u00e9ns Fausto. Admira\u00e7\u00e3o enorme, amizade\u2026 https://t.co/rWj9IIBRhm Foi demais contar a hist\u00f3ria de vcs. Espero muito que o neg\u00f3cio de vcs prospere, e siga trazendo\u2026 https://t.co/sU5xZdKyOo Me junto a Lilia Cabral e @fbbreal, e aplaudo de p\u00e9!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Hj minha amada @angelicaksy\u2026 https://t.co/H3yg91TucI Eu &amp; Beni. #filhocriativo #dandovalor https://t.co/k4nyTjmJA3 Meu dia foi muito especial. O povo desde pa\u00eds \u00e9 demais. Qto mais eu ando, mais gente incr\u00edvel eu\u2026 https://t.co/vv9S9l3LE1 Isso \u00e9 parte do Brasil profundo. D\u00eaem uma olhada no meu Stories, p/ entender esta cena. Tapando\u2026 https://t.co/RL4v4DQlQU Hoje \u00e9 o \u201cDia da Terra\u201d. Dia da nossa nave m\u00e3e. Vamos cuidar e proteg\u00ea-la, a sa\u00fade dela depende\u2026 https://t.co/oEaAEE2UQg Para quem assistiu ao caldeiraodohuck...obrigado pela companhia e pelos milhares de\u2026 https://t.co/eQ2FN8HBIU Apoie esta causa. Fiquei triste, que eles zeraram no desafio contra a parede; o The Wall. Ja fiz a primeira doa\u00e7\u00e3o. https://t.co/Qi5DLjOv5W Um dos passos mais importantes rumo ao Brasil que acredito, o Brasil do futuro, o Brasil mais\u2026 https://t.co/dCt4WSADYt \u201cN\u00f3is\u201d \u2764\ufe0f em Caraguatal, Sao Paulo, Brazil https://t.co/HJpJ2fsXxL Ver a dona Wilma sorrido de novo....n\u00e3o tem pre\u00e7o. Foi demais. Um bj a toda familia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/Klwdw2kwGk Gosto demais qdo tem #lardocelar!!!! E esta s\u00e1bado tem estreia da nova temporada!!! Espero\u2026 https://t.co/IHLknY8t3a Tenho muito orgulho do \u201cEspecial Inspira\u00e7\u00e3o\u201d. O programa \u00e9 resultado do trabalho muita gente, e\u2026 https://t.co/l8LrChPVkA Adorei q vcs foram, sempre mega bem vindos https://t.co/wgyvT7oW7V To aqui @Rene_Silva_RJ. Lendo tudo https://t.co/UHXBsfSsqv \u00c9 neste s\u00e1bado. Espero todos vcs. Vamos celebrar os 18 anos do caldeiraodohuck fo jeito que a\u2026 https://t.co/Vu25O0qVfW Meus anfitri\u00f5es nestes \u00faltimos dias. Experimentar de t\u00e3o perto a vida de um dos \u00faltimos povos\u2026 https://t.co/coOhkdVYX1 Em mais de 20 anos de tv, uma das cenas mais bonitas que vi em minha vida. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3onasib\u00e9ria https://t.co/mez7ERc0BZ Uma das experi\u00eancias de vida mais incr\u00edveis que ja vivi nestes mais de 20 de anos produzindo\u2026 https://t.co/EhjCWtqGl4 Sobre a Promo\u00e7\u00e3o Casa Nova com Tudo Pronto para Torcer da Coca Cola, onde vc concorre a 10 casa novinhas...o link correto \u00e9: https://t.co/Np9uVv4wFB N\u00e3o se produz bom conte\u00fado sem equipe. Sou muito grato ao time que temos no caldeiraodohuck.\u2026 https://t.co/fLOzfVCglP - 24\u00b0C!!! \ud83d\ude31\u2744\ufe0f                            Nunca vesti tanta roupa na vida!!!\nO casado ganhei do\u2026 https://t.co/baMcBgToMy O rio congelado. E o navio nele. Pressa para que? #caldeir\u00e3onasiberia em Salekhard https://t.co/nsILzNoL48 Na moita. \ud83d\ude0e em Yamalo-Nenets Autonomous Okrug https://t.co/UvI4N7AWex 10 casas novinhas!!!! Vc pode assistir a Copa em uma casa nova p/ receber sua fam\u00edlia &amp; amigo. \nT\u00e1 no ar a Promo\u00e7\u00e3o Casa Nova com Tudo Pronto Coca-Cola.\nPara participar \u00e9 s\u00f3 juntar suas tampinhas ou lacres e\ncadastrar os c\u00f3digos no https://t.co/ErBuSYgCxa.\nParticipe!!! https://t.co/uUAR2or5zS #siberia #russia #caldeir\u00e3o #longedecasa em Yamalo-Nenets Autonomous Okrug https://t.co/QXg4yJYTZ0 Feliz P\u00e1scoa a todos! Vamos aproveitar as datas simb\u00f3licas para celebrar o amor. S\u00e3o os votos da\u2026 https://t.co/emVJ7yN5kt saindo com ela....#pascoa #pesach \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/PW3hGsvnAn Feliz P\u00e1scoa a todos! N\u00e3o importa a sua cren\u00e7a, importa a sua f\u00e9! Os rios correm todos para o\u2026 https://t.co/V6qWInxL80 Dona Marinete, adorei ter contado a sua hist\u00f3ria hj no Lata Velha. E seu Gurgel G15 ficou\u2026 https://t.co/bfseX8UB33 A cada novo video que o juniordurski me manda contando parte da hist\u00f3ria que vem construindo o\u2026 https://t.co/YtA0N15bJ6 Gosto demais do Mandando Bem. O empreendedorismo \u00e9 parte da transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil tanto\u2026 https://t.co/wZ0rZca4Tc A Cidade Maravilhosa, a Cidade Partida de Zuenir, a Cidade Ferida. A viol\u00eancia, o terrorismo, pq\u2026 https://t.co/1LUB88Lg8R Respeito m\u00e1ximo; Professor Klaus Schwab, fundador do worldeconomicforum. Algu\u00e9m capaz de juntar\u2026 https://t.co/KTxYmAY6HZ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb obrigado https://t.co/MDqmGpKf0F Obrigado Agnes https://t.co/kBsuPbJYZ8 Acabou de publicar uma foto em Est\u00fadios Globo https://t.co/Z3L7J8g1hJ Hehehehe...boa Gabriela https://t.co/yHRQKxyut1 Kkkkkkkk tb fico nervoso https://t.co/h0WP1KIJcV Li tudo. Todas as mensagens sobre o #thewall e ja esta nos TTs. Valeu valeu Hj \u00e9 o dia desta cara, que nasceu \u201contem\u201d e ja esta quase do meu tamanho. Como um sopro la se\u2026 https://t.co/9xgmibKqNN #diainternacionaldamulher \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffc https://t.co/IMfX1lBB6V Obrigado professor Itamar por compartilhar sua hist\u00f3ria! E parabens for\u00e7a de vontade e\u2026 https://t.co/bGQkbj1eHI Um lado. O outro. 476 selfies depois...o \u00faltimo da fila. #semprebemvindos #caldeiraodohuck em\u2026 https://t.co/pUjHejIpUb Boa semana a todos!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Respeito. Salve salve Nelson. Salve salve Zeca. #regina\ud83c\udf82 https://t.co/3h2f08Xr7B Como ja compartilhei aqui antes...sou cliente fiel, s\u00f3cio e entusiasta do @maderobrasil! Estes\u2026 https://t.co/chZt4emT5c Gentilizela gera gentileza. @astro_seal - Chris Cassidy, retribuindo a visita a Ana Paula. O\u2026 https://t.co/tjK42mx4Su Ufa! Agora os cariocas ja podem sair de casa e andar tranquilos pelas ruas da cidade! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/ti83Ejq0Xr Uma das boas cabe\u00e7as que conheci nestas andan\u00e7as pela renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil @humbertolaudare com a gente no @agora_movimento https://t.co/2gVliPFEYK https://t.co/nBBLHWXNeP Muito feliz que o destino fez a hist\u00f3ria desta fam\u00edlia cruzar nosso caminho. Muitas reflex\u00f5es\u2026 https://t.co/asMpQNAZHN S\u00f3 posso agradecer tamanha confian\u00e7a. E garanto q seja onde eu estiver, jamais vou ficar na zona de conforto. https://t.co/kJNyORoxOX Obrigado pela carta. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/B0e84xnc6C Equil\u00edbrio https://t.co/7N6pTUNTRr P/ n\u00e3o assistiu na tv...ai vai. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udda5\ud83d\udcde\ud83d\udcfa\ud83d\udcf1@caldeiraodohuck https://t.co/QXXbrYS1yk Recebi agora do juniordurski e resolvi compartilhar. O video ficou muito legal. N\u00e3o faz muito\u2026 https://t.co/nuAREfVmIR Danilo como foi bom te reencontrar! Como foi bom ver que o seu suor e sua batalha seguem gerando\u2026 https://t.co/qCHRZ3i8JR E viva a fam\u00edlia Sangalo Cady!!!!! Que enorme alegria!!!! Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade!!! Meninas\u2026 https://t.co/gJoZRZRoaz Fim das f\u00e9rias! #devoltapracasa #devoltaaotrabalho #belaadormecida #3filhos em Le Bon March\u00e9\u2026 https://t.co/WvG2SuDuPj Feliz anivers\u00e1rio irm\u00e3o! Que a vida continue lhe sorrindo! E que vc siga sendo este cara do bem,\u2026 https://t.co/iIfZUn9lM1 Partiu \ud83c\udf82 neymarjr!!!! #fimdasferias #diretoriaemfesta em Paris, France https://t.co/v47YFS5inr Como foi bom revisitar a hist\u00f3ria do vilarejo de \u201cCaldeir\u00e3o\u201d em PE! Como foi bom reencontrar a\u2026 https://t.co/JPxWkCTjya Hj vms apresentar a tds, a primeira turma de bolsistas do Renova BR. Boas cabe\u00e7as de td o Brasil, comprometidos c/ a necess\u00e1ria renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Eles ir\u00e3o participar do programa de forma\u00e7\u00e3o e acelera\u00e7\u00e3o. P/quem quiser assistir ao vivo, ai vai o link:\n\nhttps://t.co/aOcanpaR3M M\u00e3e &amp; Sogra paparazzi. Mais uma das fotos que salvamos no \u201cgrupo da fam\u00edlia\u201d. \ud83d\ude1c\u2764\ufe0f #fotoroubada\u2026 https://t.co/xpCDXjEA23 Adorei ter contato a hist\u00f3ria que vcs viveram no caldeiraodohuck de hj. Um ato her\u00f3ico que\u2026 https://t.co/DCol9KKPTT Como j\u00e1 disse algumas vezes; acredito e apoio os movimentos c\u00edvicos como uma poderosa ferramenta\u2026 https://t.co/TrPsrQ5QmV O RenovaBR entra em campo https://t.co/s3UUnBsZAN Hj foi dia homenagear uma das mulheres mais maravilhosa que ja conheci; Tia Socorro. Que\u2026 https://t.co/DlxX0WlCBG \ud83d\ude4d\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f- meu filho, tem dever p/ fazer nas f\u00e9rias! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66- n\u00e3aaaaaaaaao!  #ferias #dandovalor https://t.co/zNfbDyQ9LZ - meu filho, tem dever p/ fazer nas f\u00e9rias!\u2026 https://t.co/zNfbDyQ9LZ Ferias c/ as crian\u00e7as da nisso...rs #ferias #dandovalor #jojotodynho em Abu Dhabi, United Arab\u2026 https://t.co/O9lpLyk6ul A foto diz tudo...Dona G\u00ea adorei te reencontrar no caldeiraodohuck e saber que o empurr\u00e3ozinho\u2026 https://t.co/bFD93nzB9S Areia do deserto. https://t.co/zElBQYCcL7 Eu &amp; ela. \u2764\ufe0f #deserto #dandovalor em Hamim, Ab\u016b Z\u0327Aby, United Arab Emirates https://t.co/NHR4DjqIdU Familia &amp; camelos no deserto. Lugar lindo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #ferias #dandovalor em Emirate of Abu Dhabi https://t.co/AZACqDpBnt Bem legal a ideia, contem comigo. Twittolandia, se gostarem da ideia; votem e compartilhem. ;) https://t.co/VJ0uq3gLWH Um falc\u00e3o esperando sua hora para entrar na pista. Os detalhes est\u00e3o no Stories.\u2026 https://t.co/Q99JvafYWx Vcs arrebentaram queridos luansantana @anitta @negodoborel @simoneesimaria @MariliaMReal\u2026 https://t.co/n1p6tk1xD1 Foi muito bom come\u00e7ar o ano no caldeiraodohuck plantando \u00e1rvores e sonhos. Parabens Felix pela\u2026 https://t.co/KoO3l2OyYK \u00c9 amanh\u00e3 no \u201cCaldeir\u00e3o de Ouro\u201d! A foto diz tudo....me diverti a valer com as gatas, talentosas,\u2026 https://t.co/BWxTtz4dmd nosso bonde \u00e9 valente \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f#sobreontemanoite https://t.co/M3ePYoEeGb Entramos 2018...dan\u00e7ando. Quem dan\u00e7a os males espanta. Turma boa d+. #felizanonovo #quevenha2018\u2026 https://t.co/5A2uyqVpD9 Feliz 2018! Que seja um ano cheio de sa\u00fade e realiza\u00e7\u00f5es, s\u00e3o os votos da nossa fam\u00edlia! \u2764\ufe0f\ud83c\udf8a\ud83e\udd42 https://t.co/WDdKh1HwNY Cauby &amp; Alegria; o casal de Pav\u00f5es que temos em casa, procriaram. Mas....mam\u00e3e Alegria,\u2026 https://t.co/4g5IifmFDW Ho ho ho...e ele veio. FELIZ NATAL A TODOS. \ud83c\udf84 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/moU0iKjPsO Com esta imagem; eu e nossos meninos no Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es em Jerusalem agradecendo,\u2026 https://t.co/Vg71zba3Sj T\u00eat\u00ea &amp; Mocinho, foi uma longa viagem at\u00e9 encontrar vcs. Mas valeu cada minuto, cada km. Obrigado\u2026 https://t.co/CVj8S1QzXV #israel #terrasanta #murodaslamentacoes #conexaodivina #boasnergias #agradecersempre #dandovalor\u2026 https://t.co/jZf5kMeqMw \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #terrasanta #\u05d7\u05d5\u05d4 \u05e0\u05d2\u05d9\u05dc\u05d4 em Jerusalem, Israel https://t.co/kgs9D8vy67 Ela no Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es. Lugar aben\u00e7oado. Pedimos por todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #israel #dandovalor em\u2026 https://t.co/MEjrqcZNqB Especiarias #mercado \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 em Mahane Yehuda Market https://t.co/UNMXKl6F1U Mar Morto. A hist\u00f3ria da nossa civiliza\u00e7\u00e3o moderna passa por aqui. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Judaean Desert https://t.co/cAYMGJUsOL Saindo para jantar com ela. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #terrasanta em Jerusalem, Israel https://t.co/uhaurZMIcf Isto \u00e9 um absurdo. @ahickmann estamos com vc e sua fam\u00edlia. https://t.co/IHwnbAFHoz Encerro o domingo com esta imagem que n\u00e3o me sai da cabe\u00e7a. Nossos dias no Maranh\u00e3o nesta semana\u2026 https://t.co/9wwDACSn89 Meu querido amigo @kaka....parabens pela linda carreira dentro dos campos, e pela enorme\u2026 https://t.co/3fFmE67xbi Que orgulho desta fam\u00edlia. Que exemplo lindo. Que bom que o destino fez esta hist\u00f3ria cruzar\u2026 https://t.co/lgw9HA0gbZ O prazer que tenho em estar, pensar, criar, escrever, produzir, viajar, bater papo, dar risadas\u2026 https://t.co/jqnQh9Al2K Hoje em Bacuri (MA). Muito, muito, muito obrigado pelo carinho. Fomos t\u00e3o longe da casa, mas\u2026 https://t.co/7dvM5gewm8 kkkkk...ontem foi engra\u00e7ado . Est\u00e1vamos na estrada no interior do Maranh\u00e3o e nos deparamos com\u2026 https://t.co/ArYcT1Arum Dia longo, mas muito bacana. \u00c9 \u201cnois\u201d no Centro de Lan\u00e7amento Aeroespacial em Alcantara.\u2026 https://t.co/2TCc0gKmzH Hoje \u00e9 o \u201cDia do Marinheiro\u201d. Dia mais importante no calend\u00e1rio da Marinha do Brasil. Sou um\u2026 https://t.co/xLAsxfQtYK Dia de assistir a filhota no ballet. Dia de dar valor ao que mais importa. Dia de babar. rs \u2764\ufe0f https://t.co/4X8k7iikkD Alguma cenas do caldeiraodohuck de hj....curti o programa, espero que vc tb tenham gostado.\u2026 https://t.co/3kOHTivAri Fazer um live no Face? Vms. To indo la. Kkkkk...tinha esquecido da nossa participa\u00e7\u00e3o com @Lhassum. Adorando rever. #telaquente Obrigado Dona Luci &amp; Seu Antonio por compartilhar a hist\u00f3ria de vcs, e tenho certeza que hj vcs\u2026 https://t.co/FMcsbGJecI Hoje \u00e9 o dia dela. N\u00e3o sei nem por onde come\u00e7ar. Ta ai uma mulher que mudou minha vida. Meu\u2026 https://t.co/ebWv1DL7u9 Obrigado pela compreens\u00e3o, Carlos. https://t.co/2V9CZKI2Kw Julia, Michard &amp; filhos; que o significado do nome da ca\u00e7ula de vcs, Felicidade, invada com\u2026 https://t.co/D2LUgAXDrC Adorei elas. Scheila, Mara &amp; Lara. 3 irm\u00e3s, m\u00e3e da Guin\u00e9-Bissau, lindas e com uma enorme\u2026 https://t.co/afAqizNXVr Salve Nelson Mandela. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/S1jGJnYxFE Foi otimo ter contato da historia de vcs. Espero, de cora\u00e7\u00e3o, que este tenha sido de fato uma\u2026 https://t.co/U75KKbAUWu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/SizbxPdl1r Fiquei muito feliz em conhece-la tb. https://t.co/cXrajI8zPl Obrigado Robson. \u00c9 um limite muito delicado mesmo. Nao podemos julgar. https://t.co/UaoU8Xbp4T Amem https://t.co/XSw9WzUbLM Obrigado Dalvanira \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/eJjTG86ECV #crian\u00e7asnocontrole #caldeir\u00e3o #unicef A todos que curtem @luansantana deem uma olhada neste encontro in\u00e9dito. Ficou muito legal. https://t.co/GAMdcP4Jy2 @caldeiraodohuck Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es. Se vc, seu filho, marido, primo, amigo, vizinho,\u2026 https://t.co/XvUDtGjauN Momento roubado da patroa hj nos bastidores do Doming\u00e3o, do meu amado amigo Fausto Silva. \u2764\ufe0f\u2026 https://t.co/lExGacXYfj Casal, foi demais ter contato a hist\u00f3ria de vcs. E estou t\u00e3o feliz que este sonho maluco deu\u2026 https://t.co/nmPoyAD3E3 #luannocaldeirao #caldeir\u00e3o \u00c9 neste s\u00e1bado! Ficou muito muito muito bacana! Mega opera\u00e7\u00e3o! Espero que vcs curtam!\u2026 https://t.co/up21pibN3M Obrigado https://t.co/d2Ytc5CXTc Me diverti com esta turma hj no #latavelha. Espero que vcs tenham curtido tb. P/quem n\u00e3o\u2026 https://t.co/3acWn4g4Hs \u00c9 hj. No caldeiraodohuck. As 16h. Espero todos vcs. Esta muito divertido. Nos vms mais tarde.\u2026 https://t.co/FCqL9woktV Boa leitura: https://t.co/Ms5zjYQwtp Hj \u00e9 o dia deste cara. 10 anos de um amor maior que eu. Meu parceiro para qq coisa. Muito de\u2026 https://t.co/Vpm44IFRDW No set de filmagem com a vov\u00f3!!! \u2764\ufe0f https://t.co/B4VMx6fJGH Meu irm\u00e3o @grosteinandrade esta filmando seu longa-metragem em NYC. E o protagonista \u00e9 o\u2026 https://t.co/QwvpjbUZ5f Trabalho em equipe. Adorei. Em breve no caldeiraodohuck #Endemol #globo #magazineLuiza #thewall\u2026 https://t.co/WBO90li3aG H\u00e1 exatos 13 anos, dia 30 de outubro de 2004, ganhei o melhor presente que a vida me deu;\u2026 https://t.co/HutWUNIV26 Fa\u00e7a a sua doa\u00e7\u00e3o! O Teleton \u00e9 um projeto s\u00e9rio. A AACD faz um trabalho maravilhoso e de extrema\u2026 https://t.co/dGCxy3EiR6 Dona Nana! Foi um prazer enorme te conheceram! Que Deus siga iluminando seu caminho! E que vc\u2026 https://t.co/voHayuP4iZ Nosso turma de hj cedo. \ud83c\udfa4 \n@angelicaksy @mariruybarbosa @brumarquezine marixioficial\u2026 https://t.co/1C0iASkEl2 Fam\u00edlia Sangalo. Foi demais. #visitandopassado caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/h6RCUobiVY Obrigado @ivetesangalo, Dito, Cintia, Ricardo, Carol...foi um privil\u00e9gio poder contar mais um\u2026 https://t.co/hMw63684gr \u00c9 neste s\u00e1bado, @ivetesangalo no #visitandoopassado. Esta incr\u00edvel. Ja pode ir separando o\u2026 https://t.co/S5BalL08wF Valeu corinthians. Valeu Fiel. Valeu fabio.carille. Foi uma noite muito especial. #tim\u00e3o\u2026 https://t.co/R3c3qUhKWO Obrigado Moacir. https://t.co/2XkQvl4Q4n Super obrigado a todos pela companhia hj ao longo do #caldeir\u00e3o. Valeu mesmo. E espero que vcs\u2026 https://t.co/wKP5sdY8Fu \u00c8 isso ai https://t.co/1bxru5veg4 Obrigado Josefa tb curti muito https://t.co/nKBrs7ZKos Valeu Maxuel!!!!! https://t.co/8Rimi8wGrs Boa. Valeu Fernando https://t.co/kcmpm3kTeM Opa Ankara; capital da Turquia. Tks To por aqui!!!!! \u00c9 \u201cn\u00f3is\u201d. Feliz Dia das Crian\u00e7as a todas as crian\u00e7as do Brasil. #diadascriancas https://t.co/DggbKfp67Y Dia das Crian\u00e7as. E elas crescendo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Ilha Grande - Rio de Janeiro https://t.co/bVOJCAyI7l Just Dance! #familia #dandovalor #mulheresdaminhavida https://t.co/NvZlrkTgX1 Jabuticaba. https://t.co/76Wvf04sIo Tambem gostei demais. Mulher iluminada. Causa animal como miss\u00e3o de vida. Como \u00e9 bom poder usar\u2026 https://t.co/mSHn9Mnsdm Casais!!!!! #casorio #marinaexandy https://t.co/rT9EmXFaEJ \u00c9 nois!!! neymarjr @DaniAlvesD2 #casorio https://t.co/JhDBsyKCpp Na paleta!!! Meu amor @angelicaksy!!! \u2764\ufe0f https://t.co/0JeVA9Y3YU E viva os noivos!!!! Cas\u00f3rio lindo!!! Que vcs sejam muito felizes!!! @mariruybarbosa &amp;\u2026 https://t.co/vz6afdctX0 \ud83d\ude31 https://t.co/RrPBgUk12T Meu Deus! \ud83d\ude31 #sabado #caldeir\u00e3o https://t.co/4yM9sBnLet Adorei @shawnmendes no #caldeir\u00e3o. Moleque talentoso e gente boa. Espero que vcs tb tenham\u2026 https://t.co/9WXfCG2FH4 Valeu Twittol\u00e2ndia!!! Vcs s\u00e3o imbat\u00edveis!!! #ShawnNoCaldeirao https://t.co/kXyxAFAewB Tb gostei muito https://t.co/Gu4YwHU8Bg rs...venha https://t.co/OtqqIbqOOh \u00c9 agora!!! @ShawnMendes no #Caldeirao #ShawnMendesNoCaldeirao \u00c9 hoje!!!!! @shawnmendes no caldeiraodohuck #shawnmendesnocaldeirao https://t.co/n37ab2muAn \u00c9 neste s\u00e1bado!!!! @shawnmendes exclusivo no palco do #caldeir\u00e3o!!! Ficou muito legal!!! Espero\u2026 https://t.co/UFOnb6VOxk Hehehehe..que bom que vcs curtiram https://t.co/612d5GZTuA Feliz q tds curtiram. Parab\u00e9ns pelo lindo trabalho @vozdacomunidade https://t.co/kuFJg3XTJh Hoje \u00e9 o dia dela. Uma princesa que chegou h\u00e1 5 anos para iluminar nossas vidas. Amor maior que\u2026 https://t.co/G7JlyN9Smu Me diverti hj com vcs @MarceloAdnet @kefera @emicida! Em breve no #adnight! Parabens Adnet! Sou\u2026 https://t.co/pkANVvoLzs Luana, Adilson &amp; Gilv\u00e2nia; que finalmente juntos possam escrever um novo e lindo cap\u00edtulo da\u2026 https://t.co/50QftXeu32 Bom desafio \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Sgwhn1yw0c Tb gosto muito Rodrigo. Valeu https://t.co/0pmFAQakWI \u2764\ufe0f https://t.co/m8zD4ZIArG rs https://t.co/u7BUPeqaSC Muito bacana mesmo https://t.co/FahNIMIkXp #MPM #LucianoHuckapresentador #HugoGlossInstagram #LucianoHuckTV retweetem!!! Please!!! Twittol\u00e2ndia! To por aqui! Qq coisa, s\u00f3 falar! Feliz anivers\u00e1rio querido amigo @ronaldo \ud83c\udf82 Tudo de melhor. E o que n\u00e3o nos faltam s\u00e3o boas\u2026 https://t.co/Rr1fk7tItm Adorei @hugogloss hehehhe #MPN + #hugoglossInstagram #MPN + #lucianohuckApresentador s\u00f3\u2026 https://t.co/LSG3jFrgOa O astronauta Chris Cassidy que esteve comigo na NASA para o #caldeir\u00e3o ha poucos meses, esta\u2026 https://t.co/476f4PJP4p Toc, toc, toc...tem algu\u00e9m ai? \ud83d\ude31E tinha gente na porta da loja de noivas que gravamos hj cedo em\u2026 https://t.co/tCLaDM8Xrp Qdo tudo come\u00e7ou....ha 31 anos esta campanha lan\u00e7ava o SOS Mata Atlantica (sosma). Hj tenho\u2026 https://t.co/iViMGXMTew Prefiro Sigmund Freud ao juiz Waldemar Cl\u00e1udio de Carvalho. https://t.co/hVqJWZaePa Opa...olha quem vai estar no caldeiraodohuck muito em breve. Tks for coming @shawnmendes, always\u2026 https://t.co/g3WaKQyaq3 Visita boa de @aliciakeys. Relax no ultimo dia de Brasil dps de um show lindo, relevante, cheio\u2026 https://t.co/snrMJBhndC Mais de 20 anos se passaram desde que o mestre Zuenir Ventura escreveu....e a \"Cidade\u2026 https://t.co/qYhCdrluDB A @pabllovittar arrebentou no #RockinRio2018 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Deixo meu carinho a familia do Marcelo Rezende! #rip #marcelorezende \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Oie! Partiu Live no Facebook? To indo la. Nossa amiga inoxid\u00e1vel esta de anivers\u00e1rio hj! Parabens amiga querida @cadieckmann\u2026 https://t.co/0g8Bqq6lXD Noite incr\u00edvel! Parabens de novo rodolfomedina @robbymedina &amp; toda a tuma! #rockinrio #eufui\u2026 https://t.co/tqa0zhv0kW \u00c9 \"n\u00f3is\". Que impressionante o @rockinrio. Lindo, organizado, civilizado, divertido. D\u00e1 orgulho\u2026 https://t.co/z8AJDhW4ku Ficou t\u00e3o legal! Espero que vcs curtam! Vai ao ar no pr\u00f3ximo s\u00e1bado! #felizesparasempre #caldeir\u00e3o https://t.co/9sxuBb80Ic Parabens meu amigo querido @rafaelzulu! Feliz anivers\u00e1rio! Que vc siga sendo este cara do bem!\u2026 https://t.co/xdpcjqXyVj Que not\u00edcia maravilhosa querida Veta! Muito feliz por vcs 5! Bjs na familia toda! Saude saude e\u2026 https://t.co/EGCbAGl0Wt Se puderem votar, agrade\u00e7o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/D9LnoYgR60 #LucianoHuckTV #MPN Orgulho master blaster mega. Lembram da hist\u00f3ria da Katiana, que contamos ha 3 semanas no\u2026 https://t.co/3vrXt6kBlx Orgulho master blaster mega. Lembram da hist\u00f3ria da Katiana, que contamos ha 3 semanas no\u2026 https://t.co/npc6CkZTNQ #MPN #LucianoHuckTV retwittem pf \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Meus filhos v\u00e3o pirar se eu ganhar o \"Meus Pr\u00eamio Nick\", se puderem ajudar, agrade\u00e7o; retwittem  #MPN #LucianoHuckTV Isso ja vale voto!!!!!! Valeu a todos que estiveram comigo ao longo do #caldeir\u00e3o de hj. E p/ quem n\u00e3o pode assistir na\u2026 https://t.co/YpuuwfuZHC #ajudaluciano #paradarmoralemcasa #papaivaibombar #meusfilhosv\u00e3oamar         https://t.co/D9LnoYgR60 https://t.co/JF0MVC41w7 Paraquita Bay em Britsh Virgin Islands antes &amp; depois do Irma \ud83d\ude31 em Paraquita Bay https://t.co/LDklQeAQtt \u00c9 hoje. Q momento incr\u00edvel. A grava\u00e7\u00e3o foi uma catarse. Vale a pena assistir. #chacrinha\u2026 https://t.co/3FJz56xBUX Ontem passei parte do meu dia no institutocriar, me faz um bem enorme estar por l\u00e1 e ver como a\u2026 https://t.co/wuhPpiFipX J\u00e1 votei no #MPN! https://t.co/Hb6I1MBe74 #LucianoHuckTV Que tal ganhar R$ 1 MILH\u00c3O? heheheh...est\u00e1 de volta a \"Promo\u00e7\u00e3o Caldeir\u00e3o Yp\u00ea\"! Al\u00e9m do MILH\u00c3O\u2026 https://t.co/C0PA8B46gD Obrigado, obrigado, obrigado a todos meus amigos!!! E obrigado, obrigado e obrigado a todos que\u2026 https://t.co/NcmspDBpzj Obrigado por tudo. Sempre. Te amo. Adorei meu dia. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/TH3SNv5Gz9 Obrigado meus amigos queridos pelas mensagens. E obrigado a todos que mandaram milhares de\u2026 https://t.co/KxKUhnKWE0 Ja sei...que tal falarmos ao vivo? Live no Facebook....fui. Encontramos la em 3,2,1 To lendo tudo \ud83c\udf82 Qtas mensagens legais. Muito obrigado. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Obrigado a minha fam\u00edlia. \u2764\ufe0f Obrigado a meus amigos amados que participaram @cadieckmann\u2026 https://t.co/lZli1jxmjz Oi?????? https://t.co/7pEPmVLGKm P/ quem n\u00e3o assistiu o #umportodosetodosporum ontem no #caldeir\u00e3o, vale a pena, hist\u00f3ria incr\u00edvel: \nhttps://t.co/Qerb4eoofK Este esporte \u00e9 muito especial. E Cumbuco, ent\u00e3o, \u00e9 incr\u00edvel para o Kite. Estava com saudades de\u2026 https://t.co/n9ANyVCuZy Katiana, querida, foi uma honra e orgulho poder contar a sua hist\u00f3ria. Dona Maria, amei a\u2026 https://t.co/sU4No4tjBA Querem falar ao vivo agora? Entao vms....vou fazer um live no Face. Fui.... face: lucianohuck rs https://t.co/8f8I8fhy2K Concordo 100% https://t.co/QJ4EOsbS26 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Hu3xrzSHtD Obrigado Ulysses https://t.co/3ZC08vYvux rs https://t.co/dXhS4xEBOx Elas que me fazem feliz ;) https://t.co/HtWSZGjqHV \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/gZy2Kl6Gt6 To aqui, assistindo o pgm em Fortaleza https://t.co/oi6nA5Yisu Que bom Janaina https://t.co/8zgDrEdRE7 Obrigado Sheila https://t.co/FYHtlHO82r \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/hya44bfyrr \ud83d\ude09 https://t.co/kuN9sRduUE Arte transforma https://t.co/XfxeUge9mc Concordo total!!!! https://t.co/DLcaPj63f4 Ser\u00e1 bem-vinda https://t.co/omfK2oUocE concreto no coqueiral \ud83e\udd14 em Fortaleza, Brazil https://t.co/4dIZvE4l1a Nossas florestas e seus povos s\u00e3o uma das nossas maiores riquezas. Me assustaria a falta de bom\u2026 https://t.co/joxYjotpCC Semana passada assistimos o novo filme do Daniel Rezende. O Vladimir Brichta como o palha\u00e7o\u2026 https://t.co/Up2mHpb3Nz Despejo meu carinho sobre as fam\u00edlias que sofrem neste momento com as trag\u00e9dias no Rio Xingu no Par\u00e1 e na Bahia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/EDKgNTUncy Valeu Cear\u00e1. Valeu Fortaleza. \u00c9 bom estar aqui de novo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb valeu pela foto rafaraoh em\u2026 https://t.co/LRr6M2uprS Eu e uma constela\u00e7\u00e3o de celebridades!!!! Sandy, Michael, Eddie, Rei, R10, Tim &amp; Elvis!!! Uau!!!\u2026 https://t.co/KRwr7rxLxf Meninas vcs arrebentaram na #arvoredosdesejos. E muito obrigado a todos que estiverem comigo ao\u2026 https://t.co/Dqd8P6hrSV Em setembro o Brasil encerra a sua relevante e bem sucedida participa\u00e7\u00e3o na miss\u00e3o de paz da ONU\u2026 https://t.co/DGD1YbWf8u Recomendo a conversa do Bial c/ a Ilona Szab\u00f3, Tabata Amaral e Alessandra Orofino, neste Brasil eu acredito: https://t.co/9SSPRiZVo8 Acabou de publicar uma foto https://t.co/ELT95U1ffg Boa conversa com @jack, sempre inspirador. Great chat with @jack, always inspiring. Tks, bro. Good to see you again. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/ZZCze8IJuQ Tenho tanto orgulho deles, que todos os dias me sinto no dia dos pais. Amor infinito. N\u00f3s\u2026 https://t.co/dlUgcXPyvj Eu e ele. Algumas semanas atras...rs #sqn Hj \u00e9 o dia dele. Feliz Dia dos Pais ao meu pai amado e\u2026 https://t.co/tEYr6WcpBc Seu Ilto, mulher &amp; filha. E seu TL que estava concretado dentro da garagem....kkkkk Adorei esta\u2026 https://t.co/m5MyZ0J4ly Estamos NO AR!!! Venha!!!!! Te espero!!!! Bjs L #caldeir\u00e3o Viva @pretagil \u2764\ufe0f\ud83c\udf82 @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/J76mCb0cvL Partiu @pretagil \ud83c\udf82\u2764\ufe0f https://t.co/TPai0DecY6 Eu estou nesta foto! Onde? \ud83d\ude31#ondeestawally #ondeestou @ Betim https://t.co/x6zsETI4pJ P/ quem n\u00e3o conseguiu assistir na programa\u00e7\u00e3o a esta que foi uma das hist\u00f3rias mais lindas que ja contamos:  https://t.co/AbVOg9yp0q https://t.co/qfq2IxU4xg Ser\u00e1 bem-vinda https://t.co/omfK2oUocE Feliz que vc curtiu Fatima https://t.co/GeD55RJD0E Conselho ajuda e exemplo arrasta, ne? https://t.co/jMRODmtATi \u00c9 isso mesmo Julia. https://t.co/ZBurqeFsAm \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/3N0eotjxIh Valeu Werlon https://t.co/gTAD8mnrpV Ou pode acessar tamb\u00e9m pelo site: https://t.co/RAMUvQFtf4 #caldeir\u00e3o Para quem n\u00e3o pode assistir a hist\u00f3ria da Tia Socorro na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link da Globo Play: https://t.co/AbVOg9yp0q #Caldeir\u00e3o RT @caldeiraodohuck: Uma bela hist\u00f3ria. Uma enorme inspira\u00e7\u00e3o. #ParaSempreTiaSocorro https://t.co/GbwwbOVKkJ Foram dias incr\u00edveis! Descanse em paz, o seu merecido descanso, e fique tranquila que eu,\u2026 https://t.co/ZcEPE7TmO0 Deus escreve certo, por linhas tortas. O chamado precoce da minha amada Tia Socorro n\u00e3o era o\u2026 https://t.co/JFmM3ENnWc Acabou de publicar uma foto https://t.co/iQsaGVhlCF Obrigado, Cear\u00e1!!!! Sempre!!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Bom Jardim https://t.co/fOengbWnHH Olhem isso. Uma das hist\u00f3rias mais lindas que j\u00e1 contei na vida. \u00c9 neste sabado.\u2026 https://t.co/hppIw2dsNJ Meu dia em Fortaleza, como sempre que veio a esta terra linda, foi incr\u00edvel e inspirador.\u2026 https://t.co/tTgD6XWkQ1 Valeu Paulo https://t.co/v89ncVYvgZ Manda um bjaoooo para ela, Jilll https://t.co/DCIUE93GDl Tb curti demais Helen https://t.co/kcu6US3ISH Que bom Cris https://t.co/kqqsGmTARL Kkkkkk https://t.co/d7FtqsV3xk Valeu Mary bjao https://t.co/E2a9fb80L2 Obrigado Paulo. Abs https://t.co/q4pWWFhnct \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude80 https://t.co/9YWOXPGbel Valeu Michele bjs https://t.co/qv29dI69a4 Obrigado Jeane https://t.co/Nxrdsdd31Q Tks a lot Chris. It was a lifetime experience https://t.co/dXfQAGD8hx Kkkkkkkk https://t.co/0lvILH7lM3 Obrigado \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/CZWhEUcF8y Que bom que vc curtiu Allany https://t.co/FlMK62TpeD Foi uma realiza\u00e7\u00e3o enorme poder levar a Ana Paula a NASA para entregar sua carta pessoalmente!\u2026 https://t.co/cbI9TzMifc Da Rocinha para a NASA. Da NASA para mundo. Ana Paula, querida, que vc siga esta menina doce,\u2026 https://t.co/vuMVCB3ntZ Hora de voltar para casa. Baterias recarregadas. Com ela descanso, namoro, dou risada, converso,\u2026 https://t.co/XTdH6j6vYz \u00c9 hoje. Ficou demais. Espero que vcs curtam. #NASA #caldeir\u00e3o #caldeir\u00e3onoespa\u00e7o #houston\u2026 https://t.co/04FBbwMidA Tem algu\u00e9m q vc gostaria de fazer as pazes? Ou um segredo q gostaria de revelar para algu\u00e9m? Manda no link abaixo. https://t.co/MLkySrqO27 Hehehe...adorei. Ai puxei do stories. #ferias @ London, United Kingdom https://t.co/KxLGktJx8T Sempre que o amor pelos animais faz parte do tempero do #caldeir\u00e3o, eu gosto. Meninas, adorei\u2026 https://t.co/3RuHuSfymj Isso sim \u00e9 algu\u00e9m a frente do seu tempo...rs Meus amados av\u00f3s, Seu Maur\u00edcio &amp; Dona Matilde, em\u2026 https://t.co/I2tLSojI5a Minhas gatas. #ferias @ Port de Bonifacio https://t.co/oy1GR4TM6b Parabens pela vit\u00f3ria em Jay Bay @toledo_filipe!!! Arrebentou!!!\ud83c\udfc4\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfc6 #wsl https://t.co/nzQoDbImpZ \u00c9 \"n\u00f3is\". \u2764\ufe0f #ferias #dandovalor #olhaoinstastorie rs https://t.co/AaS0SRTtB2 P/quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/swjG3jhvM7 Sou suspeito, pq adoro o #vistandoopassado.\nMas foi muito especial poder contar uma parte\u2026 https://t.co/uJ2rGUkdhO Um pa\u00eds bem encaminhado pode at\u00e9 celebrar suas datas festivas ao som de Daft Punk. J\u00e1 alguns,\u2026 https://t.co/NvQXdKScCT Nossa turma. #ferias #dandovalor @ Venezia, Italia https://t.co/9JklJSuDdU Feliz anivers\u00e1rio amiga querida @claudialeitte. Sa\u00fade sa\u00fade sa\u00fade! \ud83c\udf82 https://t.co/0uzMQei7NX Ser\u00e1? rs #ferias #dandovalor https://t.co/haoNQ8UdJx Ser\u00e1? rs #ferias #dandovalor https://t.co/oiTFvx23Cl Abs Rene https://t.co/RPot2TqJoO Hehehe que bom bjs https://t.co/hUFmARjRdD Foi mesmo https://t.co/tjNZYU1a3N Tb pirei. As linhas do Corcel eram lindas. https://t.co/5SSxSS97KQ Hehehe valeu pelo convite https://t.co/dWnQVMtTln Estou adorando fazer tb https://t.co/8IrOeQ1kcT Kkkkkkk bjs Allany https://t.co/iUKXyWAp69 Foi mesmo. https://t.co/4zUDClm4Gc Adorei o #latavelha de hj. E vamos celebrar as boas historias, os bons personagens, os bons\u2026 https://t.co/x4uP7TT0jN Tia Socorro se foi. Tristeza enorme. Despejo todo meu carinho e amor em seus filhos. Publiquei\u2026 https://t.co/PRSct1zWsP #ferias #dandovalor @ Belvedere Museum https://t.co/u0J0cEU7QJ N\u00e3o resisti...puxei do insta stories para c\u00e1. Ela n\u00e3o existe. Kkkkkkk \u2764\ufe0f #tremdoterror\u2026 https://t.co/PAZR3uYgJv Muito obrigado a todos, sempre. \u00daltimo s\u00e1bado bombou geral. #caldeir\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb not\u00edcia publicada em\u2026 https://t.co/RcEuG8tt2m Valeu Leandrinho! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb E p/quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/x62QnCSGKC https://t.co/WtiUhGruEy Tb adoro apresentar https://t.co/bhdbMymgah Foi demais estar com vcs. Leandrinho que a vida lhe sorria cada vez mais, vc \u00e9 um moleque sangue\u2026 https://t.co/pSo9VKAgdQ Valeu Catita https://t.co/h301YRwYgB \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/hKz6WTM6mv Obrigado Adriana. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/wApYDOlbbp \u00c9 isso ai https://t.co/ubasttqDcI Leandrinho \u00e9 demais. Merece tudo. E @neymarjr, generoso como sempre.  https://t.co/v47WR42BQ4 Espero todos vcs! O programa esta bem legal, espero que vcs curtam! #caldeir\u00e3o #sabado #3:30 https://t.co/G0s3GzIcTv Novo membro da fam\u00edlia!!! 45 dias de vida e tem cara de senhor...nosso Benjamin Button\u2026 https://t.co/iFAyKOPk8U Dia mais longo do ano...rs. Mas fechamos com chave de ouro. Adorei o #idadedatela de hj. Espero\u2026 https://t.co/1o06aNnIbJ Foi uma honra poder falar, e principalmente ser ouvido, em um evento deste porte. E o melhor foi\u2026 https://t.co/bn2xf1aldL Parabens amigo querido @gilbertogil! Sa\u00fade sa\u00fade e mais sa\u00fade!!!!! \ud83c\udf82 #75 #gilbertogil @ Rio de\u2026 https://t.co/DQsTAItm0S Parabens Capita!!!!! Feliz anivers\u00e1rio!!!! \u00c9 nois!!!! #diretoria #amizade #s\u00f3faltougabriel @ Rio\u2026 https://t.co/C10i2luQXV Obrigado https://t.co/JIvbnF9rqc Rs que bom Suelen https://t.co/JvCxUavrHf \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/KSi3WS8299 Valeu Rodrigo https://t.co/ymifA6Au0s P/ quem n\u00e3o pode assistir ao #lardocelar na tv, ai vai o link: https://t.co/ATxOCU76Wa Danilo, foi uma maravilha poder contar sua hist\u00f3ria! Um exemplo para as pessoas acreditarem que\u2026 https://t.co/mkguFsmbAs Sempre bem vinda na mistura do caldeiraodohuck querida @anitta https://t.co/eHmBuLl72m Just posted a photo https://t.co/eHmBuLl72m Kkkkk....se vc estiver muito estressado, ai vai uma ideia. Vou dar esta ideia em casa, nossos\u2026 https://t.co/aTQxTBVCZJ Bel\u00edssima conversa entre @pbial e meu irm\u00e3o @grosteinandrade ; papo l\u00facido, sensato,\u2026 https://t.co/9I3bHw7auf No ar em 3, 2, 1...ao vivo no GShow. #idadedatela com @pretagil &amp; thaynaraog @ Central Globo De\u2026 https://t.co/WCruohCemG Hj acordei com uma cara meio estranha. Acho que foi a barba que esqueci de fazer. rs #latavelha\u2026 https://t.co/ny2za4OfUN O mundo gira e a gente roda. Valeu pelo carinho; Chapec\u00f3, Planalto Alegre e regi\u00e3o. Lugar lindo\u2026 https://t.co/846SQdTjU8 Parab\u00e9ns amiga querida e amada @EuFernandaSouza!!!!! Sa\u00fade sa\u00fade e mais sa\u00fade, o resto a gente\u2026 https://t.co/n9doOe8LIJ #bike #ilhagrande #dandovalor @ Ilha Grande https://t.co/UC6GxrEkvF #bike #ilhagrande #feriado #dandovalor https://t.co/9aoEMOpYDA Sempre mega bem vindo, Gustavo!!! #caldeir\u00e3o #mandandobem https://t.co/V5c9cJLrM3 Adorei ter contado sua hist\u00f3ria Ana Paula. Agora quero ver vc voando ainda mais alto. Acredite\u2026 https://t.co/JrVQRSKZ6H Eu &amp; ela. #feriado #tranca https://t.co/TBKZ6I32DM P/ quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o a mat\u00e9ria que exibimos no #Caldeir\u00e3o no L\u00edbano c/ a #marinhadobrasil: https://t.co/omFvHzdJzq Minha namorada! Para sempre! \u2764#diadosnamorados https://t.co/FV0fWqXW1T Abracos Luiz e Melisse  https://t.co/7H9HdwWTQu Chama-se Quest https://t.co/rwSJMffuQq Respondido Elaine https://t.co/56UgkRGzUu Tb tenho orgulho Rosi https://t.co/j9CM2q6djQ Rs isso \u00e9 bom \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/212MLVhS08 Eles merecem Ana https://t.co/H6cUxPvrx7 As hist\u00f3rias sob as fardas s\u00e3o incr\u00edveis  https://t.co/aM0kZJYs0l Cada viagem que nem sei rs https://t.co/A6zstPlpaW \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/ksST6aAt7f Obrigado Jocelaine. Da um trabalh\u00e3o mas vale a pena https://t.co/aAQIpOJpnb Obrigado Fernanda https://t.co/NvpBRmWyIJ Boa sorte!!!!! E parabens!!!! https://t.co/uSFsguDfbH Nosso barco, nossa alma. Valeu a todos. #marinhadobrasil #caldeir\u00e3o @ Programa Caldeir\u00e3o Do Huck https://t.co/dCdLRCZboz Parte da tripula\u00e7\u00e3o da Fragata Liberal. Nesta foto vcs representam as mais de 240 hist\u00f3rias a\u2026 https://t.co/A01H8V0Y7o Obrigado a Marinha do Brasil. Obrigado a tripula\u00e7\u00e3o da Fragata Liberal. Obrigado as fam\u00edlias dos\u2026 https://t.co/6flm5dkttw \u00c9 hoje!!!!!! Uma das mat\u00e9rias mais legais que ja fizemos!!!! Espero todos vcs!!!! #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/YJCLmtqci3 Estacionamento de foguete. \ud83d\ude1c Hehehe.... #NASA #caldeir\u00e3o @ NASA - Johnson Space Center in\u2026 https://t.co/PFXFaRZp9e Capa do nosso novo album; Rumo q Marte. \ud83d\ude1c #equipepikadasgalaxias #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/S03vhh9MaM Mars Rover. Este \u00e9 o ve\u00edculo que vai a marte em 2030. #NASA #caldeir\u00e3o @ NASA - Johnson Space\u2026 https://t.co/MQVA2rX5SF Roupa espacial. #NASA #caldeir\u00e3o @ NASA Neutral Buoyancy Laboratory https://t.co/lYnw6U7gS4 Hotel. #caldeir\u00e3o #houston #nasa https://t.co/AHgLQdobUm Valeu valeu valeu @Oliveiraspaola @Fernanda_Gentil camilaqueiroz @mateusolano @raqueiroga\u2026 https://t.co/aXFvVWP25f P/quem \u00f1 assistiu ao #Caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:  https://t.co/YmC4QsSJJv Capa do nosso novo album. rs Equipe mais pika das gal\u00e1xias com o refor\u00e7o do @pefabiodemelo &amp; Tia\u2026 https://t.co/9qsfj7CgBE Partiu fazer um live no facebook? Fui... (https://t.co/drJ0RYBMFl) Total vibe de vov\u00f3  https://t.co/VJSNZnjmw1 \ud83d\ude18 https://t.co/DC9KLCq94E Valeu Henrique. Tb gostei dela https://t.co/TpFSZyDH1P Dei risada com vcs @SandyLeah @fecastanhari &amp; @juliococielo Sempre bem vindos!!!! #caldeir\u00e3o @\u2026 https://t.co/hS1eKuhNVo Casal, adorei contar a hist\u00f3ria de amor de vcs!!! Desejo a vcs, toda a felicidade do mundo. Vcs\u2026 https://t.co/74XQyERPDs \u00c9 hoje. E mais cedo, pq tem final da Champions League no meio do programa. #caldeir\u00e3o https://t.co/jl3YT32qhF Hj tem um pouco de Brasil na final feminina do wsl em Fiji. @tatiwest que nasceu no Brasil, mas\u2026 https://t.co/o44w8zlHDA Kkkkk...ficou bem engra\u00e7ado. Valeu @SandyLeah @juliococielo @fecastanhari Sabado no #caldeir\u00e3o https://t.co/Od954nZlOI Agora temos + canal  aberto c/ quem quiser contar uma hist\u00f3ria, compartilhar um sonho e etc... https://t.co/xnAeQiYAiB La vem mais um hit da querida amiga @anitta #paradinha https://t.co/TPXtg9VgGs Vai come\u00e7ar. Ao vivo no Globo Play &amp; Gshow. \"Nois\" Na Idade da Tela. Estreia j\u00e1 j\u00e1. Vai l\u00e1, e\u2026 https://t.co/AFoLP7tdGG \u00c9 hoje!!!! #caldeir\u00e3onaidadedatela https://t.co/aEZsZClETM Hoje tem estr\u00e9ia; \"Caldeir\u00e3o Na Idade da Tela\". Um programa so na web. Vc pode assistir e\u2026 https://t.co/URfXkSqyCt P/ quem \u00f1 assistiu na tv, ai vai o link do #Caldeirao de hj: https://t.co/UFzLCAKc79 Hj quero agradecer a todos pessoalmente...partiu um live no Facebook? Vamos la? https://t.co/drJ0RYBMFl Esta mulher siria \u00e9 incr\u00edvel; uma for\u00e7a enorme, serenidade e amor. Ex-professora, casada, 5\u2026 https://t.co/2jHuJIkCCI Seu Khalil &amp; filhos! Gostei demais de ter contado a hist\u00f3ria desta fam\u00edlia! Me sinto t\u00e3o bem!\u2026 https://t.co/KdpBpQWfes Valeu Claudio https://t.co/DACfW6heG2 Tb pirei nesta hist\u00f3ria  https://t.co/EcgPuSclsf Obrigado querido Joao \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/md5aBYAH6a Que bom Maely https://t.co/oFfpQA8Ksd Tb fui pesquisar Renato kkkk https://t.co/kaO7EoBV6l Valeu Beatriz. Tb estou adorando fazer https://t.co/0qkI2ghMwz rs tb nao sabia esta https://t.co/ock0PEPbpC Valeu Daiana bjao https://t.co/ZbceULBAfy Lora, atenta, esperando a bola. Vai ser bonita assim l\u00e1 longe.... https://t.co/3toV3ppINH Feliz anivers\u00e1rio querida amiga @ivetesangalo! Sa\u00fade, Sa\u00fade e mais sa\u00fade! Super bj na fam\u00edlia\u2026 https://t.co/gfIhU9q8SP \u00c9 neste s\u00e1bado! Um dos programas mais legais que ja produzimos nos \u00faltimos tempos. Espero vcs e\u2026 https://t.co/bfqtpou60r O mundo gira, e \"n\u00f3is\" roda. Em Palmas (TO). Hist\u00f3ria incr\u00edvel. Em breve no #caldeir\u00e3o. ;) @\u2026 https://t.co/gVz3w6uZr8 Ed Sheeran. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/dnhdyR6YWS Isso \u00e9 surreal! A que pontos chegamos: uma \"flecha perdida\"! A inefici\u00eancia da seguran\u00e7a publica\u2026 https://t.co/O3OZQblnfi Devidamente emoldurada. Linda foto. Linda modelo. rs valeu @revistawowmag brunnorangel ma.feitosa https://t.co/wmbEglgmSf https://t.co/1tGnLb0U85 #n\u00e3ofa\u00e7ocaradepaisagem #fatos #nadaaesconder A tds q se interessaram tanto pelo tribunal s/lei da web, sobre se apaguei ou \u00f1 fotos da minha timeline. Respondi no meu Face. #vmsaosfatos Tabatinga t\u00f4 na \u00e1rea. Como gosto deste interior de SP; produtivo, civilizado, bonito e um povo\u2026 https://t.co/dbF0Pjjgpm Eba...agora tem as novidades da picme.natural  no sigazonasul ; barrinhas de frutas e os chips\u2026 https://t.co/iJe4xFwme7 Todos nos ne? https://t.co/V5UBdPgZd3 Hehehe boa https://t.co/Sm0tiLFvvp Parabens Leo!!! \ud83c\udf82 https://t.co/JrDnquL4Ik Mega rs https://t.co/8xiuFLrApb Realmente @davidblaine n\u00e3o \u00e9 deste planeta....kkkk \ud83d\ude31 @giseleofficial &amp; tombrady vcs s\u00e3o\u2026 https://t.co/GqOxrwCnZ0 Total https://t.co/d1C1QjooBT \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/fkn93NDAKE Ta meio louco mesmo Julia \ud83d\ude31 https://t.co/cnChknv41B Kkkkkk https://t.co/NN1CbgogN0 \u2764 https://t.co/SnP0aiPVtZ Se inscreve no site Pacheco. E parabens pelo empreededorismo. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/cB0ofuF0nO Valeu Geeh https://t.co/nyN869DPSb Bj marcia https://t.co/bJt9lUTAk9 Oie  https://t.co/8MsHH2dFlW Kkkkkk https://t.co/NW4Zgwp2Yy Hj nao, tem uma materia bem legal com a @giseleofficial  https://t.co/YgPeHXHOdk \ud83d\ude2c https://t.co/ehZJr02fM5 Rs...verdade. Venhaaaaa https://t.co/IwB5gAuvUf To adorando tb https://t.co/p4VDdV2ioq Oi Joelma https://t.co/SrPLkIXhkT \ud83d\ude31 https://t.co/yiYp5xYV8W \u00c9 so se inscrever https://t.co/EP4DtFWymu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/DPWihswuae Venha Paulo rs https://t.co/6RKXqlJWJ5 Chocado tb, Diego. Rs https://t.co/mpG48cx3r9 \u00c9 hoje! Eba! Tem mais um epis\u00f3dio do \"Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio\" e @davidblaine na casa de\u2026 https://t.co/bdEdHxTsBP Esta \u00e9 a Fabbi Silva. Ela desafia todas as estat\u00edsticas e nos faz acreditar no improv\u00e1vel ao\u2026 https://t.co/IllNfGInEQ \u00c9 neste s\u00e1bado!!! @giseleofficial &amp; tombrady com @davidblaine exclusivo no #caldeir\u00e3o. Ficou\u2026 https://t.co/7eYevGodpj Querido amigo de sempre @pefabiodemelo;  parceiro de boas id\u00e9ias, boas conversas, boas\u2026 https://t.co/nVZNKRMgPX Longe de casa! Adoro Bel\u00e9m! Adoro o Par\u00e1! O povo acolhedor! Comida boa e lugar lindo! Tivemos 2\u2026 https://t.co/ECamTr821h Ser m\u00e3e \u00e9 amor, entrega e dedica\u00e7\u00e3o acima de qq coisa, e com ela tenho visto isso todos os dias\u2026 https://t.co/1DwN2uEq8i Remexendo nos albuns da casa da minha av\u00f3! Minha m\u00e3e! S\u00f3 no estilo! Feliz Dia das M\u00e3es! \u2764 https://t.co/zWVc7SmBLD Estar e ouvir os desejos das crian\u00e7as foi m\u00e1gico. Gostei demais. Espero que vcs tenham gostado\u2026 https://t.co/ELPIePpdMK Foi gratificante demais fazer quadro!!!! Que crian\u00e7ada maravilhosa!!! Cuidar do nosso futuro!!!\u2026 https://t.co/SP7MPQNALz Valeu sempre Raquel https://t.co/1GE7EJ65lh Rs...te mando um len\u00e7o https://t.co/3Bg4bjO6fQ Tb pirei neste menino https://t.co/pAg5iyvoyu \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/TFTrNTdkFA Amem https://t.co/TiXwJlECtN \ud83d\ude18 https://t.co/smln9KS4Fp Curti demais fazer este quadro tb https://t.co/5BSjfvWNyc Valeu Mari https://t.co/Fh9NjE7I24 Rs...obrigado https://t.co/ZLkhX6EAxA Ludico, simples, bonito mesmo https://t.co/jduEUUzNxt Bom demais https://t.co/RJTtjVWpU1 Foi um prazer enorme para mim. https://t.co/zhKjGp32bd Obrigado Cris https://t.co/KmJ6TYlQVz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/i93RgHHXVy Tb adorei Sy https://t.co/JFpA3ssAR1 Obrigado Eddy https://t.co/cRb6aFA8um Obrigado Roberto \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/F2ut5haOQ0 Oi Heitor rs https://t.co/lVpzWVy9N2 Vai come\u00e7ar agora https://t.co/72kEoE9aB0 Fiquei tocado pela resposta dela tb https://t.co/Sx4sN3MuJY \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YYX9cQEvR4 Amem! Tudo de bom para a sua familia tb. https://t.co/Pxkl5eYdZd Hehehe...bem vindo https://t.co/6bGd4NDgcT Obrigado, Ana https://t.co/AiUq3yJsK0 To na \u00e1rea!!!! Neste s\u00e1bado, tem mais uma estreia no #caldeir\u00e3o; \"A \u00c1rvore dos Desejos\". Espero que vcs curtam.\u2026 https://t.co/l7xXXhXe1g Meu dia de hj. #rocinha #caldeir\u00e3o @ Rocinha - Sao Conrado https://t.co/0ddWPGCmd0 Tarde mega divertida. @SandyLeah @juliococielo @fecastanhari super obrigado. #breve #caldeir\u00e3o https://t.co/vppOzZNGZQ \u00c9 n\u00f3is!!!!! O t\u00edtulo de hj, me lembrou a primeira vez que fui ao est\u00e1dio na minha vida; saindo\u2026 https://t.co/A16LO0OzLK P/ quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o c/ a estreia do #quemquerserummilion\u00e1rio na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/Jb8nF1s7EW Partiu fazer um live no Facebook....vai la na minha pagina (lucianohuck) e vamos falar ao vivo. Fui.... Boa Samira!!!! https://t.co/DTdlEpaioF Claro rs https://t.co/yImDW2kOb2 Nasceu...rs. Espero que vcs tenham curtido a estreia do #quemquerserummilionario! Inscrevam-se e\u2026 https://t.co/BEZP8awvW9 Oi \ud83d\ude1c https://t.co/4KUDsuTliB Hehehe...adorei https://t.co/agCbpJ8LiB Estou aqui tb rs https://t.co/a2vKSmNyda Estamos NO AR!!! #caldeir\u00e3o \u00c9 coisa de muito amor envolvido! #amizade #dandovalor https://t.co/7JTfEjY0lt Gravamos dentro da catedral, na saida esta surpresa. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Catedral S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Santa Cruz\u2026 https://t.co/ol8RTZRT9x Hoje chegamos de mansinho, mas juntou um tanto de gente. rs Valeu pelo carinho de sempre.\u2026 https://t.co/sEvgM3zyLd Kkkkkk...adorei esta chamada. #quemquerserummilionario #whowanttobeamilionaire #caldeir\u00e3o https://t.co/1ElttKzs2j Estreia no pr\u00f3ximo s\u00e1bado! Espero que vcs curtam! #quemquerserummilionario\u2026 https://t.co/qthMXogTnB Homenagem a Rita Cadilac &amp; cia. Lembrando dos tempos que assistia ao \"Cassino do Chacrinha\" na\u2026 https://t.co/ycUys8lD2H Com o Rei e nossa madrinha querida @ANAMARIABRAGA!!! Foi uma tarde divertida e emocionante!\u2026 https://t.co/6Rjo2W0BQi \u00c9 n\u00f3is! Se liga no terno de paet\u00eas Kkkkk Patroa @angelicaksy linda linda #chacrinha #100anos @\u2026 https://t.co/tMBTyhDSgW Neste pr\u00f3ximo s\u00e1bado estreia o \"Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio\" no #caldeir\u00e3o. Foi muito bacana\u2026 https://t.co/tpbS2ctamH Tenho descoberto lugares lindos pedalando por ai. #bike #trilhas #dandovalor @ Saco do Mamangu\u00e1,\u2026 https://t.co/kGpb9awIAT Que figura a sobrinha do Mow!!!! Kkkkk Para quem n\u00e3o assistiu o #latavelha do Mow &amp; seu fusca\u2026 https://t.co/MjK0E5UwkM Eu &amp; ela. \u2764 #feriado #dandovalor #caminhandopelacidade @ Paraty - RJ https://t.co/f6lEZeeuxp Fez mesmo...rs Victor Maia \u00e9 competente https://t.co/1Kncl7AdMv Claro que sim rs https://t.co/QjWFts0XhQ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/U0YNB5BXWI Tb achei Eugenio! O Mauricio foi super merecedor https://t.co/AVEXarg4q5 Obrigado Teresa bjs https://t.co/dySc6MIIWL Ficou demais mesmo. Pirei jo fusca tb https://t.co/CxBHAtgjmS Curtindo #luannocaldeir\u00e3o! Amigo @luansantana vc tem mais uma f\u00e3 aqui em casa! #latavelha\u2026 https://t.co/lJqFcTi65o Ficou top mesmo https://t.co/xSN3mbeoBj Parabens Ana Clara \ud83c\udf82 https://t.co/mNBDfcpiU7 Volta ja ja rs https://t.co/9bMI7xsS1W Sim sim sim....t\u00f4 por aqui tb. \u00c9 neste s\u00e1bado! Espero todos vcs! Esta bem legal! #luansantana #caldeir\u00e3o #latavelha https://t.co/l1xbcOqykR Mais uma...miss\u00e3o cumprida. T\u00e1 na lata. Valeu equipe mega pika das gal\u00e1xias. Amigos queridos &amp;\u2026 https://t.co/Ye6ghtYSMb \u00c9 nois. Valeu pelo carinho &amp; recep\u00e7\u00e3o de sempre neymarjr #barcelona #diretoria @ Barcelona, Spain https://t.co/CXf7bvxyOw #quemquerserummilionario #whowanttobeamilionaire #caldeir\u00e3o #yp\u00ea #breve https://t.co/98BBFVfjvI Obrigado a todos que estiveram ligados no #caldeir\u00e3o no \u00faltimo s\u00e1bado. S\u00e1bado que vem tem mais.\u2026 https://t.co/bbdPO9JlJD Domingo chuvoso sem ter o q fazer....da nisso. kkk se apropriando dos brinquedos das crian\u00e7as. \ud83d\ude2c\u2026 https://t.co/w9GVat9fXA Abracao https://t.co/9aI4CtArtz Louco nela tb https://t.co/CoA9q405Go Tambem adoro fazer https://t.co/pmwn8SofEB Que bom ne? \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/TsZo9J9Dxp Rs https://t.co/TxtDSP3kpC Que familia maravilhosa! Querida Fabiana -  @Fkarla - preciso da sua av\u00f3 para sempre rs, estou\u2026 https://t.co/NhL2Go0P1T Kkkkkk....vai e volta https://t.co/fDsqlovUn5 O #caldeirao no ar, to na area #visitandopassado #tonaarea \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #tata&amp;peFabio #ladynight https://t.co/F8WenOIZF3 \u00c9 nesta s\u00e1bado!!! Espero todos vcs!!! Bjao L https://t.co/ZkRcbvZVjf A pessoa sair p/ pedalar com o celular...da nisso. rs #feriado #dandovalor @ Vila Dois Rios -\u2026 https://t.co/im90khctYg Hoje recebi a Ordem do M\u00e9rito Militar, a mais elevada distin\u00e7\u00e3o honor\u00edfica de Ex\u00e9rcito\u2026 https://t.co/FVGjPJHE5x Em homenagem ao \"Dia do \u00cdndio\" relembro um dos momentos mais especiais que j\u00e1 vivi, minha visita\u2026 https://t.co/swNHDe1ijg Adorei ver o casal junto hj nos bastidores do #caldeir\u00e3o. Jade &amp; @luansantana sempre bem vindos.\u2026 https://t.co/4gsEee0O2z Cen\u00e1rio novo! Quase pronto! Estreia no pr\u00f3ximo s\u00e1bado! Ficou lindo e confort\u00e1vel! #caldeir\u00e3o https://t.co/QYUG6ZG7uK #felizpascoa #regimeamanh\u00e3 @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/9G4jcZ2dJr Eu adoro o #mandandobem! O Brasil \u00e9 dos empreendedores! Parabens Cleusa, adorei contar sua\u2026 https://t.co/auzoKQPWqO Valeu Flavia https://t.co/52VfWH3nCN A que pontos chegamos....kkkk https://t.co/9ETpHGFadI Sempre mega bem vindo meu amigo querido @joaovicente27! Ri alto com vc hj! #precisa-se #caldeir\u00e3o https://t.co/Qch8rZDrkS Ele \u00e8 engracado demais https://t.co/EolaLKJUpD Tambem to rindo....ridiculo eu kkkkk https://t.co/H7Y5gYE3fi Que bom que vc curtiu https://t.co/umDnPYJSp2 Valeu valeu!!!! Bjs https://t.co/XnWlZMYyWd Foi incrivel mesmo!!! https://t.co/48ERf7LuGY Twittol\u00e2ndia!!!! T\u00f4 por aqui!!!! #caldeir\u00e3o Contem sempre comigo!!!!! https://t.co/0u0njVW3ic \u00c9 neste s\u00e1bado. Esta bem legal. Espero todos vcs. #caldeir\u00e3o https://t.co/nSR25v35Ad SP!!!! #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/LhJgqTOEgy A pessoa cortando o cabelo, faz um facetime com a esposa, e aparece esta maravilha. Pela amor de\u2026 https://t.co/FcrTa5Qj0J \u00c9 \"nois\" de ursinho. rs #caldeirao @ Ita\u00fa De Minas, Minas Gerais, Brazil https://t.co/Fh7e9itr8u Falei para vcs....rs #visitandoopassado #caldeir\u00e3o https://t.co/Gk6ddKhqmS Meu amigo querido de tantos e tantos anos, e tantas e tantas hist\u00f3rias juntos alexandrepires_\u2026 https://t.co/tqz39XZUhv Esta \u00e9 a Alcione Albanesi, foi ela quem me contou que no sert\u00e3o de Pernambuco existia um\u2026 https://t.co/Ft5bXRX8V5 Eu e a J\u00e9ssica na casa dela. Esta menina ainda vai muito mais longe do que j\u00e1 foi. E n\u00e3o estou\u2026 https://t.co/tmZ7DCu15T Seu Z\u00e9, ja estou com saudades de todos vcs. Fui t\u00e3o bem recebido. Ouvi tantas boas hist\u00f3rias.\u2026 https://t.co/tclu8GzuxK O #caldeir\u00e3o ter ido ao vilarejo Caldeir\u00e3o em Pernambuco foi uma das coisas mais legais,\u2026 https://t.co/wJGVN84qbN \u00c9 daqui a pouco. E para quem n\u00e3o assistiu a primeira parte da mat\u00e9ria sobre o vilarejo de\u2026 https://t.co/GSDC5QWPFK Admira\u00e7\u00e3o &amp; amizade!!!! Sou f\u00e3!!!! #brazilconference #harvard @ Harvard Business School https://t.co/EqbbxGZpij Ficou lindo. E \u00e9 neste s\u00e1bado no #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs. Bjs L https://t.co/rGOPL2YSxb H\u00e1 30 anos, ainda crian\u00e7a, ela come\u00e7ava uma carreira de muito sucesso. Conquistas enormes,\u2026 https://t.co/xDxetorTmw Estou feliz. Esta foto \u00e9 o registro de um momento muito especial; esta \u00e9 Dona Vanilda. A conheci\u2026 https://t.co/u1AwxdMqdV Muito Obrigado / Tks a lot @giseleofficial &amp; tombrady foi incr\u00edvel tudo o que rolou na tarde de\u2026 https://t.co/PKmEivBynJ Partiu Boston! #caldeir\u00e3o #brazilconference @ Aeroporto Internacional do Rio de Janeiro - Gale\u00e3o\u2026 https://t.co/Zk2y32Od1d \u00c9 isso. https://t.co/RtoXZS5724 Feliz aniversario querido amigo @pefabiodemelo! Um homem de Deus t\u00e3o conectado ao dia a dia das\u2026 https://t.co/AlcNxfICZk Fala se os nossos meninos n\u00e3o est\u00e3o a cara do pai? \ud83d\ude1c#dandovalor #domingoemcasa @ Rio de Janeiro,\u2026 https://t.co/gxkVc6VXoR \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Salva de palmas para a Tia Socorro &amp; para todos os homenageados na primeira edi\u00e7\u00e3o do\u2026 https://t.co/kZyJ7ERDPR Mais um registro dos meus dias em #caldeir\u00e3o. Foi inesquec\u00edvel. https://t.co/eEovRmXhPU Mais um registro do Caldeir\u00e3o descobrindo Caldeir\u00e3o. O final desta hist\u00f3ria ficou demais. Semana\u2026 https://t.co/bGSdkOmPXJ O Caldeir\u00e3o foi a Caldeir\u00e3o. Experi\u00eancia inesquec\u00edvel. Semana q vem o desfecho desta hist\u00f3ria.\u2026 https://t.co/UE3J64iUei Valeu Diogo. Tamo junto https://t.co/8D7iY0Kr0v Obrigado Andreia bjs https://t.co/Fa2tnjCT8B Vc entendeu tudo, Rose!  https://t.co/il4R9WG26L Valeu valeu #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/tafDwcK330 Valeu Mariza!!!! https://t.co/0ZdwApy0S0 Estamos NO AR. #especialinspira\u00e7\u00e3o #caldeir\u00e3o https://t.co/GpjSyorHku Obrigado Nebuloso #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/Vl8FiIL2GV Obrigado #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/4as4ZGJmH4 Historia muito especial mesmo #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/KC6C0zIAcL Que bom Rene. Abrindo a cabe\u00e7a #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/lFe9M9xsPM Rs #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/4LNZYw8CcB Concordo #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/uwH4A0zInI To na \u00e1rea \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #especialinspira\u00e7\u00e3o NO AR #especialinspira\u00e7ao #caldeir\u00e3o Hj \u00e9 seu dia querida amiga @anitta!!!! Sa\u00fade, sa\u00fade, sa\u00fade!!! Parabens!!! Adoro vc!!!! \ud83c\udf82 https://t.co/d5oLBY5v8e Bom dia a todos! Partiu SP! #caldeir\u00e3o \"The XX\" na area. #thexxnocaldeirao #caldeirao @ Programa Caldeir\u00e3o Do Huck https://t.co/7BdEasynZU Que maravilha ver esta sele\u00e7\u00e3o jogar!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #SelecaoBrasileira #tite Amanh\u00e3, dia 29, das 08 \u00e0s 10 da manh\u00e3, mais de mil pessoas estar\u00e3o no posto 2 na Praia de\u2026 https://t.co/mWYwOKMhCT \u00c9 \"n\u00f3is\" no #fantastico!!! Valeu Poliana!!! Foi divertido, e desejo boa sorte a Luzia, Wilson &amp;\u2026 https://t.co/RHfsBdkX1l Adorei ter contado a historia da familia do Angelo, Renato &amp; Suzana. Que inspire outras fam\u00edlias\u2026 https://t.co/8BLPSaIeby tweetol\u00e2ndia! Muito obrigado por terem estado com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj! Bjs a todos!!!!! \u00c9 neste s\u00e1bado!!!! Espero todos vcs!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/AofIHB2lgK O Caldeir\u00e3o vai a Boston...algu\u00e9m ai c/saudade de casa? Alguem quer uma carona p/ voltar? Alguma hist\u00f3ria divertida?\nhttps://t.co/7knuGgTTNq Hj a grava\u00e7\u00e3o do nosso \"Especial Inspira\u00e7\u00e3o\" foi incr\u00edvel. Ansioso para colocar no ar e\u2026 https://t.co/S36j5F7gvP Meu dia de hj foi incr\u00edvel. Este Brasil profundo \u00e9 \u00fanico, um aprendizado. Apresento seu Z\u00e9 da\u2026 https://t.co/escxHxoMwB Obrigado twittolandia! Hj vcs foram demais! Audi\u00eancia meeeeega! #caldeirao Oi turma! Bjao a todos! https://t.co/vcbZarnMI2 Tb adorei https://t.co/HZiipTG3Qd Tarso \u00e9 pika!!!! https://t.co/O8PJdYLCJL Isso. Kkkkkk https://t.co/6UOC10kwLR Mancha! O destino fez a nossas hist\u00f3rias se cruzarem! Fiquei muito feliz em contar a sua\u2026 https://t.co/bCjzdS84ct Era do @raqueiroga kkkkk https://t.co/3dScrMPDIN Valeu Joao https://t.co/IqvDHlwTub Hehehe...fiquei com pena dos bichinho. rs https://t.co/gKiqezYhy6 Curti demais, tb. S\u00f3 queria que a roleta tivesse muitiplicado ainda mais o $. ;))) https://t.co/sQnQrVQYhW Eu adoro Recife. Adoro Pernambuco. https://t.co/o6faOwnX1y Ai siiiim https://t.co/UJRycDsOZ2 Obrigado Joa https://t.co/6iIpCvS96Q Valeu Claudia https://t.co/HwtvvSwOxa Eu tb https://t.co/LUkg2e7aPz #caldeir\u00e3o no ar na tv. Eu ao vivo aqui no twitter. Qq coisa, s\u00f3 falar.  #tonaarea #toporaqui S\u00e1bado, #caldeir\u00e3o no ar na tv. Eu ao vivo aqui no twitter. Qq coisa, s\u00f3 falar.  #tonaarea Neste s\u00e1bado tem um #caldeir\u00e3o bem bacana mesmo. Um dos melhores das \u00faltimas levas. Espero que\u2026 https://t.co/TYqzw0eAhH #riodaspedras #mandandobem #caldeir\u00e3o @ Rio das Pedras Comunidade https://t.co/NXnE14FGYy https://t.co/I1wSvJtChf Este menino chama-se Joaquim. E precisa da sua doa\u00e7\u00e3o, se vc puder, \u00e9 claro. N\u00e3o adianta s\u00f3\u2026 https://t.co/whMesgpbvf Vc \u00e9 bom de conhecimentos gerais? Quer ganhar at\u00e9 R$ 1milh\u00e3o? Ent\u00e3o inscreva-se\n\"Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio?\"  https://t.co/LEevf6hgu6 Voltando para casa. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #miss\u00e3ocumprida #saudades #semfiltro https://t.co/RekqDOtSQT Esta senhora \u00e9 uma professora. Tinha uma vida boa e pacata na S\u00edria; marido, 5 filhos, passeios\u2026 https://t.co/QlHRLz4baU Nossa equipe pika das galaxias em um campo de refugiados na fronteira do Libano com a S\u00edria! Uma\u2026 https://t.co/zIlz0o3xSF Agora tenho um relacionamento s\u00e9rio no Libano! \ud83d\ude1c\u2764 #caldeir\u00e3o #libano @ Barr Eli\u00e2s, B\u00e9qaa, Lebanon https://t.co/KkpnmlnsxS Onde estou neste domingo. #caldeir\u00e3o #libano #orientemedio #refugiados #siria @ Sultan Yaacoub https://t.co/nZFVIlHK7B Para quem n\u00e3o pode assitir ao #mandandobem na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:  https://t.co/KnAQWSNEKk #caldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o #marinhadobrasil #libano #longedecasa #ONU #miss\u00e3odepaz #fragataliberal @ Port of Beirut https://t.co/AfimywzwGD Viva os empreendedores do Brasil. Viva as milhares de \"Donas G\u00eas\" que seguem na batalha,\u2026 https://t.co/X8whJnKGYr Pelo menos a capa do nosso album ja esta feita! Agora s\u00f3 falta aprender a tocar, cantar e\u2026 https://t.co/F6jajRL77J Hj \u00e9 o dia dele! Parabens meu amigo de f\u00e9, irm\u00e3o camarada @thiaguinhocomth! \ud83c\udf82 #diretoria https://t.co/ffZ2WcXazl E neste s\u00e1bado tem #caldeir\u00e3o com estreia da nova temporada do #mandandobem. E muito mais.\u2026 https://t.co/aBi0SanKGd Very well received here. Nice dinner and intersting and clever chat with @saadhariri. #libano #primeiroministro Muito bem recebido por aqui. Jantar e papo mega interessante com @saadhariri.  #libano #primeiroministro https://t.co/e57cuoFAAR Nossa turma pika das galaxias. #caldeirao #libano @ Beirut, Lebanon https://t.co/xUhuYVkYZo Valeu @joaovicente27!!! Como sempre muito divertido!!! E estava com saudades!!! #caldeir\u00e3o @ Rio\u2026 https://t.co/Al9CeL7CWV Hoje \u00e9 o dia dele. H\u00e1 12 anos come\u00e7ou esta rela\u00e7\u00e3o de amor, que vem transformando a minha vida\u2026 https://t.co/c9I9xeCziu Que este \"Dia Internacional da Mulher\" seja mais um passo importante rumo a uma sociedade onde\u2026 https://t.co/katTFEsk1T \u00c9 \"n\u00f3is\" no Oriente M\u00e9dio. #caldeir\u00e3o #ONU https://t.co/pHRjurEW7Z E viva a minha sogra!!!! Feliz anivers\u00e1rio Dona Angelina!!!! \ud83c\udf82\u2764 https://t.co/n9cb4pry37 Obrigado a todos que estiveram com a gente ao longo do #caldeir\u00e3o de hj. Muito obrigado tb ao\u2026 https://t.co/AGVEVksSt2 Uma sombra. #m\u00e3osaobra #recarregando @ Angra dos Reis. Rio de Janeiro https://t.co/BDzj8B2OUf Ent\u00e3o....rs https://t.co/CJeFngUe50 Espero todos vcs no s\u00e1bado...esta bem legal. A partir desta semana, come\u00e7am todas as estreias\u2026 https://t.co/m4rszS27Qo ta ai uma pessoa que nossa fam\u00edlia ama. sempre boas conversas, boas reflex\u00f5es e boas risadas.\u2026 https://t.co/sJozMCSu4R Meu sogro n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a. \ud83e\udd14 rs https://t.co/9nolQhTi4a Minha foli\u00e3. #carnaval https://t.co/aVBd6UAdS1 Este \u00e9 o nosso carnaval. rs Eu e minha foli\u00e3 @angelicaksy. E obrigado a todos que estiveram com\u2026 https://t.co/PH22eMld47 Amanh\u00e3!!!! Espero todos vcs!!!! Ficou muito divertido!!!! #caldeir\u00e3o #musadocarnaval https://t.co/3nOsIeODvL O professor brasileiro Wemerson da Silva Nogueira est\u00e1 entre os finalistas do Global Teacher Prize, o Pr\u00eamio Nobel da Educa\u00e7\u00e3o.Vale U$1M! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb kkkkkk #amaurynotanoar #don'tstopitnow\ud83c\udfbc #tanoar https://t.co/ZcacLHsZTR Bom dia a todos! E uma boa semana! Dona Vanilda te admiro tanto que nem sei....um banho de \u00e9tica, solidariedade e amor.  Espero que\u2026 https://t.co/UbrDgl0BDt Neste s\u00e1bado, espero todos vcs. Esta bem divertido. E dona Vanilda \u00e9 inacredit\u00e1vel. Mulher\u2026 https://t.co/pzoorcNA1i Ah...o jeito mais f\u00e1cil de me contar, e fazendo um post no meu face: lucianohuck #mandandobem #caldeir\u00e3o O pr\u00f3ximo Mandando Bem, vai ser em um sal\u00e3o de beleza. Conhece algu\u00e9m com uma hist\u00f3ria legal, e q precise de um empurr\u00e3o, me conta. Ao vivo no Insta em 3,2,1 Que lindo encontro. Curtam muito uma a outra a partir de hj. Feliz que ter participado de tudo\u2026 https://t.co/difjrkOctF Ivonete...adorei vc demais. Muito feliz que nossos caminhos se cruzaram. #caldeir\u00e3o #umabra\u00e7o\u2026 https://t.co/hHaUkKKLD2 So entrar no site...facil  https://t.co/lj0GjpyYld Rs...bjao Cristiane \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/4kJ73PWLeG Daqui a pouco vou fazer um ao vivo no Insta! Bele? Valeu professor https://t.co/RHmDZoUHiG Aqui \u00e9 tudo de verdade https://t.co/fb6KJNNorL Ir a plateia \u00e9 de graca, so marcar. Sera bem vindo https://t.co/Wn0w9VsFDv Alo Romero https://t.co/3hPtrVwyFC Tambem adoro esta historia. https://t.co/uJUJ5pgbkP Valeu valeu https://t.co/hUxwoAKlKY Bjs a todos https://t.co/RcjPV5xijn Oi. \ud83d\ude01 https://t.co/AX9xoHRDw6 Boa tarde a todos https://t.co/QOAB8BisaK Oi twittolandia! Qq coisa, to por aqui. ;)) #tonaarea #toaqui Hehehe...sempre bem vindo querido @cortezrafa. Tb adoro vc. https://t.co/XqRlFdDM6J Trilha Transcarioca...um sonho antigo da sociedade civil que agora sai do papel de maneira\u2026 https://t.co/AElx7ahlw3 Espero todos vcs amanh\u00e3, esta bem legal. #caldeir\u00e3o https://t.co/u3SEUC9ZrE No Caldeir\u00e3aaaaaao....@MaiconR3\n_danilomesquita @johnnyvitors @nicolasprattes Sempre bem vindos.\u2026 https://t.co/CgOiVTaBRL Em nome dos alunos, familiares, educadores e dire\u00e7\u00e3o do institutocriar, dou as boas vindas a\u2026 https://t.co/F3K7lpZd7w Parabens @MarceloAdnet @omarciusmelhem e equipe!!! #tanoar \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #tanoar As crian\u00e7as invadiram a banheira da m\u00e3e, e m\u00e3e invadiu a brincadeira das crian\u00e7as....kkkk. Na\u2026 https://t.co/f7lgP6suwV Que jogo! tombrady \u00e9 um monstro! Merece todos os recordes que vem quebrando! Congrats tombrady!\u2026 https://t.co/5AE1qbYL17 Que jogo! tombrady \u00e9 um monstro! Merece todos os recordes que vem quebrando! Congrats tombrady!\u2026 https://t.co/Z6ExXuTCJ7 Que jogo. #SuperBowl2017 #LetsGoPats Feliz aniversario amigo querido neymarjr! Que Deus continue iluminando, e vc sempre este cara\u2026 https://t.co/ZlWkDvagMZ Foi demais rever a materia do Haiti, e principalmente, saber o que aconteceu na vida de cada um\u2026 https://t.co/gsKUfQVnjQ Valeu @hugogloss kkk Para quem n\u00e3o viu o Revira Viral com Ludmila e \"o forninho caiu\" no\u2026 https://t.co/ohnRDFLYAv E valeu a todos que estiveram com a gente ao longo do Caldeir\u00e3o de hj...e quem n\u00e3o assistiu na\u2026 https://t.co/06gvHidw7A Dedico o #caldeir\u00e3o de hoje a ele. Foram muitos anos correndo pelo nosso estudio. Muitas\u2026 https://t.co/E22kTsYLSE Wow. Uau. #\u00e9nois #\u00e9meu #hehehe #\u2764 https://t.co/bybehCIRcn Muito Obrigado. Tks a lot. https://t.co/fFu4niJGS5 Qto mais conhe\u00e7o, mais respeito. The more I know, the more respect. Tks for all @kellyslater.\u2026 https://t.co/J7sz2MTXj9 Pipeline agora a pouco...tava lindo. #swell #northshore #oahu @ Pipeline, North Shore Oahu, Hawaii https://t.co/xm0UpctPev Pipeline agora a pouco...tava lindo. #swell #hawai #northshore @ Pipeline, North Shore Oahu, Hawaii https://t.co/C6iaB345We Esporte do dia...surf. Pangar\u00e9 master, mas \"nois\" tenta. \ud83d\ude1c\ud83c\udfc4 #ferias #recarregando #dandovalor\u2026 https://t.co/iAPWSFrYkr Mais um...surf de canoa havaiana. Tks Scooter. Tks Kaime. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\ud83c\udfc4 #ferias #recarregando #esporte\u2026 https://t.co/SkCwRiYdhA Muito obrigado a todos que estiveram com a gente durante o #caldeirao de hj! Rolou muita\u2026 https://t.co/zl9SVtUXtQ Hj estreou o Revira Viral, ficou bem engra\u00e7ado:  https://t.co/MkFsR8triC #caldeir\u00e3o #reviraviral Dia de praia. M\u00e3os a obra. Cabana &amp; vulc\u00e3o. #meninos #familia #recarregando #ferias #dandovalor\u2026 https://t.co/P728nelpYC Just posted a video @ Hanalei Bay https://t.co/lDGtTgFN5m Huuuum...rs #ferias #dandovalor #nadaparafazer #fazendonada #recarregando #joaquimfotografo @\u2026 https://t.co/FOcZZlNg2s Sem filtros. Natureza pura. #baleias #dandovalor #recarregando https://t.co/MJ4DaayqDr Valeu a todos que estiveram com a gente durante o #caldeiraodeouro! Foi demais! Obrigado a todos\u2026 https://t.co/znfiPwh1d8 #Caldeir\u00e3oDeOuro bombando nos tt's Obrigado a todos To esperando todos vcs. Vamos abrir o ano com o p\u00e9 direito. S\u00e1bado, tem #caldeir\u00e3o, melhor\u2026 https://t.co/lQDeE9mGKF Ainda sobre a virada....nossa tropa deseja um feliz 2017!  #diretoria #amizade https://t.co/I03mNQTssp Ainda sobre ontem a noite ou seria agora pela manh\u00e3...rs e terminou assim...mar, boas energias.\u2026 https://t.co/VuddHLtTuj Prontos para a festan\u00e7a! Que venha 2017! Feliz ano a todos! \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd42 @ Angra dos Reis, Rio de\u2026 https://t.co/uur6Qx1bvG Fechar o ano no #caldeir\u00e3o juntando estas duas lindas hist\u00f3rias foi demais. Obrigado\u2026 https://t.co/XRtKGJfJ0F Golfinhos...centenas deles. Boas energias a todos. #adeus2016 #quevenha2017 #dandovalor #ferias https://t.co/sRDVtCJDzo 4 dos albuns que mais ouvi na vida. #RIP #georgemichael https://t.co/k4r9wCZ87L Ho, ho, ho....Feliz natal! Que seja uma noite de paz e felicidade, para celebrar a vida, estar\u2026 https://t.co/LaJFzQ8VZ2 Hj \u00e9 o dia dele. Parabens amigo querido @gabriel1medina. Moleque sangue bom, talentoso, educado,\u2026 https://t.co/ThRYFNXXem Orgulho enorme deste time. Passamos o ano todo juntos; pensando, criando, escrevendo,\u2026 https://t.co/GYjnipaKvj Valeu @brumarquezine @tatawerneck @whindersson! Me diverti demais com vcs! Obrigado por terem\u2026 https://t.co/VhJftoQ8cW Bom demais! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/x8lLwPVNcj https://t.co/kYXJBd8Mwd Bombando nos TTs.\nMuito obrigado tweetol\u00e2ndia!!!! https://t.co/Csvi3N3a6f Que bom. Obrigado. Bjs https://t.co/6N11D4ce9N Berenice dan\u00e7ando o Tchan!!! #\u00e9otchan #caldeir\u00e3o https://t.co/mUAz2IWPbD Gostei rs #caldeir\u00e3o https://t.co/R04VvpK0xT Tamb\u00e9m  #caldeir\u00e3o https://t.co/2Oc65FvPXz Todos dan\u00e7aram kkkkk #caldeir\u00e3o https://t.co/nW5Iiu3dUn Dona Vilma, feliz em ve-la feliz! Parabens pela luta para juntar seus 19 irm\u00e3os para uma ceia de\u2026 https://t.co/kJgJ7iju7C Que saudades de vcs! Foi hist\u00f3rico! Deu vontade de quero mais! Voltem logo! #\u00e9otchan #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/dS1wkTg27r Valeu a todo elenco do #saltibum, vcs foram demais. Que turma boa. Parabens @bchateaubriand!\u2026 https://t.co/C2zyZjAuAP To por aqui, hein!!!! #caldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o #saltibum #\u00e9otchan \u00c9 tanta admira\u00e7\u00e3o, tanto respeito, tanto carinho...que nem sei. J\u00f4, guardo cada uma das nossas\u2026 https://t.co/sQg8tYyObd Adorei esta iniciativa. Pequenos gestos que podem fazer uma enorme\u2026 https://t.co/rXcwiI9LRt Farol de M\u00e3e Lu\u00edza. Natal. #caldeir\u00e3o @ M\u00e3e Lu\u00edza https://t.co/k0RnAmHFfv Farol de M\u00e3e Lu\u00edza. Natal. #caldeir\u00e3o @ M\u00e3e Lu\u00edza https://t.co/0zu9N8X0pm Momento lindo e inspirador hj na grava\u00e7\u00e3o do #caldeir\u00e3o. O incr\u00edvel Nick Vujicic (@nickvujicic)\u2026 https://t.co/Skuv8g9yYa Parabens querido Silvio Santos. Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade. Feliz anivers\u00e1rio. \ud83c\udf82 https://t.co/v0BX7g0uwn Juntos pela primeira vez depois de 16 anos, \"\u00c9 o Tchan\" no #caldeir\u00e3o. \u00c9 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado.\u2026 https://t.co/yKDB8PMfjR No dia 22 de Dezembro vai rolar um desafio entre ou meus irm\u00e3os @neymarjr e @robinho \nVai estar\u2026 https://t.co/UzpgQsNgby A caminho dos Estudios Globo....tr\u00e2nsito que nem sei....solu\u00e7\u00e3o: se joga no VLT. Ai sim. Partiu\u2026 https://t.co/ghexWkbSFj Tirei um retrato do Seu Gaudino. Um retrado de como os valores \u00e9ticos no Brasil deveriam ser.\u2026 https://t.co/2JsXX80rb6 Fam\u00edlias como a do Seu Gaudino justificam tudo; o enorme trabalho que da produzir programas como\u2026 https://t.co/XjOtmuI8bu Esta frase tb me marcou https://t.co/tSiveFA5bg Tamo junto https://t.co/mubSsf2He5 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/gF9A85JOhs Ele \u00e9 um g\u00eanio https://t.co/NU9VHbSSbm Hehehe...valeu querida @Tatawerneck  https://t.co/cIoGBHAfV8 Este quadro \u00e9 demais. Adoro. https://t.co/GO6C5usrRH Rs...e eu em Recife https://t.co/PjdCHjjnKs Na site, tem tudo bjs https://t.co/HhyufTJU9V To aqui! Conectado! Qq coisa, s\u00f3 falar #conectadocaldeir\u00e3o #toaqui #conectado #caldeir\u00e3o \u00c9 sempre bom demais receber este meu irm\u00e3o, amigo de f\u00e9, na mistura do #caldeirao. Sempre bem\u2026 https://t.co/yzTjjT3mhB Familia #saltibum! \u00c9 muito bom fazer amigos quando estamos trabalhando! \u00c9 muito bom mesmo sendo\u2026 https://t.co/noj7RszWWD Twitol\u00e2ndia, qq coisa to aqui, conectado. RT @thiaguinhocomth: Aeeeeee!!! COLOCA NO Caldeir\u00e3o do @lucianohuck Meu irm\u00e3o!!!!! Ficou demais nossa mat\u00e9ria hoje!!!\u2026 https://t.co/HgFhcBS\u2026 Foram dias incr\u00edveis de kite em Maracaipe. Recomendo. Partiu Recife. Partiu #caldeir\u00e3o. Valeu\u2026 https://t.co/X7ubhMYDB1 Pirei nas imagens. Meu amigo querido @geninhosimonett fez estas imagens pica das galaxias,\u2026 https://t.co/j15OBJbBzt Eta esporte bom. #kite #brisas #pernambuco @ Pontal de Maraca\u00edpe https://t.co/z3Ccl0s1he Algu\u00e9m a\u00ed tem uma hist\u00f3ria de amor incr\u00edvel para indicar pro Lata Velha em Recife? Se sim, pf, posta no meu Facebook (lucianohuck). Bjs L N\u00e3o canso de assistir e ouvir esta can\u00e7\u00e3o. Coisa linda. #finaldeanonoCaldeir\u00e3o https://t.co/ZNQ8vmMcFD O que foi @luansantana cantando com a talentosa @ahnaoaninha, a musica \"Trem Bala\" composta por\u2026 https://t.co/9Q0vBW1tC2 Ficou linda demais a musica da Ana Vilela e @luansantana \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o Hj \u00e9 o dia dela. Amor da minha vida. M\u00e3e dos nossos filhos. Parceira para a vida toda.\u2026 https://t.co/FhN35ziheu Tira um selfie comigo? Claro. \ud83d\ude31 @ Programa Caldeir\u00e3o Do Huck https://t.co/WKdbDUAcjV Pelas fam\u00edlias, pelos amigos, pelo futebol, pelo esporte. Que tristeza. Que trag\u00e9gia. https://t.co/HKICfvUgwC Precisamos turbinar a cultura da doa\u00e7\u00e3o no Brasil, isso pode fazer uma enorme diferen\u00e7a. \u00c9\u2026 https://t.co/HSXKmrkedv Que tristeza, que trag\u00e9dia! #chapecoense Direto do espa\u00e7o para o Cristo Redentor. O astronauta Chris Cassidy, no Rio dps de 6 meses no\u2026 https://t.co/OtknfXKVNi Obrigado a todos. Por tantas mensagens. Valeu mesmo. O casal agradece. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/LkZ39mVPH2 Vou fazer um \"live\" no Facebook. Ao vivo aqui de casa. Agora. Se quiser, vai la no meu face: luciano huck Kkkkkkk #caldeir\u00e3o https://t.co/Z8iyB5sdrW Tb adoro fazer #caldeir\u00e3o https://t.co/Qx9y1wVAXD Kkkkk...37 anos depois: Helen Mara &amp; @angelicaksy #visitandoopassado #caldeir\u00e3o @ Tv Globo https://t.co/csitD3GJl4 Muito orgulho da hist\u00f3ria, carreira e a mulher maravilhosa que ela \u00e9. #visitandoopassado\u2026 https://t.co/2ZlKR3puAW \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/wq8tdX8r5n Hehehe #caldeir\u00e3o https://t.co/MrB4PcDDXx Valeu valeu #caldeir\u00e3o https://t.co/pyhexez2bl Eu tb rs #caldeir\u00e3o https://t.co/p8nIo74EXb Caldeir\u00e3o no ar e eu aqui #caldeir\u00e3o Valeu valeu hehehe https://t.co/z5M3TBzMRB T\u00f4 na \u00e1rea. Qq coisa, s\u00f3 escrever.... A vida como ela \u00e9. Cabe a n\u00f3s ajudar a transformar. #caju #afroreggae #centrocultural\u2026 https://t.co/yZouQ5RCX2 \u00c9 hoje. Feliz, emocionado e honrado com a homenagem que estou recebendo do Grupo Cultural\u2026 https://t.co/JaiNdICeao Hoje acordei me sentido um gigante. rs Quinto estado, sexta cidade em 5 dias. Para uma semana ta\u2026 https://t.co/VoHfW39Gq3 Papo com a familia #cocacola. Valeu pela acolhida. Foi \u00f3timo. Adorei. @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/CRmr19cHKJ Valeu Amparo. Valeu pelo carinho. 4\u00aa cidade, 3\u00ba estado em 3 dias. \ud83d\ude05 #caixeiroviajante #yp\u00ea\u2026 https://t.co/Giz58DFvaZ E l\u00e1 vamos n\u00f3s...terceiro estado em 3 dias nesta semana. \ud83d\ude05 Valeu valeu!!!!! https://t.co/ftWlZXTokU Valeu Fortaleza. Meu dia foi muito especial. Volto em breve, prometo. Adoro o Cear\u00e1. Sem\u2026 https://t.co/HPjJgkRNI9 #ceara #fortaleza #omundogiraeeurodo @ Serviluz https://t.co/fzTOE3LjlW Capa do nosso disco...kkkk Fortaleza, t\u00f4 na \u00e1rea. Indo gravar na Rua M\u00e1rio Filho, 1010\nNovo\u2026 https://t.co/lF2mx1H9So Bom dia, Fortaleza! T\u00f4 na \u00e1rea! Daqui a pouco vou estar gravando na\nRua M\u00e1rio Filho, 1010\nNovo Mondubim. Apare\u00e7am. Bjs L Viatura atacada, helicoptero derrubado...a cidade n\u00e3o era maravilhosa? Que tristeza que d\u00e1! E para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o Globo, ai v\u00e3o os links de todos os\u2026 https://t.co/EL2pIOSq3T Ah...vou fazer um live no Facebook agora. Anima? S\u00f3 entrar na minha pagina la. Bjs e ate ja Muuuuuito obrigado a todos que assistiram ao #caldeir\u00e3o de hj. E fizeram tweets a respeito!!! #caldeir\u00e3o #latavelha #praiagrande Valeu Tanja! Valeu Seu Luiz! Valeu Dona Vera! E daqui para frente, cuidem da rela\u00e7\u00e3o de vcs, pai\u2026 https://t.co/OehlspdZHF \u00c9 neste s\u00e1bado!!!! O #caldeir\u00e3o esta bem legal!!! No #latavelha, a hist\u00f3ria foi se transformando\u2026 https://t.co/fdJ2hUqWE4 Just posted a photo https://t.co/CjoAktFgHR Se vc quiser participar do mutir\u00e3o do #umportodosetodosporum, aqui vai o endereco do projeto\u2026 https://t.co/x0hoUQ3DMn Fiquei super feliz e lisonjeado com a homenagem do Afroreggae. Somos parceiros a muitos anos,\u2026 https://t.co/2zUJ5cOl3I Como sempre...rolo de rir com o #adnight. Parabens @MarceloAdnet &amp; cia!!!! Ota, amigo querido! Valeu por emprestar sua bancada s\u00f3 hj. Nos divertimos. Bjaooooo https://t.co/5Xw98ov4LQ Nossa vers\u00e3o #Andyiscoming #andyestachegando!!!! Kkkkk #videoshow https://t.co/KNl1mVMEjb Twittolandia!!! Passei o dia enfiado no est\u00fadio e nem consegui agradecer as milhares de mensagens do hj durante o #videoshow. Mt obrigado. \ud83d\ude18 Alguem quer mandar algum recado ao vivo aqui no #videoshow? Hehehe Voltando para casa! Bye bye NYC! Amanh\u00e3 \"\u00e9 n\u00f3is\" no #videoshow ao vivo! \u2764\ufe0f@angelicaksy @ John F.\u2026 https://t.co/tRmA7odemC Aos empreendedores de plant\u00e3o, recomendo o livro do @prof_malhotra. Trata-se de um prof de Harvard que admiro muito. https://t.co/30dUdSpLF9 Jogou muito este ano. Merece. #tmj https://t.co/JXCr4z0zdk \u00daltimos dias de vota\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Extra de Tv, estou correndo em uma das categorias, se vcs\u2026 https://t.co/Mx9qOOFx4U \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @soujorge arrebentando em NYC. Ingressos esgotados, gringalhada pagando pau e no palco\u2026 https://t.co/LF5SL1xvU1 Valeu, turma!!! Sempre!!!! https://t.co/3jw0Opn9M7 Dona Maria da Penha brilhou hj no #caldeir\u00e3o!!!! Valeu @wesleysafadao por topar sempre a id\u00e9ias\u2026 https://t.co/DfVnFmLW3h Eu &amp; Johan no AquaRio. Adorei ter feito esta mat\u00e9ria, ter contato estas hist\u00f3rias! #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/r99KVyiKK3 Gastei todo meu ingles...rs Papo com super diretor Oliver Stone em frente a 5000 pessoas no HSM\u2026 https://t.co/15noh6FqQR A minha semana come\u00e7ou no Sul. Carlos Barbosa, t\u00f4 na \u00e1rea. To tipo caixeiro viajante. Mas \u00e9 um\u2026 https://t.co/6KlNEKF2FG Hoje a festa \u00e9 sua, hoje a festa \u00e9 nossa.....demos risada com esta turma!!!!! #acabouoano @\u2026 https://t.co/EbfXgdvAVc Decidi agora, vou fazer um \"ao vivo\" no meu facebook (lucianohuck)...vai la e falamos \"live\". Daqui 10 min. Muito obrigado a esta mont\u00e3o de gente, que esteve comigo durante o #caldeir\u00e3o Em um momento em que o Brasil esta vivendo um momento t\u00e3o delicado da sua hist\u00f3ria pol\u00edtica,\u2026 https://t.co/zv73ZQaLtL \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/cHk2h21ZGq \u00c9 agora https://t.co/x2x28vQUCn Obrigado Ana \ud83d\ude18 https://t.co/JppbeiL6j3 Kkkkkk https://t.co/W8tqyFbma1 Valeu Sandra https://t.co/DuWzc92mN1 Sorry. Rs \ud83d\ude2c https://t.co/YwkEzLNkTv \u00c9 agora...#visitandoopassado com o @pefabiodemelo!!! #caldeirao Adoro o #saltibum. E ainda mais com uma visita bacanuda como esta, sempre bem vindo querido\u2026 https://t.co/vDYT898DVK Qq coisa, to aqui...conectado. Adorei a Paola Oliveira e o Pedro Safa no #caldeirao. Dei risadas Ja fiz a minha doa\u00e7\u00e3o. E vc? Contribua; afinal s\u00e3o duas intelig\u00eancias s\u00e9rias e confi\u00e1veis\u2026 https://t.co/mmMBBpdJkf Cleverson Carlos anunciando que hj tem @pefabiodemelo no #caldeir\u00e3o kkkkkkk Vai ser d+. Espero\u2026 https://t.co/6IH3STB0cs A querida amiga @ivetesangalo \u00e9 muito ponta firme. Hj no lindo show que fez em Salvador em prol\u2026 https://t.co/UMoqil1gyc Incrivel...@MarceloAdnet rimando \u00e9 um monstro! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #adnight Hoje \u00e9 o dia desta cara! Nosso filho amado! Meu parceiro de papos, gargalhadas e aventuras!\u2026 https://t.co/1nAmhKkKmG Seu Gaudino, viajar este Brasil inteiro, ir t\u00e3o longe de casa, s\u00f3 vale a pena, por ter o\u2026 https://t.co/eWKTng4U4j Ainda sobre o evento da #perdig\u00e3o na semana passada...a iniciativa \u00e9 muito boa e estou feliz em\u2026 https://t.co/KL9bHknp5W Parte da diretoria reunida. Com cara de gal\u00e3. rs Sempre juntos @thiaguinhocomth &amp;\u2026 https://t.co/4PoAT3G9Pe 12, doze, uma d\u00fazia, d\u00e9cimo segundo, duod\u00e9cimo, 3X4, XII....de muito amor, admira\u00e7\u00e3o, parceria e\u2026 https://t.co/kSTorobowm E para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o de hj na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:\u2026 https://t.co/3ezbPalUSV To aqui, ao vivo, na twittolandia! Qq coisa, so falar. Vou assistir. Certo. Me amarro nesta turma, e como olham o mundo! #quemundo\u00e9esse #globonews https://t.co/Nt0Y26gnwp Nossa turma reunida. Amo este time. Fod\u00e1sticos. Que venha 2017. #caldeir\u00e3o #sinapses #ideias\u2026 https://t.co/rENF3CkMfI Visita especial hj na grava\u00e7\u00e3o do #caldeir\u00e3o, sempre bem vinda @Oliveiraspaola! Vai ficar bem\u2026 https://t.co/WJjLI2uoXa Valeu Cama\u00e7ari!!! Foi intenso!!! Bjao a todos!!!! L @ Cama\u00e7ari - Bahia, Centro https://t.co/Zid5n5KzJK L\u00e1 vem o Pr\u00eamio Extra de Televis\u00e3o, e estou indicado como \"Melhor Apresentador\", se vcs puderem votar...agrade\u00e7o.\ud83d\ude2c https://t.co/9RZjgTQ4hg Vc acha que este macaco esta com um semblante de felicidade? Ele \u00e9 um dos 1300 moradores do\u2026 https://t.co/Tayaw3ymYo E para quem n\u00e3o assistiu ao lindo &amp; inspirador #umportodosetodosporum, ai vai o link tb:\u2026 https://t.co/FGLv5qSDrl Para quem n\u00e3o assistiu ao #saltibum na programa\u00e7ao, ai vai o link: https://t.co/R8S6g3FzNk @ CEFAN\u2026 https://t.co/hf3nWycokZ E come\u00e7ou o #saltibum!!!! Plataforma de 5 metros, masculina. #caldeir\u00e3o Salva de palmas para Dona Jurema &amp; toda a sua fam\u00edlia!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/wk5DXuzDJY Dennis so nao passou nas cidades que tem horario eleitoral https://t.co/sEajaClkbn Valeu Pedro https://t.co/QX1DUcJh5z Historia linda mesmo https://t.co/elqSn6bZpR Estou MUITO bem acompanhado; Dona Jurema &amp; o respeitado Yann Arthus Bertrand, diretor do\u2026 https://t.co/iDFw94Nu4C Bj rs https://t.co/POqeaHyUKx Para quem estiver assistindo ao #caldeir\u00e3o, qq coisa, estou por aqui, conectado tb. Ta? Visita ilustre no #saltibum! Bem vinda sempre querida @Fernanda_Gentil! @ CEFAN - Centro de\u2026 https://t.co/0EGLAYhitQ Ai esta...meu amigo @Mariano_MeM \"inteiro\". rs Ontem ele bateu a cabe\u00e7a nos treinos do\u2026 https://t.co/eEbuGSBMKS Que lua. Sem filtro da janela do nosso quarto. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/eWfSU4BnKy Ai vai a \u00edntegra do #caldeir\u00e3o de hj: https://t.co/AjfkSL3Upx Bruno Chateaubriand assume lideran\u00e7a do ranking masculino do 'Saltibum'; veja todos os saltos https://t.co/xc8Oe5o2vl 'Saltibum': roxos na perna de Carol Barcellos s\u00e3o destacados na redes;  https://t.co/gyND4CMMHe \"Ao Mestre com Carinho' estreia no 'Caldeir\u00e3o' com homenagem no Dia do Professor https://t.co/BjKHJ9d8NJ Obrigado e parabens a todos os alunos do Col\u00e9gio Estadual Oscar Batista de S\u00e3o Jo\u00e3o do Paraiso,\u2026 https://t.co/9sMgRY9v4H Obrigado, querido J\u00f4!!! Adoramos!!!! https://t.co/vnwsHCR9Iu Dando risada com o #adnight! Boa @MarceloAdnet @oceara @Lhassum @marcoluque \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Hj tem \"n\u00f3is\" no Programa do J\u00f4! Conversa boa! At\u00e9 mais tarde! Bjs a todos! https://t.co/UuzYkDiNiz Resolvi postar esta imagem hj, para lembrar que no Haiti hj n\u00e3o \u00e9 o dia das crian\u00e7as, mas\u2026 https://t.co/tpDJw1q1y0 Feliz Dia das Crian\u00e7as! Qdo meu pai ou minha m\u00e3e - n\u00e3o sei bem ao certo quem tirou esta chapa,\u2026 https://t.co/CxkgADP8vL \u00c9 \"n\u00f3is\" com o amado J\u00f4! Sempre muito bom estar com ele! E nunca tinhamos tido um papo os 3 na\u2026 https://t.co/pN1SC3t1kz Nada como pensar fora da caixa! \ud83d\udca1 #praiagrande #SP #latavelha #caldeir\u00e3o @ Praia Grande https://t.co/8awnzeMP3z Muito bom!!!! Kkkkkk https://t.co/m2C7LAFG3e Eu e minha pequena. Amor maior do mundo. #familia #dandovalor @ S\u00e3o Bento Sorocaba https://t.co/EYVwPma64Q Valeu a todos que estiveram com a gente, durante o #caldeir\u00e3o de hj! Espero que tenham curtido!\u2026 https://t.co/aZQB0l5WDn Adorei contar sua hist\u00f3ria Paulinho. Tamo junto. Sa\u00fade, sa\u00fade, sa\u00fade. E a vc que esta lendo este\u2026 https://t.co/aA1QY6Nms3 Hj fui visitar o oibere no @manualdomundo! Me amarro no criativo trabalho dele! @ Butant\u00e3 https://t.co/vsgQZ8hd2w Muito triste pelo Haiti Amanh\u00e3 estreia o #saltibum! Espero vcs! Em SP as 2pm, no resto do Brasil as 3:30pm. https://t.co/xGroZJUqyO Amanh\u00e3 tem estreia do #saltibum. Esta muito legal! #caldeir\u00e3o Adoro vcs @antoniotabet @gduvivier @iansbf! Papo bom como sempre! Boas risadas! Boas id\u00e9ias! https://t.co/M71LvSwDVt Esta \u00e9 a Mariana, ela tinha apenas 13 anos. Hoje Deus a levou. Mari estava, h\u00e1 6 meses, a espera\u2026 https://t.co/Zskv3izaIg Nesta manh\u00e3 fria &amp; chuvosa de domingo, quem quiser conferir o #caldeir\u00e3o de ontem...ai vai o\u2026 https://t.co/fRaefrnHDh Meu caro @Rene_Silva_RJ. Estou por perto p/ o q der e vier. Queremos explica\u00e7\u00f5es e todo o equipamento de volta e intacto. https://t.co/V0yXQe6i6A Soube q o @Rene_Silva_RJ da #vozdacomunidade foi arbitrariamente preso durante uma reportagem no #complexodoalem\u00e3o. Um absurdo. Um aperitivo do #saltibum q estreia na semana q vem! \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/dzArA0RMp3 rs...muita gente ta como eu hj, aqui no twitter. Bjs a todos Boa...quem quiser bater um papo abre na minha p\u00e1gina no Face. To indo la. Chuva, frio, sob as cobertas...e o #caldeirao ja terminou...ja sei vou fazer um Facetime ao vivo O #caldeir\u00e3o hj foi mais cedo, agora estou com abstin\u00eancia. rs x 2 Tem algu\u00e9m ai?rs Viva os noivos! Que vcs sejam muito felizes! Valeu por compartilhar este momento com todos n\u00f3s!\u2026 https://t.co/xQF1MCjRzj Hj o #caldeirao \u00e9 mais cedo, vai come\u00e7ar em 10min!!!!! Al\u00f4 galera de Paci\u00eancia (RJ)...t\u00f4 chegando!!!! #caldeir\u00e3o #umportodosetodosporum Obrigado pela confian\u00e7a. Vcs tornaram nossas comunidades sociais nesta for\u00e7a de multiplica\u00e7\u00e3o de valores positivos. https://t.co/J2jzEvAq7o Encontro ilustre. Sou f\u00e3 d+. Sempre bem vindo @danieldias88. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ CEFAN - Centro de Educacao\u2026 https://t.co/rAjUupinor Tu-tu-bar\u00e3o!!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/rsubpawXhh Este projeto \u00e9 D+! https://t.co/ZA62xf2f0j #perolasnegras #vivario #esporte #inclus\u00e3o E tanto amor em uma foto s\u00f3, que nem sei.    Hj \u00e9 anivers\u00e1rio da nossa princesa. Estas duas\u2026 https://t.co/QVN7NEYsgD Qtas gente estava com a gente hj! \ud83d\ude31Valeu mesmo pela companhia e carinho! Estamos juntos, sempre!\u2026 https://t.co/2yu5N43OCT #justi\u00e7a \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Boa @MarceloAdnet! Dei risada! Parabens! Muito bom! #adnight Mega obrigado a esta mega \"comunidade do bem\" pela confian\u00e7a &amp; carinho. Contem sempre comigo.\u2026 https://t.co/WFMdLXs8g4 Assistimos #StrangerThings em uma tacada s\u00f3, bom demais. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Bom...que me envolvo e curto tudo que a turma da picme.natural esta fazendo \u00e9 fato. Eu vi nascer\u2026 https://t.co/4Bphihrf5K Vc \u00e9 bem louco...kkkkk https://t.co/3nm3BqSFev Foi d+ ter podido contar estas hist\u00f3rias no #caldeir\u00e3o ao longo das #Paralimpiadas2016 #paratodos #isso\u00e9ouro https://t.co/YtmS22DDbT Parabens ao CPB. Parabens a todos os atletas paral\u00edmpicos. Foi uma maravilha de evento. Um\u2026 https://t.co/tL5glHToqA Valeu a tds q estiveram c/a gnt durante o #caldeir\u00e3o. p/ quem n\u00e3o assistiu, o link: https://t.co/YT48CrRUUk https://t.co/EMqMF1zlnq Agora sim....PARABENS nossa amada amiga @cadieckmann! Sa\u00fade, sa\u00fade, sa\u00fade! E muito muito muito\u2026 https://t.co/sj5dDADczV Muito muito muito muito triste. Despejo todo meu carinho na esposa, crian\u00e7as e fam\u00edlia. Meu\u2026 https://t.co/zamEVOpvoA Valeu Wagner Moura. Valeu Andrucha Waddington (andruchaw). Foi uma honra recebe-los hj no\u2026 https://t.co/Hhtmf6i51B \u00c9 \"n\u00f3is\"; Andrucha Waddington, Wagner Mouta e eu com a 13\u00ba turma do institutocriar. O papo foi\u2026 https://t.co/3n3AwiQyrV Me diverti com vc thaynaraog! Papo muito bom! Sempre bem vinda! #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/NFXW8Gvnn6 \u00c9 \"n\u00f3is\" indo ao cinema. Pr\u00e9-estreia de \"O Sil\u00eancio do C\u00e9u\". Film\u00e3o. Vale assistir. @ Rio de\u2026 https://t.co/mRWZ5t1skG Orgulhoso do impacto e relevante trabalho feito no @institutocriar, se puder assista este video e compartilhe https://t.co/oTx2KoZipE valeu! Os \"cuecas\". Bem vindos: Mariano, Naldo Benny, Pedro Scooby, Diego Salles, Bruno Chateaubriand,\u2026 https://t.co/vS4sK6dPgo As \"minas\". Bem vindas: Sheila Carvalho, Lexa, Ma\u00edra Charken, Talytha Pugliese, Marcela Fetter,\u2026 https://t.co/C3iCcZOPNk Felicidades para nosso @rafaelzulu! Tamo junto irm\u00e3o, sempre! #diretoriaemfesta #bololo @ Rio de\u2026 https://t.co/3JhInqPKAz Para quem n\u00e3o assistiu na tv...ai vai: https://t.co/jbQevHuWRL E para quem n\u00e3o assistiu o #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: ttp://glo.bo/2cfwFO5 https://t.co/duEvbgmXee Sem d\u00favida um dos Latas Velhas mais divertidos e engra\u00e7ados da hist\u00f3ria!!!! Rolei de rir!!!\u2026 https://t.co/9p0DFtmOeg Que hist\u00f3ria de vida, que astral, que super-atleta!!!! alanfonteles_oficial sou seu f\u00e3!!!!\u2026 https://t.co/ViIp9VLNhh Que moral...#LataVelhaFifthHarmony em primeiro lugar nos TTs mundiais!!!! \ud83e\udd18\ud83c\udffb Sempre bem vindo querido amigo @luansantana!!!! E espero que vcs tenham curtido!!!! #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/4hw4U1F2Kw Daqui a pouquinho tem #caldeir\u00e3o! Hj esta bem divertido! Espero vcs! Bjs a todos! https://t.co/M0OCNj1wFL Orgulhoso de todos os atletas paralimpicos. Orgulhoso em receber em nosso pa\u00eds estes super atletas e este super evento #JogosParalimpicos Feliz em ver meu tweet na abertura dos #JogosParalimpicos #ChamaParalimpica https://t.co/7hLKniAxKR Ano passado eu fiquei muito feliz em entregar pessoalmente uma casa + R$ 500 mil. E la vamos n\u00f3s\u2026 https://t.co/guOPFLUKBN Valeu amigos queridos pelos posts e mensagens. \ud83c\udf82\ud83d\ude18 https://t.co/WjxAZioG51 Admirado @danieldias88! Siga inspirando futuros cidad\u00e3os como o peq. Bernardo! #chamaParalimpica #caldeir\u00e3oparatodos https://t.co/61CNlmWme0 Melhor anivers\u00e1rio imposs\u00edvel! Minha raz\u00e3o! Meu amor! Minha vida! #dandovalor https://t.co/1IpzCoY2KT Pirei no #lardocelar de hj. Espero q vcs tb tenham curtido. Jonas, meu amigo, contar uma\u2026 https://t.co/RE6JiJY2oz Admirado @danieldias88! Inspirando futuros cidad\u00e3os como o pequeno Bernardo! #caldeir\u00e3oparatodos #paralimpiadas2016 https://t.co/IZpMs7nzpt Twittol\u00e2ndia! Obrigado por todas as mensagens de parabens! Contem comigo sempre! Gd bj a todos! \ud83c\udf82\u2764\ufe0f Obrigado pelo carinho!\nObrigado pelas lindas mensagens!\nObrigado, obrigado, obrigado!\nO dia\u2026 https://t.co/j80qMlPjf9 Neste s\u00e1bado...hehehe. Vai ser divertido. Espero todos vcs. #caldeir\u00e3o https://t.co/fnfU6L4y6k Valeu picme.natural. Adorei. Vcs est\u00e3o mandando bem. E contem comigo. #alimenta\u00e7aosaudavel\u2026 https://t.co/iAoroZ3Zj7 Dando risada com @MarceloAdnet &amp; Cau\u00e3!!! rs \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #adnight \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #sele\u00e7\u00e3o #jogarammuito #tite Um dia muito especial. Prazer em conhece-la dona Aparecida. #brasilprofundo #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/DTcJeM1Tw1 Hj foi a formatura da 12\u00b0 turma do institutocriar. Mega orgulhoso dos alunos, educadores e\u2026 https://t.co/X6j4YVNsVb Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da redeglobo, ai vai o link:\u2026 https://t.co/5UdAp1E0kU Valeu Bom Bom! Foi um prazer contar a sua hist\u00f3ria! E espero que tudo melhore cada vez mais,\u2026 https://t.co/U84skMRpco Estou no ar no #caldeir\u00e3o, mas conectado por aqui. Qq coisa, s\u00f3 falar. Hj tem. Espero vcs mais tarde no #caldeir\u00e3o. Espero que curtam. At\u00e9 mais. Bjs https://t.co/QrncNTv7pR Boa sorte querido @marceloadnet0! Merda! E vai com tudo! E nada melhor do que estrear com o\u2026 https://t.co/M4zQnhyBMh Dei risada com as meninas. Super talentosas e r\u00e1pidas no gatilho. Sempre bem vindas @mariliaofc\u2026 https://t.co/xB195NrCp6 Valeu pela visita querido @luansantana, sempre mega bem vindo. Dia produtivo. Adorei. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/Lbv1CRBJt7 E ta chegando...Paralimpiadas. Nossos Super Her\u00f3is est\u00e3o a caminho do Rio. Eu e nosso \"usain\u2026 https://t.co/K7RrlrHBxD \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #justi\u00e7a #miniserie #globo Para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o ao vivo na programa\u00e7\u00e3o da redeglobo, ai vai o link:\u2026 https://t.co/uo8F7xoi9k E ainda sobre o #caldeir\u00e3o de hj...valeu e parabens Thiago Braz!!!! Ouro merecido!!! Recorde\u2026 https://t.co/BOB7FjCpWH Ainda sobre o #caldeir\u00e3o de hj. Obrigado chefe Massimo Botura. Obrigado David Hertz e parabens\u2026 https://t.co/42vtQ3rrg4 Se liga na pratada que nosso atleta de ouro Isaquias Queiroz bateu hj nos bastidores do\u2026 https://t.co/50Snx4VKWt T\u00e3o feliz que nem sei! Molecada de ouro! Neymar de ouro! #neymar #sele\u00e7\u00e3odeouro #chupaalemanha @\u2026 https://t.co/ocqJhMSr7o Hoje tem #caldeir\u00e3o ao vivo. E mais cedo. 2pm. To esperando todos vcs. At\u00e9 j\u00e1. Bjs https://t.co/Q6LRnoqqon Muito obrigado pelo convite querido @ryanseacrest, foi divertido participar do seu programa na\u2026 https://t.co/cqI85tMkXF Ao vivo na NBC com @ryanseacrest. Tarde da noite, mas foi \u00f3timo. Falar em ingl\u00eas ao vivo na tv\u2026 https://t.co/ZbjAaHfQCv Nossa medalhista de ouro Rafaela Silva no Vou de Taxi hj cedo. Pr\u00f3ximo s\u00e1bado no #caldeir\u00e3o. Bom\u2026 https://t.co/UjmMhXEkJH Orgulho master mega. O poder do esporte. Parabens Robson Concei\u00e7\u00e3o. Parabens Thiago Braz.\u2026 https://t.co/Z6dltkrsXF \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Parabens, Thiago Braz!!! E que honra poder compartilhar este momento t\u00e3o\u2026 https://t.co/QxnkFl371l O maior presente que a vida me deu foi \"ser pai\" nesta familia que estamos construindo eu e\u2026 https://t.co/cOxUD4lLzr \u00c9 n\u00f3is no Parque Ol\u00edmpico. #nata\u00e7\u00e3o #vaithiago #timebrasil @ Cidade Ol\u00edmpica - Parque Ol\u00edmpico 2016 https://t.co/miaWa1KugO Olha quem eu cruzei no Boulevard Ol\u00edmpico...hehehe. O oursooficial esta curtindo este dia mais\u2026 https://t.co/zYET4XGubZ \"N\u00f3is\" no Museu do Amanh\u00e3 hj cedo. Que lugar lindo. Que museu bem montado. Vale a visita. Para\u2026 https://t.co/ZRg3av4z2w Da at\u00e9 diferen\u00e7a de temperatura l\u00e1 no alto e aqui embaixo. Valeu @tiagosplitter.\u2026 https://t.co/WavIWZ6Ker Hugo Caldeirano. N\u00e3o deu, mas foi incrivel. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #tenisdemesa \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #rafaelasilva #rea\u00e7\u00e3o #esporte #transforma\u00e7\u00e3o #timebrasil #rio2016 https://t.co/f720nAeIab #rafaelasilva \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Parabens Preeeeeeta. Montagem de fotos...para dizer q amo vc @pretagil, feliz aniversario!!!\u2026 https://t.co/ZIAEP6qSTH Mais uma vez agradecendo a todos que estiveram com a gente no ao vivo do \u00faltimo s\u00e1bado. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/6cYDALo4th Bom dia, boa semana, que Deus ilumine a todos! Bjs Foi D+ https://t.co/1Qhh2PaSuX Brasil X M\u00e9xico. Maracanazinho. Vai Brasil!!!! #eusoutimebrasil #rio2016 https://t.co/azELuu2XpV Os bastidores de @Anitta ontem na abertura olimpica, que passamos hj no #caldeir\u00e3o: https://t.co/gJWuOMkKMn Para quem n\u00e3o assistiu o #caldeir\u00e3o de hj ao vivo na programa\u00e7\u00e3o da redeglobo ai vai o link:\u2026 https://t.co/rzsmscWuO4 Sempre bem vinda!!! https://t.co/aIdX5qTDUg Vou fazer agora um live no Facebook. Quem quiser vai la. Bjs Obrigado a todos que estavamo comigo durante o #caldeirao. Hj foi mais curto, mas foi bacana. Valeu @anitta Valeu @calabresadani Valeu a todos que estiveram comigo durante o #caldeir\u00e3o de\u2026 https://t.co/kSPZoPEN6q E hj tem #caldeir\u00e3o ao vivo!!!! 5pm!!! Espero todos vcs!!! Bjao e at\u00e9 mais tarde!!! https://t.co/cM8QvHLxUT Que noite especial. Foi lindo demais. Parabens a todos os envolvidos, parabens aos atletas,\u2026 https://t.co/DYU8D34WuT Emo\u00e7\u00e3o \u00fanica. Carregar a tocha, no dia da abertura ol\u00edmpica, na cidade onde moro e acompanhado\u2026 https://t.co/SPEASy8Fv9 Cheguei em casa. De volta a cidade ol\u00edmpica. E ainda ganhei de presente do #timebrasil esta\u2026 https://t.co/hGoNxd6pG2 Hi cedo no treino dos Patriots. Meus meninos piraram. Valeu Tom &amp; @giseleofficial sempre mega\u2026 https://t.co/lzoEAe65NG Tirei esta foto no laborat\u00f3rio de rob\u00f3tica do MIT. Eu e um leopardo robo. Muito impressionante.\u2026 https://t.co/iPGQttmLJ1 E ai, vamos fazer joaninhas? #flagra #museudaciencia #ferias #dandovalor https://t.co/Ey9AzRPNSr Este \u00e9 um gente boa de alto gabarito. E canta muito. Tks @dfrankenreiter for all the kindness.\u2026 https://t.co/rY7RiZhFce Vamos nos movimentar pelas crian\u00e7as do Brasil. Vc se movimenta, n\u00e3o precisa gastar nem R$1,00 e\u2026 https://t.co/sRRw8FOfPc Obrigado a tds q estiveram comigo durante o #caldeir\u00e3o, e p/quem n\u00e3o assistiu na tv: https://t.co/atK6KlfRn6 https://t.co/Q5nLxn6X1I Faltam 8 dias!!!!! Querido @otacosta, amanh\u00e3 \u00e9 com vc!!! #timebrasil #eusoutimebrasil #rio2016 https://t.co/I9q8xMBAOB Tipo final da tarde, dps de uma andada de kite, de bem com a vida...ah...tira uma selfie para\u2026 https://t.co/sj6VIHGwOs Foi um gde prazer te conhecer, Seu Joaquim. E seu carro ficou lindo. Boas serestas e sa\u00fade. Bjs\u2026 https://t.co/gkZi2hdNfs Dona Lilia &amp; Dona Neusa, adorei a visita! Sempre bem vindas! Nossas vovoglers! Conectadas!\u2026 https://t.co/4pSzEhCa9y Este #latavelha esta muito bacana, espero que vcs curtam. #caldeir\u00e3o #s\u00e1bado #latavelha @\u2026 https://t.co/iTpqc06AKK Visitas ilustres hj no est\u00fadio do #caldeir\u00e3o. Amigas queridas e de longa data @taisdeverdade &amp;\u2026 https://t.co/laQiSh9Bim Valeu Pernambuco. Valeu Recife. Valeu Ibira. N\u00e3o sei nem como agradecer tanto carinho. Fiquem\u2026 https://t.co/CtBZho1Oiu Ibura, n\u00e3o Ubura. Sorry. rs Bom dia Recife...t\u00f4 na \u00e1rea!!! Entrega do #lardocelar em Ubura, UR2. Quem quiser aparecer, ser\u00e1 bem vindo. Estou a caminho. #caldeir\u00e3o Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o no Haiti na programa\u00e7\u00e3o da Globo, ai vai o link: https://t.co/uMXsQJiOxa Vou entrar ao vivo agora no Facebook se alguem quiser bater papo, vamos la...lucianohuck no Face Obrigado pelos tweets. To lendo TUDO!!! #caldeir\u00e3onohaiti Muito obrigado a todos que nos receberam com tanto carinho no Brabat 23\u00ba; homens e mulheres que\u2026 https://t.co/r6pCJD7e89 Caldeir\u00e3o no Haiti, come\u00e7ando em 3,2,1. NO AR. #caldeir\u00e3onohaiti Hehehe...@thiagopereira adorei nossa entrevista sub-aquatica. Daqui a pouco tem mais. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/Rnzdtqffzo \u00c9 hoje!!!! Espero todos vcs!!! Bjao @ Haiti https://t.co/L3yjUzeSTf Bom dia a todos. Que seja um lindo s\u00e1bado.  #semfiltro https://t.co/wKjyG53fkk Minha querida amiga @SandyLeah, sempre mega bem vinda!!! Breve no #caldeir\u00e3o @ Tv Globo https://t.co/2xYRw1633l Chegando p/ gravar. Vou colocar os bastidores no meu snap: lucianohuck01. D\u00eaem uma olhada. Kkkkkkk....#caldeir\u00e3o #haiti https://t.co/G2VGIK3t5v Ansioso para que vcs assistam. Neste s\u00e1bado no #caldeir\u00e3o. #haiti https://t.co/J53p6Z9tkX Hoje tem Caldeir\u00e3o. \u00c9, Caldeir\u00e3o na Malha\u00e7\u00e3o. Com uma vers\u00e3o da m\u00fasica das Olimp\u00edadas, n\u00e9\u2026 https://t.co/L8MG6NE8xP Adivinha onde estou gravando hj? rs #caldeir\u00e3o https://t.co/1mcwx09CM8 #haiti #caldeir\u00e3o #pr\u00f3ximos\u00e1bado @ Haiti https://t.co/hleCrASvMF Confesso que estou mega ansioso para exibir o resultado da nossa vaigem ao Hait\u00ed. #pr\u00f3ximos\u00e1bado\u2026 https://t.co/sDRZZ3NoNv Hj com a turma da Unicef. Valeu pelo convite, e mais uma vez parabens pelo belo e relevante\u2026 https://t.co/LyPlnrSVaQ Base Area de Santa Cruz. Este ano o hangar do zepelin completa 80 anos. Lugar lindo &amp; hist\u00f3rico.\u2026 https://t.co/tfuBn6F87X \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #portugal Goooooool. Torcendo para Portugal!!!!!!! Eu &amp; meu amigo Matheus no metro de Tokyo! Moleque sangue bom demais! Me diverti a valer! Espero\u2026 https://t.co/glGbEs8GwD rs #FifthHarmonyNoCaldeiraodenovo Hehehe...sou louco nela. Me divirto. Muito. \u2764\ufe0f https://t.co/gnWP9Y9FYF Hj cedo cruzamos com um pav\u00e3o. Aprendi a admirar esta ave, gra\u00e7as a meu amigo querido\u2026 https://t.co/vnm7wPZi9a Choveu na minha horta! \ud83d\ude1c https://t.co/wIf3Ov08Qm Bastidores do #caldeir\u00e3o!!!! @ Central Globo De Produ\u00e7\u00f5es https://t.co/ttBf55F7fd Hj na coluna de Cristina Padiglione no Estad\u00e3o. A for\u00e7a do #fifthharmony \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/0wlVMqirje A menos de 30 dias para o inicio da primeira disputa olimpica no Rio de Janeiro, vamos abra\u00e7ar o\u2026 https://t.co/3iAdy46SvT Ah...tem bastidores do #FifthHarmonyNoCaldeirao no meu snapchat: lucianohuck01 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Alcione &amp; m\u00e3es no #crian\u00e7aesperan\u00e7a AO VIVO no #Periscope: Ao vivo do carro....#fifthharmonynocaldeir\u00e3o https://t.co/dFTObQmWtA E seguimos nos TT's. Valeu a todos!!! https://t.co/UFGD76aelQ Para quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o ai vai o link do #fifthharmonynocaldeirao\u2026 https://t.co/YGeFaB73TJ Valeu #fifthharmony!!! #caldeir\u00e3o @ Tv Globo https://t.co/is3tkUIWjW Obrigado a todos. Foi incr\u00edvel. #fifthharmonynocaldeirao Daqui a pouco tem mais, dps do jogo da\u2026 https://t.co/bZUl92hb5j Gostaram do #FifthHarmonyNoCaldeirao? Eu adorei. \ud83e\udd18\ud83c\udffb #FifthHarmonyNoCaldeirao https://t.co/bLQ2w8ZBFY E amanh\u00e3 tem #FifthHarmonyNoCaldeirao https://t.co/vWobztxo0k Meus amigos queridos da pdfoficial est\u00e3o lan\u00e7ando seu primeiro filme. Vale a pena. Intelig\u00eancia\u2026 https://t.co/l611qO7Lb1 Sabado tem Fifth Harmony AO VIVO no palco do Caldeir\u00e3o. Espero todos vcs. \ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/PT8s1PynSn Lindo filme de Marcelo Mesquita. Mega recomendo; \"Paratodos\". Um olhar corajoso e inspirador\u2026 https://t.co/GEnv1wj1Fq E p/quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/LdCIW85RBC  ah...o\u2026 https://t.co/bdNygEeNTK Como foi bom ter tido o privil\u00e9gio de contar a historia de Isabelle e sua familia da Republica\u2026 https://t.co/19JiJtcwS3 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/D1p0jbC9dx Obrigado, eu tb adorei contar esta historia #caldeir\u00e3o https://t.co/ZGm2r4nznj Muitos, muitos, muitos coment\u00e1rios sobre o #caldeir\u00e3o de hj. Muito obrigado. Bjs a todos Alo turma...@SemprecomTHI @DVDTHiaguinho @Thiaguinho_QSF @FcThiago_Andre @fcoaindabem...hj tem @thiaguinhocomth no #caldeir\u00e3o Amanh\u00e3 tem!!!! Hehehe...espero vcs https://t.co/Mi3mgHvd3f Opa...#malha\u00e7\u00e3o na \u00e1rea. Foi um prazer estar com vcs e mais uma vez participar. Valeu! @ Central\u2026 https://t.co/4nqnDdRDoF Com uma roupinha discreta! Rs @ Tv Globo https://t.co/3jrAtMvnjR Visita ilustre nos bastidores do #caldeir\u00e3o, o governador do Colorado Jonh Hicknlooper -\u2026 https://t.co/qs6mFIW5Gt O cara nem cabe na foto...kkkk Valeu @evandro34537950 &amp; @pedro.souberg pela acolhida!\u2026 https://t.co/5sGEnQOfZ0 Hj cedo em Restiga. Valeu pelo carinho que fui recebido. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #casadasopa #crian\u00e7aesperan\u00e7a @ Casa\u2026 https://t.co/npU5k9ogIt Tite!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Tem que participar #dandovalor #crian\u00e7as #familia #canela #alpenpark https://t.co/xquhjPws9B Ficou muito bacana: @gabrielmedinaaa surfando a onda artificial do @kellyslater  https://t.co/pX25zFuRl6 Para quem nao assistiu na programa\u00e7\u00e3o...ai vai o link do #caldeir\u00e3o de hj: https://t.co/vRIIiQFXaC Kkkkkkkk....ela chegou. #familia @ Gramado https://t.co/UYI0zWTPTs Ficou bom demais #caldeir\u00e3o https://t.co/LRZTZsSYmP Tambem adorei #caldeir\u00e3o https://t.co/ekZefwo35K Parabens Julinho. Que este gesto de grandeza de Victor &amp; Leo lhe abra muitas portas na vida.\u2026 https://t.co/TWiEwm39Kh \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/KTYx75hM0s Fiquei impressionado com a capacidade, bom gosto e talento de @victoreleo na produ\u00e7\u00e3o e arranjo da musica do Julinho. #caldeir\u00e3o Valeu familia Santos. Foi uma del\u00edcia contar um pouco da historia de vcs. #caldeir\u00e3o @ Central\u2026 https://t.co/yuGdgE6s3J Estamos NO AR! #caldeir\u00e3o Hj tem @gabriel1medina &amp; @kellyslater exclusivo no #caldeir\u00e3o. O Gabriel surfando a onda\u2026 https://t.co/298zbne0sW \u00c9 nois &amp; @tiagoiorc. Jantar em Gramado. Gente fina, do bem. #estrelas #serragaucha @ Gramado -\u2026 https://t.co/zVpJUWVxW0 Partiu jantar em Gramado. Patroa gata. #estrelas #serragaucha @ Gramado - Serra Ga\u00facha/RS https://t.co/wA2JqsU57t Amanh\u00e3 tem @gabrielmedinaaa surfando a onda do @kellyslater exclusivo no #caldeir\u00e3o https://t.co/SqdnSgUWDL Hj eu acordei com a cara meio amassada. #latavelha #caldeir\u00e3o #diamantina #MG @ Diamantina,\u2026 https://t.co/3ADUHwuf9a Valeu tb @jade_fbarbosa @lorrane_gym @carolynewinche letticiastephanie danyhipolito. Papo muito\u2026 https://t.co/FjVM1Hgmsi Hj fiz uma visita ao ape das meninas da equipe brasuca feminina de Ginastica Artistica. Papo\u2026 https://t.co/EsJ6BWgNjx Live ao vivo no Facebook...vamos? Na minha pagina: Luciano Huck Vergonhoso. #CopaAmericaCentenario Minha namorada. Meu amor. Feliz Dia dos Namorados a todos que amam. #diadosnorados #12/06 https://t.co/pK3oQUhNUt P/ quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: \nhttps://t.co/72I3o8bkYE ficou d+ #encontraralguem #caldeir\u00e3o https://t.co/Uu2JnytPwG Como foi bom poder ter contato esta hist\u00f3ria! Obrigado pela confian\u00e7a; Sheila &amp; Clovis! O amor\u2026 https://t.co/RmJHZRDsR6 \"Quem bom abracar seu cora\u00e7ao de perto, pai\" Gabriel #encontraralguem Kkkkk https://t.co/SdIBfhjdFk \u00c9 agora...estava ansioso para exibir este #encontraralguem que gravamos no Jap\u00e3o. Espero que curtam. Tamb\u00e9m aplaudo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/lx9JZLsWoK Estamos NO AR!!! #caldeir\u00e3o Hj tem Jap\u00e3o no #caldeir\u00e3o. Imagina um casal juntos ha 18 anos, casado ha 13 anos, com 2\u2026 https://t.co/VoNNDGHhH7 18 anos juntos, casados ha 13 anos, 2 filhos...e nunca se viram!!!!!! Hj no #caldeir\u00e3o!!!! Hj perdemos o My Boy! Parte da hist\u00f3ria dos programas de audit\u00f3rio da tv brasileira! Parte da\u2026 https://t.co/iUuULWFxUk E agora mandando um #MichaelJackson. @Anitta pegando pesado. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #musicaboaaovivo #multishow Bel\u00edssima musica @Anitta! Arrebentou! Sou seu f\u00e3! #musicaboaaovivo #multishow Hj na colunapatriciakogut. Valeu. Televis\u00e3o \u00e9 feita em equipe. \u00c9 muito bom ter o trabalho e\u2026 https://t.co/V8GVD530nU Valeu S\u00e3o Jo\u00e3o do Paraiso, foi demais estar ai hoje. Juntos vamos contar uma linda hist\u00f3ria, e\u2026 https://t.co/FD9fAGKUhf Foi bacana mesmo. Obrigado a todos que assistiram e compartilharam. #jeitinhobrasileiro\u2026 https://t.co/mYYV1DKb5L Link no O Globo https://t.co/OG5HwHPBZ2 Escrevi um artigo para o \"O Globo\" durante a minha visita ao Haiti nesta semana q passou: https://t.co/YCJ41QV8Yx Para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/qMLVTsWq3X O\u2026 https://t.co/DMJgCT6L9P Valeu, por todos os comentarios sobre o debate sobre Etica, tb fiquei contente c/o resultado #caldeir\u00e3o https://t.co/A2PLdb0mUI Muito bom ter a liberdade para propor um debate sobre \u00e9tica com o Prof Michel Sandel, Helena\u2026 https://t.co/FqFTJnegGk Valeu, Teresa #caldeir\u00e3o https://t.co/T8lsFJIWm1 Tambem adorei te feito. Papo importante. #caldeir\u00e3o https://t.co/9sTfHiE3AY \u00c9 n\u00f3is no Velho Chico!!! #lardocelar #caldeir\u00e3o @ Canyon do Xing\u00f3 - Rio S\u00e3o Francisco https://t.co/JwkxfMeM1W Como foi bom poder contar esta hist\u00f3ria! O #lardocelar esta de volta! Eba! #caldeir\u00e3o @ Olhos\u2026 https://t.co/qw8yyEK7W8 Agora a patroa amada @angelicaksy na estreia da nova temporada do #lardocelar. Hj ta press\u00e3o. Hehehe... #caldeir\u00e3o https://t.co/wFa7c2mr4e Minha amada @ANAMARIABRAGA no #lardocelar. Muito obrigado. #caldeir\u00e3o https://t.co/kQQpUrEk1u Come\u00e7ou o #lardocelar eba Estamos NO AR. Qq coisa, estou por aqui #caldeir\u00e3o Nosso respeito e admira\u00e7\u00e3o a um dos maiores e mais atuantes atletas da hist\u00f3ria do esporte.\u2026 https://t.co/MnjEpga0YP \"N\u00f3is\" no blindado das Na\u00e7\u00f5es Unidas em Cit\u00e9 Soleil, Haiti. Estou atras, analisando a chuva q\u2026 https://t.co/fuYidLhjhJ Ai @micheltelo...a crian\u00e7ada do Haiti est\u00e1 com vc na ponta da lingua. #aiseeitepego #haiti\u2026 https://t.co/ceVbJ2LiJu Este lugar \u00e9 dureza. Nunca vi mis\u00e9ria assim. #citesoleil #haiti #caldeir\u00e3o #semfiltro @ Port of\u2026 https://t.co/dk1xsspwl0 Tem muita coisa dos bastidores da viagem ao Haiti...no meu Snap. Da uma olhada l\u00e1: lucianohuck\u2026 https://t.co/MnKnDZP3uu Hoje meu dia foi muito especial. Tive o privil\u00e9gio de entender de perto um pouco mais sobre o\u2026 https://t.co/U4IUp8LHVV Hehehe...achei mais um lugar para abastecer meu estoque de picmenatural na Drogaria Discover no\u2026 https://t.co/Aqw8PtwjSP To por aqui, hein? rs Neste s\u00e1bado - por causa da final da Champions League - o #caldeir\u00e3o come\u00e7a mais cedo; 2pm. Espero todos vcs. https://t.co/Ic1pAH0OTD Recebi esta foto da turma das baterias Moura e adorei. A cidade de Belo Jardim assistindo ao\u2026 https://t.co/rvUBFR62NY Agradecer, sempre. Come\u00e7ando uma semana aben\u00e7oada com a sensibilidade, intelig\u00eancia, sabedoria e\u2026 https://t.co/giFQrPMV74 P/quem \u00f1 pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da Globo, ai vai o link: https://t.co/vExixRfnYd O burrico foi show de bola...kkkk #caldeir\u00e3o https://t.co/vxriMv4VeX \ud83d\udc4a\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/zsDalkxaXz Rs...ja mostrei #caldeir\u00e3o https://t.co/V1b9QrHi3a Valeu, Evert!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/AfMUdUgUOx Espero que vcs tenham curtido o #caldeir\u00e3o de hj!!!! Seu Luiz da Pitomba e sra! Adorei contar a hist\u00f3ria de vcs. E espero que curtam o carro\u2026 https://t.co/HgOdmlZjIp Come\u00e7ando agora o #latavelha!!!! Ademir Galeno \u00e9 sucesso. \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o #voudetaxi https://t.co/1ZSpW13JKx To na \u00e1rea!!! https://t.co/6JZxyfhFmu Neste s\u00e1bado tem um #caldeir\u00e3o saindo no capricho. Espero todos vcs e espero tb que vcs curtam.\u2026 https://t.co/QrjcosjJ5F Voando de volta de Tokyo. Wifi a bordo. Ai sim....\ud83d\ude0e Tudo por um bom take. Silveira rock's. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #jap\u00e3o https://t.co/8bCnRKVvZP Just posted a photo https://t.co/8bCnRKVvZP O templo budista da boa \u00e1gua. Construido h\u00e1 mais de 1300 anos. Lugar incr\u00edvel. #goodvibes #jap\u00e3o\u2026 https://t.co/n2MzurqlsS Nosso time pica das galaxias no Jap\u00e3o. Ficou show. Ansioso para colocar no ar. #breve #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/1XnGANWoD9 Direto de Tokyo #caldeir\u00e3o https://t.co/Ibn1WsY8Pq Tb tomei um susto #caldeir\u00e3o https://t.co/t4AKLVGdOU rs historias da vida real #caldeir\u00e3o https://t.co/VQovo0kc4F Amem #caldeir\u00e3o https://t.co/u8hd7FLHI1 Concordo em genero numero e grau #caldeir\u00e3o https://t.co/qWvik8EQp5 Obrigado, Lilian. #caldeir\u00e3o https://t.co/QnVPVZ9PFL Valeu!!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/ndCWgtr6sW rs #caldeir\u00e3o https://t.co/6kR7PJRAue Como foi bom ter tido o privil\u00e9gio de poder contar esta hist\u00f3ria. Que vcs duas sigam com este\u2026 https://t.co/amfPb6QaKT Valeu!!! \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o https://t.co/f3vgsGGjrT A mim tb.  #caldeir\u00e3o https://t.co/NPXVnGDIhI Valeu pela vista @MineirinhoSurf. Sou seu f\u00e3. Qto a vc Fera meus aplausos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #qdovcmenosespera https://t.co/PWvcayh5M0 To aqui, hein? Qq coisa, \u00e9 s\u00f3 falar. Rs Alo twittolandia! Da uma olhada no que tem no #caldeir\u00e3o de amanh\u00e3, espero que vcs curtam. https://t.co/LarIq74Pr0 No Gale\u00e3o cruzei com a molecada da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol sub 20. Sigam geral. S\u00f3 tem\u2026 https://t.co/V6r73qYWTP Hj durante a grava\u00e7\u00e3o com o professor Michael Sandel para o #caldeir\u00e3o. Foi muito bacana,\u2026 https://t.co/cQXNGemzCT \u00c9 n\u00f3is com os gente-fina de primeira grandeza @gduvivier &amp; @fabioporchat em casa. Boas risadas,\u2026 https://t.co/Kd2TZBrFIz Beijo de Dia das M\u00e3es. #dandovalor #partedafamilia #cachorrada #amor https://t.co/8BBQEKOGSr Feliz Dia das M\u00e3es a todas as m\u00e3es deste imenso pa\u00eds! Nesta foto estou eu e a minha amada m\u00e3e\u2026 https://t.co/pWqCQdngMd para quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da Globo, ai vai o link:\nhttps://t.co/P3pam55V09 Muito obrigado a todos. #caldeir\u00e3o https://t.co/MtXeWfr5v8 Queridos negonatonicacio, Regina e Eduardo, uma honra e um aprendizado poder amplificar a voz\u2026 https://t.co/mMR0ED1pJf Viva @negonato13  #caldeir\u00e3o https://t.co/xZ9mVu8T1C \u00c9 isso.  #caldeir\u00e3o https://t.co/TQKuRnXqkv #negonato #caldeir\u00e3o #diadasm\u00e3es T\u00f4 na \u00e1rea! \ud83d\ude0e \u00c9 nois. @ Orla Piranhas https://t.co/B8I4B1K0Ys Peguei o barco do Santo de #velhochico emprestado. Hehehe...embarca\u00e7\u00e3o de 1930. #caldeir\u00e3o @\u2026 https://t.co/fVfL6AK6BK Esse filme foi um \"presente\". P/quem tem filhos \u00e9 quase obriga\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/pQwQ96e9F2 #OCome\u00e7oDaVida\nhttps://t.co/sY5isgEXoA Bom dia a todos! Bom dia Olho d'Agua do Casado (AL), estou chegando ai. Apare\u00e7am na grava\u00e7\u00e3o do #lardocelar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Longe de casa. Tenis de copo....kkkkk #pelobrasil #caldeir\u00e3o #rios\u00e3ofrancisco @ Orla Piranhas https://t.co/xSJxs3kHCX Visita ilustre hj no camarim. O gente fina no mais alto grau @mineirinhosurf &amp; sua dign\u00edssima\u2026 https://t.co/jwVK4VUnaS Muito gratificante come\u00e7ar o dia com uma \"nota 10\" publicada em uma coluna sobre televis\u00e3o que\u2026 https://t.co/u1kiXfuBRT Visita hj no produ\u00e7\u00e3o do #caldeir\u00e3o @rezende_evil. Ele bomba aqui em casa com os meninos.\u2026 https://t.co/Xkznmj2UZU conseguimos fazer algo na piscina com o @thiagopereira que ele nunca havia feito....hehehe. O\u2026 https://t.co/dKEtgiFs0J Assisti ao trailer do filme da hist\u00f3ria do Jose Aldo. Muito bom. Quero assistir. Parabens @zeloreto!!! Boa iniciativa....os atletas haitianos do P\u00e9rolas Negras est\u00e3o fazendo uma campanha p/ a constru\u00e7\u00e3o do seu campo: https://t.co/D5lnSs5aNx Ah...p/ quem \u00f1 assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:  Twitter: https://t.co/0XWQf1PIWj Que honra poder amplificar hist\u00f3rias como esta! Parabens e obrigado pela confian\u00e7a queridos\u2026 https://t.co/0nyWeHPzLh \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @paulafernandes7 &amp; Milho Cozinho! Adorei, obrigado. #caldeir\u00e3o #milhocozido @\u2026 https://t.co/yfinCdStSC #vaimilho #milhocozido #caldeir\u00e3o Vapabu\u00e7u, vapabu\u00e7u, vapabu\u00e7u!!!!!!!!! \ud83d\ude2c \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude2c @LucasRanngel. Obrigado pela visita. #caldeir\u00e3o https://t.co/J9Z3gp785y Misturei os \"lucas\". \ud83d\ude2c valeu querido @LucasRanngel. sempre bem vindo. te sigo  #TochaOl\u00edmpica #Rio2016 #Isso\u00c9Ouro https://t.co/6i7M78PADU Sorry @LucasRanngel !!!!! Amigo @lucaslucco vc sera bem vindo no trailer, mas desta vez troquei os \"lucas\" \ud83d\ude2c Valeu @lucaslucco! Trailer do @OUrsoOficial entregue! vms encontrar nessa viagem. #TochaOl\u00edmpica #Rio2016 #Isso\u00c9Ouro https://t.co/L4xNlpvEm8 O @LucasRanngel esta no #caldeir\u00e3o...hehehe Estamos chegando. #caldeir\u00e3o esta NO AR!!! Ademir Galeno \u00e9 sucesso. \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/y90m7wKRdd Fam\u00edlia Biel na \u00e1rea! @biel mega bem vindo, e parabens pelo sucesso. Valeu Sergio, Anne e\u2026 https://t.co/xAaYdYcuZG Mesmo com sinal ruim...to tentando. https://t.co/VPed5QJiSZ Que bom!!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb tb acontece isso comigo #caldeir\u00e3o https://t.co/zAUolfhvpj Valeu!!! Giovanni #caldeir\u00e3o https://t.co/zu0MNb2O0j Muuuuuuito obrigado a todos q acompanharam o #caldeir\u00e3o de hj. Tentei postar um video, mas n\u00e3o ta rolando. Cheguei atrasado ao twitter hj, pq estamos na serra, e o sinal \u00e9 muito ruim por aqui. P/ n\u00e3o me irritar, prefiro nem tentar postar algo. rs Adorei fazer este #visitandoopassado. Parabens dona Maria &amp; seu Camilo pela linda hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/QvW48KihfD Bela hist\u00f3ria de Dieiverson e @fernandoflife. #Isso\u00c9Ouro. merecem a honra de conduzir a #TochaOl\u00edmpica #Rio2016 https://t.co/HqQX0V4Um7 Parabens, Julia. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #lacredobem #inspira\u00e7\u00e3o https://t.co/VsXaePbCzy Eu &amp; Ela. \u2764\ufe0f #feriado #recarregando #dandovalor https://t.co/c7jc37JjR2 \u00c9 nois de novo...hj com arthur_zanetti. O cara \u00e9 um gigante. #timebrasil #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o\u2026 https://t.co/GaIH0rhJR5 \u00c9 nois de novo...hj com arthur_zanetti. O cara \u00e9 um gigante. #timebrasil #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o\u2026 https://t.co/zbEHZuW0FQ Valeu a todos que nos acompanharam no #naidadedatela #caldeir\u00e3o Valeu @eufernandasouza\u2026 https://t.co/EXZUKpypey Vamos ao vivo. Em 3,2,1\nhttps://t.co/ZYDowVA1rv #caldeiraonaidadedatela Ta querendo fazer as pazes c/ a namorada(o)? Vamos te ajudar. 23h ao vivo no https://t.co/sBvwlCessW c/ hashtag #caldeiraonaidadedatela #naidadedatela https://t.co/vNh5RNAAO8 twittol\u00e2ndia, hj as 23h no https://t.co/sBvwlCessW vamos estrear o #naidadedatela ao vivo. Espero vcs. \u00c9 n\u00f3is. Olha ai o Velho Chico de verdade. Que lugar lindo. #caldeir\u00e3o @ C\u00e2nion do Rio S\u00e3o\u2026 https://t.co/o8j6XYBKRt Eu na casa do Capit\u00e3o Rosa na primeira fase de Velho Chico. Hj a casa de Santo. Lugar lindo.\u2026 https://t.co/zjuxvQtoiO Lembram da incr\u00edvel iristangsingtkd que participou do #umportodosetodosporum? Ela ja esta na\u2026 https://t.co/z16zzWu1bS Valeu turma. Foi tenso, mas muito bacana te-los na estreia da nova temporada dos #pendurados.\u2026 https://t.co/AkB905yn8v Valeu. Tb adorei.  #caldeir\u00e3o https://t.co/rzdEqxdN0E #valeu #caldeir\u00e3o #idadedatela https://t.co/27GVkQUMzX https://t.co/uOGoK4ytb9 Feliz com esse encontro da Jana\u00edna e @LuanSantana. Foi divertido. E os dois v\u00e3o conduzir a #TochaOl\u00edmpica. Valeu #cocacola #caldeir\u00e3o #f\u00e3s Tambem adorei. rs #caldeir\u00e3o https://t.co/cfchmhq8sg estou por aqui twittol\u00e2ndia!!!!! minha irm\u00e3 @PretaGil. Amo vc. #caldeir\u00e3o #pendurados Atletas. Das piscinas; Thiago Pereira &amp; Gustavo Borges. Da raias da canoagem paral\u00edmpica ;\u2026 https://t.co/Xrqrih9RDo Valeu pela vista @lucasranngel....kkkkk Foi divertido. #caldeir\u00e3o #ajudaluciano @ Tv Globo https://t.co/Suufxoaa3N Obrigado a tds q estiveram c/ a gente no #caldeir\u00e3o do \u00faltimo s\u00e1bado. Bombou mesmo. Valeu @DanielKastro https://t.co/GKOxnosuec Muito bom! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #quemundo\u00e9esse #globonews https://t.co/t1L1irjJ2X Obrigado a tds q estiveram comigo durante o Caldeir\u00e3o, e quem n\u00e3o pode assistir na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/xumigtMo86 Tb pirei. Ficou linda. @marquestarso &amp; a turma da oficina arrebentaram #caldeir\u00e3o https://t.co/C5a119x8Cy Eu que agrade\u00e7o todos vcs, todos os s\u00e1bados me fazendo companhia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/8RXQusMhNv O povo em Imb\u00e9 de Minas foi mega hiper carinhoso. Super obrigado. #caldeir\u00e3o https://t.co/GEY9rbL5vA \u00c9 \"n\u00f3is\". #latavelha #adoro #pois\u00e9 #ficamosnaestrada #caldeir\u00e3o @ Caratinga City https://t.co/UtfTDPjg5L Tb reparei. rs Adoro fazer o #latavelha #caldeir\u00e3o https://t.co/KyDa5FokYe Kkkkkk verdade #caldeir\u00e3o https://t.co/6yZb0n3dTG Quer participar das cerim\u00f4nias ol\u00edmpicas no Rio como volunt\u00e1rio? https://t.co/cLEYX8ziDo Conectado!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/uDdFxipwJ7 Sempre bem vindo, @JJAfroReggae  #caldeir\u00e3o https://t.co/NvSDOfiFKQ Valeu, Gustavo. Tb adoro poder colocar conteudos assim na mistura do s\u00e1bado a tarde. #caldeir\u00e3o https://t.co/j4ILNerhHq Ai sim. Rs #caldeir\u00e3o https://t.co/c7Tk1bJXp3 \u00c9 s\u00f3 querer. Da uma pesquisada no universo das feiras de ci\u00eancias \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/C77ab6Qs4V Sayuri \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #jovensinventores #caldeir\u00e3o #itau https://t.co/TdoC768fKo \u00c9 isso ai  #caldeir\u00e3o https://t.co/ZG4IKdTNrM Eu tb Lorena #caldeir\u00e3o https://t.co/drT0S7VcIC Ainda da tempo, Jonatas. rs  #caldeir\u00e3o https://t.co/AvJp8CfTZJ #diamundialdasboasa\u00e7\u00f5es #caldeir\u00e3o Come\u00e7ando em 3,2,1....NO AR #caldeir\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #estrelas #10anos Cheguei. Conectado. E vms assim at\u00e9 o final do dia. Hehehe...assistindo os 10 anos de #estrelas. Muito bom. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Tiro meu chap\u00e9u para a Space X, pousaram um foguete no mar. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/rCaTE9secx Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o. E assim como na semana passada, vou estar ao vivo aqui no twitter durante o programa. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/S2n35BV67O Vc quer assistir a um show da banda Magic! exclusiva p/ vc + 100 amigos? Ai vai o caminho das pedras: https://t.co/tk8FNNLQOg Hehehe...valeu @MarceloAdnet &amp; @omarciusmelhem. Foi mt bacana estar com vcs no #TaNoAr https://t.co/a4avqtsExW Dica de leitura p/  EMPREENDEDORES...@Prof_malhotra lan\u00e7ando + um livro. Ele j\u00e1 me ajudou mt, uma cabe\u00e7a brilhante. https://t.co/g8SJUi2217 Evereste? Nada. Itabirito, MG. Olha eu l\u00e1 no topo! E a semana esta s\u00f3 come\u00e7ando. @ Ouro Preto-Mg https://t.co/F9xak83fq4 P/ quem n\u00e3o assistiu hj na tv, ai vai o link: https://t.co/BlabXk9WRx #fabianacarla #nelsonfreitas\u2026 https://t.co/OkhagbzERk Twittol\u00e2ndia! Obrigado pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/aHppqgoTkN Valeu querido Iris &amp; Diego. Foi uma honra pode contar a hist\u00f3ria de vcs no #carnaval de hj.\u2026 https://t.co/cgJKUzY7hq KKKKK...tb rachei o bico #safad\u00e3onocaldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o https://t.co/XK1pU3dfoY Valeu @lucasranngel, e tds q compartilharam o #ajudaluciano. rs Vai ter que \"rebolar\" p/ter o trailer reformado. \ud83d\ude1c https://t.co/iAneOx9tks Valeu, mesmo. Esporte faz a diferen\u00e7a mesmo #caldeir\u00e3o https://t.co/mlrNz9vRpN Hist\u00f3ria incr\u00edvel mesmo! Uma excelente estreia para a nova temporada do #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o https://t.co/nfPsN5UL3C #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o #vaisafad\u00e3onocaldeir\u00e3o Foi divertido mesmo. Adoro isso. #caldeir\u00e3o https://t.co/JfxLlIOLhz \u00c9 no pr\u00f3ximo bloco. Ele vai dar show. #caldeir\u00e3o https://t.co/eNGEQZxkwZ Rs...agora s\u00f3 depende da performace do @LucasRanngel no palco do #caldeir\u00e3o https://t.co/wj8XSbFOps Agora eu entendi o #AjudaLuciano do @LucasRanngel!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Se vc quiser participar das cerim\u00f4nias de abertura ou encerramento das Olimpiadas do Rio. https://t.co/wLtr2uZiby Kkkkk #carloshenrique #caldeir\u00e3odafama #caldeir\u00e3o RT @RedeGlobo: O @WesleySafadao adverte: hoje \u00e9 dia de esquentar o #Caldeir\u00e3o! https://t.co/WOsPSe9beH https://t.co/QiQ15mUnVP Hehehe...valeu, Olga #caldeir\u00e3o https://t.co/ODTjt0Z6Dt A participacao do Safad\u00e3o ficou MUITO divertira. Daqui q pouco #caldeir\u00e3o https://t.co/JwwLdvBmxW E o programa esta no ar. Estou por aqui. Qq coment\u00e1rio...s\u00f3 escrever aqui #caldeir\u00e3o Olha a chamada do #caldeir\u00e3o de amanh\u00e3. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/yNroQpreC7 @oTiagoAndrade vai voltar em breve \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Testando um app novo do twitter...hehehehe. Vou estar kd vez mais por aqui. https://t.co/f2lU7bDix6 Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o! Vou estar aqui durante o programa ao vivo, ta? #caldeir\u00e3o Hj no final da tarde gravei com Marcus D'almeida - mv_dalmeida. 18 anos e o nome mais promissor\u2026 https://t.co/5c5dLafOxz Canoagem paral\u00edmpica na area.  Dupla de responda. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  Dieiverson Perin &amp; Fernando\u2026 https://t.co/gExLzMVCUI Hj foi s\u00f3 sucesso. De volta ao #caldeir\u00e3o @wesleysafadao. NO AR no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. Ficou bacana\u2026 https://t.co/AUS62p3oLR Sobre hj a tarde...meu querido amigo @luansantana nos bastidores do #caldeir\u00e3o. Foi mega\u2026 https://t.co/7dDhl2uEF0 Chegando nos Estudios Globo. Hj \u00e9 dia de grava\u00e7\u00e3o. Adoro. Mando not\u00edcias. #caldeir\u00e3o https://t.co/MXFNN2zfQY Feliz p\u00e1scoa a todos! Aproveite o dia de hj para esta com quem vc ama! #dandovalor #pascoa https://t.co/uP6CBhswa9 Twittol\u00e2ndia! Obrigado pelos tweets! E para quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o da @redeglobo #caldeir\u00e3o https://t.co/bm4tzwiImb Obrigado a todos que estiverem com a gente hj durante o #caldeir\u00e3o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude18 Sandrinho; que hist\u00f3ria\u2026 https://t.co/6vxwCtJdde Obrigado querida @glendakozlowski  https://t.co/Qyy5by3yAI Neste s\u00e1bado tem estreia no #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs e espero, tb, que vcs curtam. Bjs a todos. https://t.co/NHwZtuC7w2 Estamos atr\u00e1s de boas hist\u00f3rias de brasileiros em BARCELONA, vc sabe de alguma? Compartilhe c/ a gente no site: \nhttps://t.co/n7xKWFskTm Obrigado Regina. #reginarito #odia https://t.co/IZHr08LYrm Cada vez que me aproximo mais do MASP - Museu de Arte de S\u00e3o Paulo - mais impressionado eu fico.\u2026 https://t.co/6G7va63DL0 Hj em BH. Foi muito bacana. O futuro do Brasil estar\u00e1 nas m\u00e3os desta molecada. Investir neles \u00e9\u2026 https://t.co/jrmU2GzD7i Breve no #caldeir\u00e3o @paulafernandes7 no #voudetaxi Ficou bem bacana. A hist\u00f3ria de vida dela, da\u2026 https://t.co/zR4hRomVoo Para quem n\u00e3o viu @BruMarquezine no #caldeir\u00e3o ontem...ai vai o link: https://t.co/YlhNgz1Okc Valeu @brumarquezine &amp; familia toda. Vcs s\u00e3o incr\u00edveis. Adorei entender melhor a hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/fRiBFr9l5i #BrunaMarquezine #caldeir\u00e3o #vistandoopassado Mais uma boa inven\u00e7\u00e3o! Parabens trio! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #jovensinventores #caldeir\u00e3o #itau @ Central Globo De\u2026 https://t.co/Ew9E5aoUVB Esdras parabens pela iniciativa, cren\u00e7a, dedica\u00e7\u00e3o, sensibilidade e por ai vai. E para quem\u2026 https://t.co/hnBICRw4kd Orgulhoso de ver o @institutocriar no \"Como Ser\u00e1?\" c/ Sandra Anemberg. Endossa o trab. s\u00e9rio dos \u00faltimos 12 anos. \nhttps://t.co/i2SG7VHM7i Just posted a photo https://t.co/rG8gc5Wz9C Valeu querida @brumarquezine! Foi muito bacana vc no #caldeir\u00e3o! Breve geral vai assistir! \ud83e\udd18\ud83c\udffb @\u2026 https://t.co/GSDWvvpsXG Bom dia a todos! Partiu #pedal. https://t.co/va9acKHGJT Bom dia! Boa semana a todos! #empaz #pelobrasil #pelademocracia #medidascontracorrup\u00e7\u00e3o #serrepresentado #embuscadeboasnot\u00edcias https://t.co/0btOo5toBE Valeu ao nosso time = equipe + amigos + parceria de boas ideias + trampo + dedica\u00e7\u00e3o + boas\u2026 https://t.co/5Cle24jW7R P/ quem \u00f1 assistiu na programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo, ai vai o link do #caldeir\u00e3o https://t.co/LQhhdh2mFK Valeu! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Wygw9aUkaQ Valeu #gigantesdosamba. Parabens Marcelo, pela linda musica que vc compos. Espero que vc tenha\u2026 https://t.co/pxI6MM8DZ1 Parabens pela hist\u00f3ria e pela luta Erika &amp; Hugo. Inspirador. #caldeir\u00e3o #mandandobem #setor2,5\u2026 https://t.co/maLUopVM34 Daqui a pouco tem #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs. 3:30pm. #jovensinventores #mandandobem\u2026 https://t.co/fKCbBZIrPz Valeu Itaborai. Valeu Porto das Caixas. Valeu Iris Tang Sing. Valeu Diego Ribeiro. #breve\u2026 https://t.co/XzYwDeHxBg Just posted a video @ Itabora\u00ed https://t.co/bQQRpniZ8p Feliz aniversario meu amigo querido @thiaguinhocomth. Tamo junto, vc sabe. Siga sendo este\u2026 https://t.co/ULEDYfNlM4 Just posted a photo https://t.co/cXJqAJPWQa Hj \u00e9 anivers\u00e1rio deste cara que mudou minha vida para sempre. Parabens, filho. Te amo.\u2026 https://t.co/XDhvSM3EoJ \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#diainternacionaldamulher  #igualdade #respeito #amor #gratid\u00e3o https://t.co/Scxgg5KB4k Doming\u00e3o em casa. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/oJto5UUZ6r Para quem n\u00e3o pode assistir a nossa homenagem ao #diainternacionaldamulher ai vai: https://t.co/Ffm00bWRCQ Twittol\u00e2ndia! P/quem \u00f1 pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo ai vai o link: https://t.co/PB5iCoefN4 Obrigado dra Luislinda. Obrigado Rosa. Que privil\u00e9gio poder amplificar a hist\u00f3ria de vcs. Que\u2026 https://t.co/fjD6rN2YLI Valeu Sheik!!! @10emerson10 #flamengo #caldeir\u00e3o #oselias https://t.co/GTWgUV6mba A luta n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. Parabens Elias pela historia de vida. Andrew tem muito orgulho de vc e n\u00f3s\u2026 https://t.co/00hY8xSdKZ Este \u00e9 sangue bom demais. Um prazer poder contar parte da sua hist\u00f3ria no #caldeir\u00e3o. Valeu,\u2026 https://t.co/X8CHiPiOcM Parabens, Gabriel! Que moleque especial! Muito orgulho de poder dar vitrine para esta turma\u2026 https://t.co/FdUQSEKGza Querida @fernanda_gentil, sempre mega bem vinda a mistura do #caldeir\u00e3o. Inteligente,\u2026 https://t.co/UOVp7kBDtA Achei picme.natural no emporiostamaria, agora sim. Eba. https://t.co/BXW2lo2JOC Meu querido amigo @tgmartins lan\u00e7ando musica nova. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/sFStzVh2j1 Valeu pelo carinho. #imb\u00e9deminas #latavelha #caldeir\u00e3o @ Imb\u00e9 de Minas https://t.co/KknZV7uNjY Hj na coluna de Monica Bergamo na Folha. Amanh\u00e3 estreia no #caldeir\u00e3o. Espero que vcs curtam.\u2026 https://t.co/Q3tnkImmw6 E o Belo veio!!!! Kkkkkk...\nValeu alexandrepires_ #luiscarlos @cantorbelo #gigantesdosamba\u2026 https://t.co/oRVXxUoZyI Enquanto isso...em Orlando. Final de domingo divertido c/ @angelicaksy @claudialeitte\u2026 https://t.co/Q98hHXnTW6 P/quem \u00f1 assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da Globo, assista e compartilhe se gostar. \ud83d\ude01 https://t.co/OS0Tl3xMdX https://t.co/qllBK76IcZ Valeu omarciusmelhem @ingridguimaraes @omarcosveras @marcoluque @mariarmellini &amp; Paulo Silvino\u2026 https://t.co/mc0DWQQokR Valeu a todos que assistiram, curtiram &amp; compartilharam o #latavelha de hj. E como \u00e9 bom poder\u2026 https://t.co/sconQa9JnH Bom dia, Mickey Mouse. Parque abrindo. #caldeir\u00e3onadisney @ Disney's Hollywood Studios https://t.co/syOIXse512 Esta \u00e9 a Lola. Hj ela nos deixou. Quando eu ganhei uma namorada para a vida toda h\u00e1 13 anos, hj\u2026 https://t.co/Fly8HpB8TC A brasucada n\u00e3o falha jamais. Mega hiper duper obrigadosempre. #caldeir\u00e3onadisney #orlando\u2026 https://t.co/VIvMI0bBBC Just posted a photo https://t.co/Uy0KKf26VT Ent\u00e3o....rs #noitedospiratas #navio #disney (no snap os detalhes....rs lucianohuck01) https://t.co/AcH3b6fsad Estou no Snap. Este dias estou \"de arroz\" acompanhando as grava\u00e7\u00f5es do Estrelas no navio da Disney...compartilhando. https://t.co/vMMZiEVfGs Semana q vem o #caldeir\u00e3o vai aterrissar em ORLANDO. Dia 26/02 as 2pm / Lake Eola Amphitheater - em Downtown Orlando. + infos no face. Twittol\u00e2ndia! Valeu pela companhia ao longo do #caldeir\u00e3o de hj. Para quem n\u00e3o viu, ai vai o link: https://t.co/eRh7sRpvq4 Gooooooooooool #tim\u00e3o Pirei na hist\u00f3ria da Iris Tang Sing, uma das maiores promessas de medalhas nas Olimpiadas do\u2026 https://t.co/bhHyhNBk88 Victor Hugo &amp; Gabriel. Ecos do carnaval. #campogrande #mendanha #caldeir\u00e3o https://t.co/qfJ5Yq8jBm Feliz ano novo! Agora come\u00e7ou o ano para valer! \ud83d\ude1c https://t.co/1jQLceDXc9 Twittol\u00e2ndia! P/quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o na tv, ai vai o link; ta bem legal. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/uh3YHkyi4m https://t.co/9FkdMSIcFK Valeu seltonmello por abrilhantar o #caldeir\u00e3o de hj. \ud83e\udd18\ud83c\udffb E mais uma vez parabens pelo lindo\u2026 https://t.co/PUpkA80vnc Valeu querida @anitta!!! Vc \u00e9 parceira!!!! Feliz pela f\u00e3 e por quem se divertiu em casa\u2026 https://t.co/Of9aaTnwpO Kkkkkk....@euanitta esta gatinha!!!! #presen\u00e7adeanitta #caldeir\u00e3o @ Central Globo De Produ\u00e7\u00f5es https://t.co/Q4gbF2DLLD #presen\u00e7adeanitta #caldeir\u00e3o Valeu pelo \"regalo\" turma da picme.natural!!!!! A caixinha ficou show, e os produtos sem igual.\u2026 https://t.co/oTQstIRkVy O dia come\u00e7ou na Pedra Bonita e terminou na Praia da Joatinga. \ud83d\ude0e #altinho #cidademaravilhosa @\u2026 https://t.co/SaTf7Og14e \u2764\ufe0f https://t.co/ZskLsktpSv Divers\u00e3o garantida. @angelicaksy @brumarquezine @thiaguinhocomth @eufernandasouza @hugogloss\u2026 https://t.co/fEy7vsiwfs E o pneu furou. Fim do treino. De volta ao carnaval. \ud83d\ude2c https://t.co/iOCN8uGzFY Almo\u00e7o em 3 tempos. Valeu kevinsansao, bela garoupa. #churrascodepeixe #pescasub @ Rio de\u2026 https://t.co/AuEPOMU4Zu Bruno Mars, Beyonce &amp; Cold Play arrebentaram no intervalo do #superbowl. \u00c9 impressionante a\u2026 https://t.co/IFxSogAtiZ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb para agradecer a todos que nos acompanharam hi durante p #caldeir\u00e3o. Super mega obrigado\u2026 https://t.co/b05ucqApJF Parabens irm\u00e3o! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb Que vc siga sendo este cara iluminado; dentro e fora de campo! Abra\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/r2fLS5n4SA #set #perdig\u00e3o @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/JZAq1PXQxw Visitas ilustres. O gente boa e mega ultra talentoso seltonmello pela 1\u00aa vez no #caldeir\u00e3o. E o\u2026 https://t.co/ZLPqohPkgf cara de \"boa noite\". Rs #melhoramigodohomem https://t.co/wDOWDmjgv6 #tanoar \u00e9 muito bom. Kkkkkk adoro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @marceloadnet0 &amp; omarciusmelhem https://t.co/HUErskEvhm Primeiro dia de trampo, p\u00f3s-f\u00e9rias. N\u00e3o poderia ser melhor. Risadas garantidas, ou seu $ de\u2026 https://t.co/VmnJaSYZGA #homesweethome #cidademaravilhosa #100% #recharged https://t.co/AwOqo8feeo Valeu @julianaalvesiam sambou muito. Valeu @calabresadani, Ancelmo Goes, @andreolifelipe\u2026 https://t.co/Elt1exTJyI Parabens a Musa do Carnaval 2016 do Grupo Especial de SP; Michelle Silva. Parabens a Unidos do\u2026 https://t.co/Fiy5ZJ034S Eu acredito mesmo nesta tv com \"calda longa\", que deixa um rastro de coisas positivas. \u00c9 muito\u2026 https://t.co/IgpbC8k5ui Partiu jantar com a patroa. #ferias #finalzinho https://t.co/rsLdw2c44g Novos esportes, s\u00e3o sempre novas descobertas. Hoje experimentei mais um: hiking. Andei, andei,\u2026 https://t.co/Ux5wNtuWWb Samuca estava com saudades de vc e da sua familia. Foi muito bom ve-lo feliz e progredindo. E em\u2026 https://t.co/ByGjTktV5M Valeu amiga querida afilhada do cora\u00e7\u00e3o @eufernandasouza! Sempre bem vinda! Linda sempre! E\u2026 https://t.co/Yh6IpgPLH7 Mais um epis\u00f3dio do #heroiporumdia. Mais uma linda historia. E desta vez ainda acabou em\u2026 https://t.co/PHERn1Gxfg Valeu querida amiga @claudialeitte. Sempre mega bem vinda a mistura do #caldeir\u00e3o. Bjs https://t.co/Xm5l2UwApg Estamos atras de boas hist\u00f3rias em Orlando, se vc tem uma ou sabe de alguma, me conta. \ud83d\ude0e #caldeir\u00e3oemorlando https://t.co/RiUoD0Mokz Querida, que tal um role no shopping? \ud83d\ude0e #ferias https://t.co/VWC3V82Qqt N\u00e3o esta f\u00e1cil para ningu\u00e9m. \ud83d\ude0e#tedhomeless https://t.co/v9IIDgXFmj Dudu vc \u00e9 um talento. Fora da caixa. Que vc e todos os que participaram do #peneira sejam muito\u2026 https://t.co/qyQCGGjBw0 Valeu querido amigo @TiagoLeifert. Sou seu f\u00e3. #caldeir\u00e3o Muito bom poder contar as hist\u00f3rias do #heroiporumdia. Vcs gostaram desta nova serie do\u2026 https://t.co/ytAe8gLLUS E olha como terminou nossa grava\u00e7\u00e3o em Cordeiro. Zzzzzzzzz....rs #lucaslucconocaldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/cvx8wwH01Q Um p\u00e9 de @lucaslucco no #caldeir\u00e3o. Valeu, amigo. Foi show. Espero que a Lorrana tenha curtido.\u2026 https://t.co/ejlAvXt4Ie Valeu @neymarjr neymarpai_ &amp; familia, pela carinhosa acolhida de sempre. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Barcelona, Spain https://t.co/azaBrrGkyv Usamos o pr\u00e9dio de rebatedor. Ai deu esta luz ai embaixo. Hehehe.... https://t.co/uyAbiEr2bq \u00c9 n\u00f3is! #f\u00e9rias #recarregando #familia #choveunaminhahorta \ud83d\ude0e https://t.co/rlFovYi0Qv O clipe de #BichoBurro, da @bandadonica dirigido por #VincentCassel, j\u00e1 est\u00e1 no ar. Assista ao\u2026 https://t.co/lpPfENhKxK O homem que caiu na terra. #rip #davidbowie https://t.co/d2ZevwbQwV O caminho deles se cruzaram, na hora certa, no lugar certo. Parabens pela atitude Gileadi. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/9rlR3oyHcZ #heroiporumdia #caldeir\u00e3o Eu, Socrates Santana &amp; Matheus Bastos. Foi um privil\u00e9gio poder contar esta hist\u00f3ria no\u2026 https://t.co/7KO4J9myZs Separados na maternidade!!!!!! \ud83d\ude1c https://t.co/yy2I734ekV As mulheres da minha vida. #amormaiordomundo #dandovalor #ferias https://t.co/nlCwvFAgGu Que venha 2016! #familia #amigos #dandovalor #bomdemais #amor https://t.co/rU73otcIy3 E para quem n\u00e3o assistiu na hora do #caldeir\u00e3o...ai vai o link: https://t.co/MH80X6fQZq Que venha 2016! #familia #amigos #dandovalor #bomdemais #amor https://t.co/L07DfWIlCP Desejamos que 2016 seja um doce ano, cheio de saude e coisas boas. Feliz ano a todas as fam\u00edlias do Brasil. #2016 https://t.co/1UgUHZU3dk Obrigado a todos que estiverem com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. \u00c9 um privil\u00e9gio que\u2026 https://t.co/jZ01Ef9zcA Wanya, Beto &amp; eu. Que hist\u00f3ria linda. O poder transformador da m\u00fasica, da oportunidade, da\u2026 https://t.co/hztMYQeXSj Valeu a todos os oper\u00e1rios que est\u00e3o construindo o parque ol\u00edmpico, e participaram do #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/gRmCUTAjUL Gosto muito do Montaroyos cantando. #TheVoiceBrasil Valeu pela resenha @thiaguinhocomth @neymarjr @brunorezende1. #diretoria #natal #amigos #dandovalor https://t.co/vnc5kXXV88 Adorei. @TocaLulu arrebentou. #TheVoiceBrasil #TheVoiceBrasil Valeu kevinsansao &amp; Yuri. O almo\u00e7o de natal ficou o bicho com o presente que vcs pescaram. 9kg de\u2026 https://t.co/T5HC9NnLwf #feliznavidad #merrychristmas #feliznatal https://t.co/gpLmKWi9p8 \"Nois\" &amp; Papai Noel! Feliz natal a todos s\u00e3o os votos da nossa fam\u00edlia para todas as fam\u00edlias do\u2026 https://t.co/uPIMTWTWkf Um feliz natal a todas as fam\u00edlias do Brasil. Que seja um dia cheio de amor, compreens\u00e3o,\u2026 https://t.co/RsbGMNbkMl parte da nossa competente, gente boa, alto astral, divertida &amp; trabalhadora equipe do #caldeir\u00e3o.\u2026 https://t.co/WjcEbMIPiL Saindo de casa...meu \"kit\" para n\u00e3o comer bobagem ao longo do dia: suco de abacaxi com ch\u00e1,\u2026 https://t.co/jJ9omfzb2Q O bom de ser parceiro da Gillette \u00e9 que os presentes s\u00e3o sempre classe demais. Me sentindo meio\u2026 https://t.co/mIujoR2xgC Familia Tel\u00f3 adorei te-los no #caldeir\u00e3o de hj. Valeu @micheltelo, espero q vc tenha curtido. E\u2026 https://t.co/WTLLVfAuf2 Para quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o ao vivo hj, ai vai o link: \nhttps://t.co/6N2DcaDXrE \u00c9 nois. Com  os queridos @marceloadnet0, o revolucion\u00e1rio, e omarciusmelhem hj cedo nos Estudios\u2026 https://t.co/7mpcKxoPSM Para quem gosta de esporte...emocionante https://t.co/XZUdb9T8wU Virei \"official stories\" no SNAPCHAT!!! Isso quer dizer que se vc \"buscar\" meu nome por la, vai\u2026 https://t.co/2rHNN6bi5G #eusoutimebrasil #rio2016 #esporte #saude #oportunidade #transforma\u00e7\u00e3o https://t.co/rJfmV3QjOd #brasiliantsunami #wsl Mineirinho campe\u00e3o do mundo! \u00c9 Brasil de novo! Que gera\u00e7\u00e3o! Hist\u00f3rico! Parabens, Adriano! Vc fez\u2026 https://t.co/Wg5DYPYMfT Tanta merda acontecendo no Brasil...e ainda querem atrapalhar nosso dia a dia. Para que esta\u2026 https://t.co/GAromFWF9z Parceiro de boas id\u00e9ias. Meu amigo querido Bruno Rocha, arrebentou com o seu impag\u00e1vel e\u2026 https://t.co/OBTjeHDmI8 \u00c9 n\u00f3is @thiaguinhocomth! \u00c9 amizade para valer, \u00e9 preto no branco. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/a7oHF3QsZd Querida @calabresadani, rolo de rir com vc. \u00d4ooooo mulher r\u00e1pida e espirituosa. Lacrou geral.\u2026 https://t.co/K4vImOZIFB Valeu pela visita @camiqueirozreal! Arrebentou! #caldeir\u00e3o @ Projac https://t.co/EqKUutT65q \u00c9 n\u00f3is! Eu &amp; Nego do Borel! Adoro a m\u00fasica dele! Sobra carisma! #caldeir\u00e3o @ Projac https://t.co/IhEcYkP8Jo judo na \u00e1rea. tb sou f\u00e3. #soutimebrasil #timebrasil #rio2016 @ Projac https://t.co/F4zx8NmuoZ Com a turma do atletismo. Estes voam baixo; maratona para 2:10m, 100m abaixo de 12seg...incrivel.\u2026 https://t.co/0TfE3c5qb5 No evento da Globo para o #timebrasil. Com as meninas da Ginastica Art\u00edstica. #soutimebrasil\u2026 https://t.co/sxmUGPUZ5v Parabens massafera! Merecid\u00edssimo! https://t.co/8OzaYKiu6A Parabens @eumassafera! Merecid\u00edssimo! #melhoresdoano #faustao To gostando da brincadeira. Valeu @kitepointrio @kitepointrio #kite #hoje #barra @ Rio de\u2026 https://t.co/DNyJxWF9K9 Muito muito muito obrigado a todos q estiveram com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. Quem\u2026 https://t.co/EM4u9b0iyD Agora precisamos arrumar um namorado para Edionatam!!!!! #umnamoradoparaedionatam #umnamoradoparadanila #LucasLucconoCaldeirao #danilaquercasar To na \u00e1rea. Lendo tudo aqui na twittolandia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Longe de casa. Para\u00edba. Gosto desta terra. #caldeir\u00e3o https://t.co/6Q84lKc77r Concordo. E isso vale para tudo na vida... https://t.co/Xo9Ff1A6SU Nada mais aflitivo que ficar trancado em um porta-malas. N\u00e3o gostei. rs #hoje #gravacao\u2026 https://t.co/YEpzJFbUrp lucianohuck01 - Meu SNAP! \ud83d\ude0e espero vcs por la. https://t.co/HfXR4lwHss Xiiii....acho que vai amassar! Acho que vai doer! rs Valeu @felipetitto Valeu Lourdes.\u2026 https://t.co/ZxRYR3Dq9a Bonito e po\u00e9tico este novo filme com o Lazaro Ramos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ai vai o trailer...\u2026 https://t.co/Fp4nqZG7nc Adorei a visita queridos Manoel, Maria Eduarda &amp; Alisson. Desejo muita felicidade a vcs e suas\u2026 https://t.co/1ACnkPQYd3 Eu &amp; minha @angelicaksy. #domingo #bahia @ Praia Do Forte - Mata De S\u00e3o Jo\u00e3o - Ba https://t.co/h3WFcgGUFp Partiu KiteSurf....viciei? Hehehe... Para quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o de ontem, ai vai o link: https://t.co/37UWvqvK9i bjs e bom domingo Sim, sim, sim...meu celular naufragou no mar da Bahia. E perdi todas as fotos recentes. Sniff,\u2026 https://t.co/pFPVDunjrC Dica de leitura: devorei em 2 dias o livro do @jjafroreggae. Muito bacana. Uma fotografia real de\u2026 https://t.co/obm67qYmjf Aprender um esporte novo, \u00e9 muito bom. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Valeu @kitepointrio pequenodokiteesportes @ Barra Do\u2026 https://t.co/zUAlQXJb4Y Lugar lindo demais. Valeu @pequenodokitesportes. #kite #esporte @ Barra Do Jacu\u00edpe https://t.co/XddRFbLQYZ #kite #barradojacuipe #pequenodokite #dandovalor #lugarlindo #\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Barra Do Jacu\u00edpe https://t.co/v2bG13Kfr2 #DoisAmigosUmSeculoDeMusica, de @caetanoveloso e @gilbertogil, dispon\u00edvel nas principais plataformas digitais! \ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/MBNQPafusY. Teresina, Piaui!!!! Muuuuuuuuuito obrigado pelo carinho!!!!! Muuuuuuito mesmo!!!! Me sinto em\u2026 https://t.co/UNSRVoDAMC Eu &amp; Orquestra Sinfonica de Teresina. Foi lindo. Obrigado ao maestro Aurelio Mello e aos m\u00fasicos.\u2026 https://t.co/34A8ki6ra6 Teresina...t\u00f4 na area. E quem quiser acompanhar a grava\u00e7\u00e3o do #umportodosetodosporum ser\u00e1 bem\u2026 https://t.co/YROYf2KX3m O #diadedoar \u00e9 uma campanha global. Come\u00e7ou em 2012, nos Estados Unidos, com o nome de\u2026 https://t.co/NAgOcz9ueu Hj \u00e9 o dia dela. Te amo @angelicaksy. \u2764\ufe0f\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #parabens #saude #dandovalor #familia #tudo #juntos\u2026 https://t.co/DH3J8m96eL Este dia foi bacana....mega explosao. Foi no \u00faltimo dia, a \u00faltima gravacao q fizemos na Argentina.\u2026 https://t.co/6h4eqUtLum A pedidos...rs @angelicaksy &amp; as Spice Girls de Curicica! Arrebentaram meninas! Hehehe.... #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/poGwsv6CFd Valeu a todos q estiveram com a gente hj durante o #caldeir\u00e3o. E valeu a este grupo mega gente boa;\u2026 https://t.co/mgD3gwtDgy #finaldesafiados #caldeir\u00e3o Amanh\u00e3 tem. Eba. Espero todos vcs. 3:30pm #caldeir\u00e3o #desafiados https://t.co/w3fPN6EJqZ Meu momento \"pinto no lixo\". N\u00e3o sei nem dizer....o qto sou louco nestes dois. Ganhei o dia. \ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/Es9KF8YMwH Contem comigo! https://t.co/aniBkhayYB Pedalei hj cedo...cheguei com fooooome. E adorei a novidade. \u00c9 bem gostoso e 100% natural. Agora a\u2026 https://t.co/2TE1cIu0nr Adorei ter participado. Obrigado pelo convite, Bianca. #oficioemcena #globonews @ Central Globo De\u2026 https://t.co/HxEHTW7NtZ Valeu pelos coment\u00e1rios. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #oficioemcena #globonews Hj as 23:30h na Globo News. Participei do programa \"Of\u00edcio em Cena\" https://t.co/zllmgRg3uX Al\u00e9m de bom de bola, gente boa no mais alto grau. Valeu pelo papo ticoeliasoficial. #caldeir\u00e3o #tim\u00e3o\u2026 https://t.co/ay1Aascf15 Pode contar sempre. Ainda mais em uma causa como esta. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/mNHMTi7QJJ O Hospital Pedi\u00e1trico Martag\u00e3o Gesteira em Salvador, precisa de ajuda. @ivetesangalo vai cantar\u2026 https://t.co/vE7O3XYSsw Que chocolate. Vamos ao segundo set? rs Para quem n\u00e3o pode assistir na tv, ai vai o link: https://t.co/0fUnZvR3jN #Caldeirao Super Obrigado a todos q estiveram com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. E mega hiper duper\u2026 https://t.co/w8J6BUZbSq Kkkkkkk #bruna&amp;tatanocaldeir\u00e3o @Rene_Silva_RJ to na area!!! Twittol\u00e2ndia, daqui a pouco tem #desafiados no #caldeir\u00e3o. Esta bem legal. Bjs a todos. https://t.co/ycoHXYmQFP Twittolandia. Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o. Esta bem legal. Espero todos vcs. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/c6MFuGCY40 Amanh\u00e3 no #caldeir\u00e3o tem @brumarquezine &amp; @tatawerneck. Esta bem engra\u00e7ado. Hehehe...espero todos vcs. https://t.co/SpTO1fLlNE #\u00e9campe\u00e3o #hexa #tim\u00e3o #\ud83c\udf89 Pelas ruas de SP. Equipe pica das galaxias. #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/A61ctyYaeQ #osgemeos #poesia #ajudaralguemn\u00e3oimportaaquem #mariana #valedoriodoce https://t.co/AIYF3tUCmK Dps de um loooongo dia...NADA melhor que chegar em casa, e curtir a tropa. Id\u00e9ia e imagem by Joaquim.\u2026 https://t.co/RvXSz8Q3zS Na fronteira. Santana do Livramento &amp; Rivera. Brasil &amp; Uruguay. #caldeir\u00e3o https://t.co/hegfTDU9ER Foi uma honra recebe-los. Parte importante da cena hip hop reunida no palco do #caldeir\u00e3o. O poder\u2026 https://t.co/ZEVh7WIEWw O Catraca Livre esta lan\u00e7ando o Natal da Educa\u00e7\u00e3o, + de 1M de cursos online de gra\u00e7a....https://t.co/Kj3nvb4vn2 A @sosma quer conhecer sua hist\u00f3ria. Conte pra eles o que voc\u00ea faz pelo meio ambiente. Saiba como participar: https://t.co/Hn2b2xMAun O \"Instituto M\u00e3es SemNome\" nasceu da necessidade da troca de experi\u00eancias com outras m\u00e3es que\u2026 https://t.co/29tJ0D2OVZ P/ quem \u00f1 pode assistir ao #caldeir\u00e3o ontem, ai vai o link: https://t.co/bG1Jn8wukz ou baixe o app da Globo Play, que vale a pena. ;) Valeu a todos aqui na twittolandia pelos tweets sobre o #caldeirao de hj. Li quase tudo. Bjs a todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Seu Ant\u00f3nio foi prazer ENORME contar a sua hist\u00f3ria e a do azul\u00e3o no #latavelha de hj. E muito\u2026 https://t.co/NlVHYxWUj8 Uma tristeza n\u00e3o \"anula\" a outra. Sim, queremos paz em Paris e no mundo. Atentados contra inocentes\u2026 https://t.co/zDMUaUrUNf Paz. S\u00f3 isso. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb pelas fam\u00edlias que est\u00e3o sofrendo neste momento. https://t.co/Dlfw6ydTm3 Eu &amp; @lucaslucco. Valeu parceiro, vc \u00e9 gente fina demais. Sempre bem vindo. #caldeir\u00e3o @ Cordeiro,\u2026 https://t.co/pQ4O5kKxlm Meu pequeno cientista. No banheiro (\"laborat\u00f3rio\") aqui de casa. #globodamorte #manualdomundo\u2026 https://t.co/xffL7KLgj9 Quer participar do mutir\u00e3o do #umportodosetodosporum? Adoraia q vc participasse! Qq tipo de\u2026 https://t.co/t90PMxiQIo Longe de casa. Piaui, to na \u00e1rea. Teresina, to aqui. \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o #umportodosetodosporum @ Ponte\u2026 https://t.co/igb4t1wIJv Queridas @tatawerneck &amp; @brumarquezine! Foi uma delicia estar hj com vcs! Valeu mesmo! Juntas vcs s\u00e3o\u2026 https://t.co/nzbIMzWLwt Obrigado a coluna \"Retratos da Vida\" do jornal Extra. \ud83d\ude1c #familh\u00e3o #caldeir\u00e3o #nestle @ Central Globo\u2026 https://t.co/TgqocB8xao Para quem n\u00e3o pode assistir o #caldeir\u00e3o na hora do pgm, ai vai o link:\nhttps://t.co/Fm2OUaLQHF: Estou concorrendo + uma X ao #PremioExtraDeTelevisao, se puderem votar no apresentador q vos fala...agrade\u00e7o mt. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nhttps://t.co/dKNYGklE0o E valeu a turma do #desafiados, arrebentaram de novo. daniellacicarelli &amp; @raphaelviana1 vcs sairam\u2026 https://t.co/r54OHpQ6AF Foi um enorme prazer contar a historia desta familia no #encontraralguem de hj. Obrigado pela\u2026 https://t.co/5hUakON1Wa Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o. Espero vcs as 3:30pm. At\u00e9. Um bj a todos. L https://t.co/RriaiqRGqk Al\u00f4 Paraiba, al\u00f4 Jo\u00e3o Pessoa. T\u00f4 na \u00e1rea. #caldeir\u00e3o @ Jo\u00e3o Pessoa, Brazil https://t.co/crtIvLgT5U Bom dia! Partiu....Paraiba. Um salve a todos os oper\u00e1rios que est\u00e3o trabalhando nas obras ol\u00edmpicas. Hj foi show. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #rio2016\u2026 https://t.co/UIfjwXU82i Em 4 de novembro de 1900, um delegado nominou em um documento p\u00fablico oficial a comunidade da\u2026 https://t.co/4dEhNBFdMp Eu &amp; patroa @angelicaksy. #festadobeni #ciencias https://t.co/Qwb9z7Jzl1 #caldeidosc\u00f3pio https://t.co/L9Eq9sNzkp #somostodostais #sempre #somostodosiguais Me tira do eixo este tipo de idiotice, falta de car\u00e1ter,\u2026 https://t.co/ZzvVo1ZuKF Sei q \u00e9 ciscar para dentro, mas vale a pena dar uma olhada no Globo Play (app), comecei a usar ontem: https://t.co/5j4dI2NlP2 P/ quem n\u00e3o viu Demi Lovato, Desafiados &amp; o Um Por Todos e Todos Por Um no #caldeir\u00e3o na tv, ai vai o link: https://t.co/IJV3gKurOc \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Obrigado twittolandia! Vcs arrebentaram hj! #DemiNoCaldeirao #Caldeirao #UmPorTodosETodosPorUm #desafiadosdocaldeirao Uma salva de palmas para dona Vanilda. Que mulher. Que hist\u00f3ria. Que inspira\u00e7\u00e3o. O Brasil precisa de\u2026 https://t.co/JgJCQIKU1h Uma salva de palmas para dona Vanilda. Que mulher. Que hist\u00f3ria. Que inspira\u00e7\u00e3o. O Brasil precisa de\u2026 https://t.co/WAmtQk2Jg0 O poder de Demi. O poder dos f\u00e3s brasileiros. Primeiro lugar nos TTs mundiais: #deminocaldeir\u00e3o https://t.co/iUA4tDzZak #DemiNoCaldeirao Daqui a pouco tem @ddlovato no palco #caldeir\u00e3o. Logo dps do #estrelas. Abrindo o programa. As\u2026 https://t.co/8z0aU6b7Ue O dia q n\u00e3o termina...rs. Acordei no Rio, fui a POA, fui para Taquara, gravei #umportodosetodosporum,\u2026 https://t.co/dq1JbkKnub Muito obtigado a todos q compareceram hj a entrega do #umportodosetodosporum em Taquar\u00e1 (RS). Bjs a\u2026 https://t.co/RX2bfPsw1K Bom dia RS. To chegando. Entrega de #umportodosetodosporum em Taquara, no bairro de Santa Maria. Apare\u00e7am. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o N\u00e3o percam @ddlovato no #caldeir\u00e3o. Ta demais. #proximosabado #come\u00e7odoprograma #3:40pm #deminocaldeir\u00e3o https://t.co/3IG2zjUxTw Visita ao institutocriar, foi uma delicia. Parabens aos educadores, aos alunos, a dire\u00e7\u00e3o. Manh\u00e3\u2026 https://t.co/MTdc4lQthi Que talento. Sob press\u00e3o \u00e9 um monstro. Qta compet\u00eancia. Ultimo minuto de bateria, foi buscar um\u2026 https://t.co/X3gBQisW4S A Danila quer arrumar um namorado. E vamos ajuda-la nesta miss\u00e3o no #caldeir\u00e3o. Curtiu? Ta a fim? https://t.co/avdrOAnGSe Ainda sobre as imagens que fiz com o drone ontem....ja descobri quem eram os escaladores. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/kAguh1Fdhl Estou concorrendo ao Pr\u00eamio Extra de Televis\u00e3o, se vcs puderem dar uma moral ao amigo aqui, agrade\u00e7o muito \ud83d\ude1c: https://t.co/OPyrWUvRNX Muito obrigado a todos q estiveram com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. Obrigado mesmo. E para\u2026 https://t.co/xoBdJKTl4A Estamos no AR. Esperando todos vcs. #caldeir\u00e3o #luansantana #faMILH\u00c3O #desafiados https://t.co/ab2LqC7CRX Mais uma...agora foto. #cidademaravilhosa #drone #coragem @ Pedra da G\u00e1vea https://t.co/SiEzzOFTf1 Hj cedo...capturei esta cena. Cidade Maravilhosa. E que esporte lindo, t\u00e9cnico e corajoso. Quem s\u00e3o\u2026 https://t.co/9S3wIqPyHG Opa. Hey mundo em SP...hj tem show do amigo querido @thiaguinhocomth. Vale a pena. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/R3iXyw36l3 E ele voltou. Hehehe...valeu dronestore. Daqui a pouco posto as imagens. \ud83d\ude0e @ S\u00e3o Sebasti\u00e3o Do Rio De\u2026 https://t.co/41IV4KMDz9 E tenho maior orgulho de fazer parte deste time. #COB #rio2016 https://t.co/WAbOKTXAsD Faltam 286 dias. Ontem visitei o Comite Organizador e a Empresa Olimpica, fiquei muito impressionado\u2026 https://t.co/IgLv1excI3 Estamos atras de um #latavelha na cidade do Rio de Janeiro. To rodando a cidade. Tem uma boa historia? Manda via whatsapp p/ 021996814638 AO VIVO no #Periscope https://t.co/2y78DLjb10 Sabe quem sera o personagem do Lata-Velha q vamos gravar hj? N\u00e3o? Nem eu. Decidimos colocar nas m\u00e3os\u2026 https://t.co/vC24dqnTbA Valeu @ddlovato, tks a lot. Incr\u00edvel ve-la cantando no palco do #caldeir\u00e3o. Obrigado a todos os f\u00e3s\u2026 https://t.co/aZDS1tSu7v E no pr\u00f3ximo s\u00e1bado tem mais #desafiados. Eba. #caldeir\u00e3o https://t.co/BvxpZAgFgm E o futuro chegou. N\u00e3o esta exatamente como Marty McFly encontrou e nem como nos gostariamos.\u2026 https://t.co/CCfHKeqHDw Vir de SP, s\u00f3 para dar um trato no telhado do amigo que tava mega descabelado \u00e9 firmeza total.\u2026 https://t.co/mN5Y7Rhr00 Hoje Dona Matilde nos deixou. Vou morrer de saudades, V\u00f3. Um turbilh\u00e3o de lembran\u00e7as da minha\u2026 https://t.co/NbtQ3Ea4rf Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o na tv, aqui vai o link: http://t.co/SoQU0zuMLW Adriano foi uma honra contar a historia do seu opala 73. E celebrar a lembran\u00e7a do seu pai, Lineu.\u2026 https://t.co/6qZbnciWtF Meio descabelado neste final de s\u00e1bado...PE\u00c7O SEU VOTO...kkkkkk. Fui indicado mais uma vez ao Pr\u00eamio\u2026 https://t.co/yr9ORtTSCs Valeu @rafaelzulu @guilhermeleicam @raphaelviana1 rodriguesnando, arrebentaram na estreia do\u2026 https://t.co/42w3hCL6DS De olho no Picasso. #moma #nyc https://t.co/BKrsbRX2kF Just posted a video @ Buenos Aires, Argentina https://t.co/ZN7dhmib18 Hj eu acordei com a cara meio amassada. #bomdia https://t.co/aYuqvJTydp Onde esta @angelicaksy? \ud83d\ude0e https://t.co/d47Q6DLpsa Qq assunto relacionado a economia compartilhada me interessa. Ent\u00e3o vou compartilhar um servi\u00e7o\u2026 https://t.co/meye3KvhsD Eu &amp; ela. Ela &amp; eu. \u00c9 n\u00f3is. Jantando fora com a patroa. https://t.co/9mMaJ0WXYr Um carregamento de pr\u00e9dios. \ud83d\ude0e https://t.co/TVU5k1tPdh Um carregamento de pr\u00e9dios. \ud83d\ude0e https://t.co/3p7LyA0Xky Feliz dia das crian\u00e7as! Na foto...eu h\u00e1 algumas semanas...hehehe. Pelo fone da para ter uma id\u00e9ia do\u2026 https://t.co/N21DFGT3Ev Adorei ter contato a hist\u00f3ria da Julia, Enzo e Humberto hj no #caldeir\u00e3o. Valeu tb @calabresadani,\u2026 https://t.co/FjHHDKEbC2 Se vc quiser participar do mutir\u00e3o do #umportodosetodosporum com uma mensagem de video, uma doa\u00e7ao,\u2026 https://t.co/kk0RB5warx Checar para gravar no interior do Rio Grande do Sul, entrar na sala de aula de uma escola p\u00fablica e\u2026 https://t.co/94dKffbOIL Hj. Bastidores das filmagens de #atequeasortenossepare3 no palco do #caldeir\u00e3o. Foi divertido. \u00c9 s\u00f3\u2026 https://t.co/2zr5QGcrZ0 Eu gosto de apoiar pessoas e iniciativas para o bem, como o Project Everyone, que t\u00eam o objetivo\u2026 https://t.co/F7wUJwzUSL Valeu a turma do jornal Valor Econ\u00f4mico e a todos que lotaram o evento. Foi um prazer estar com todos\u2026 https://t.co/FIAfFWqc9n Se vc n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o ontem, ai vai o link para ver na web: http://t.co/4QmFrdm73q Meus parabens a todas as debutantes de Feira de Santana. Foi uma honra contar a historia de vcs.\u2026 https://t.co/ahjXSRnPUf #rodrigosimasnocaldeir\u00e3o Cantando com Fernando &amp; Sorocaba. Adorei. \u2764\ufe0f #estelas https://t.co/RaxFCDnvBo Hj tem. Eba. 3:45pm. Logo dps do Estrelas. Espero todos vcs. #caldeir\u00e3o #nocapricho https://t.co/7tcMHNj1AM Voltando para casa. Aqui Pernambuco, ali Cear\u00e1. #latavelha #caldeir\u00e3o #longedecasa @ Crato, Ceara https://t.co/A1yLpFuWv8 Eu. Agora a pouco em Exu (PE). Terra de Luiz Gonzaga. #latavelha #caldeir\u00e3o #longedecasa @ Exu,\u2026 https://t.co/BZccdKaYYw Estava com saudades do #TheVoiceBrasil. #RIP #caiocesar #JN Momento velhinho do UP! Decolei do Rio e aterrisei em S\u00e3o Jer\u00f4nimo (RS)! @ Charquedas https://t.co/tAAKHbC06G Eu no snap: lucianohuck01 \ud83d\ude0e https://t.co/LPsgSedFLO A-ha...em breve no #caldeir\u00e3o. Ficou divertido. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Belmond Copacabana Palace https://t.co/afgsGVvik5 Aproveitando o Dia Nacional do Doador de Org\u00e3os....ser um doador \u00e9 ajudar gente com o Paulo. Que a\u2026 https://t.co/vsZ9vphRdn Hj \u00e9 o Dia Nacional do Doador de \u00d3rg\u00e3os.Temos q ajudar nesta miss\u00e3o. Saiba como: https://t.co/XIzShTt5qp . Postei uns videos do backstage da Rihanna no snap: lucianohuck01 \u00c9 n\u00f3is e o Sam Smith. #RIR @ Palco Mundo - Rock in Rio 2015 https://t.co/LbIAOxYjEM \u00c9 n\u00f3is no #RIR! #rihanna \ud83d\ude1c @ Rock in Rio https://t.co/rS01o4cUnS Bastidores Rihana. Boas energias antes de entrar no palco mundo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #RIR #rihanna @ Rock in Rio - Eu\u2026 https://t.co/jiy7Wkbjug Viva os noivos! Que vcs sejam muito felizes! Obrigado @srta_iozzi &amp; @otacosta, vcs foram incr\u00edveis!\u2026 https://t.co/5ozDdybbl4 E viva a Rosinha. Que mulher incr\u00edvel. Que energia boa. Que atleta. O Brasil que da orgulho. A\u2026 https://t.co/xJMGuWHBl7 Kkkkkk....muito bom. https://t.co/uZuzlojj4a Que comercial lindo. Incrivel. Parabens a toda turma do @itau. Orgulho de fazer parte deste time. #leiaparaumacrianca Kkkkkk...pq eu estou rid\u00edculo assim? Te conto amanh\u00e3 no #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs, o programa esta\u2026 https://t.co/uLNUOluuZZ Dica para levar a crian\u00e7ada...ULTIMO FINAL DE SEMANA no Rio de Janeiro!!! Levem seus  filhos pra\u2026 https://t.co/e2DD2Ji5Uq Uau. #VerdadesSecretas Tem integrante nova na fam\u00edlia. #aindasemnome #fofuricepura #dandovaloraspequenascoisas https://t.co/uMk1GayuDz Na tosa. Com o querido @celso_kamura. \ud83d\udc29 https://t.co/d0in2za9Wh Elenco feminino dos #desafiados, elas v\u00e3o arrebentar; @Gabyleda daniellacicarelli @mjmariajoana\u2026 https://t.co/QxN6te0RWz Agora formou. @neymarjr bem vindo ao time. Embaixador de respeito. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb #melhorqueontem #gillette https://t.co/k0ib42Vw0p No jardim de casa...chance enorme de virar caipirinha. \ud83d\ude0e https://t.co/CylcLzsEDp AO VIVO no #Periscope: #bomdia #obrigado https://t.co/CF6DIfDctW Parabens a @vejasp pelos 30 anos. Uma das melhores curadorias de personagens, restaurantes, bares,\u2026 https://t.co/EYDDa7PUTD Fan page oficial do Kiss dando moral ao #latavelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/W4xOTqVDD5 Ent\u00e3o t\u00e1....olha a cesta de produtos que aterrisou hj aqui em casa. \ud83d\ude31 Celebrando o novo quadro do\u2026 https://t.co/vd6oIQHoQG Muito obrigado pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj. \u00c9 um prazer enorme e uma honra poder contar\u2026 https://t.co/hkgRLW6PoI Parabens meu querido amigo @tgmartins! Vc \u00e9 um moleque sangue bom, do bem. Tamo junto, sempre! Feliz\u2026 https://t.co/5bRS1ypYXA Bom papo sempre....Iber\u00ea e seu @manualdomundo!!!!! https://t.co/5NeVzaHgW4 Hj a tarde as coisas esquentaram por aqui! \ud83d\ude0e #embreve #desafiados #caldeir\u00e3o #voltandoparacasa https://t.co/Rr3RMNnclQ Servi\u00e7o entregue. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb  Miss\u00e3o cumprida com louvor.  Obrigado a nossa fod\u00e1stica equipe do #caldeir\u00e3o,\u2026 https://t.co/3OQuZt6cAY #palermo #buenoaires #caldeir\u00e3o #desafiados #argentina @ Barrio De Palermo , Buenos Aires Argentina https://t.co/XMNwjlw9G5 O dif\u00edcil foi descer. \ud83d\ude0e https://t.co/tiCUjlmxnU Vista a\u00e9rea. Direto do nosso set na #argentina. #desafiados #caldeir\u00e3o https://t.co/E9V6rwqXNO Hj \u00e9 aniversario dela!!! Viva!!!! Ela \u00e9 parte da nossa fam\u00edlia!!!! Parabens amada @cadieckmann!!!! https://t.co/nG0GInuIUu Mais um dia mega produtivo aqui na Argentina. Esta turma \u00e9 especial. Breve no #caldeir\u00e3o #desafiados\u2026 https://t.co/6At3K8X7B5 Bom dia e boa semana a todos. Come\u00e7ando os trabalhos em uma base militar argentina. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/f1Gwpqcly6 Os brasileiros mundo a fora, n\u00e3o falham jamais. Foi uma linda manh\u00e3 em Buenos Aires. Boas hist\u00f3rias.\u2026 https://t.co/BbJSQJ2u1J Vcs foram incriveis. Muito obrigado. #caldeir\u00e3oembuenosaires #hablahuck https://t.co/WMstcEdser Bom dia brasucada em Buenos Aires, a caminho da Plaza Republica Del Uruguay em frente ao monumento General Artigas. #caldeir\u00e3o #apare\u00e7am Valeu pelas mensagens twittolandia!!!!\ud83d\ude1c Ah...mais uma coisa, deem uma olhada no video acima. Vc participa do #caldeir\u00e3o, sem sair de casa e\u2026 https://t.co/q8L9EVMmDr Vista do nosso quarto \"ao vivo\" de Buenos Aires....so para lembrar que AMANH\u00c3 domingo vamos estar\u2026 https://t.co/sETGE5AZgt AO VIVO no #Periscope: Obrigado a todos #caldeir\u00e3o https://t.co/oAkyti2NfJ Valeu a todos pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj. Vcs s\u00e3o incr\u00edveis. Valeu @jupaesoficial, o\u2026 https://t.co/FWFyeXDUdV Equipe &amp; elenco mega pica das gal\u00e1xias. #desafiados #caldeir\u00e3o #argentina #breve daniellacicarelli\u2026 https://t.co/Y9MP25gOa4 Se vc \u00e9 brasuca, mora ou esta em Buenos Aires e tem uma boa hist\u00f3ria para contar, uma saudade para\u2026 https://t.co/VKXcDs3o8r Valeu a todos. Dia lindo hj em Buenos Aires. Gravamos muito. Morto com farofa. Mas foi muito bom. O\u2026 https://t.co/kwFrMKb0j5 E a turma segue na miss\u00e3o na terra de Messi. Gravando no centro. #desafiados #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/C7wvKqAB6V Buenos dias. Buenos Aires. #semfiltro #caldeir\u00e3o #argentina #desafiados @ Puerto de Olivos https://t.co/Ld0z3WJXGF Parte da nossa equipe mega pica das galaxias. Ainda vou fazer uma com todos juntos. #amigos\u2026 https://t.co/8J1hLuxezW A turma do meninos. #caldeir\u00e3o #desafiados #argentina @guilhermeleicam @rafaelzulu rodriguesnando\u2026 https://t.co/orf4EULpsy Que \"merda\" este tal de c\u00f4co! rs \nMuito bom o video; bom texto, boa reflex\u00e3o. \nhttp://t.co/IZFDpTlHdf Ah...o Pulsa\u00e7\u00e3o vai ter uma nova temporada no #caldeir\u00e3o. Quer participar? http://t.co/uP8FtC9Waw Bom dia a todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #argentina #desafiados #caldeir\u00e3o Partiu Buenos Aires. #desafiadosdocaldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o https://t.co/fMhHQPYLDt #domingo #pipoca https://t.co/SgQG1knDxa Para quem n\u00e3o pode assistir na tv, ai vai link do #caldeir\u00e3o de hj: http://t.co/kRSULuUXz4 Daqui a pouco tem #caldeir\u00e3o. Hj mais cedo pq as 17h tem amistoso da sele\u00e7\u00e3o. Espero todos vcs. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/T6fz8hJJ5L Valeu pela visita querido amigo Rodrigo. Brilhou no #caldeir\u00e3o e esta arrebentando em\u2026 https://t.co/I3aCEzW78X No camarim. E ai? Com que roupa eu vou? #caldeir\u00e3o #estudiosglobo @ Projac https://t.co/dAyfK6GSmF Ficou bacana. So na careta. rs #ultimacareta no barbear! #gillette #flexball https://t.co/gfiScMzaf8 Pedalando nas Paineiras. Olha a cena q me deparo. De um lado para n\u00e3o esquecermos das nossas origens,\u2026 https://t.co/q1wzstaoRv Obrigado aos amigos e as milhares de mensagens que recebi hj ao longo do dia. Foi um banho de\u2026 https://t.co/phCEge9ouF Pedalando...rumo ao Cristo. Assim come\u00e7ou meu dia. Obrigado pelas inumeras mensagens que estou\u2026 https://t.co/nf5h21KcTE A mala adestrada. Kkkkk...valeu @raqueiroga #feiradesantana #bahia #caldeir\u00e3o https://t.co/S5ot91IZ95 N\u00e3o sei nem como agradecer tamanho carinho e parceria todos s\u00e1bados. Hj foi muito bom ter tanta gente\u2026 https://t.co/ghjeH7H8lZ Estes moleques s\u00e3o muito casca grossa. #orgulho #caldeir\u00e3o #soletrando #final #desafiodoscampe\u00f5es https://t.co/DVDwwp1A3X Daqui a pouco no #caldeir\u00e3o a hist\u00f3ria do Seu Pedro das Gerais. Queremos dar\nprotagonismo aos \"her\u00f3is\u2026 https://t.co/oIUWsVytyr Just posted a photo https://t.co/oIUWsVytyr Meus 2 amigos queridos Jos\u00e9 Luiz Madeira &amp; Marcelo Serpa anunciaram esta semana a sa\u00edda de ambos do\u2026 https://t.co/wWyPHwomrK A careta do dia...rs N\u00e3o \u00e9 mesmo @gabriel1medina #ultimacareta https://t.co/ifdVUN53Lx O resultado. #latavelha #caldeir\u00e3o #efeitosespeciais #castor https://t.co/dxhrG6MKos", "emojis": {}, "interests": {"para": 185, "hist": 111, "ria": 109, "rio": 104, "bom": 104, "da": 74, "boa": 63, "link": 58, "do": 51, "agora": 46, "amor": 45, "fam": 42, "lindo": 30, "familia": 29, "ser": 28, "come": 27, "ma": 27, "turma": 27, "brazil": 23, "breve": 23, "vale": 17, "visita": 16, "rea": 14, "dar": 13, "gio": 13, "sou": 13, "ana": 12, "time": 12, "super": 12, "video": 11, "show": 11, "pol": 10, "meio": 10, "silva": 10, "face": 10, "posted": 10, "hora": 9, "longe": 9, "professor": 9, "central": 9, "live": 8, "bel": 8, "viva": 8, "huck": 8, "tempo": 8, "junto": 8, "mat": 7, "forum": 7, "agenda": 7, "site": 7, "sai": 7, "natal": 7, "sabe": 7, "maria": 7, "casal": 7, "photo": 7, "especial": 6, "ante": 6, "lan": 6, "nova": 6, "era": 6, "dele": 6, "lata": 6, "miss": 6, "salve": 6, "fez": 6, "area": 6, "twitter": 6, "wall": 5, "excelente": 5, "trag": 5, "ado": 5, "fico": 5, "claro": 5, "rock": 5, "barra": 5, "lot": 5, "vista": 5, "play": 5, "tristeza": 5, "pedro": 5, "jap": 5, "trailer": 5, "moro": 4, "debate": 4, "bela": 4, "beni": 4, "bater": 4, "cora": 4, "campo": 4, "sorry": 4, "mim": 4, "longa": 4, "passado": 4, "web": 4, "alto": 4, "chico": 4, "repost": 4, "dan": 4, "mar": 4, "set": 4, "rip": 4, "master": 4, "bay": 4, "estado": 4, "pipeline": 4, "extra": 4, "snap": 4, "periscope": 4, "pica": 4, "ponto": 3, "carol": 3, "base": 3, "conte": 3, "municipal": 3, "ultimo": 3, "sandy": 3, "canto": 3, "pagina": 3, "sao": 3, "fique": 3, "liberal": 3, "drone": 3, "mozambique": 3, "presidente": 3, "favor": 3, "press": 3, "mem": 3, "cantar": 3, "gata": 3, "numero": 3, "pais": 3, "ama": 3, "saber": 3, "surf": 3, "sele": 3, "tite": 3, "rever": 3, "pronto": 3, "sair": 3, "united": 3, "kite": 3, "port": 3, "sob": 3, "space": 3, "album": 3, "victor": 3, "barcelona": 3, "serum": 3, "alo": 3, "prof": 3, "iris": 3, "discus": 2, "vitrine": 2, "viol": 2, "meros": 2, "prop": 2, "frase": 2, "agua": 2, "humor": 2, "sol": 2, "dor": 2, "reflex": 2, "algum": 2, "mora": 2, "rose": 2, "helio": 2, "alma": 2, "wow": 2, "junior": 2, "ache": 2, "prudent": 2, "polis": 2, "curioso": 2, "dear": 2, "lar": 2, "planeta": 2, "capital": 2, "beira": 2, "vila": 2, "hope": 2, "tor": 2, "foil": 2, "cap": 2, "vota": 2, "crescendo": 2, "passo": 2, "dire": 2, "get": 2, "taxi": 2, "friend": 2, "cinema": 2, "palace": 2, "hotel": 2, "teste": 2, "tinder": 2, "bola": 2, "post": 2, "keep": 2, "illuminating": 2, "russia": 2, "chap": 2, "copa": 2, "contra": 2, "coca": 2, "cola": 2, "autonomous": 2, "okrug": 2, "nelson": 2, "continue": 2, "abu": 2, "valor": 2, "deem": 2, "porta": 2, "ava": 2, "blaster": 2, "nick": 2, "par": 2, "elt": 2, "jack": 2, "bike": 2, "gal": 2, "total": 2, "league": 2, "bonito": 2, "mow": 2, "jade": 2, "boston": 2, "gale": 2, "real": 2, "ouf": 2, "viral": 2, "swell": 2, "north": 2, "shore": 2, "col": 2, "bye": 2, "min": 2, "fod": 2, "quarto": 2, "sub": 2, "serra": 2, "hiper": 2, "tang": 2, "sing": 2, "final": 2, "jacu": 2, "paraiba": 2, "demi": 2, "leapfrogging": 1, "stream": 1, "university": 1, "passe": 1, "canions": 1, "rally": 1, "pot": 1, "badminton": 1, "linha": 1, "usar": 1, "bog": 1, "nash": 1, "profunda": 1, "serio": 1, "cruel": 1, "rural": 1, "dinheiro": 1, "mesa": 1, "monte": 1, "pose": 1, "style": 1, "pop": 1, "south": 1, "gena": 1, "alvar": 1, "legal": 1, "roer": 1, "defender": 1, "bit": 1, "dedo": 1, "avalanche": 1, "jeff": 1, "tiver": 1, "bum": 1, "julio": 1, "mudar": 1, "amar": 1, "enjoy": 1, "cooper": 1, "wan": 1, "android": 1, "day": 1, "lama": 1, "fogo": 1, "fog": 1, "verd": 1, "junta": 1, "ger": 1, "dud": 1, "sec": 1, "ram": 1, "gen": 1, "meet": 1, "artist": 1, "po": 1, "kon": 1, "universal": 1, "asse": 1, "auto": 1, "cape": 1, "good": 1, "regular": 1, "let": 1, "alison": 1, "mode": 1, "sang": 1, "quina": 1, "refer": 1, "golden": 1, "provincial": 1, "park": 1, "angelica": 1, "dom": 1, "amoroso": 1, "vigilante": 1, "crime": 1, "resist": 1, "combust": 1, "generosity": 1, "build": 1, "dado": 1, "alem": 1, "desideratum": 1, "arena": 1, "la": 1, "responder": 1, "senna": 1, "jordan": 1, "ranch": 1, "far": 1, "fundamental": 1, "happy": 1, "birthday": 1, "love": 1, "piece": 1, "life": 1, "path": 1, "way": 1, "visa": 1, "fazenda": 1, "seg": 1, "alan": 1, "eclipse": 1, "competent": 1, "marina": 1, "nave": 1, "bon": 1, "march": 1, "aby": 1, "emirate": 1, "mou": 1, "market": 1, "desert": 1, "kaka": 1, "marinheiro": 1, "ballet": 1, "ula": 1, "opera": 1, "nana": 1, "ball": 1, "dance": 1, "animal": 1, "imbat": 1, "please": 1, "coming": 1, "relax": 1, "veta": 1, "virgin": 1, "great": 1, "inspiring": 1, "see": 1, "ged": 1, "mary": 1, "experience": 1, "kingdom": 1, "jay": 1, "daft": 1, "punk": 1, "belvedere": 1, "museum": 1, "benjamin": 1, "button": 1, "quest": 1, "elaine": 1, "center": 1, "rover": 1, "neutral": 1, "buoyancy": 1, "laboratory": 1, "hit": 1, "ock": 1, "lora": 1, "lei": 1, "interior": 1, "chip": 1, "visto": 1, "eddy": 1, "kob": 1, "rita": 1, "cassino": 1, "saco": 1, "honor": 1, "business": 1, "school": 1, "inspire": 1, "sultan": 1, "received": 1, "nice": 1, "dinner": 1, "clever": 1, "chat": 1, "pry": 1, "global": 1, "teacher": 1, "prize": 1, "sal": 1, "precise": 1, "romero": 1, "know": 1, "scooter": 1, "cabana": 1, "dun": 1, "guardo": 1, "eta": 1, "pontal": 1, "maraca": 1, "canso": 1, "cultural": 1, "quinto": 1, "anima": 1, "ate": 1, "vera": 1, "plant": 1, "pau": 1, "stone": 1, "demo": 1, "doze": 1, "macaco": 1, "assume": 1, "vier": 1, "galera": 1, "bar": 1, "sil": 1, "film": 1, "benny": 1, "fetter": 1, "tweet": 1, "mil": 1, "bob": 1, "hertz": 1, "boulevard": 1, "wut": 1, "kindness": 1, "data": 1, "hangar": 1, "ave": 1, "gra": 1, "fifth": 1, "harmony": 1, "colorado": 1, "cha": 1, "gym": 1, "ape": 1, "boy": 1, "audit": 1, "canyon": 1, "cit": 1, "soleil": 1, "lingua": 1, "discover": 1, "pah": 1, "vex": 1, "evert": 1, "take": 1, "pam": 1, "piscina": 1, "pereira": 1, "gey": 1, "city": 1, "banda": 1, "magic": 1, "topo": 1, "reformado": 1, "promissor": 1, "dupla": 1, "trio": 1, "pedal": 1, "tobe": 1, "compos": 1, "erika": 1, "porto": 1, "sheik": 1, "mouse": 1, "fly": 1, "ach": 1, "lake": 1, "amphitheater": 1, "downtown": 1, "diver": 1, "fey": 1, "cold": 1, "go": 1, "role": 1, "shopping": 1, "noel": 1, "kit": 1, "comer": 1, "official": 1, "judo": 1, "art": 1, "doer": 1, "forte": 1, "sniff": 1, "maestro": 1, "spice": 1, "news": 1, "hospital": 1, "chocolate": 1, "duper": 1, "hexa": 1, "hip": 1, "hop": 1, "livre": 1, "troca": 1, "ant": 1, "car": 1, "hey": 1, "cob": 1, "project": 1, "everyone": 1, "mico": 1, "backstage": 1, "sam": 1, "smith": 1, "conto": 1, "chance": 1, "fan": 1, "page": 1, "kiss": 1, "poi": 1, "cay": 1, "barrio": 1, "plaza": 1, "general": 1, "goa": 1, "orf": 1, "tal": 1, "waw": 1, "mala": 1, "ambo": 1, "castor": 1}}