{"tweets": "Ayd\u0131nlanma, \u00e7a\u011fda\u015fla\u015fma ve ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n simgesi Cumhuriyet\u2019imizin ilan\u0131n\u0131n 96. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131m\u0131z\u0131 kutluyor; ulusumuzun mimar\u0131 #MustafaKemalAtat\u00fcrk ba\u015fta, t\u00fcm \u015fehit ve gazilerimizi sayg\u0131, rahmet ve minnetle an\u0131yoruz.\n\nYa\u015fas\u0131n Cumhuriyet! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/lJUOVgJOBU \u0130dman raporu | 28 Ekim Pazartesi\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/nGxHoVohvL https://t.co/qiXNVH4nqj \ud83d\udcf8 https://t.co/8ykRdKCmez \ud83d\udcf8 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 10. haftas\u0131nda Rizespor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131. https://t.co/dUYT35vbh2 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/MYlvTLofML \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 #BJKvGS\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/JvwGXuFSHS \ud83c\udf99 Lemina: \u201cDaha fazla \u00e7al\u0131\u015farak daha fazlas\u0131n\u0131 yapaca\u011f\u0131z\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/OB3MIhQj2G https://t.co/SRPnm7wgQ3 \ud83c\udf99 Luyindama: \u201cBu ma\u00e7tan derslerimizi \u00e7\u0131kar\u0131p \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/srXE62oYLb https://t.co/SVVTHwB9JH \ud83d\udcf8 #BJKvGS https://t.co/TcBGrwTFMS \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #BJKvGS https://t.co/0zUUQkRTsK Ma\u00e7 sonucu: Be\u015fikta\u015f 1-0 Galatasaray #BJKvGS https://t.co/IgolCwkZxO Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi. #BJKvGS \u23f1\ufe0f 81'\n\nBabel'in ortas\u0131nda Adem'in kafa vuru\u015fu kalecide kal\u0131yor. #BJKvGS \u23f1\ufe0f 78'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #BJKvGS https://t.co/wociZfuxKU \u23f1\ufe0f 78'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #BJKvGS https://t.co/9oTc0cijnq \u23f1\ufe0f 69'\n\n#BJKvGS: 1-0 \u23f1\ufe0f 68'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #BJKvGS https://t.co/Fn3WnKLUgQ \u23f1\ufe0f62'\n\nMariano tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #BJKvGS \u23f1\ufe0f59'\n\nMarcao tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #BJKvGS \u23f1\ufe0f53'\n\nRyan Babel tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #BJKvGS \u23f1 46'\n\nBelhanda'n\u0131n pas\u0131yla ceza sahas\u0131 giri\u015finde topla bulu\u015fan Lemina'n\u0131n \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor. #BJKvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BJKvGS https://t.co/CUoTn8V4do \ud83d\udcf8 #BJKvGS https://t.co/YYHAOD3oHA \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #BJKvGS https://t.co/zNhXNLgjrZ \u0130lk yar\u0131 sonucu: Be\u015fikta\u015f 0-0 Galatasaray #BJKvGS https://t.co/FwYXEgFi9H \u23f1\ufe0f 31'\n\nFeghouli'nin ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #BJKvGS \u23f1\ufe0f 26'\n\nFeghouli'nin pas\u0131yla ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Andone'nin \u015futu \u00fcstten auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #BJKvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BJKvGS https://t.co/Y6UHXDsBf8 \ud83d\udde3 B\u00fcy\u00fck #Galatasaray taraftar\u0131 her zamanki gibi tak\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131nda! \ud83d\udc4f #BJKvGS https://t.co/3ghKqbnIi8 \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor! \ud83d\udd25 #BJKvGS https://t.co/5aQCjBBEnq Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Emre Ta\u015fdemir, Ahmet, Seri, Adem, Sel\u00e7uk, Jimmy, Taylan, Emre Mor #BJKvGS RT @GSBasketbol: Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n MVP\u2019si! \ud83c\udf1f\n\n\ud83c\udf2a WHIT-WHIT-WHITTINGTON! https://t.co/x60Ix5PIf2 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 | #BJKvGS https://t.co/B3GV84tvsf RT @GSBasketbol: Muhte\u015fem taraftar\u0131m\u0131za bug\u00fcn yaratt\u0131klar\u0131 muhte\u015fem atmosfer i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz!\n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb https://t.co/0FRdVLo3zJ \ud83d\udcf8 #YenilmezArmada https://t.co/RpVoiUjtyu \ud83d\udcf8 Galatasaray Do\u011fa Sigorta\u2019n\u0131n, Fenerbah\u00e7e Beko\u2019yu 83-64 yendi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f #YenilmezArmada https://t.co/L8I4ffMzL8 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\udc4f https://t.co/ke2S7scDKq \ud83d\ude0e Tebrikler #YenilmezArmada \ud83d\udc4f \ud83d\udcaa https://t.co/YC6IV0bwBx @GSEsports \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd19 RT @GSEsports: Sezonlar de\u011fi\u015fir, \u015fampiyon de\u011fi\u015fmez! Mekan\u0131n tek sahibi Galatasaray! \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\n\ud83c\udfc6 Zula S\u00fcper Lig 1. Sezon\n\ud83c\udfc6 Zula International\u2026 B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 deplasman yolunda! \ud83d\udcaa #BJKvGS https://t.co/XIR91hbrRy \u015eampiyon Galatasaray! \ud83e\udd81 \ud83c\udfc6 \ud83d\udc4f https://t.co/l2VMgQWi87 RT @GSEsports: 2. MA\u00c7 SONUCU | Galatasaray Espor: 2 Be\u015fikta\u015f: 0 \n\nSerinin ikinci ma\u00e7\u0131n\u0131 kazan\u0131yoruz, \u015fampiyonluk i\u00e7in son 1 ma\u00e7! \ud83d\udc4a #GSWIN \ud83e\udd81\u2026 RT @GSBasketbol: Flying bucketz! \ud83d\ude80\n\nVideo: @tivibuspor https://t.co/BfB0WAnYqS RT @GSEsports: 1. MA\u00c7 SONUCU | Galatasaray Espor: 1 Be\u015fikta\u015f: 0 \n\nUnutulmayacak bir geri d\u00f6n\u00fc\u015fe imza atarak seride 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iyoruz. #GSWI\u2026 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #BJKvGS https://t.co/p3OnYRzVoN \ud83d\udcca Be\u015fikta\u015f-Galatasaray kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00f6ncesinde bilinmesi gerekenler. #BJKvGS\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6VgryTMfNb https://t.co/8JNFvabPtq Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner'de! \n\nHemen oyna \ud83d\udc49https://t.co/ikx0sTI8TS\ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/LimQvYyBP0 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi 5. Hafta\n\ud83c\udd9a Fenerbah\u00e7e Beko\n\ud83d\udcc5 27.10.2019\n\u23f0 15:15\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibuspor 2\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/zRDes5r8Cn #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #BJKvGS https://t.co/LAHZpBXfJj \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig\n\ud83d\uddd3 9. Hafta\n\ud83c\udd9a Be\u015fikta\u015f \n\ud83d\udcc6 27.10.2019\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Vodafone Park\n\ud83d\udcf2 #BJKvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/Yq5ZUjrszc https://t.co/prutOYmELa \u0130dman raporu | 26 Ekim Cumartesi\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/NNCM4RpKW8 https://t.co/3WUnuHyVlW \ud83d\udcf8\ud83e\udd81 https://t.co/MTJy0liDOv \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu dokuzuncu haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bu ak\u015fam yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla tamamlad\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/MJxilZmdKn Yar\u0131n Sinan Erdem #K\u0131pk\u0131rm\u0131z\u0131! \ud83d\udd34\n\n#SonTopaKadar s\u00fcrecek m\u00fccadelemizde yan\u0131m\u0131zda ol, #K\u0131rm\u0131z\u0131 giyin, #HepBirlikte sava\u015fal\u0131m!\n\n\ud83c\udfab\ud83d\udd17 https://t.co/98I1h2kvWW https://t.co/Xtvzf0NRuU 1907 Fenerbah\u00e7e'yi ma\u011flup ederek Zula S\u00fcper Lig'de finale y\u00fckseldik! \ud83d\udcaa \n\nTebrikler \u00e7ocuklar! \ud83d\udc4f \n\n#GSWIN \ud83e\udd81 https://t.co/aih3WgFHRg \ud83d\ude0e \ud83d\udc4f https://t.co/PM0tPv9ksi \ud83d\udcf8 https://t.co/ZpsnYCFE8N \ud83c\udfd0 #Galatasaray HDI Sigorta, \u0130neg\u00f6l Belediye'yi 3-0 ma\u011flup ederek Axa Sigorta Efeler Ligi\u2019ne galibiyetle ba\u015flad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/v5NSd4EtVh RT @GSVoleybol1905: \ud83d\udcf8 Galibiyet pozu \ud83d\ude0e https://t.co/FNWgBypb3E Axa Sigorta Efeler Ligi\u2019ne galibiyetle ba\u015fl\u0131yoruz! \ud83d\udcaa\n\nTebrikler #FileninAslanlar\u0131 \ud83d\udc4f https://t.co/wqf7GjMRHB RT @GSBasketbol: Yar\u0131n Sinan Erdem #K\u0131pk\u0131rm\u0131z\u0131! \ud83d\udd34\n\n#SonTopaKadar s\u00fcrecek m\u00fccadelemizde yan\u0131m\u0131zda ol, #K\u0131rm\u0131z\u0131 giyin, #HepBirlikte sava\u015fal\u0131m\u2026 Avrupa'da zaferin ard\u0131ndan \u015fimdi lige d\u00f6n\u00fcyoruz! \ud83d\udc4b\n\nFenerbah\u00e7e Beko ma\u00e7\u0131n\u0131n bilet sat\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor! \ud83c\udfab\n\nHaydi b\u00fcy\u00fck #Galatasaray taraftar\u0131, Pazar g\u00fcn\u00fc #HepBirlikte Sinan Erdem'deyiz! \u270a\ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/98I1h2kvWW https://t.co/CBKsaDwmD1 Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi taraftar\u0131m\u0131za \u00f6nemli duyuru\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/oacRBFvTPj https://t.co/RD7qQ1EXCb G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/mKPNytz3pa \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/GbF1KcgoGn \ud83d\udcf8 Galatasaray HDI Sigorta\u2019n\u0131n, Fenerbah\u00e7e Opet'i 3-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. \ud83d\udc4f https://t.co/A5zrCfCGYU Tebrikler @GSVoleybol1905 \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/NyM2GiSxxG RT @GSKJudo: \ud83e\udd47Gen\u00e7ler seviyesinde d\u00fcnya \u015fampiyonu judocumuz Bilal \u00c7ilo\u011flu, Abu Dhabi\u2019de d\u00fczenlenen Judo Grand Slam\u2019de alt\u0131n madalya kazan\u0131p\u2026 \u0130dman raporu | 25 Ekim Cuma\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/CyFHnoFhPX https://t.co/r92kybM1XW \ud83c\udfc6 Filenin Aslanlar\u0131'n\u0131n \u015eampiyonluk \u00d6yk\u00fcs\u00fc\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/mPF28rLt7X \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/rcF2bREpoQ \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmandan kareler... https://t.co/bwjHsOzuyJ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/KQyVovDj8I G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Hakan \u00dcnsal \u26bd\ud83d\ude80\n\nGalatasaray-Samsunspor (24.10.1998) https://t.co/HwI5TbHoi3 \u0130dman raporu | 24 Ekim Per\u015fembe\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/UctXCpI5ny https://t.co/x66iSsHPYu Antrenman\u0131n ana b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde 19 Ya\u015f Alt\u0131 Tak\u0131m\u0131\u2019m\u0131z ile 11\u2019e 11 taktik antrenman yap\u0131ld\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/GMDI5WQlhO \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu dokuzuncu haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7 \u00f6ncesi bug\u00fcn bir \u00e7al\u0131\u015fma yapt\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/lVPKR6RYs0 RT @GSTV: Fenerbah\u00e7e'yi 3-2 yenerek \u015eampiyonlar Kupas\u0131'n\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z m\u00fcsabakan\u0131n tekrar\u0131 saat 11.00'de @GSTV'de! https://t.co/QSIZOEGpyx G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/VCHEjL75ud \ud83d\udcf8 #FileninAslanlar\u0131, Fenerbah\u00e7e'yi 3-2 ma\u011flup ederek \u015eampiyonlar Kupas\u0131'n\u0131n sahibi oldu \ud83c\udfc6\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/U84rnYg3zt RT @GSVoleybol1905: \u015eampiyon Tak\u0131m! \ud83c\udfc6 https://t.co/DpLFF65MF7 RT @GSBasketbol: Pazar g\u00fcn\u00fc hep birlikte Sinan Erdem\u2019de miyiz? \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb https://t.co/3eQKxd5cvP RT @GSVoleybol1905: #FileninAslanlar\u0131, Fenerbah\u00e7e'yi 3-2 ma\u011flup ederek \u015eampiyonlar Kupas\u0131'n\u0131n sahibi oldu \ud83c\udfc6 https://t.co/zSmFbFnmKv Tebrikler #YenilmezArmada! \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f https://t.co/rgTBzy7EVx Her zaman, her yerde! \ud83d\udcaa\ud83c\udfc6 https://t.co/9bYLlpd4KV RT @GSBasketbol: Fenerbah\u00e7e Beko ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fta \ud83c\udfab\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vf0DEqwMSo https://t.co/eItT0BgMND RT @GSVoleybol1905: #FileninAslanlari'ndan taraftar\u0131m\u0131za \u00e7a\u011fr\u0131 \ud83d\udd0a https://t.co/EO8bJFf7QK S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 9. haftas\u0131nda 27 Ekim Pazar ak\u015fam\u0131 deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Mete Kalkavan y\u00f6netecek.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/4Hy670nxhs https://t.co/T6fjexfNKv Bu ak\u015fam hep birlikte Sinan Erdem Spor Salonu\u2019nday\u0131z! \ud83d\udcaa \ud83d\udd25 https://t.co/yx14AJWYGn RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @EuroCupWomen Round #2\n\ud83c\udd9a ACS Sepsi\n\ud83d\udcc5 23.10.2019\n\u23f0 19:00\n\ud83d\udccd Sepsi Arena\n#\u20e3 #Saray\u0131nSultanlar\u0131 #SEPvGS https:\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/XdKG8DNTnq \ud83c\udf99 2. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak'\u0131n Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/pz4dkKRKkq \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #UCL #GSvRM\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/a9CF6hFBoW \ud83c\udf99Ryan Babel: \"Elinize f\u0131rsat ge\u00e7ti\u011finde atman\u0131z gerekiyor. Bundan sonraki 3 ma\u00e7ta elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z.\"\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/mCRUTMbDim \ud83c\udf99Feghouli: \"Bu tip tak\u0131mlara kar\u015f\u0131 f\u0131rsatlar\u0131 buldu\u011funuzda de\u011ferlendirmeniz gerekiyor. Bundan sonraki s\u00fcre\u00e7te seviyemizi y\u00fckseltmemiz gerekiyor.\"\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/Aq7fMXApFa Florin Andone: \"Bug\u00fcn tak\u0131m olarak \u00e7ok iyi m\u00fccadele ettik, tak\u0131m arkada\u015flar\u0131mla gurur duyuyorum. Galatasaray olarak pes etme l\u00fcks\u00fcm\u00fcz yok.\"\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/HEAWhbjYVU \ud83c\udf99Nzonzi: \"Bir\u00e7ok f\u0131rsat yakalad\u0131k ama de\u011ferlendiremedik. Bundan sonraki s\u00fcre\u00e7te t\u00fcm g\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc ortaya koymam\u0131z gerekiyor.\"\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/iXjzGTemrR \ud83d\udcf8 #GSvRM #UCL https://t.co/CS5IeF3Vbh \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvRM #UCL https://t.co/w3cVxH2tYX Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 0-1 Real Madrid #GSvRM #UCL https://t.co/lnjv5RyDlO \u23f1\ufe0f 90+4'\n\nMariano tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu. #GSvRM #UCL Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 4 dakika uzatma ilave edildi. #GSvRM #UCL \u23f1 84'\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n ortas\u0131nda Nzonzi'nin kafa vuru\u015fu \u00fcstten auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvRM #UCL \u23f1 77'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvRM #UCL https://t.co/zUdDUr0dFq \u23f1 68'\n\nNzonzi tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #UCL #GSvRM \u23f1 66'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvRM #UCL https://t.co/wsvBcaNUTC \u23f1 47'\n\nSeri tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvRM #UCL \u23f1 46'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvRM #UCL https://t.co/u35zfeHICk \u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvRM #UCL https://t.co/bGVbIbft8P \ud83d\udcf8 #GSvRM #UCL https://t.co/8R0CrODzBD \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvRM #UCL https://t.co/cFVnOCPVFJ \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 0-1 Real Madrid #GSvRM #UCL https://t.co/fqoMD9ls1s Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi #GSvRM #UCL \u23f1 38'\n\nEnfes bir \u00e7al\u0131mla rakibinden s\u0131yr\u0131lan Babel'in pas\u0131nda ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Belhanda'n\u0131n \u015futu kalecide kal\u0131yor! #GSvRM #UCL \u23f1 23'\n\nNagatomo'nun sol \u00e7izgisinden ortas\u0131nda Andone'nin kafa vuru\u015fu auta \u00e7\u0131k\u0131yor. #GSvRM #UCL \u23f1\ufe0f 18'\n\n#GSvRM: 0-1 \u23f1 11'\n\n\u00dcst \u00fcste gol pozisyonlar\u0131na giriyoruz! Andone'nin ceza sahas\u0131 i\u00e7inden \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eliyor! #GSvRM #UCL \u23f1 10'\n\nBelhanda'n\u0131n pas\u0131nda ceza sahas\u0131 giri\u015finde topla bulu\u015fan Andone'nin vuru\u015funu kaleci \u00e7eliyor! #GSvRM #UCL 1\u2019 Ma\u00e7 ba\u015flad\u0131.\n\n#Sald\u0131rGALATASARAY #GSvRM #UCL \ud83d\udcaa We are the best Galatasaray! | #GSvRM #UCL https://t.co/pg6wk4bavc \ud83d\udd25 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor! \ud83d\udcaa #GSvRM #UCL https://t.co/qWcaKTqvud \ud83e\udde4 Kalecilerimizin kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesinde \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 devam ediyor! #GSvRM #UCL https://t.co/GOraVofeNJ \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmak i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvRM #UCL https://t.co/YXDUjvPMln \ud83e\udde4 Kalecilerimiz \u0131s\u0131nmak i\u00e7in sahada! #GSvRM #UCL https://t.co/3g1qQSvDEe Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Adem, Sel\u00e7uk, \u00d6mer, Feghouli, Emre Mor #GSvRM #UCL \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 | #GSvRM #UCL https://t.co/sa4SfXrTDm \ud83d\udcf8 Soyunma odam\u0131z haz\u0131r! #GSvRM #UCL https://t.co/OHPxlo408c \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvRM #UCL https://t.co/bEDfGhMsMn RT @GalatasaraySK: KIRMIZI olal\u0131m KIPKIRMIZI! \ud83d\udd34 #UCL #GSvRM https://t.co/CJNGP0XMhj RT @GalatasaraySK: 90 dakika tak\u0131m\u0131nla birlikte sava\u015f! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #UCL #GSvRM https://t.co/5K7w0tmsgr RT @GalatasaraySK: Ma\u00e7 boyunca telefon kullanma! \ud83d\udeab\ud83d\udcf2 #UCL #GSvRM https://t.co/HoYSpx4AxO \ud83c\udfdf T\u00fcrkiye'nin tek Devler Sahnesi, b\u00fcy\u00fck m\u00fccadeleye haz\u0131r! \ud83d\udde3\ud83d\udcaa #UCL #GSvRM https://t.co/fVqCQv8NKD Aslan Devler Sahnesi'ne \u00e7\u0131k\u0131yor, heyecan @Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor! \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa \n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/5FcO5IeoYy https://t.co/WttsDkx6tE \ud83d\udcfa #GStb | @RealMadrid ile bug\u00fcne kadar oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fmalarda att\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6nemli goller. \u26bd #UCL #GSvRM https://t.co/uE4biTJhC5 T\u00fcrkiye\u2019nin spor sosyal a\u011f\u0131 VOLE\u2019yi indir, #Galatasaray'\u0131 takip et, imzal\u0131 formam\u0131z\u0131 kazanma \u015fans\u0131 yakala.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/asIXn688ey https://t.co/lJ70FcytTs RT @Galatasaray_TTA: D\u00fczeltme | Galatasaray - Real Madrid kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 i\u00e7in stad\u0131m\u0131z\u0131n kap\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saati 19.00 olarak de\u011fi\u015ftirilmi\u015ftir. htt\u2026 RT @metroistanbul: #MetroDuyuru\n22 Ekim 2019 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc saat 22:00\u2019de @GalatasaraySK ile @realmadrid aras\u0131nda oynanacak @ChampionsLeague ma\u00e7\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n \u015eampiyonlar Ligi A Grubu 3. hafta ma\u00e7\u0131nda, bu ak\u015fam Real Madrid ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 m\u00fccadele i\u00e7in stad\u0131m\u0131\u2026 RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray \u2013 Real Madrid ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 otopark\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/i5yiDkTu98 #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #UCL #GSvRM https://t.co/3EvnumQ1wL KIRMIZI olal\u0131m KIPKIRMIZI! \ud83d\udd34 #UCL #GSvRM https://t.co/CJNGP0XMhj 90 dakika tak\u0131m\u0131nla birlikte sava\u015f! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #UCL #GSvRM https://t.co/5K7w0tmsgr Ma\u00e7 boyunca telefon kullanma! \ud83d\udeab\ud83d\udcf2 #UCL #GSvRM https://t.co/HoYSpx4AxO Sahaya yabanc\u0131 madde atma! #UCL #GSvRM https://t.co/H6a7TaIx9o Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, kalecimiz Fernando Muslera ile birlikte UEFA \u015eampiyonlar Ligi A Grubu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Real Madrid kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00f6ncesi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenledi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/BKPwP4vwAN https://t.co/2TI5bmW5W1 Ma\u00e7a gelemiyorsan biletini devret! \ud83c\udfab #UCL #GSvRM https://t.co/iYNSkxcJz3 \u0130dman raporu | 21 Ekim Pazartesi\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/RbNIsatUtg https://t.co/8TWDNVCqyf \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/lXM62oa9Yw \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, UEFA @ChampionsLeague A Grubu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7 haftas\u0131nda \u0130spanya temsilcisi Real Madrid ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bu ak\u015fam yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla tamamlad\u0131. \ud83e\udd81 #UCL https://t.co/4yCD4iCJ8k \ud83c\udfc6 @ChampionsLeague A Grubu\n\ud83d\uddd3 3. Hafta\n\ud83c\udd9a Real Madrid\n\ud83d\udcc6 22.10.2019\n\u23f0 22.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi\n\ud83d\udcf2 #GSvRM\n\ud83d\udd17 https://t.co/DK3kBxqHU2 https://t.co/WA1zJBDGKH \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ve oyuncumuz Fernando Muslera'n\u0131n bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 | #GSvRM #UCL\n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/jIBBZlR0ky https://t.co/C5dGAIIVtk \ud83c\udf99UEFA @ChampionsLeague'de Real Madrid ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesi bug\u00fcn saat 20.30'da yap\u0131lacak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131na teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ile birlikte oyuncumuz @1_Muslera_25 kat\u0131lacak.\n\n\ud83d\udcfa @GSTV\n\ud83d\udcbb https://t.co/CcRxUlqT0E\n\ud83d\udc49 https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/BjtOcG52Bd \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u0130stanbul'a ho\u015f geldiniz! \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Bienvenido a \u0130stanbul @realmadrid! \ud83d\udc4b\n\n#UCL #GSvRM https://t.co/8wJI9r1zow \ud83e\udd81 \ud83d\udcaa https://t.co/wef15n4VlY #7DAYSEuroCup Top 16 yolunda evimizi koruma zaman\u0131! \u2694\ufe0f\ud83c\udfe0\n\n\u00dcst tur i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131yan ma\u00e7ta #YenilmezArmada Buducnost VOLI\u2019yi konuk ediyor!\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletleri sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Zs89QLBLwb https://t.co/PYVHBURcOI G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | @Podolski10! \u26bd\n\nGalatasaray-Benfica (21.10.2015) #UCL https://t.co/ZCcMJ8TPGV G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/EiXXSJksZc Be\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Se\u00e7imli Genel Kurul Toplant\u0131s\u0131'nda ba\u015fkan se\u00e7ilen Say\u0131n Ahmet Nur \u00c7ebi\u2019yi kutlar, bu se\u00e7imin T\u00fcrk sporu ad\u0131na hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 dileriz. https://t.co/92or84Tfvy \ud83d\ude0e Zafer dolu hafta sonu! \ud83d\udcaa \n\n\ud83d\udc4f Tebrikler Aslanlar! \ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/f2rZhlqwr2 RT @GSBasketbol: \ud83e\udd29 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n MVP'si!\n\nBria Hartley! \ud83c\udf1f @Breezyyy14\n\n#BOTvGS https://t.co/ibi8BGj2sZ Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131! \ud83d\udc51\ud83d\udc4f https://t.co/g4loN9UvBi UEFA @ChampionsLeague 2019-2020 Sezonu A Grubu'nda evimizde Real Madrid kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc hafta m\u00fccadelesini \u0130talyan hakem Daniele Orsato y\u00f6netecek. #UCL https://t.co/3amZtHLKOR Instagram\u2019da 8 milyon takip\u00e7iye ula\u015ft\u0131k. \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler B\u00fcy\u00fck #Galatasaray Taraftar\u0131! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/YNolLrTllN https://t.co/DTxQquu1xR \u0130dman raporu | 20 Ekim Pazar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/PTdgyM5UvV https://t.co/cisoZqnKmx RT @Nef_Style: 2 kombine \u00f6d\u00fcll\u00fc yar\u0131\u015fmam\u0131z ba\u015flad\u0131! Sezon boyunca T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda koltu\u011funuz haz\u0131r. Galatasaray'a olan deste\u011finiz\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 2. Hafta\n\ud83c\udd9a BOTA\u015e\n\u23f0 15:15\n\ud83d\udccd Ankara DS\u0130 Etlik Spor Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibuspor\n#\u20e3 #Saray\u0131nS\u2026 \ud83d\udcf8 https://t.co/WGgiQ6IvnU \ud83d\udcf8 Bug\u00fcnk\u00fc antrenmandan kareler... https://t.co/J4oEPNbZ4h \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Suriye\u2019nin Tel Abyad b\u00f6lgesinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralanan askerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/S50WF4WyII G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ssVmPAURtH \ud83c\udf0d Fas'\u0131n Marake\u015f kentinde d\u00fczenlenen Gen\u00e7ler Judo D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131'nda sporcumuz Mert \u015ei\u015fmanlar 100 kiloda d\u00fcnya \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc olarak bronz madalya kazand\u0131! \ud83e\udd49 \n\nSporcumuzu tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyoruz! \ud83d\udc4f https://t.co/JdiZBbdWru RT @GSVoleybol1905: Tebrikler #Galatasaray HDI Sigorta! \ud83d\udc4f https://t.co/vOo4IOg5l5 RT @GSVoleybol1905: Ma\u00e7 Sonucu: Be\u015fikta\u015f 1-3 Galatasaray HDI Sigorta https://t.co/ZXqHUZ3uTS RT @GSBasketbol: #EngelsizAslanlar Tekerlekli Sandalye Basketbol Ligi d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc hafta ma\u00e7\u0131nda Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131 74-72 ma\u011flup etti! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.c\u2026 RT @GSfutbolakademi: U16 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 5-1 \u00dcmraniyespor\n\nGoller: 16\u2019 Batuhan, 33\u2019 Emir, 37\u2019 Hamza, 60\u2019 Caner\u2026 RT @GSBasketbol: Tai Webster galibiyeti getiren basketi buluyor! @Tjawtherula \u231b\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83d\udca6\n\n\ud83c\udfa5 @tivibuspor https://t.co/TBEgLt3tEv RT @GSVoleybol1905: #FileninAslanlar\u0131, 5. TSYD Voleybol Turnuvas\u0131\u2019n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fcnde Arkas Spor'u 25-23, 25-21 ve 25-18\u2019lik setlerle 3-0 ma\u2026 RT @GSVoleybol1905: Kupa Kaptan\u0131m\u0131z\u0131n ellerinde \ud83c\udfc6 https://t.co/NR5xIkCVb5 RT @GSVoleybol1905: 5. TSYD Voleybol Turnuvas\u0131 \u015eampiyonu Galatasaray HDI Sigorta\nhttps://t.co/kKkm2lP9M4 https://t.co/8eKD715uB6 Tebrikler #YenilmezArmada! \ud83d\udc4f https://t.co/YGkIPl5mEm Terra Pizza\u2019dan \u015eampiyonlar Ligi atmosferini deneyimleme f\u0131rsat\u0131!\n\n@terrapizzatr hesab\u0131n\u0131 takip ederek Real Madrid ma\u00e7\u0131n\u0131 trib\u00fcnden izleme \u015fans\u0131n\u0131 yakala, bu unutulmaz gecede yeni zaferlerden birine tan\u0131kl\u0131k #GELBERABEROLSUN \ud83c\udf55\ud83e\udd81 https://t.co/GOE45pGCSe UEFA \u015eampiyonlar Ligi A Grubu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7 haftas\u0131nda \u0130spanya temsilcisi Real Madrid ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z m\u00fcsabakan\u0131n medya program\u0131 belli oldu. #UCL \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/t4fGpPKlFC https://t.co/afYZrOp4pP \ud83d\udcf8 https://t.co/3jFCZczoYn \ud83d\udcf8 https://t.co/WzML7Qlthu \ud83d\udcf8 Galatasaray Futbol Tak\u0131m\u0131, UEFA @ChampionsLeague A Grubu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7 haftas\u0131nda \u0130spanya temsilcisi Real Madrid ile oynayaca\u011f\u0131 m\u00fcsabakan\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131. #UCL \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/e5DFPDCRAP https://t.co/3r6rKxeqAh RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi 4. Hafta\n\ud83c\udd9a @AfyonbelediyeSK \n\u23f0 13:00\n\ud83d\udccd Prof. Dr. Veysel Ero\u011flu Spor Salonu\n\ud83d\udcfa TRT Spor\n#\u20e3\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/C8vTohTHrK \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvDGS \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/a6lTHvuSgM \ud83c\udf99 Florin Andone'nin Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvDGS\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/jaezGdHEJe \ud83c\udf99 \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131'n\u0131n Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvDGS \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/VGdd3nSRxO \ud83c\udf99 \u00d6mer Bayram'\u0131n Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvDGS\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/o0DUxth0qV \ud83c\udf99 @Emremor29:  \"Galatasaray\u2019da oynamak m\u00fckemmel bir his. Burada oynamay\u0131 \u00e7ok seviyorum ve mutluyum. Hem fiziksel hem de mental olarak kendimi iyi hissediyorum.\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/01s4GFopx1 https://t.co/i71KapbUjp \ud83d\udcf8 #GSvDGS https://t.co/eLeSyxqtPT \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvDGS https://t.co/0iWzO8DUAN Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 3-2 Demir Grup Sivasspor #GSvDGS https://t.co/5P5qi1lnPG Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi. #GSvDGS \u23f1 85'\n\nYunus Akg\u00fcn tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvDGS \u23f1 84'\n\n#GSvDGS: 3-2 \u23f1 84'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvDGS https://t.co/406HkN9ltB \u23f1 80'\n\nAndone harika bir \u00e7al\u0131mla rakibini ge\u00e7ip Emre Mor'a pas\u0131n\u0131 veriyor ama Emre'nin vuru\u015fu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvDGS @Ryanbabel Ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda topla bulu\u015fan Babel uzak k\u00f6\u015feye harika bir \u015fut \u00e7\u0131kart\u0131yor ve skoru 3-1'e getiren gol\u00fc buluyor! #GSvDGS https://t.co/gHiHFnQjGs \u23f1 78'\n\n\u00d6mer Bayram tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvDGS \u23f1 76'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvDGS https://t.co/qHCmJAiClS \u23f1 76'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvDGS https://t.co/VHnGAuVMoq \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 74'\n\n\ud83d\ude0e @Ryanbabel\n\n#GSvDGS: 3-1 https://t.co/20hsk8WTsv \u23f1 69'\n\n#GSvDGS: 2-1 \u23f1 62'\n\nFlorin Andone tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvDGS \u23f1 61'\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n uzak mesafeden sert \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvDGS \u23f1 56'\n\nEnfes bir hareketle rakibinden s\u0131yr\u0131lan Emre Mor'un ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futunu kaleci \u00e7\u0131kart\u0131yor! #GSvDGS \u23f1 48'\n\nDemir Grup Sivasspor'da Cofie, ikinci sar\u0131 kart\u0131 g\u00f6rerek oyun d\u0131\u015f\u0131 kal\u0131yor. #GSvDGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvDGS https://t.co/UPthULRrtz \ud83d\udcf8 #GSvDGS https://t.co/iNXIcWFz6p \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvDGS https://t.co/S8NyU1HDYN \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 2-0 Demir Grup Sivasspor #GSvDGS https://t.co/H2JgmNodaE Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 2 dakika uzatma ilave edildi. #GSvDGS @FlorinAndone11 \u015e\u0131k bir \u00e7al\u0131mla rakibini ge\u00e7mesinin ard\u0131ndan d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclmesiyle kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z penalt\u0131y\u0131, yine Andone gole \u00e7eviriyor ve fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kar\u0131yoruz! #GSvDGS https://t.co/5hkfRkHH4K \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 42'\n\n\ud83d\ude0e @FlorinAndone11\n\n#GSvDGS: 2-0 https://t.co/6TxW3SXMmW \u23f1 41\u2019\n\nPenalt\u0131 kazan\u0131yoruz! #GSvDGS \ud83d\udcf8 @FlorinAndone11 \ud83d\ude80\u26bd\ufe0f https://t.co/LmOSpwkR4L \u23f131\u2019\n\nRakip yar\u0131 sahada topu kapan Andone'nin ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvDGS \u23f1 24'\n\nLuyindama tak\u0131mm\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvDGS @FlorinAndone11 Sol kanatta Babel'in pas\u0131yla topla bulu\u015fan Andone topu rakip ceza sahas\u0131na kadar s\u00fcr\u00fcp harika bir vuru\u015fla tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc buluyor! #GSvDGS https://t.co/magpYpWWWG \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 21'\n\n\ud83d\ude0e \n@FlorinAndone11\n\n#GSvDGS: 1-0 https://t.co/Cq028Wknsy \u23f1 5'\n\n\u015eener'in sa\u011f kanattan arka dire\u011fe enfes ortas\u0131nda Babel'in kafa vuru\u015fu \u00fcst direkten auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvDGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvDGS https://t.co/Rnyt5DPFnP \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor. \ud83d\udd25 #GSvDGS https://t.co/h3MmQx1E32 Yedeklerimiz: Okan, Ahmet, Seri, Adem, Sel\u00e7uk, Donk, Yunus, Jimmy, Taylan, Nagatomo #GSvDGS \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\ufe0f\u20e3 | #GSvDGS https://t.co/IxmxusOdCk \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Galatasaray - Fenerbah\u00e7e (18.10.2014) \n\n\u23f1 88' ve 90+1' Wesley Sniper! \ud83c\udfaf https://t.co/BbuGOJVDLu @GSVoleybol1905 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvDGS https://t.co/NjfLVxfC6g Aslan milli aran\u0131n ard\u0131ndan sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor, heyecan @Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor! \n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/yD9iUi4eDM https://t.co/wjlkJqW3qE \ud83c\udde6\ud83c\uddff \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Dost ve karde\u015f \u00fclke #Azerbaycan Cumhuriyeti\u2019nin 28. Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc kutlu olsun!\n\n\u0130lelebet ya\u015fa Azerbaycan! https://t.co/x4PWG1OKP7 RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray \u2013 Demir Grup Sivasspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4\u2026 RT @GSBasketbol: Bug\u00fcn Galatasaray Do\u011fa Sigorta Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ba\u015fantren\u00f6r\u00fc Ertu\u011frul Erdo\u011fan\u2019\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fc!\n\nMutlu y\u0131llar ko\u00e7!\u2026 RT @GSStore: Zoran Simovi\u00e7, Bug\u00fcn Beyo\u011flu GSStore\u2019da taraftar\u0131m\u0131zla bulu\u015fuyor. https://t.co/pmq5vLdsyI RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 8. hafta ma\u00e7\u0131nda, bu ak\u015fam Demir Grup Sivasspor ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 m\u00fccadele\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig\n\ud83d\uddd3 8. Hafta\n\ud83c\udd9a Demir Grup Sivasspor\n\ud83d\udcc6 18.10.2019\n\u23f0 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvDGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/mKym\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/4BMc3ciody #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvDGS https://t.co/D1ehsNxpRd Saray\u0131n Y\u0131ld\u0131zlar\u0131 | Marcao ve Ailesi\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/jVhBePL6CU \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig\n\ud83d\uddd3 8. Hafta\n\ud83c\udd9a Demir Grup Sivasspor\n\ud83d\udcc6 18.10.2019\n\u23f0 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvDGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/mKym69djSk https://t.co/JiMYopqIzb \ud83d\udcca Eyl\u00fcl ay\u0131nda d\u00fcnya futbol kul\u00fcpleri aras\u0131nda Instagram etkile\u015fimlerinde 2. s\u0131raday\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/ut4DeNGHKq https://t.co/XS5U8iDQwS \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/XitW6y6GpD \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, Demir Grup Sivasspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/hrcoRdJLCO \ud83e\udd47 Sosyal medyada Eyl\u00fcl ay\u0131n\u0131n zirvesinde Galatasaray var! \n\nTwitter etkile\u015fimlerinde Avrupa futbol kul\u00fcpleri aras\u0131nda 1. s\u0131raday\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck #Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f https://t.co/PHZTgIqmvA Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi Teknopark Kurmak \u0130\u00e7in \u0130\u015f Birli\u011fine Gidiyor\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/PAopb1bu1P https://t.co/AFwfpyasek \ud83d\udcfa Saray\u0131n Y\u0131ld\u0131zlar\u0131'nda haftan\u0131n konu\u011fu @teixeira_marcao! \n\nSaat 22.30'da YouTube kanal\u0131m\u0131zda \ud83d\udc49 https://t.co/2eURcGzF6s https://t.co/dJ6ExqJs68 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Bilet sat\u0131\u015flar\u0131 devam ediyor! \ud83d\udc47 https://t.co/66TX2P3nJE \ud83c\udfab Real Madrid ma\u00e7\u0131 biletleri \u00f6n sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfdf\n\nGS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli bilet sat\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/te69dH667z https://t.co/xG4jDHyHpZ \ud83d\udce2 Real Madrid ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor \ud83c\udfdf \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/K8yPF17DBr https://t.co/gVMy2vNNyD G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/E6Eqd3KOIs Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131! \ud83d\udc51\ud83d\udc4f https://t.co/s3LOCD6y7u \ud83d\udcf8\ud83d\udc4f https://t.co/jbkJ9wfd5d \ud83c\udfd0 Galatasaray HDI Sigorta, Karayollar\u0131'n\u0131 3-0 ma\u011flup ederek 2'de 2 yapt\u0131! \ud83d\udcaa \n\n\ud83d\udc4f @GSVoleybol1905 https://t.co/yxJaRfEiBD Galatasaray - https://t.co/vAnoXojsJy \u0130\u015f Birli\u011fi D\u00fcnya Bas\u0131n\u0131nda\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/bK9Nhdg2j6 https://t.co/Lz1DeCmJ8Z RT @GSVoleybol1905: Ma\u00e7 Sonucu: Galatasaray HDI Sigorta 3-0 Karayollar\u0131 https://t.co/gtzXXhCj7k \ud83c\udfdf Ma\u00e7a gelemiyorsan biletini devret, evimizde tek bir koltuk dahi bo\u015f kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\n50 bin Aslan tak\u0131m\u0131zla bir olaca\u011f\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/NkduC4lP6n \u0130kinci \u00e7ocuklar\u0131 d\u00fcnyaya gelen oyuncumuz Fernando Muslera\u2019yla sevgili e\u015fi Patricia Callero'yu tebrik eder, yeni do\u011fan k\u0131zlar\u0131 Tiziana'ya uzun, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve mutlu bir \u00f6m\u00fcr dileriz. \ud83c\udf7c\ud83d\udc9b\u2764\n\nFelicidades en la llegada de su preciosa bebita! @1_Muslera_25 https://t.co/aofslNWQgS \u0130dman raporu | 16 Ekim \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/PJNLvuwQp2 https://t.co/5lSxVa8OKv \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/HRcJU8fyPC \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, Demir Grup Sivasspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmayla devam etti. https://t.co/WZGy2GMIP1 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 8. haftas\u0131nda 18 Ekim Cuma ak\u015fam\u0131 oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Demir Grup Sivasspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Ali Palab\u0131y\u0131k y\u00f6netecek. https://t.co/9eyk92ZIF2 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @EuroCupWomen Round #1\n\ud83c\udd9a @LuleaBasket\n\u23f0 19:30\n\ud83d\udccd Ahmet C\u00f6mert Spor Salonu\n#\u20e3 #Saray\u0131nSultanlar\u0131 #GSvLUL htt\u2026 RT @GSStore: \u0130MZA G\u00dcN\u00dc | Zoran Simovi\u00e7, Beyo\u011flu GSStore\u2019da taraftar\u0131m\u0131zla bulu\u015fuyor.\n\n18 Ekim Cuma / 14.00 - 15.00 \n\nhttps://t.co/EUbFQFYv7\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/NavKmLX04b Suriye'nin M\u00fcnbi\u00e7 b\u00f6lgesinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize ise acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/WbxCT2vm6t Camiam\u0131za Duyuru\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/t0yTqDU9XF https://t.co/rtJLMBMH8Y #Saray\u0131nSultanlar\u0131 Avrupa maceras\u0131na ba\u015fl\u0131yor! \ud83c\udf0d\n\n#EuroCupWomen'da ilk hafta m\u00fccadelesi olan Lulea Basket ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/g60rnQGMmF https://t.co/e4mv6srFDe \ud83c\udfd0 2019 Erkekler Spor Toto \u015eampiyonlar Kupas\u0131 ma\u00e7\u0131n\u0131n bilet sat\u0131\u015flar\u0131 devam ediyor! \ud83c\udfab\ud83d\udc47 https://t.co/YDc4uqaqM8 \ud83d\udcaa https://t.co/1tVV5CZMSv \u0130dman raporu | 15 Ekim Sal\u0131\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/f3tt765lMw https://t.co/5VNLIHwZSu \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/qDFueqaUJe \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu sekizinci haftas\u0131nda Demir Grup Sivasspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/MlFncnjshM RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 7DAYS @EuroCup Round #3\n\ud83c\udd9a @unicajaCB \n\ud83d\udcc5 15.10.2019\n\u23f0 21:45\n\ud83d\udccd Maria Martin Carpenau\n\ud83d\udcfa S Sport 2\n#\u20e3 #FightAs\u2026 \ud83d\udce2\ud83c\udfab S\u00fcper Lig'in sekizinci haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Demir Grup Sivasspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n biletleri genel sat\u0131\u015fta! \u2705\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Xyo1UXWTKE https://t.co/SWcoNEbJCx G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/dAUZkg1GsB \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Fransa \u00f6n\u00fcnde 90 dakika m\u00fccadele edip son ana kadar pes etmeyerek bizleri gururland\u0131ran Millilerimizi tebrik ederiz! \ud83d\udc4f\n\nKalan son iki s\u0131navda ba\u015far\u0131lar @MilliTakimlar! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #Euro2020Yolunda https://t.co/KlaZbmz6hI RT @GSBasketbol: \ud83c\udfa5 | Tak\u0131m\u0131m\u0131z Maria Martin Carpenau\u2019daki ilk antrenman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nYar\u0131n TS\u0130 13:00\u2019da \u015fut idman\u0131m\u0131z\u0131 tamamlayar\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 @EuroCup Round #3\n\ud83c\udd9a @unicajaCB \n\ud83d\udcc5 15.10.2019\n\u23f0 21:45\n\ud83d\udccd Maria Martin Carpenau\n\ud83d\udcfa S Sport 2\n#\u20e3 #FightAsOne #UNIvGSDS\n\ud83d\udd17 http\u2026 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Euro2020Yolunda en b\u00fcy\u00fck ad\u0131m\u0131 atmak i\u00e7in bu ak\u015fam Fransa deplasman\u0131na \u00e7\u0131kacak Millilerimize y\u00fcrekten ba\u015far\u0131lar dileriz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nHaydi @millitakimlar, tarihi bir zafer daha! \ud83d\udcaa https://t.co/ZSz0RLQU5D RT @GSfutbolakademi: Galatasaray Futbol Akademisi\u2019nde haftan\u0131n sonu\u00e7lar\u0131 \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n#Galatasaray\n#GalatasarayFutbolAkademisi https://t.co/IXtdqSdF\u2026 \ud83d\udce2\ud83c\udfab S\u00fcper Lig'in sekizinci haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Demir Grup Sivasspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n biletleri GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fta! \u2705\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Xyo1UXWTKE https://t.co/NWn91wKxAY \u0130dman raporu | 14 Ekim Pazartesi\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/soc4RonPHz https://t.co/HEzIgloRsV \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/CP3T1ROrcB \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu sekizinci haftas\u0131nda Demir Grup Sivasspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/eqMSZT4QDI \ud83c\udfdf Demir Grup Sivasspor ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/GmgnJEIVb6 https://t.co/RWvjjnugei G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/85F0XbyKDr Sezona g\u00fczel ba\u015flad\u0131k! Tebrikler k\u0131zlar! \ud83d\udc4f https://t.co/FwIg6ulklF \ud83d\udcf8 #GSv\u00c7AN https://t.co/Msm0yG7XHd \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler... #GSv\u00c7AN https://t.co/rXCqjAAQb1 Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131! \ud83d\udc51\ud83d\udc4f https://t.co/phGH3dGjfS RT @GSfutbolakademi: U14 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 4-1 Fenerbah\u00e7e \n\nGoller: 5\u2019 Berk, 25\u2019 Ayaz, 53\u2019 Yal\u0131n, 56\u2019 Berat https\u2026 RT @GSVoleybol1905: Galatasaray HDI Sigorta Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Vestel Venus Sultanlar Ligi ilk hafta ma\u00e7\u0131nda Bursa temsilcisi Nil\u00fcfe\u2026 \ud83e\udd4a D\u00fcnya Kad\u0131nlar Boks \u015eampiyonas\u0131\u2019nda 69 kiloda alt\u0131n madalya kazanarak g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan milli boks\u00f6r\u00fcm\u00fcz Busenaz S\u00fcrmeneli\u2019yi tebrik ederiz! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83e\udd47 \ud83d\udc4f https://t.co/kiTpz52WK6 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/kXszdPjYNO \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Artistik Cimnastik D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131\u2019nda alt\u0131n madalya alarak bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131 zirveye ta\u015f\u0131yan ve T\u00fcrk cimnasti\u011finde bir ilki ba\u015fararak #Tokyo2020 i\u00e7in kota hakk\u0131 kazanan \u0130brahim \u00c7olak\u2019\u0131 tebrik ederiz! \ud83e\udd47\ud83d\udc4f https://t.co/ycubkVTPsm Tebrikler #YenilmezArmada! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/c0RbR18XJR Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019den Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019a ziyaret \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HuaRy06qHF https://t.co/qRZXIRfiN2 Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn 114. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc t\u00f6reni Galatasaray Lisesi\u2019nde yap\u0131ld\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/7MxZED9PrX https://t.co/u92joqWjeV Galatasaray\u2019\u0131n golleri Jimmy Durmaz (dk 18), Taylan Antalyal\u0131 (dk 20) ve Emre Mor (dk 38) ile gelirken \u0130stanbulspor\u2019un gollerini Papa Diouf (dk 4) ve Yunus Emre Yal\u00e7\u0131n (dk 81, pen) kaydetti. https://t.co/gEmj8p8Ip9 M\u00fccadelenin haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda TFF 1. Lig ekiplerinden \u0130stanbulspor ile kar\u015f\u0131la\u015fan tak\u0131m\u0131m\u0131z, Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nde ger\u00e7ekle\u015ftirilen m\u00fcsabakadan 3-2\u2019lik skorla galip ayr\u0131ld\u0131. https://t.co/lhIq8TMxkf Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu sekizinci haftas\u0131nda Demir Grup Sivasspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmayla devam etti. https://t.co/ZucYqfKEeP Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in 114. Y\u0131l Etkinlikleri Konu\u015fmas\u0131\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/4HwyYshkD1 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi 3. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a Be\u015fikta\u015f Sompo Sigorta\u2063\n\u23f0 17:30\u2063\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\u2063\n\ud83d\udcfa TRT Spor &amp; Tivi\u2026 #Turkcell \u015eampiyon Paketliler \u015fampiyonlar\u0131 antrenmanda izliyor! Hala \u015eampiyon Paketli de\u011filsen 9 TL\u2019ye GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder, BiP Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 Destek Kanal\u0131\u2019ndan Cumartesi g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak yar\u0131\u015fmay\u0131 ka\u00e7\u0131rma! #GSDestek https://t.co/CYEauw7947 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/qyMk5LZeXX \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Euro2020Yolunda kritik bir galibiyet daha!\n\nTebrikler @MilliTakimlar! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/2kbmuY0Ei4 RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 @basketsuperligi 3. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a Be\u015fikta\u015f Sompo Sigorta\u2063\n\ud83d\udcc5 12.10.2019\u2063\n\u23f0 17:30\u2063\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\u2063\n\ud83d\udcfa TRT Spor &amp; Tivi\u2026 \ud83c\udf99 Fernando Muslera UEFA\u2019ya \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. #UCL \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/Ylyx9ZqQ7w \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/PNkOMPkFuF Suriye'nin Azez b\u00f6lgesinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah'tan rahmet, ailelerine ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralanan askerlerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/QaNrflO1zO Avrupa'da zaferin ard\u0131ndan \u015fimdi derbi zaman\u0131! \n\nCumartesi g\u00fcn\u00fc evimizde Be\u015fikta\u015f Sompo Sigorta'y\u0131 a\u011f\u0131rl\u0131yoruz! \n\nB\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131, Sinan Erdem'de bulu\u015fal\u0131m!\n\n\ud83c\udfab\ud83d\udd17 https://t.co/3rHlrgkxg6 https://t.co/NW8a5pLpsQ Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn 114. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Etkinlikleri, Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn kurucusu ve 1 numaral\u0131 \u00fcyesi Ali Sami Yen\u2019in Ferik\u00f6y\u2019de bulunan kabrinin ziyaretiyle ba\u015flad\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/g2ZrdaSUBI https://t.co/njQhXrm477 \u0130dman Raporu | 11 Ekim Cuma\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/5APVnRXsrc https://t.co/IQsF4MTVyF \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/be324p5qBT \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu sekizinci haftas\u0131nda Demir Grup Sivasspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/AYD906jfu0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/8nFHluUa1V \ud83c\udf99 Radamel Falcao UEFA\u2019ya \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. #UCL\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/Yp82Fk8hIs \u015eanl\u0131urfa'n\u0131n Ak\u00e7akale il\u00e7esinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen iki vatanda\u015f\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz.\n\nTer\u00f6re boyun e\u011fmeyece\u011fiz! https://t.co/X4rdrdiJpT \u0130dman raporu | 10 Ekim Per\u015fembe\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/k5Z1wgnUT2 https://t.co/Wfmshc9GFX \ud83d\udcf8 https://t.co/CZFOTOZGxh \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu sekizinci haftas\u0131nda Demir Grup Sivasspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/4auqMmTUkc RT @GSBasketbol: Avrupa'da zaferin ard\u0131ndan \u015fimdi derbi zaman\u0131! \n\nCumartesi g\u00fcn\u00fc evimizde Be\u015fikta\u015f Sompo Sigorta'y\u0131 a\u011f\u0131rl\u0131yoruz! \n\nB\u00fcy\u00fck Ga\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/tqDuX5maVy Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ekim Ay\u0131 Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131, Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/HWZxqtzLaJ https://t.co/9ItDmJATXb RT @GSBasketbol: \ud83e\udd29 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n MVP'si! \n\nZach Auguste \ud83c\udf1f @ZachEliAuguste \n\n#GSDSvEWE https://t.co/NYvy4QKMVo Tebrikler #YenilmezArmada \ud83d\udcaa https://t.co/oJ33YwvXt3 \u0130dman raporu | 9 Ekim \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/HwGK4Nn11d https://t.co/yVNqIt0Izc \ud83d\udcf8 https://t.co/gQEUed6qZc \ud83d\udcf8 Bug\u00fcnk\u00fc idmandan kareler... https://t.co/Z0mhv7QWqM \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u00dclkemizin ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131n ve g\u00fcvenli\u011finin teminat\u0131 ve koruyucusu T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize, Suriye'nin kuzeyindeki ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 #Bar\u0131\u015fP\u0131nar\u0131Harekat\u0131'nda muvaffakiyetler diliyoruz.\n\nKalbimiz ve dualar\u0131m\u0131z askerlerimizle.\n\n#T\u00fcrkMilletiOrdusununYan\u0131nda https://t.co/rtSkqkmXo4 RT @GSBasketbol: Ak\u015fam i\u00e7in son haz\u0131rl\u0131klar! \ud83d\udc40\n\n#GSDSvEWE https://t.co/ed5uHQT9LW RT @GSfutbolakademi: U17 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 2-1 Fenerbah\u00e7e \n\nGoller: 57\u2019 77\u2019 Melih https://t.co/0EGWcKY1KT G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/s2i2jo7NdZ Galatasaray Sportif A.\u015e. 2019-2020 sezonu ilk \u00e7eyrek konsolide net d\u00f6nem k\u00e2r\u0131 79.6 Milyon TL olmu\u015ftur. \ud83c\udf99 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/mNOg5vZBrC Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn 8923 numaral\u0131 \u00fcyesi, Futbol A Tak\u0131m \u0130dari Direkt\u00f6r\u00fc \u015e\u00fckr\u00fc Hanedar\u2019\u0131n babas\u0131 \u00d6mer Hanedar son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/reiUIkc3Td https://t.co/0Yl0TcSzwi RT @GSVoleybol1905: Vak\u0131fBank teknik ekibinden Sabri Erdo\u011fan, Georgi Vasilev Bivolarski ve Voleybol Okulu Koordinat\u00f6r\u00fc \u00dczeyir \u00d6zdurak'\u0131n ge\u2026 RT @GSBasketbol: #7DAYSEuroCup\u2019ta ikide iki i\u00e7in yar\u0131n Sinan Erdem\u2019de bulu\u015fal\u0131m!\n\nHaydi b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131!\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n bilet s\u2026 RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 192. say\u0131s\u0131 raflardaki yerini ald\u0131. Galatasaray Dergisi'ne 0212 564 1905 numaral\u0131 telefonu arayarak ab\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/IYVJGpyMb7 Vefat ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Ln0eHLu2Fr https://t.co/pnfxyF5Tc3 #7DAYSEuroCup'ta evimizi koruyup 2'de 2 yapma vakti! \ud83d\udcaf\n\n#YenilmezArmada \u00fcst \u00fcste \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc galibiyet i\u00e7in taraftar\u0131n\u0131n deste\u011fini bekliyor! \u270a\ud83d\udc4a\n\nEWE Baskets Oldenburg ma\u00e7\u0131 biletleri \u015fimdi sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/9ubif7kYuH https://t.co/tFs7tpPn4I G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/b6UTn8yeM0 Dizindeki k\u0131r\u0131k nedeniyle ameliyat olan Kas\u0131mpa\u015fal\u0131 David Pavelka\u2019ya ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, Polonyal\u0131 futbolcunun en k\u0131sa zamanda sahalara d\u00f6nmesini diliyoruz. https://t.co/jojzmkhysJ Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Alanyaspor\u2019a kar\u015f\u0131 oynad\u0131\u011f\u0131 m\u00fccadelede ge\u00e7irdi\u011fi diz sakatl\u0131\u011f\u0131 sonras\u0131 ameliyat olacak milli futbolcu Dorukhan Tok\u00f6z\u2019e ge\u00e7mi\u015f olsun diyor, acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/LjIcUH62DS Ekim Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131 \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/VUTCdYggn5 https://t.co/YhLwuksHww Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019den g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/es8tjeTkZ7 https://t.co/Vc62uFAgMr RT @GSfutbolakademi: U14 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\n\u0130stanbulspor 0-3 Galatasaray \n\nGoller: 17\u2019 Yal\u0131n, 32\u2019 Taha, 66\u2019 \u0130smail(P) https://\u2026 RT @GSfutbolakademi: U16 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 3-0 \u0130stanbulspor\n\nGoller: 19\u2019 Ersin, 52\u2019 Batuhan, 57\u2019 Umut https://t.c\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/RexmcHylaM \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GBvGS\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/rQMd5MjOzZ \ud83c\udf99 @JimmyDurmaz21: \"Her ma\u00e7ta oldu\u011fu gibi bu ma\u00e7ta da tamamen \u00fc\u00e7 puana odaklanm\u0131\u015ft\u0131k. Buradan ne yaz\u0131k ki 1 puanla ayr\u0131l\u0131yoruz. Bu hem beni hem de tak\u0131m arkada\u015flar\u0131m\u0131 \u00fczd\u00fc. Bundan sonra yapabilece\u011fimiz tek \u015fey \u00e7al\u0131\u015fmak.\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/wI4OV75vAv https://t.co/L8RFUogjMP \ud83c\udf99 @Ryan_Donk18: \"Skor ve oyun anlam\u0131nda \u00fczg\u00fcn\u00fcz. \u015eimdi \u00f6n\u00fcm\u00fczde bir milli tak\u0131m aras\u0131 var. Dinlenip, en iyi \u015fekilde geriye d\u00f6nmek istiyoruz.\u201d\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/xRHSysKvNA https://t.co/rO1ydC1bPC \ud83c\udf99 @teixeira_marcao: \"Buradan galip ayr\u0131lmak istiyorduk. Deplasmanda oynuyorduk evet ama buradan \u00fc\u00e7 puanla ayr\u0131lmak hedefimizdi. Daha iyisini yapabilirdik. Bazen i\u015fler istedi\u011finiz gibi olmuyor.\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/UMZRefYmLb https://t.co/AlAjW3R6Yd Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta sezonu yedinci hafta kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Gen\u00e7lerbirli\u011fi\u2019ne konuk oldu. Tak\u0131m\u0131m\u0131z sahadan 0-0\u2019l\u0131k beraberlik ile ayr\u0131ld\u0131 ve puan\u0131n\u0131 10\u2019a \u00e7\u0131kard\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/hIIsx4jXTK https://t.co/fHhBIIrtqU \ud83d\udcf8 #GBvGS https://t.co/jcopZKD1EM \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GBvGS https://t.co/OjsiUg4wy9 Ma\u00e7 sonucu: Gen\u00e7lerbirli\u011fi 0-0 Galatasaray #GBvGS https://t.co/qOF8HQ0cn3 \u23f1 90+1'\n\nBelhanda tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GBvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi #GBvGS \u23f1 85'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GBvGS https://t.co/sPsecTxWP8 \u23f1 81'\n\nJimmy Durmaz tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GBvGS \u23f1 69'\n\nJimmy Durmaz'\u0131n uzak mesafeden \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GBvGS \u23f1 66'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GBvGS https://t.co/clLlkuM5C4 \u23f1 52'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GBvGS https://t.co/11qV0ch84U \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GBvGS https://t.co/0QC0xKQsgs \ud83d\udcf8 #GBvGS https://t.co/0DXM6ETVjK \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GBvGS https://t.co/JhBRTCXlHu \u0130lk yar\u0131 sonucu: Gen\u00e7lerbirli\u011fi 0-0 Galatasaray #GBvGS https://t.co/hbnHI0mg7y Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi. #GBvGS \u23f1 34'\n\nBelhanda'n\u0131n ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futu kalecide kal\u0131yor! #GBvGS \u23f1 31'\n\nFeghouli'nin pas\u0131yla ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Babel'in vuru\u015fu rakip defanstan kornere \u00e7\u0131k\u0131yor! #GBvGS \u23f1 30'\n\nMariano tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GBvGS \u23f1 7'\n\nMariano'nun ortas\u0131nda ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Babel'in vuru\u015funu rakip defans kornere \u00e7\u0131kart\u0131yor! #GBvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GBvGS https://t.co/g3maSmfhQK \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor! \ud83d\udd25 #GBvGS https://t.co/Msx0PcNV5G Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Emre Ta\u015fdemir, Ahmet, Seri, Adem, \u00d6mer, Jimmy, Taylan, Emre Mor #GBvGS \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\ufe0f\u20e3 | #GBvGS https://t.co/48pp8Y4i4Z RT @GSfutbolakademi: U19 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nAlt\u0131nordu FK 1-2 Galatasaray \n\nGoller: 90\u2019 Yunus Akg\u00fcn, 90+2\u2019 Emin Bayram https:/\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83e\udd29 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n MVP'si! \n\nZach Auguste \ud83c\udf1f\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 @ZachEliAuguste \n\n#GSDSvBK https://t.co/i0tQymwtRM Tebrikler #YenilmezArmada! \ud83d\udc4f https://t.co/Nc7wRnHvzV RT @GSBasketbol: Greg Whittington! \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 #GSDSvBK\n\n\ud83d\udcf9 @tivibuspor https://t.co/yWp0s7tOHR Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam gri forma, gri \u015fort ve gri kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma, ye\u015fil \u015fort ve ye\u015fil kon\u00e7 ile sahada olacak. #GBvGS https://t.co/EUjGjQwVbt RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig\n\ud83d\uddd3 7. Hafta\n\ud83c\udd9a Gen\u00e7lerbirli\u011fi\n\ud83d\udcc6 05.10.2019\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf Eryaman Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GBvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/bkieEYG8eX https\u2026 Vefat ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HK5yqniREJ https://t.co/QgKMqxI99c RT @saglikbakanligi: Y\u00fczmek, bisiklet s\u00fcrmek, ip atlamak, sokak oyunlar\u0131 oynamak, y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f, basketbol, futbol, voleybol gibi fiziksel aktivi\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi 2. Hafta\n\ud83c\udd9a Bah\u00e7e\u015fehir Koleji\n\u23f0 15:15\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\ufe0f\u20e3 #GSDSvBK https://t.co/\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/53gsw71seO #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GBvGS https://t.co/Rv2p3I6l7L \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig\n\ud83d\uddd3 7. Hafta\n\ud83c\udd9a Gen\u00e7lerbirli\u011fi\n\ud83d\udcc6 05.10.2019\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf Eryaman Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GBvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/bkieEYG8eX https://t.co/xU84m1uj2J \ud83d\udeec\ud83e\udd81 https://t.co/uwBVGAhCJa \ud83d\udeec Aslanlar\u0131m\u0131z, resmi sponsorumuz @TK_TR u\u00e7a\u011f\u0131yla Ankara\u2019ya ini\u015f yapt\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/8vtSYcYGi6 \u0130talya'dan galibiyetle d\u00f6nen #YenilmezArmada taraftar\u0131yla bulu\u015fuyor!\n\nYeni sezonun ilk i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131nda taraftar\u0131m\u0131zla b\u00fct\u00fcnle\u015fmek istiyoruz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nBah\u00e7e\u015fehir Koleji ma\u00e7\u0131 biletleri \u015fimdi sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Wlh3nQuhYa https://t.co/zzWeSDrLQO \u0130sim Sponsorlu\u011fu Lansman\u0131 Hakk\u0131nda \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/TM4sAXf5tH https://t.co/5tnb6sqjDt Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/NU7IGVl5xH https://t.co/joMoBauUcT \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/G2nh2mRtr7 \ud83d\udcf8 Bug\u00fcnk\u00fc antrenmandan kareler... https://t.co/jSNZP9Fqbz Bug\u00fcn #D\u00fcnyaG\u00fcl\u00fcmsemeG\u00fcn\u00fc! \n\nHep birlikte nice g\u00fcl\u00fcmsemelere... \ud83d\ude00\n\nSizi en \u00e7ok g\u00fcl\u00fcmseten zaferimizden bir kare b\u0131rakabilirsiniz. \ud83d\udc47 https://t.co/8sKYUKbm7J Bug\u00fcn #4EkimHayvanlar\u0131KorumaG\u00fcn\u00fc! \n\nYa\u015fam\u0131m\u0131z\u0131n ve d\u00fcnyam\u0131z\u0131n bir par\u00e7as\u0131 olan sevimli dostlar\u0131m\u0131z i\u00e7in bir kap su, bir kap mama ve bolca sevgi sunman\u0131n tam zaman\u0131! \ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/TyVPhfJST1 \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Emre Akbaba! https://t.co/vSWL5jiCfh G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ELOF1nCkK5 \u00dclkemizde bir\u00e7ok tak\u0131m\u0131n formas\u0131n\u0131 giyen Isaac Promise'in ani vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyor, ailesine ve yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz.\n\nHuzur i\u00e7inde uyu Isaac Promise. https://t.co/uGu5VU51rV Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc ile gayrimenkul sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn vizyoner markas\u0131 Hayatpark Gayrimenkul aras\u0131nda Kad\u0131n Basketbol Tak\u0131m\u0131 isim hakk\u0131 sponsorluk anla\u015fmas\u0131 yap\u0131lacakt\u0131r.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/ypg2ml1N0t https://t.co/MKAVgIgM7Y Hatay'\u0131n Belen il\u00e7esinde operasyona giderken askeri arac\u0131n devrilmesi sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/3pZjYSsIEg RT @GSTV: \u201cFileden\u201d program\u0131nda @merveergu\u2019nun konu\u011fu Galatasaray HDI Sigorta Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n kaptan\u0131 Sel\u00e7uk Keskin. Saat 20.00\u2019\u2026 \u0130dman raporu | 3 Ekim Per\u015fembe\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/awwJsaLk07 https://t.co/BgRdVQNr76 #GStbt | \"Baz\u0131 pozisyonlar i\u00e7in susmak en iyisi...\"\n\nGheorghe Hagi \u26bd\ud83d\ude80 https://t.co/JL1IWDhFwS \ud83d\udcf8 \ud83d\udcaa https://t.co/haxhMY2mli \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc idman\u0131ndan kareler... https://t.co/EVbbk7pMmd Akdeniz'de Dalaman a\u00e7\u0131klar\u0131nda meydana gelen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmam\u0131\u015f olmas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. https://t.co/vhEj70fn7g G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/X5E8isow9R Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn 114. kurulu\u015f y\u0131l\u0131 etkinlikleri, 11 Ekim Cuma g\u00fcn\u00fc kurucumuz Ali Sami Yen\u2019in Ferik\u00f6y Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019ndaki kabrinin ziyaret edilmesiyle ba\u015flayacak. \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49  https://t.co/25W2vdNfTT https://t.co/l2nfy5ZQXf G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | @didierdrogba \u26bd\n\nJuventus 2-2 Galatasaray (02.10.2013) https://t.co/xXv82sXimS \ud83d\udce3 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 7. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 Gen\u00e7lerbirli\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n deplasman biletleri saat 16.00'da sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak. https://t.co/dUfIyiHZQA RT @GSBasketbol: \u0130talya'dan galibiyetle d\u00f6nen #YenilmezArmada taraftar\u0131yla bulu\u015fuyor!\n\nYeni sezonun ilk i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131nda taraftar\u0131m\u0131zla b\u00fct\u00fc\u2026 \ud83c\udfb5 Adanm\u0131\u015f Hayatlar\u0131n Umudu \u015eanl\u0131 Galatasaray \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfa7 https://t.co/8T8r92Co6z\n\nResmi Spotify hesab\u0131m\u0131z\u0131 takip etmeyi unutmay\u0131n! https://t.co/9v9FYxfGTj S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 7. haftas\u0131nda 5 Ekim Cumartesi ak\u015fam\u0131 deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Halil Umut Meler y\u00f6netecek. G\u00fcnayd\u0131n Muhte\u015fem #Galatasaray Taraftar\u0131 https://t.co/tagp32Czm7 \ud83c\udf99 \"Bug\u00fcn sonu\u00e7tan ba\u011f\u0131ms\u0131z oyuncular\u0131m\u0131 tebrik etmek istiyorum. Ke\u015fke kaybetmeseydik ama bu oyun, bu istek, bu seviyede bu kadar m\u00fccadele beni \u00e7ok memnun etti.\"\n\nTeknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #UCL #GSvPSG\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/bdthIbeZan \ud83c\udf99 Luyindama: \"Taraftar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bize her zaman destek oluyorlar. Onlar i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131 artt\u0131r\u0131yorum.\" \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/Cd05JQ48ZA \ud83c\udf99 Jean Micha\u00ebl Seri: \"Bu ak\u015fam taraftar\u0131m\u0131z muhte\u015femdi.\" | #UCL #GSvPSG\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/l7rrvfIsBh \ud83c\udf99 @1_Muslera_25'n\u0131n Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #UCL #GSvPSG \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/EwBaF3lq5O \ud83c\udf99 @FALCAO: \u201cMa\u00e7 boyunca inan\u0131lmaz bir Galatasaray taraftar\u0131 vard\u0131. Son ana kadar tak\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131nda olan bir taraftar vard\u0131. Bu y\u00fczden onlara te\u015fekk\u00fcr etmek istiyorum. Oyundan d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz baz\u0131 anlarda onlar bize g\u00fc\u00e7 verdi.\"\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/HMqYKoDbeF \ud83c\udf99 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n \u015eampiyonlar Ligi A grubu ikinci hafta m\u00fccadelesinde Paris Saint-Germain kar\u015f\u0131s\u0131nda ald\u0131\u011f\u0131 1-0\u2019l\u0131k ma\u011flubiyetin ard\u0131ndan oyuncumuz Steven Nzonzi yay\u0131nc\u0131 kurulu\u015fa a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. #UCL #GSvPSG https://t.co/snDWOZlBWO \ud83c\udf99 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n \u015eampiyonlar Ligi A grubu ikinci hafta m\u00fccadelesinde Paris Saint-Germain kar\u015f\u0131s\u0131nda ald\u0131\u011f\u0131 1-0\u2019l\u0131k ma\u011flubiyetin ard\u0131ndan oyuncumuz Jean Michael Seri yay\u0131nc\u0131 kurulu\u015fa a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. #UCL #GSvPSG \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/xODsx34FtD https://t.co/BTLhrQjq9v Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, \u015eampiyonlar Ligi A Grubu ikinci hafta kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Ali Sami Yen Spor Kompleksi\u2019nde Paris Saint-Germain\u2019i a\u011f\u0131rlad\u0131. Tak\u0131m\u0131m\u0131z sahadan 1-0\u2019l\u0131k ma\u011flubiyet ile ayr\u0131ld\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/OHqbyp9OMz https://t.co/H3O9n9HZ6N \ud83d\udcf8 #UCL #GSvPSG https://t.co/emnsg9td9x \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #UCL #GSvPSG https://t.co/wj9QctMl1Z Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 0-1 Paris Saint-Germain #UCL #GSvPSG https://t.co/xDkxaP2SZ4 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 4 dakika uzatma ilave edildi #UCL #GSvPSG \u23f1 77'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #UCL #GSvPSG https://t.co/qPIlY2kAWM \u23f1 69'\n\nFalcao'nun serbest vuru\u015ftan \u015futu dire\u011finden \u00fcst\u00fcnden az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #UCL #GSvPSG \u23f1 64'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #UCL #GSvPSG https://t.co/9aMp3mzDGm \u23f1 62'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #UCL #GSvPSG https://t.co/4JSDfPO9H0 \u23f1 55'\n\nGole \u00e7ok yakla\u015ft\u0131k! Falcao'nun kafa vuru\u015funda top kaleye girmek \u00fczereyken PSG defans\u0131 taraf\u0131ndan uzakla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor! #UCL #GSvPSG \u23f1 52\u2019\n\nGalatasaray 0-1 Paris Saint-Germain #UCL #GSvPSG \u23f1 48'\n\nSeri'nin serbest vuru\u015ftan \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eliyor! #UCL #GSvPSG \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #UCL #GSvPSG https://t.co/ID1rdzbHXP \ud83d\udcf8 #UCL #GSvPSG https://t.co/wie5RUXPJX \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #UCL #GSvPSG https://t.co/ZOCjMugvZD \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 0-0 Paris Saint-Germain #UCL #GSvPSG https://t.co/oekMnREMfb Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi #UCL #GSvPSG RT @GSBasketbol: \ud83e\udd29 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n MVP'si! \n\nGreg Whittington \ud83c\udf1f\n\n#TREvGSDS https://t.co/voUK7gPPGX RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 | Galibiyetimizden kareler! #FightAsOne #TREvGSDS https://t.co/HVCKcMV5fM RT @GSBasketbol: #7DAYSEuroCup'ta ilk ma\u00e7\u0131m\u0131zdan galibiyetle ayr\u0131l\u0131yoruz! \u270a\ud83d\udc4a\n\nMa\u00e7 sonucu | Dolomiti Energia Trento 64 - 70 Galatasaray Do\u011fa\u2026 \u23f1 18'\n\nBabel ve Seri'nin harika pasla\u015fmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Seri'nin vuru\u015fu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #UCL #GSvPSG \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #UCL #GSvPSG https://t.co/0raObCNKCY Adanm\u0131\u015f hayatlar\u0131n umudu \u015fanl\u0131 Galatasaray! #GSvPSG #UCL https://t.co/h25mReY2RB \ud83e\udde4 Kalecilerimiz kar\u015f\u0131la\u015fmaya haz\u0131rlan\u0131yor. #UCL #GSvPSG https://t.co/1jGKEdkHaD \u25b6\ud83d\udcaa\ud83d\udd25 #UCL #GSvPSG https://t.co/2NoWDOmuu5 \ud83d\udd25 Is\u0131nmaday\u0131z! #UCL #GSvPSG https://t.co/0QOEwR1Erc RT @GSBasketbol: \u0130lk yar\u0131 sonucu | Dolomiti Energia Trento 34 - 51 Galatasaray Do\u011fa Sigorta\n\nSkor da\u011f\u0131l\u0131m\u0131m\u0131z: Whittington 16, Harrison 10,\u2026 \ud83d\udc4f Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmak i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor! #UCL #GSvPSG https://t.co/fpMCnMlHcR Yedeklerimiz: Okan Kocuk, \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131, Adem B\u00fcy\u00fck, Sel\u00e7uk \u0130nan, \u00d6mer Bayram, Andone, Feghouli. #GSvPSG #UCL Kalecilerimiz \u0131s\u0131nmak i\u00e7in sahada! \ud83e\udde4 #UCL #GSvPSG https://t.co/WDGZzEa1MF \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z stad\u0131m\u0131za giri\u015f yapt\u0131! #UCL #GSvPSG https://t.co/jYX1rKCBqm \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\ufe0f\u20e3 | #GSvPSG #UCL https://t.co/5Qq4WXDYJJ Soyunma odam\u0131z PSG kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 i\u00e7in haz\u0131r! #UCL #GSvPSG https://t.co/hWtS306OLS Soyunma odam\u0131z haz\u0131r! \u2705 #UCL #GSvPSG https://t.co/kYR2XZNNHd \ud83c\udfdf Paris Saint-Germain ma\u00e7\u0131n\u0131n bilet sat\u0131\u015flar\u0131 devam ediyor! \n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/IAnYHUfUlG https://t.co/tadwqmYlDp Paris Saint-Germain ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi dostluk yeme\u011fi\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Y4RB1gaqHn https://t.co/qTGRPkQxLz Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise siyah forma giyecek. #GSvPSG #UCL https://t.co/9dWdDHWocu Aslan Devler Sahnesi'ne \u00e7\u0131k\u0131yor, heyecan @Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor! \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/yKwxIyANo7 https://t.co/oSS1uXjzNq RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray \u2013 Paris Saint-Germain ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4\u2026 RT @metroistanbul: #MetroDuyuru\nYar\u0131n 22:00\u2019de Galatasaray ile Paris Saint-Germain aras\u0131nda oynanacak \u015fampiyonlar ligi ma\u00e7\u0131 nedeniyle t\u00fcm h\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n \u015eampiyonlar Ligi A Grubu 2. hafta ma\u00e7\u0131nda, bu ak\u015fam Paris Saint-Germain ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 m\u00fccadele i\u00e7in\u2026 RT @GalatasaraySK: 90 dakika tak\u0131m\u0131nla birlikte sava\u015f! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #UCL #GSvPSG https://t.co/tdhjiS8tII RT @GalatasaraySK: KIRMIZI olal\u0131m KIPKIRMIZI! \ud83d\udd34 #UCL #GSvPSG https://t.co/Fgs5RCe3ki RT @GalatasaraySK: Ma\u00e7 boyunca telefon kullanma! \ud83d\udeab\ud83d\udcf2 https://t.co/QvRVCRjk5V RT @GalatasaraySK: Sahaya yabanc\u0131 madde atma! #UCL #GSvPSG https://t.co/u8hdMuCm7T RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfdf Aslantepe'de sezonun ilk \u015eampiyonlar Ligi m\u00fccadelesine gelemiyorsan, biletini devret bo\u015f yer kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\n\ud83e\udd81 PSG kar\u015f\u0131s\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfdf T\u00fcrkiye'nin tek Devler Sahnesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yap\u0131yor, futbolun zirvesi Aslanlar\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor! \ud83e\udd81\n\n\ud83c\udfab \u015eampiyonlar Ligi A Grubu'\u2026 #Taraftar\u0131nlaBirlikteSava\u015f \ud83d\udcaa https://t.co/IsRCxSa72P RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\u2063\u2063\u2063\n\u2063\u2063\u2063\n\ud83c\udfc6 @EuroCup Round #1\u2063\u2063\u2063\n\ud83c\udd9a @AquilaBasketTN  \u2063\u2063\u2063\n\ud83d\udcc5 01.10.2019\u2063\u2063\u2063\n\u23f0 20:30\u2063\u2063\u2063\n\ud83d\udccd BLM Group Arena\u2063\u2063\u2063\n#\u20e3 #Figh\u2026 \ud83d\uddd3 Ekim ay\u0131 fikst\u00fcr\u00fcm\u00fcz... #Taraftar\u0131nlaBirlikteSava\u015f \ud83d\udcaa https://t.co/W5XrCp8jc0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi #Galatasaray114Ya\u015f\u0131nda https://t.co/WAY96iLLmT #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #GSvPSG #UCL https://t.co/pHsH8naNco \ud83c\udf99 Younes Belhanda: \"Rakibimizin oyununu oynamas\u0131na izin vermememiz gerekiyor. Onlar topa sahip olmay\u0131 seviyorlar. E\u011fer toptan mahrum edebilirsek avantaj\u0131 elimize ge\u00e7irmi\u015f olaca\u011f\u0131z.\" https://t.co/g6rjF0bow0 \ud83c\udf99 Terim: \"Ben Galatasaray seyircisinin \u00fcz\u00fclmesini anlar\u0131m ama benim oldu\u011fum bir yerde Galatasaray seyircisinin karamsarl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kabul edemem.\u201c https://t.co/vOB3gbnmQt \ud83c\udf99 Fatih Terim: \"Yabanc\u0131 bir teknik adamdan \u00f6vg\u00fc dolu s\u00f6zler duymak onur verici ve g\u00fczel. Thomas Tuchel'e te\u015fekk\u00fcr ediyorum.\" https://t.co/D0HIK1bknV Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ve oyuncumuz Younes Belhanda, \u015eampiyonlar Ligi A Grubu'nun ikinci haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z PSG s\u0131nav\u0131 \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayarak a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/U85eZSYtuE https://t.co/QK67HBsQ39 90 dakika tak\u0131m\u0131nla birlikte sava\u015f! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #UCL #GSvPSG https://t.co/tdhjiS8tII KIRMIZI olal\u0131m KIPKIRMIZI! \ud83d\udd34 #UCL #GSvPSG https://t.co/Fgs5RCe3ki Ma\u00e7 boyunca telefon kullanma! \ud83d\udeab\ud83d\udcf2 https://t.co/QvRVCRjk5V Sahaya yabanc\u0131 madde atma! #UCL #GSvPSG https://t.co/u8hdMuCm7T Ma\u00e7a gelemiyorsan biletini devret! \ud83c\udfab #UCL #GSvPSG https://t.co/z2za47y46k \ud83c\udfc6 @ChampionsLeague A Grubu\n\ud83d\uddd3 2. Hafta\n\ud83c\udd9a PSG\n\ud83d\udcc6 01.10.2019\n\u23f0 22.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi\n\ud83d\udcf2 #GSvPSG\n\ud83d\udd17 https://t.co/wJdcb63JKO https://t.co/jpLzo6soAf \ud83c\udf99UEFA @ChampionsLeague'de Paris Saint-Germain ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesi yap\u0131lan bas\u0131n toplant\u0131s\u0131n\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/4OXs3kuUjO \ud83c\udf99UEFA @ChampionsLeague'de Paris Saint-Germain ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesi bug\u00fcn saat 20.30'da yap\u0131lacak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131na teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ile birlikte oyuncumuz @ynsbelhanda kat\u0131lacak.\n\n\ud83d\udcfa @GSTV\n\ud83d\udcbb https://t.co/CcRxUlqT0E\n\ud83d\udc49 https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/iz8rP6lr8c Sa\u011f uyluk fasyas\u0131nda kanama tespit edilen oyuncumuz Mario Lemina, UEFA \u015eampiyonlar Ligi\u2019nde oynanacak Paris Saint-Germain ma\u00e7\u0131n\u0131n kamp kadrosunda yer almayacakt\u0131r. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u0130stanbul'a ho\u015f geldiniz! \n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bienvenue \u00e0 \u0130stanbul @psg_inside! \ud83d\udc4b\n\n#UCL #GSvPSG https://t.co/okLJJWpRky RT @GSfutbolakademi: Galatasaray Futbol Akademisi\u2019nde haftan\u0131n sonu\u00e7lar\u0131 \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n#Galatasaray\n#GalatasarayFutbolAkademisi https://t.co/KracsqrW\u2026 \ud83c\udfdf Aslantepe'de sezonun ilk \u015eampiyonlar Ligi m\u00fccadelesine gelemiyorsan, biletini devret bo\u015f yer kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\n\ud83e\udd81 PSG kar\u015f\u0131s\u0131nda 50 bin Aslan tek nefes olsun! \ud83d\udde3\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?  \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/Yi3BZ0a81Q Avrupa Fatihi Galatasaray\u2019\u0131n b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131! \n\nHemen GS9 yaz\u0131p 2200\u2019a g\u00f6ndererek #Turkcell \u2018den \u015eampiyon paketini al! \n\nGalatasaray\u2019a destek olurken, her galibiyetimizde g\u00fcnl\u00fck 1 GB, \u015eampiyonlar Ligi'ne \u00f6zel her gol\u00fcm\u00fcze 400 MB internet kazan! #GSDestek https://t.co/EK2jmnT5ts \ud83c\udfdf T\u00fcrkiye'nin tek Devler Sahnesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yap\u0131yor, futbolun zirvesi Aslanlar\u0131 \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor! \ud83e\udd81\n\n\ud83c\udfab \u015eampiyonlar Ligi A Grubu'nun 2. haftas\u0131nda PSG\u2019yi a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n biletlerinin genel sat\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. \ud83d\udd1b\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in: https://t.co/FborEYeQjF https://t.co/tG3O1afclY G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/dSlxTjPBhE UEFA @ChampionsLeague 2019-2020 Sezonu A Grubu'nda evimizde Paris Saint-Germain kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z ikinci hafta m\u00fccadelesini Polonyal\u0131 hakem Szymon Marciniak y\u00f6netecek. #UCL https://t.co/wo0fjaNW2N Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n 2019-2020 Sezonu UEFA \u015eampiyonlar Ligi A Grubu ikinci haftas\u0131nda Paris Saint-Germain ile oynayaca\u011f\u0131 m\u00fcsabakan\u0131n medya program\u0131 belli oldu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/HdBBC1bbWT https://t.co/wvCd7OxVzt \u0130dman raporu | 29 Eyl\u00fcl Pazar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/O993HF45P4 https://t.co/m9fxziWpb0 \ud83d\udcf8 https://t.co/kep5BiFlUU \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA \u015eampiyonlar Ligi A Grubu ikinci haftas\u0131nda Paris Saint-Germain ile oynayaca\u011f\u0131 m\u00fcsabaka \u00f6ncesi bug\u00fcn antrenman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/DSp1LbaCkT G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/7ktVwH4y3z \ud83c\udf99 Levent \u015eahin'in Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvFB\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/ONpycdAwKv \ud83c\udf99 Lemina: \"Bekledi\u011fimiz bir sonu\u00e7 de\u011fildi\"\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/4snE0EvWvA https://t.co/87CPlzVF51 \ud83c\udf99 Luyindama'n\u0131n Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvFB\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/90EaM9bDjs \ud83c\udf99 Ryan Babel\u2019den a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/cKzFDon0al https://t.co/m4XXmr9rWY \ud83c\udf99 Luyindama: \u201cLig uzun bir maraton\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/u5XIdLar4p https://t.co/xJx2ubbiVr \ud83d\udcf8 #GSvFB https://t.co/olknv43yYo \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvFB https://t.co/SUcd33LctX Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 0-0 Fenerbah\u00e7e #GSvFB https://t.co/NWOZBtINlZ \u23f1 90+3'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvFB https://t.co/NNgavMHGPU Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 6 dakika uzatma ilave edildi #GSvFB \u23f1 82'\n\nMariano tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvFB \u23f1 78'\n\nMarcao tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvFB \u23f1 68'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvFB https://t.co/ptcUgXO6e4 \u23f1 60'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvFB https://t.co/FS8MtDeDPt \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvFB https://t.co/Dhw2E4yrct Muhte\u015fem #Galatasaray taraftar\u0131ndan yeni bir rekor daha!\n\n51.663 biletli giri\u015f say\u0131s\u0131yla T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nun en y\u00fcksek seyirci rekoru k\u0131r\u0131ld\u0131!\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udcaa #GSvFB https://t.co/KnCO67yEcp 9\u20e3 Eski oyuncumuz Johan Elmander, Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z m\u00fccadeleyi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda \u00f6zel misafirimiz olarak trib\u00fcnden takip ediyor. #GSvFB https://t.co/57ABZJlBxC \ud83d\udcf8  #GSvFB https://t.co/EKcA6ycydK \ud83d\udcf8  #GSvFB https://t.co/XiqnaX4x9U \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvFB https://t.co/Z36tJ91RCq \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 0-0 Fenerbah\u00e7e #GSvFB https://t.co/DiZ3qdaKD9 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi #GSvFB \u23f1 29'\n\nFalcao'nun enfes pas\u0131yla ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Lemina'n\u0131n vuru\u015funu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eliyor! #GSvFB \u23f1 22'\n\nLemina'n\u0131n ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan \u015futunu kaleci kornere \u00e7eliyor! #GSvFB \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvFB https://t.co/TEaKXnJabd \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada! \ud83e\udd81#GSvFB #Sald\u0131rGALATASARAY https://t.co/KVA9DJrkFA \ud83d\udccd T\u00fcrk Telekom Stadyumu #GSvFB https://t.co/KkL0rfZ3zc Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Emre Ta\u015fdemir, Ahmet \u00c7al\u0131k, Adem B\u00fcy\u00fck, Sel\u00e7uk \u0130nan, Ryan Donk, \u00d6mer Bayram, Jimmy Durmaz, Emre Mor #GSvFB \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\ufe0f\u20e3 | #GSvFB #Sald\u0131rGALATASARAY https://t.co/kOIIp3BLkz \ud83d\udce3 Kul\u00fcp televizyonumuzun Derbi \u00d6zel program\u0131na canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak eski futbolcumuz Johan Elmander'in \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 az sonra https://t.co/CcRxUlqT0E ve @GSTV'den takip edebilirsiniz. https://t.co/kcqot05p2g \ud83d\udc4a @HarryKewell'dan derbi mesaj\u0131! #GSvFB https://t.co/UbbEtB5im9 \ud83d\udcf8 Soyunma odam\u0131z haz\u0131r. \u2705  #GSvFB https://t.co/QNmK4YhQHu U19 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 5-2 Fenerbah\u00e7e \ud83d\udcaa\n\nTebrikler @GSfutbolakademi \ud83d\udc4f\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/7PEeqWCSMH \u270a Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7la sahada olacak. #GSvFB https://t.co/zeMeFJBaUr Derbi \u00f6ncesi, derbide, derbiden sonra \ud83c\udf55 i\u00e7in adres hep ayn\u0131 \ud83d\udc49 @terrapizzatr #gelberaberolsun \ud83e\udd81\ud83c\udf55 https://t.co/GJbW9XnVz3 RT @GSBasketbol: Greg Whittington! \ud83d\udd28\ud83d\ude31 https://t.co/8sQOVCBil2 \ud83d\udcaa @_felipemelo_'dan derbi mesaj\u0131! #GSvFB https://t.co/kWig3al1B0 Aslan derbide sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor, heyecan @Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/uOZ19GscJq https://t.co/bQ1BkrLn7Q RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfdf Derbiye gelemiyorsan biletini devret, evimizde tek bir koltuk dahi bo\u015f kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\n50 bin Aslan tak\u0131m\u0131zla bir olaca\u011f\u0131\u2026 RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray \u2013 Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 otopark k\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa @GSTV'de derbi g\u00fcn\u00fc yay\u0131n ak\u0131\u015f\u0131. https://t.co/SqSUjPYa13 T\u00fcrkiye\u2019nin spor sosyal a\u011f\u0131 VOLE\u2019yi indir, #Galatasaray'\u0131 takip et, imzal\u0131 formam\u0131z\u0131 kazanma \u015fans\u0131 yakala.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/asIXn688ey https://t.co/uwOZdwsTeV RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 6. hafta ma\u00e7\u0131nda, bu ak\u015fam Fenerbah\u00e7e ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 m\u00fccadele i\u00e7in Ali S\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 6. Hafta\n\ud83c\udd9a Fenerbah\u00e7e\n\ud83d\udcc6 28.09.2019\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvFB\n\ud83d\udd17 https://t.\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi \n\ud83c\udd9a T\u00fcrk Telekom\n\ud83d\udcc5 28.09.2019\n\u23f0 15:15\n\ud83d\udccd Ankara Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne https://t.co/Juc\u2026 RT @dogasigorta: 2019-2020 Basketbol S\u00fcper Ligi'nde Tak\u0131m\u0131m\u0131za Ba\u015far\u0131lar Dileriz! @GSBasketbol \n\n#do\u011fasigorta #g\u00fcvendo\u011fas\u0131ndavar #galatasar\u2026 \ud83d\udce3 T\u00fcrkiye'nin tek Devler Sahnesi'nde perde Aslanlar i\u00e7in a\u00e7\u0131l\u0131yor! \ud83e\udd81\n\n\ud83c\udfab \u015eampiyonlar Ligi A Grubu'nun ikinci haftas\u0131nda evimizde PSG'yle oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n biletleri genel sat\u0131\u015fta! \u2705\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in: https://t.co/FborEYeQjF https://t.co/5h4THRSKX6 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/yLxCjxycnK #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvFB https://t.co/TDiNJ0Nset \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 6. Hafta\n\ud83c\udd9a Fenerbah\u00e7e\n\ud83d\udcc6 28.09.2019\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvFB\n\ud83d\udd17 https://t.co/PmKr5nf8lW https://t.co/ARVjYoZCn7 \u0130dman raporu | 27 Eyl\u00fcl Cuma \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/kIje6I0Lgl https://t.co/iC3mkwPKur \ud83d\udcf8 https://t.co/GVC9zrXTpP \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu alt\u0131nc\u0131 haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla tamamlad\u0131. https://t.co/vnOHRKNvuw \ud83e\udd33 @RyanBabel \ud83d\udc49 https://t.co/YNolLrTllN \ud83c\udfdf Derbiye gelemiyorsan biletini devret, evimizde tek bir koltuk dahi bo\u015f kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\n50 bin Aslan tak\u0131m\u0131zla bir olaca\u011f\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?  \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/Azy1Y4QhDP \ud83d\udce3 T\u00fcrkiye'nin Devler Sahnesi perdelerini a\u00e7\u0131yor, 50 bin Aslan\u0131 trib\u00fcne \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yor! \ud83e\udd81\n\n\u015eampiyonlar Ligi A Grubu'nun 2. haftas\u0131nda PSG'yi a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n biletleri GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fta!\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in: https://t.co/FborEYeQjF https://t.co/AyLucByZ7W D\u00fcnya futbol kul\u00fcpleri aras\u0131nda 2019 y\u0131l\u0131n\u0131n A\u011fustos ay\u0131nda Twitter etkile\u015fimlerinde 5., Instagram etkile\u015fimlerinde 4. s\u0131raday\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f https://t.co/Em9RJswxGV \ud83c\udfab \u015eampiyonlar Ligi A Grubu'nun 2. haftas\u0131nda PSG'yi a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n biletleri GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak 27 Eyl\u00fcl Cuma g\u00fcn\u00fc saat 14.00'te sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/IAnYHUxvde https://t.co/7bGEVcn4bX G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/DISJJpwLkK Galatasaray\u2019\u0131n yarar\u0131na olacak bir ta\u015f\u0131 yerinden kald\u0131r\u0131p, iki metre \u00f6teye koyanlara bile m\u00fcthi\u015f bir sayg\u0131 duyar\u0131m. #AlpaslanDikmen\n\n1965 - \u221e https://t.co/kTunoMFUnM \u0130stanbul ve \u00e7evre illerinde hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. \u0130dman raporu | 26 Eyl\u00fcl Per\u015fembe \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/1Xvn86pc3e https://t.co/hk9o3sfYSr \ud83d\udcf8 Formam\u0131z\u0131 2011-2013 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda ba\u015far\u0131yla terleten eski oyuncumuz Johan Elmander antrenman\u0131 ziyaret ederek teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim\u2019e, teknik heyetimize ve oyuncular\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diledi. https://t.co/Z2naJET2N6 \ud83d\udcf8 https://t.co/HQ1JiO1MGo \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu alt\u0131nc\u0131 haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/CneFpHrN9G \ud83c\udfdf Fenerbah\u00e7e derbisine gelemiyorsan biletini devret, evimizde tek bir koltuk dahi bo\u015f kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?  \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/plHJNiiSjl Derbi yak\u0131n, co\u015fkuya haz\u0131rlan\u0131n! B\u00fcy\u00fck derbiyi trib\u00fcnden izlemek i\u00e7in i\u00e7in; BiP Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 Destek Kanal\u0131'na gel, yar\u0131\u015fmaya kat\u0131l, 50 biletten biri senin olsun! \n\n#Turkcell \u015eampiyon paketini 9TL\u2019ye almak i\u00e7in hemen GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder. #GSDestek https://t.co/qz7SwZJbHl Derbi biletleri genel sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfdf\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig'in alt\u0131nc\u0131 haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e derbisinin biletleri GS Logolu Passolig kartlar\u0131 i\u00e7in sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131! \u2705\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/EF57v580Qq https://t.co/uotujbp9lZ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/SNyqsdimjj Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Galatasaray Do\u011fa Sigorta Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n yeni sezon lansman\u0131nda bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 cevaplayarak g\u00fcndem hakk\u0131nda de\u011ferlendirmelerde bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/TTdZo1NXF2 https://t.co/8K5prTlwQg Yeni sezonda formam\u0131z\u0131 terletecek Galatasaray @DogaSigorta Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n tan\u0131t\u0131m\u0131n\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yeni sezon lansman\u0131 d\u00fczenlendi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/waZQi38Pzh https://t.co/CZYLgEDWT5 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 6. haftas\u0131nda 28 Eyl\u00fcl Cumartesi ak\u015fam\u0131 kendi saham\u0131zda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r y\u00f6netecek. https://t.co/uSMidjo1OU RT @GSBasketbol: Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile erkek basketbol isim sponsorumuz @dogasigorta taraf\u0131ndan d\u00fczenlenecek olan yeni sezon a\u00e7\u0131l\u0131\u015f lansman\u0131 bug\u00fcn\u2026 \u0130dman raporu | 25 Eyl\u00fcl \u00c7ar\u015famba \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/CrNAFZkehQ https://t.co/LufA4wfrao \ud83d\udcf8 \u00c7enesindeki k\u0131r\u0131k nedeniyle ameliyat olan futbolcumuz Younes Belhanda giydi\u011fi \u00f6zel maskeyle bug\u00fcn tak\u0131mla \u00e7al\u0131\u015fmalara kat\u0131ld\u0131. https://t.co/nwGNjsZXi4 \ud83d\udcf8 Tedavi s\u00fcreci devam eden futbolcumuz Emre Akbaba bug\u00fcn tak\u0131mdan ayr\u0131 d\u00fcz ko\u015fu yaparak antrenmanlara ba\u015flad\u0131. https://t.co/hANUMufH3s \ud83d\udcf8 https://t.co/gLeyCJSBPo \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu alt\u0131nc\u0131 haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/WAZvj7qVPf \ud83d\udcfa Fenerbah\u00e7e Kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00d6ncesinde Bas\u0131na A\u00e7\u0131k Antrenman\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/P1lVsjXLuF \ud83c\udf99 @sffeghouli'den Antrenman \u00d6ncesinde A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/0yhRncjxrN Bozk\u0131r\u0131n Tezenesi, T\u00fcrk halk m\u00fczi\u011finin unutulmaz ozan\u0131 #Ne\u015fetErta\u015f'\u0131 vefat\u0131n\u0131n yedinci y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\nErta\u015f an\u0131s\u0131na haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Spotify listemiz i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/PMtk5zuSiU https://t.co/n7tupRyNRl \ud83c\udfab S\u00fcper Lig'in alt\u0131nc\u0131 haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e derbisinin biletleri GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fta! \u2705\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/EF57v580Qq https://t.co/cUcC7oUi5U RT @GSTV: Derbi ma\u00e7\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bug\u00fcn saat 11.00'de ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fimiz antrenman @GSTV ve https://t.co/qoo95oocO0'dan canl\u0131\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YOpcfeQthv RT @BluTVofficial: Bir may\u0131s ak\u015fam\u0131 hikayesi...\n\nGalatasaray #GalaGecesi belgeseli, gecenin t\u00fcm detaylar\u0131 ve en \u00f6zel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ile \u015fimdi\u2026 Medya bilgilendirme: Akreditasyon \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LHcVszvyWH https://t.co/nJxrgArbhC \ud83c\udfdf S\u00fcper Lig'in alt\u0131nc\u0131 haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e derbisinin biletleri 25 Eyl\u00fcl \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 11.00'de GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak. \ud83c\udfab\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/aLzpN2jODZ https://t.co/kDjVCTpZl3 \u0130dman raporu | 24 Eyl\u00fcl Sal\u0131\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/4mRvX4t7up https://t.co/WR1yepSndj \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/d8F8uNFQKM \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu alt\u0131nc\u0131 haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/JUO2CY1Qb4 Sanat g\u00fcne\u015fimiz, T\u00fcrk sanat m\u00fczi\u011finin en \u00f6nemli yorumcu ve bestecilerinden #ZekiM\u00fcren'i vefat\u0131n\u0131n 23. y\u0131lda sevgi, sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\nZeki M\u00fcren an\u0131s\u0131na haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Spotify listemiz i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/eaFKt51nhv https://t.co/0KP9qZJYjX Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile erkek basketbol tak\u0131m\u0131 isim sponsorumuz @dogasigorta, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in de kat\u0131l\u0131m\u0131yla basketbolda 2019-2020 sezonunun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapmak \u00fczere bir araya geliyor.\n\nDetayl\u0131 bilgi ve akreditasyon s\u00fcreci i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/j999pLKzJU https://t.co/fI2c5X3LUS G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Zk95S0JyLS Irak'\u0131n kuzeyinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain bombal\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/jevdA897AE G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/7edJbceyTq \ud83c\udf99 \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak\u2019tan a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/obmsgkp1Zn https://t.co/Oh4Ey6bv8P \ud83c\udf99 Levent \u015eahin: \u201cDaha farkl\u0131 bir oyun izletece\u011fimizi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/GOuyDE5CHo https://t.co/E9UX18sga1 \ud83c\udf99 Marcao: \u201cKazanmam\u0131z gereken bir ma\u00e7t\u0131\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/IMwx9MCHBV https://t.co/YBLuKXcZM0 \ud83c\udf99Steven Nzonzi\u2019den a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/18Wiy2lEm6 https://t.co/JCldNYVZOr \ud83c\udf99 Florin Andone: \u201c\u0130kinci gol\u00fc bulsak oyunun kaderi de\u011fi\u015fecekti\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/feGQQhW92I https://t.co/UHLS3aWcZU \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler...  #YMSvGS https://t.co/Dq7xTaVs4L Ma\u00e7 sonucu | BtcTurk Yeni Malatyaspor 1-1 Galatasaray #YMSvGS https://t.co/B6Vp7o9lfg Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 3 dakika uzatma ilave edildi #YMSvGS \u23f1 90'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #YMSvGS https://t.co/yXmPdn7OOk \u23f1 89'\n\n#YMSvGS: 1-1 \u23f1 83'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Andone, yerine giren oyuncu Jimmy Durmaz. #YMSvGS \u23f1 78'\n\nCeza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Lemina'n\u0131n vuru\u015fu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! #YMSvGS \u23f1 77'\n\nAdem B\u00fcy\u00fck tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #YMSvGS \u23f1 63'\n\n\u00d6mer Bayram tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #YMSvGS \u23f1 46'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #YMSvGS https://t.co/NyfAZVbPla \u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #YMSvGS https://t.co/P1wNFP2O4P \ud83d\udcf8 #YMSvGS https://t.co/q84laH0O0X \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler...  #YMSvGS https://t.co/bPLrsQ78kb \u0130lk yar\u0131 sonucu | #YMSvGS: 0-1 https://t.co/RRK4X1GRmQ \ud83d\udcf8 Seri\u2019nin kafas\u0131yla 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti\u011fimiz gol sonras\u0131 oyuncular\u0131m\u0131z\u0131n sevinci! #YMSvGS https://t.co/lwMJzaz1N9 \u23f1 28'\n\n\u00dcst \u00fcste yakalad\u0131\u011f\u0131m\u0131z pozisyonlarla gole \u00e7ok yakla\u015f\u0131yoruz! Seri'nin ortas\u0131nda Babel'in kafa vuru\u015funu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eliyor! \n\nKulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z korner vuru\u015funda ise Marcao arka direkte topu auta g\u00f6nderiyor! #YMSvGS \u23f1 25'\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n serbest vuru\u015ftan ortas\u0131nda Luyindama'n\u0131n kafa vuru\u015funu kaleci son anda \u00e7eliyor! #YMSvGS \u00d6mer Bayram'\u0131n sol kanattan \u015f\u0131k ortas\u0131nda Seri enfes bir kafa vuru\u015fu yap\u0131yor ve tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc buluyor! #YMSvGS https://t.co/LC6YIEhw9H \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 23'\n\n\ud83d\ude0e SERI! \n\n#YMSvGS: 0-1 https://t.co/SjBZgfzFND \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #YMSvGS https://t.co/7CLxoOUaAp \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada! #YMSvGS https://t.co/VfI6roCVJo Yedeklerimiz: Okan, Emre Ta\u015fdemir, Ahmet, Falcao, Donk, Jimmy, Mariano, Taylan, Emre Mor, Lemina #YMSvGS \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 | #YMSvGS https://t.co/zE7ATucCDv Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam gri forma, gri \u015fort ve gri kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise siyah forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahada olacak. #YMSvGS https://t.co/xtbIPtj2nf RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 5. Hafta\n\ud83c\udd9a BtcTurk Yeni Malatyaspor\n\ud83d\udcc6 22.09.2019\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Yeni Malatya Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvY\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/TIdj9VGZCS #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #YMSvGS https://t.co/HXqaPmlBDb RT @GSBasketbol: Tak\u0131m\u0131m\u0131z 13. T\u00dcBAD Mehmet Baturalp Turnuvas\u0131'n\u0131 \u015fampiyon olarak tamamlad\u0131. \ud83c\udfc6\n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb https://t.co/cOURHHIACi RT @GSBasketbol: Son saniyede buldu\u011fumuz basketle kazan\u0131yoruz!\n\nMa\u00e7 sonucu | Be\u015fikta\u015f Sompo Sigorta 67 - 68 Galatasaray Do\u011fa Sigorta\n\nTebri\u2026 \ud83e\udd4b 2020 Tokyo Olimpiyatlar\u0131 yolunda \u00f6nem ta\u015f\u0131yan Judo Grand Prix'nin Ta\u015fkent aya\u011f\u0131nda, 73 kg'da bronz madalya kazanan milli judocumuz Bilal \u00c7ilo\u011flu'nu tebrik ederiz! \ud83e\udd49\ud83d\udc4f https://t.co/8cft6vVhYu \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 5. Hafta\n\ud83c\udd9a BtcTurk Yeni Malatyaspor\n\ud83d\udcc6 22.09.2019\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Yeni Malatya Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvYMS\n\ud83d\udd17  https://t.co/trRUZOpXMM https://t.co/d0z2zWPs2W \ud83d\udcf8 https://t.co/CvWdjamYhl \ud83d\udeec Aslanlar\u0131m\u0131z resmi sponsorumuz T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019na (@TK_TR) ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi yolculu\u011fun ard\u0131ndan Malatya'ya ini\u015f yapt\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/Y1S4UW1VWR T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok \u015fampiyon olan, kupa alan ve Avrupa\u2019da kupalar kald\u0131ran tek tak\u0131m\u0131 Galatasaray\u2019\u0131n kutlama gecesinden perde arkas\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri, sezon ar\u015fiviyle birle\u015ferek 22.\u015fampiyonlu\u011fun hikayesine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor. \nGala Gecesi \u2018Bir May\u0131s Ak\u015fam\u0131 Hikayesi\u2019 \u00e7ok yak\u0131nda sadece BluTv\u2019de! https://t.co/0Xgom9zeL8 BtcTurk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/d5sq92c9nu https://t.co/4PK0XWNf27 \ud83d\udcf8 https://t.co/DePKvJDvew \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu be\u015finci haftas\u0131nda BtcTurk Yeni Malatyaspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla tamamlad\u0131. https://t.co/DsXCvmDaZt G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/1TsqDo0cII Enerjisi, m\u00fccadele azmi ve kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kendisi gibi kanserle m\u00fccadele edenlere cesaret veren, t\u00fcm ya\u015fad\u0131klar\u0131na ra\u011fmen g\u00fcler y\u00fcz\u00fcyle ne\u015fe sa\u00e7an #NeslicanTay'\u0131 kaybetmenin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc ya\u015f\u0131yoruz. Azmin geri kalanlara umut olacak Neslican, huzur i\u00e7inde uyu. https://t.co/u6VH8EsJMP 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu i\u00e7in sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131lan t\u00fcm kombineler t\u00fckenmi\u015ftir. \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f https://t.co/5ga7cMnz67 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Magdeburger Sigorta ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z forma kol sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reninde bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n g\u00fcndeme dair sorular\u0131n\u0131 cevaplad\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/eYz7TkF8UP https://t.co/x8Q2YIUdUS Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile sigorta d\u00fcnyas\u0131n\u0131n k\u00f6kl\u00fc \u015firketi Magdeburger Sigorta aras\u0131nda yap\u0131lan forma kol sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reni Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/XFXC1RgQli https://t.co/iEMJvfVZHe Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Magdeburger Sigorta\u2019yla yapt\u0131\u011f\u0131 sponsorluk anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reni, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019in kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn saat 14.00\u2019te ger\u00e7ekle\u015fecek ve @GSTV ile https://t.co/DwkPOM5A4l'dan canl\u0131 yay\u0131nlanacakt\u0131r. https://t.co/0p9JnlFv0k \u0130dman raporu | 20 Eyl\u00fcl Cuma \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/XAvKCWBAAj https://t.co/VuLbo0Opnq \ud83c\udf82 \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenman \u00f6ncesinde Yard\u0131mc\u0131 Antren\u00f6r\u00fcm\u00fcz Levent \u015eahin ve oyuncumuz Martin Linnes'in do\u011fum g\u00fcnlerini pasta keserek kutlad\u0131. https://t.co/cQamYQMX1M \ud83d\udcf8 https://t.co/2dGDFJa1aG \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu be\u015finci haftas\u0131nda BtcTurk Yeni Malatyaspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/0Vj4sh5KHb \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Martin Linnes! https://t.co/Hm0PbNzqEI \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Levent Hoca! https://t.co/5lfIi9OVvV G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/nnoKmbpraf \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Bu ak\u015fam #UEL\u2019de ilk ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131k\u0131p Avrupa maceras\u0131na ba\u015flayarak \u00fclkemizi temsil edecek @Besiktas, @ibfk2014 ve @Trabzonspor\u2019a ba\u015far\u0131lar diliyoruz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/Ds2dV10NHM Divan Kurulu Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Toplant\u0131 \u00c7a\u011fr\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Qa0ELlUw92 https://t.co/udD60BhCvX \u0130dman raporu | 19 Eyl\u00fcl Per\u015fembe \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/7HZuNimvtz https://t.co/wBGxGW9Y4M \ud83d\udce3 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun be\u015finci haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z BtcTurk Yeni Malatyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n deplasman biletleri saat 16.00'da https://t.co/Rskw72xAih \u00fczerinden sat\u0131\u015fa sunulacakt\u0131r. https://t.co/ntX7NZqQni \ud83d\udcf8 https://t.co/0ON0gWS4yY \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/HHRVfM4AYt \ud83c\udf7c \ud83e\uddff Baba ve anne olma mutlulu\u011funu ya\u015fayan kaptan\u0131m\u0131z Sel\u00e7uk \u0130nan'la sevgili e\u015fi Cemre \u0130nan'\u0131 tebrik eder, yeni do\u011fan k\u0131zlar\u0131na uzun, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve mutlu bir \u00f6m\u00fcr dileriz. \ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/t9EbIo7XxM Sahada be\u015f aslan, trib\u00fcnde binlercesi! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n2019/2020 sezonu erkek basketbol kombineleri sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\nB\u00fcy\u00fck #Galatasaray taraftar\u0131, sen de hikayemizin bir par\u00e7as\u0131 ol! \n\nSalonlarda bir olman\u0131n #TamZaman\u0131\u015eimdi! \ud83c\udfc0\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0E87qaN3Vs https://t.co/omBOUTJg9R Kurtulu\u015fumuza ve ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131za siper olan ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere t\u00fcm kahraman gazilerimizi \u015f\u00fckran ve minnetle an\u0131yoruz.\n\n#GazilerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/JKxTruIP6U Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile sigorta d\u00fcnyas\u0131n\u0131n k\u00f6kl\u00fc markas\u0131 Magdeburger Sigorta aras\u0131nda forma kol sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131 imzalanacakt\u0131r. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/CCBboOMuQ1 https://t.co/J4AkMQrlzm G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/XK99O0w4Gr \ud83c\udf99 Sofiane Feghouli: \"Kazanabilece\u011fimiz bir ma\u00e7\u0131 berabere bitirdik\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/CAZvAF1drK https://t.co/Mk0kAZx51X \ud83c\udf99 Ryan Babel: \"\u0130ki tak\u0131m da kazanmak istedi\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/elHAeadMkz https://t.co/ndUfui7Xtm \ud83c\udf99 Radamel Falcao: \"\u00dc\u00e7 puan almak i\u00e7in \u015fanslar yakalad\u0131k\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/ikMqqphUP1 https://t.co/yAOGRlqTSf \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #CLUvGS #UCL\n\nTamam\u0131 i\u00e7in \u25b6\ud83d\udc49 https://t.co/QxeabB8d9x https://t.co/Myh8U20Xfx \ud83c\udf99 Fernando Muslera: \"Zor bir deplasmanda oynad\u0131k\u201d\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/xmn4X6Obie https://t.co/Mg5nuTnOsk \ud83c\udf99 \u015eampiyonlar Ligi A Grubu birinci haftas\u0131nda Club Brugge deplasman\u0131nda ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z 0-0\u2019l\u0131k beraberli\u011fin ard\u0131ndan oyuncumuz Jean Michael Seri a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. https://t.co/Q7RhBZmISM \ud83c\udf99 Fatih Terim: \u201cBeraber oynad\u0131k\u00e7a daha iyi olaca\u011f\u0131z\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/06U94h6sfI https://t.co/I1u8lkv2f9 \ud83d\udcf8 #CLUvGS #UCL https://t.co/fGA9u9JCV3 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler...  #CLUvGS #UCL https://t.co/Wdm2IbTg3F Ma\u00e7 sonucu | #CLUvGS: 0-0 \n\n#UCL https://t.co/8ujiZQ6nAL \u23f1 90+4'\n\nDonk tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #CLUvGS #UCL \u23f1 90+3'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #CLUvGS #UCL https://t.co/LDbYPvMuca Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 3 dakika uzatma ilave edildi #CLUvGS #UCL \u23f1 90'\n\nFalcao'nun kornerden gelen ortaya kafa vuru\u015fu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #CLUvGS #UCL \u23f1 90'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #CLUvGS #UCL https://t.co/okj7yXYP24 \u23f1 82'\n\nNagatomo'nun uzak mesafeli enfes \u015futu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #CLUvGS #UCL \u23f1 73'\n\nNzonzi tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #CLUvGS #UCL \u23f1 61'\n\nFeghouli'nin ceza sahas\u0131 \u00e7izgisi \u00fczerinden \u015futu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #CLUvGS #UCL \u23f1 60'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Lemina, yerine giren oyuncu Emre Mor. #CLUvGS \u23f1 56'\n\nLemina tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #CLUvGS #UCL \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #CLUvGS #UCL https://t.co/vz8TcWadpm \ud83d\udcf8 #CLUvGS #UCL https://t.co/20DL7paJhy \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #CLUvGS #UCL https://t.co/dCCP3OTyVn \u0130lk yar\u0131 sonucu | #CLUvGS: 0-0 \n\n#UCL https://t.co/EwPGvt8oCx Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi #CLUvGS \u23f1 31'\n\nBabel'in ceza sahas\u0131 i\u00e7inden \u015futu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! #CLUvGS #UCL \u23f1 20'\n\nBabel'in ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor. #CLUvGS #UCL \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #CLUvGS #UCL https://t.co/U6piMRYw2h Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Adem, Donk, \u00d6mer, Andone, Emre #CLUvGS #UCL \ud83d\udcf8 Soyunma odam\u0131z haz\u0131r! \u2705  #CLUvGS #UCL https://t.co/i9WgECGMqD \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 | #CLUvGS #UCL https://t.co/6qd3mFYNFV \ud83d\udcf8 Bu ak\u015fam @ClubBrugge kar\u015f\u0131s\u0131nda gri formam\u0131zla sahaday\u0131z! #CLUvGS #UCL https://t.co/Msmvd35kBs Aslan Devler Sahnesi'ne \u00e7\u0131k\u0131yor, heyecan @Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor! \n  \nHemen oyna \ud83d\udc49https://t.co/mT0qomD8a3\ud83d\udd25\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa https://t.co/jG6j3SZm6E \ud83d\udccdJan Breydel Stadyumu, Brugge  #CLUvGS #UCL https://t.co/mirmZg0Jyq Taraftarlar\u0131m\u0131z, Club Brugge deplasman\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesinde Markt Brugge meydan\u0131nda topland\u0131.\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #CLUvGS #UCL https://t.co/Gs2I4EupKi Hocam\u0131z\u0131n sicili a\u015fa\u011f\u0131daki gibidir...\n\n\ud83c\udfc6 UEFA\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 T\u00fcrkiye Kupas\u0131\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 TFF S\u00fcper Kupa\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 TSYD Kupas\u0131 https://t.co/Yu6F1dNikT RT @kasapoglu: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u015eampiyonlar Ligi'nde finale giden yol \u00e7ok uzun ancak Florya ile Atat\u00fcrk Olimpiyat Stad\u0131 aras\u0131 30 dakika.. \ud83d\ude09\n\nBa\u015far\u0131lar @Ga\u2026 Efsanelerinden miras k\u00fclt\u00fcrle, muhte\u015fem taraftar\u0131nla, bazen tak\u0131m\u0131nla, hayallerinin pe\u015finde!\n\nAslanlar\u0131m\u0131z @AltnyldzClsscs ile @ChampionsLeague yolunda. https://t.co/sxfqaLduRT RT @GalatasaraySK: Club Brugge ma\u00e7\u0131na gidecek taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131n dikkatine\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/XMj0iHkBrq https://t.co/UDBWnnAnLk RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 @ChampionsLeague A Grubu\n\ud83d\uddd3 1. Hafta\n\ud83c\udd9a Club Brugge\n\ud83d\udcc6 18.09.2019\n\u23f0 19.55\n\ud83c\udfdf Jan Breydel Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #CLUvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co\u2026 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 5. haftas\u0131nda 22 Eyl\u00fcl Pazar ak\u015fam\u0131 deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z BtcTurk Yeni Malatyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Arda Karde\u015fler y\u00f6netecek. https://t.co/Z2GH269QaB G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/39PIEa1qdo #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #CLUvGS #UCL https://t.co/cBE3pAAYxi \ud83c\udfc6 @ChampionsLeague A Grubu\n\ud83d\uddd3 1. Hafta\n\ud83c\udd9a Club Brugge\n\ud83d\udcc6 18.09.2019\n\u23f0 19.55\n\ud83c\udfdf Jan Breydel Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #CLUvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/JyElBAtbqt https://t.co/EYhLjIbuXl \ud83d\udcf8 https://t.co/BnYtjSX7zw \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 UEFA @ChampionsLeague A Grubu birinci ma\u00e7 haftas\u0131ndaki Club Brugge kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn Jan Breydel Stadyumu\u2019nda yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla tamamlad\u0131. #CLUvGS #UCL https://t.co/k7aobwqVpZ Ryan Donk: \"Yar\u0131n iyi bir ma\u00e7 olmas\u0131n\u0131 bekliyorum.\" #UCL #CLUvGS https://t.co/ScvPSfQWSt Ryan Babel: \"Daha \u00f6nce \u015eampiyonlar Ligi'nde iyi performanslar\u0131m olmu\u015ftu. \u015eimdi Galatasaray'day\u0131m, \u00e7ok heyecanl\u0131y\u0131z.\" #UCL #CLUvGS https://t.co/TwuxF7KZXx Fatih Terim: \"\u015eampiyonlar Ligi m\u00fczi\u011fini \u00f6zledi\u011fimi s\u00f6yleyebilirim. O m\u00fczi\u011fi \u00e7ok seviyorum, Beni etkiliyor a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131. Bana nerede oldu\u011fumu hat\u0131rlat\u0131yor.\" #UCL #CLUvGS https://t.co/hcttqE0QZq \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, oyuncular\u0131m\u0131z Ryan Babel ve Ryan Donk ile birlikte UEFA \u015eampiyonlar Ligi\u2019nde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Club Brugge kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00f6ncesi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenledi. #CLUvGS #UCL\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/aO0d3a4kux https://t.co/XkDExD4Pp8 Canl\u0131 yay\u0131n\u0131m\u0131z ba\u015flad\u0131. \u0130zlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/NRhxwvMMjZ https://t.co/bCes5Y6VUX \ud83c\udf99UEFA @ChampionsLeague'de @ClubBrugge ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesi bug\u00fcn saat 19.00'da yap\u0131lacak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131na teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ile birlikte oyuncular\u0131m\u0131z @Ryan_Donk18 ve @Ryanbabel kat\u0131lacak. \n\n\ud83d\udcfa @GSTV \n\ud83d\udcbb https://t.co/CcRxUlqT0E\n\ud83d\udc49 https://t.co/2eURcGzF6s https://t.co/sLWa3ZUahq Club Brugge ma\u00e7\u0131na gidecek taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131n dikkatine\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/XMj0iHkBrq https://t.co/UDBWnnAnLk \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83e\udd3c\u200d\u2642 D\u00fcnya G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131\u2019nda K\u00fcbal\u0131 rakibini ma\u011flup edip d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc kez d\u00fcnyan\u0131n zirvesine \u00e7\u0131karak g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan ve grekoromende bu ba\u015far\u0131ya ula\u015fan ilk T\u00fcrk olarak tarihe ge\u00e7en g\u00fcre\u015f\u00e7imiz R\u0131za Kayaalp\u2019i tebrik ederiz! \ud83e\udd47\ud83d\udc4f https://t.co/tCdIMDG7Q7 \ud83d\udeec \ud83d\udcf8 https://t.co/X94I5kMdkT \ud83d\udeec Aslanlar\u0131m\u0131z resmi sponsorumuz T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019na (@TK_TR) ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla yapt\u0131\u011f\u0131 yolculu\u011fun ard\u0131ndan Brugge'e ini\u015f yapt\u0131. \ud83e\udd81 #CLUvGS #UCL https://t.co/wUgv9wDxsz Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 (@TK_TR) aras\u0131nda yap\u0131lan anla\u015fmaya g\u00f6re Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bu sezon Avrupa kupalar\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fmalarda T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 logolu forma ile boy g\u00f6sterecek. \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JIhYpJ7fGL https://t.co/pWL9RGs0ZN U\u00e7u\u015fa haz\u0131r\u0131z! \ud83d\udc4d \u2708\ufe0f https://t.co/kOsI6O8eME Club Brugge ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/W0Z63ltYnQ https://t.co/VIibbtSkyd G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/IVhDmxroND RT @GSStore: 2019 - 2020 Sezonu \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Formam\u0131z Sat\u0131\u015fta. #AslanK\u00fckre\n\n\ud83d\uded2 \ud83d\udc49\u00a0https://t.co/AjvxIVU0iE https://t.co/Lev5ryoQVZ Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n UEFA \u015eampiyonlar Ligi A Grubu birinci haftas\u0131nda Bel\u00e7ika temsilcisi Club Brugge ile deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n medya program\u0131 belli oldu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/ZJVKhXcAqF https://t.co/WD5Gpu7aQ7 \u0130dman raporu | 16 Eyl\u00fcl Pazartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/JI8z4kofTC https://t.co/im4PvrAEcY G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Juventus-#Galatasaray (16.09.1998)\n\n\u00dcmit Davala \u26bd https://t.co/mGuuwdBY5d UEFA @ChampionsLeague 2019-2020 Sezonu A Grubu'nda Club Brugge deplasman\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z ilk ma\u00e7\u0131 Sloven hakem Slavko Vincic y\u00f6netecek. #UCL https://t.co/2y8ij8viJA T\u00fcrkiye\u2019de @passolig kart say\u0131s\u0131nda 1 milyona ula\u015fan ilk kul\u00fcp @GalatasaraySK oluyor. Bu kart\u0131n sahibi de tak\u0131m u\u00e7a\u011f\u0131yla Madrid\u2019e geliyor! \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/s1LURAGvFe https://t.co/xbHHr4mI6F \ud83d\udcf8 https://t.co/GrpLZPsZGp \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 UEFA @ChampionsLeague A Grubu birinci ma\u00e7 haftas\u0131ndaki Club Brugge kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. #UCL https://t.co/XoLYccBTi9 RT @socios: \ud83e\udd2b Shhhhhh... \n\n1\ufe0f\u20e3 Bir...\n2\ufe0f\u20e3 Iki...\n3\ufe0f\u20e3 \u00dc\u00e7...\n\n#wearesocios #WelcomeCimbom https://t.co/2asU7OgJxy Galatasaray ile https://t.co/vAnoXojsJy aras\u0131nda i\u015f birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzaland\u0131\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/l1NN0AgF5M https://t.co/sZFP2RW2MZ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CS2YJako7z RT @GSBasketbol: BOTA\u015e Cup'a galibiyetle ba\u015fl\u0131yoruz!\n\nMa\u00e7 sonucu | BOTA\u015e 56 - 76 Galatasaray\n\nTebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131! https://t.co/jT\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/gK9tIqj98J Medical Park Sa\u011fl\u0131k Raporu: Younes Belhanda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/AeWNYwxM9R https://t.co/FLMXPyu2RL \u0130dman raporu | 14 Eyl\u00fcl Cumartesi \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rgsgJqQg83 https://t.co/WCDA6qYm4t https://t.co/tvcbdkI9uM \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/t0MAQUzU1E RT @GSBasketbol: Galatasaray'a ho\u015f geldin, Dragana Stankovic! \ud83d\ude4c\n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131 \ud83d\udc51\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/YJhNiv8piq https://t.co/G5TWtumbEY G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/LyLMJryntM \ud83c\udf99 Levent \u015eahin'den Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvKSM\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/OsBX6DtUDf \ud83c\udf99 @YutoNagatomo5: \"\u00dc\u00e7 puan bizim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemliydi\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/MGWpaVenQR https://t.co/idMvEwCgtD \ud83c\udf99 @marianof25: \"Moralli \u015fekilde \u015eampiyonlar Ligi'ne haz\u0131rlanaca\u011f\u0131z\" \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/COUsQWVhAl https://t.co/LehaE931Hp \ud83c\udf99 @LeminaM_13:  \"E\u015fi benzeri olmayan bir atmosfer vard\u0131\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/xrhfjOGjJT https://t.co/bLLvDRW6Mf 1\u20e3-2\u20e3-3\u20e3!\n\n\ud83d\udc05 Radamel @FALCAO'dan evimizde ilk 3'l\u00fc! #GSvKSM https://t.co/ys3dBwjIOR \ud83d\udcf8 #GSvKSM https://t.co/UIRx4TvOT1 \ud83d\udcf8 #GSvKSM https://t.co/WxMG72Zsaf \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvKSM https://t.co/lcSGKnewrz \ud83d\udc51 \u0130mparator @fatihterim! https://t.co/eKOrKveRIr Ma\u00e7 sonucu | #GSvKSM: 1-0 \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/mKDidQ3Z7K Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi. #GSvKSM \u23f1 89'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvKSM https://t.co/aCPrNE0CJL \u23f1 88'\n\n\u00d6mer Bayram tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu. #GSvKSM \u23f1 81'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvKSM https://t.co/mlBLzRPSkB \u23f1 80'\n\nCeza sahas\u0131 giri\u015finde topla bulu\u015fan Falcao'nun vuru\u015fu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvKSM \u23f1 50'\n\nBelhanda'n\u0131n serbest vuru\u015ftan adrese teslim ortas\u0131nda Marcao'nun enfes kafa vuru\u015funu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle \u00e7eliyor! #GSvKSM \u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvKSM https://t.co/tKl8ehhCx7 \ud83e\udded 38\u2019\n\n\u26bd\ufe0f Falcao\u2019nun gol\u00fc ve tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sevin\u00e7! https://t.co/RIleI9KUYV \ud83d\udcf8 https://t.co/soYH87U3Wz \ud83d\udcf8 https://t.co/AiMgIOZdC5 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvKSM https://t.co/jBUIVPNCLY \u0130lk yar\u0131 sonucu | #GSvKSM:1-0 https://t.co/f2qGSwselW Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 3 dakika uzatma ilave edildi. #GSvKSM \u00d6mer Bayram'\u0131n pas\u0131nda ceza sahas\u0131 giri\u015finde topla bulu\u015fan @Falcao'nun vuru\u015fu \u00f6nce savunmaya \u00e7arp\u0131yor ard\u0131ndan a\u011flarla bulu\u015fuyor! 1-0 \u00f6ndeyiz! #GSvKSM https://t.co/eCf4efLVrv \u23f1 40'\n\nBabel'in ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan sert \u015futu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvKSM \u23f1 38'\n\n\u26bd Gol\u00fc atan oyuncumuz... \n\n1\u20e30\u20e3 numaral\u0131 formas\u0131yla... \n\nOktaaaaaay?\n\n#GSvKSM: 1-0 https://t.co/cuWwnIeqE4 \u23f1 34'\n\nMarcao tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvKSM \u23f1 30'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvKSM https://t.co/gNcQcwBO6D \u23f1 18'\n\nGole \u00e7ok yakla\u015ft\u0131k! Falcao'nun ceza sahas\u0131 i\u00e7inden enfes \u015futu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvKSM \u23f1 17'\n\nBabel'in pas\u0131nda ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Falcao'nun vuru\u015fu savunmadan d\u00f6n\u00fcyor! #GSvKSM \u23f1 7'\n\n\u015e\u0131k pasla\u015fmalar sonucunda ceza sahas\u0131 giri\u015finde topla bulu\u015fan Mariano'nun \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvKSM \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvKSM https://t.co/tiSUDasUBh \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada! #GSvKSM https://t.co/LvN1R4to6k Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Emre Ta\u015fdemir, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Donk, \u00d6mer, Jimmy Durmaz, Taylan. #GSvKSM \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 | #GSvKSM https://t.co/B3lF5VRCsH \u261d\ufe0f https://t.co/TZJr4eQA0i Senin gibi Cimbomluyu unutur mu bu taraftar? #MetinOktay https://t.co/2kWQlUDUkt Aslanlar sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor, heyecan @Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor! \n\nHemen oyna &gt; https://t.co/CVDI2IwsRP https://t.co/R7KUtIYIra Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. #GSvKSM https://t.co/EGZ6qA77OR T\u00fcrkiye\u2019nin spor sosyal a\u011f\u0131 VOLE\u2019yi indir, #Galatasaray'\u0131 takip et, imzal\u0131 formam\u0131z\u0131 kazanma \u015fans\u0131 yakala.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/asIXn688ey https://t.co/id4R86Hbr3 \ud83d\udcca Ligde forma giydi\u011fi son iki ma\u00e7ta iki gol atan oyuncumuz Ryan Babel, S\u00fcper Lig kariyerindeki ikinci \u00fc\u00e7 ma\u00e7l\u0131k serisini tamamlamak i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131kacak. #GSvKSM https://t.co/SzgiWq5zPE \ud83d\udcca S\u00fcper Lig'de sezonun ilk \u00fc\u00e7 haftas\u0131nda pas isabet y\u00fczdesi en y\u00fcksek tak\u0131m Galatasaray\u0131m\u0131z (%87,3). #GSvKSM https://t.co/AiG6ElJfIr \ud83d\udcca Tak\u0131m\u0131m\u0131z ile Kas\u0131mpa\u015fa aras\u0131nda oynanan 30 S\u00fcper Lig ma\u00e7\u0131nda Galatasaray\u0131m\u0131z 19 galibiyet elde etti (6B 5M). #GSvKSM https://t.co/e6Gnz34siR Her galibiyetimizde 1 GB, her gol\u00fcm\u00fczde 200 MB internet kazanan \u015eampiyon paketliler Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131nda 1 GB hediye internetin keyfini ya\u015fayacak! \n\nGalatasaray\u2019a destek olup internet kazanmak i\u00e7in GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder, ayda 9 TL\u2019ye \u015eampiyon paketini al! #AslanlarSahada #GSDestek https://t.co/p67CuezDmI T\u00fcrk futbolu ve Galatasaray'\u0131n b\u00fcy\u00fck efsanesi Ta\u00e7s\u0131z Kral Metin Oktay, vefat\u0131n\u0131n 28. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Topkap\u0131 Kozlu Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019ndaki kabri ba\u015f\u0131nda an\u0131ld\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/4B8M5g1NfH https://t.co/GTO55o1Wee RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray \u2013 Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 otopark ka\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 4. hafta ma\u00e7\u0131nda, bu ak\u015fam Kas\u0131mpa\u015fa ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 m\u00fccadele i\u00e7in Ali Sa\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 4. Hafta\n\ud83c\udd9a Kas\u0131mpa\u015fa\n\ud83d\udcc6 13.09.2019\n\u23f0 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvKSM\n\ud83d\udd17  https://t\u2026 RT @AltinorduFK: Alt\u0131nordu Futbol Akademisi Tesisleri'ne ad\u0131n\u0131 veren, \nT\u00fcrk futbolunun ve Galatasaray'\u0131n unutulmaz golc\u00fcs\u00fc, b\u00fcy\u00fck efsane #T\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/IxPHXol4t2 #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #GSvKSM #BEN23RS\u0130Z https://t.co/ZCzcipyHS6 O bir futbolcudan \u00e7ok daha fazlas\u0131, beyefendi ki\u015fili\u011fi ve sportmenli\u011fiyle bir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vurmu\u015f bir simgeydi.\n\nT\u00fcrk futbolunun ve Galatasaray'\u0131n unutulmaz golc\u00fcs\u00fc, b\u00fcy\u00fck efsanesi Ta\u00e7s\u0131z Kral Metin Oktay'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 28. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sevgi, sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/pzZaRL0Ltr Bir kul\u00fcb\u00fcn 6222 say\u0131l\u0131 kanun hakk\u0131ndaki a\u00e7\u0131klamas\u0131na dair\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/pTl95i1tsd https://t.co/Ts4UOrFQ5c Yel kayadan toz al\u0131r!\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/mAy1gBakfW https://t.co/mrI40GWLDv Diyarbak\u0131r\u2019\u0131n Kulp il\u00e7esinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lara acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/BPA76xu8MA \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 4. Hafta\n\ud83c\udd9a Kas\u0131mpa\u015fa\n\ud83d\udcc6 13.09.2019\n\u23f0 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvKSM\n\ud83d\udd17  https://t.co/VUoSbnJLl0 https://t.co/e5El9RlWvp \ud83c\udf82 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fma \u00f6ncesinde @YutoNagatomo5'nun do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutlad\u0131. https://t.co/D9Tf38b9vf \ud83d\udcf8 https://t.co/X8RMiUhfhT \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig\u2019in d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi son \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/rkPWSjWTMI Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay, Aroma ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z su sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reninde bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n g\u00fcndeme dair sorular\u0131n\u0131 cevaplad\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/TTwNpB3EJX https://t.co/zrnVH1cLGD Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile T\u00fcrkiye\u2019nin ilk meyve suyu firmalar\u0131ndan Aroma aras\u0131nda yap\u0131lan su sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reni Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/8V5MR6pqsC https://t.co/iqYAdkqQTy Ma\u00e7a gelemiyorsan biletini devret! Bo\u015f koltuk kalmas\u0131n! \n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/pPh9dlxAtz \ud83d\udce3 Aroma'yla imzalayaca\u011f\u0131m\u0131z sponsorluk anla\u015fmas\u0131n\u0131n Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fecek imza t\u00f6renini @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E'dan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz. \ud83e\udd81 Aslanlar i\u00e7in yine bulu\u015fma, yine k\u00fckreme, yine kazanma zaman\u0131! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\udfdf S\u00fcper Lig'in 4. haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n bilet sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor! \ud83c\udfab\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in  \ud83d\udc49 https://t.co/t575cF7G8V https://t.co/ZdlqKlro71 G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Galatasaray-Monaco (12.09.2000)\n\nFutbol bir \u015fark\u0131ysa, Gheorghe Hagi onun en g\u00fczel nakaratlar\u0131ndan biriydi. \u26bd https://t.co/TjhvbOzbUG RT @GSBasketbol: Galatasaray Do\u011fa Sigorta'ya ho\u015f geldin, Ben Moore! @JaminTheFiend \ud83d\ude4c\n\nBirle\u015fik Amerikal\u0131 uzunu kadromuza katt\u0131k! \ud83d\udd8a\ufe0f\n\n#Fight\u2026 \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun @YutoNagatomo5! https://t.co/jocEqVZL8o RT @GSBasketbol: Galatasaray Do\u011fa Sigorta'ya ho\u015f geldin, Lazeric Jones! \ud83d\ude4c @zeek_jones11\n\nBirle\u015fik Amerikal\u0131 guard'\u0131 bir y\u0131ll\u0131\u011f\u0131na kadromuza\u2026 T\u00fcrk futbolunun ve kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn efsane oyuncular\u0131ndan Ta\u00e7s\u0131z Kral lakapl\u0131 Metin Oktay vefat\u0131n\u0131n 28. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Topkap\u0131 Kozlu Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019ndaki kabri ba\u015f\u0131nda an\u0131lacak.\n\nAnma t\u00f6reni 13 Eyl\u00fcl 2019 Cuma sabah\u0131 saat 11.00\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. https://t.co/HUidNS5T5a G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/tbtLLJv4z3 #VLOG - El Tigre \ud83d\udc05 Radamel @Falcao Art\u0131k Aslanlarla Birlikte \ud83e\udd81\n\nAlt yaz\u0131 se\u00e7enekleriyle yay\u0131nda! \n\nENG: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nES: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nFR: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/hLBpHY6KwP T\u00fcm d\u00fcnyadaki DMD'li \u00e7ocuklar i\u00e7in @YMSkulubu'n\u00fcn \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131k, #ShoesForDMD'ye destek verdik.\n\nAyakkab\u0131s\u0131n\u0131 eskitemeyen her \u00e7ocuk i\u00e7in destek verme s\u0131ras\u0131 \u015fimdi @SevillaFC'de! https://t.co/1zS6AYBXSJ Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Eyl\u00fcl Ay\u0131 Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131, Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/w9wCDozv4q https://t.co/LanCwYqcbK RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 191. say\u0131s\u0131 raflardaki yerini ald\u0131. Galatasaray Dergisi'ne 0212 564 1905 numaral\u0131 telefonu arayarak ab\u2026 \u0130dman raporu | 11 Eyl\u00fcl \u00c7ar\u015famba \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/rL4JHFGdbE https://t.co/osQQoAayFU D\u00fcnya futbol kul\u00fcpleri aras\u0131nda 2019 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 7 ay\u0131nda Twitter etkile\u015fimlerinde 4. s\u0131raday\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f https://t.co/cofWEoRQwW #VLOG - El Tigre \ud83d\udc05 Radamel @Falcao Art\u0131k Aslanlarla Birlikte \ud83e\udd81\n\nBu ak\u015fam YouTube kanal\u0131m\u0131zda! \ud83d\udcfa\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bildirimleri a\u00e7may\u0131 unutmay\u0131n\u0131z. \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/BfFJH6OPFL https://t.co/kjortAWPcd \ud83d\udcf8 https://t.co/nLcX1sm6jd \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. \ud83e\udd81 https://t.co/C7p1O5WE2X S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 4. haftas\u0131nda 13 Eyl\u00fcl Cuma ak\u015fam\u0131 evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Ali Palab\u0131y\u0131k y\u00f6netecek. https://t.co/gzO9Y4Z1YN \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b 11 Aslan zafer i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131kacak, binlercesi trib\u00fcnlerde kenetlenecek! \ud83c\udfdf\n\n\ud83e\udd81 S\u00fcper Lig'in 4. haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n biletleri passolig kart\u0131 bulunan t\u00fcm Aslanlar i\u00e7in sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/t575cF7G8V https://t.co/8Y2k4xsMGU G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/r9W23v7ACB Sporda oldu\u011fu gibi e\u011fitimde de T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00fcnyaya a\u00e7\u0131lan kap\u0131s\u0131 olan Galatasaray, Football Business Academy\u2019nin panelinde yer ald\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/GlhKE6IeCU https://t.co/jibR62tayZ \ud83d\udce2 DUYURU |  Yetkili sat\u0131\u015f numaralar\u0131m\u0131z a\u015fa\u011f\u0131da belirtildi\u011fi gibidir. Bu numaralar\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda gelen aramalar\u0131 dikkate almay\u0131n\u0131z...\n\n\u26a0 @GSStore: 444 1905\n\u26a0 @GSDergi: 0212 564 1905 https://t.co/ItX0aSNPsw \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/8L7pcVrUa7 \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. \ud83e\udd81 \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/rNbsnstCPh https://t.co/lE7eibScK3 S\u00fcper Lig'in d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda T\u00fcrk Telekom Stad\u0131'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n biletleri GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131! \ud83c\udfab\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/t575cF7G8V https://t.co/zPybD9kgSY \ud83c\udf99 Radamel @Falcao'dan Antrenman \u00d6ncesinde A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/M02VrqTAuD \u015eampiyon Paketli tak\u0131m u\u00e7a\u011f\u0131yla Brugge deplasman\u0131nda!\n\nGS9 yaz, 2200'a g\u00f6nder, \u015eampiyon paketini al\u0131p yar\u0131n saat 12:00\u2019de BiP Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 Destek Kanal\u0131\u2019nda yar\u0131\u015fmaya kat\u0131l!\n\nTak\u0131m u\u00e7a\u011f\u0131yla gidece\u011fin Brugge deplasman\u0131nda Galatasaray'\u0131 trib\u00fcnden destekle! #GSDestek #Turkcell https://t.co/lXluou68mL 50 bin Aslan k\u00fckreme vakti! \ud83e\udd81\ud83d\udde3\n\nS\u00fcper Lig'in d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda T\u00fcrk Telekom Stad\u0131'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n biletleri saat 14.00'te GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor. \ud83c\udfab https://t.co/q8asbEum4h G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/BlcEZdUE8z \u0130dman raporu | 9 Eyl\u00fcl Pazartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/dXA2SApLBj https://t.co/sgAoC15CfO \ud83d\udcf8 https://t.co/6YCvPD1jBw \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/rmXJoDexoy Hakkari'nin \u00c7ukurca b\u00f6lgesinde el yap\u0131m\u0131 patlay\u0131c\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirilen hain sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/S2TnwtAFp7 \ud83d\udd14 #OkullarA\u00e7\u0131l\u0131yor! \n\n2019-2020 e\u011fitim-\u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131nda t\u00fcm \u00f6\u011frenci ve \u00f6\u011fretmenlere ba\u015far\u0131lar dileriz! https://t.co/8W3MjTyTUf G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/aouFTsxRfk Avrupa \u015eampiyonas\u0131'nda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc olarak \u00fclkemizi Tokyo 2020 Paralimpik Olimpiyatlar\u0131'nda temsil etme hakk\u0131 kazanan Tekerlekli Sandalye Basketbol Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ederiz! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #12CesurY\u00fcrek https://t.co/3xD2gZK4CJ \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #EuroVolleyW Avrupa Voleybol \u015eampiyonas\u0131\u2019nda ikinci olup sonuna kadar m\u00fccadele ederek bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131 dalgaland\u0131ran #FileninSultanlar\u0131\u2019na te\u015fekk\u00fcr ederiz!\n\nGururumuzsunuz! https://t.co/9oi50V5eDz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #FileninSultanlar\u0131\u2019na Avrupa\u2019n\u0131n zirvesinde \u015fampiyonluk yak\u0131\u015f\u0131r! \ud83c\udfc6 \n\nBug\u00fcn S\u0131rbistan kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Kad\u0131nlar Avrupa \u015eampiyonas\u0131 finalinde deste\u011fimiz ve inanc\u0131m\u0131z Kad\u0131n Voleybol Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131zla! \ud83d\udcaa https://t.co/eBmi0le6qd G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/wYglM3mBtQ \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Kad\u0131nlar Avrupa Voleybol \u015eampiyonas\u0131\u2019nda finale y\u00fckselerek g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan #FileninSultanlar\u0131\u2019na y\u00fcrekten tebrikler! \ud83d\udc4f\n\n\u015eampiyonluk yolunda inan\u00e7 ve gururla yan\u0131n\u0131zday\u0131z!\ud83d\udcaa https://t.co/MbqgCuufiT RT @GSEsports: MA\u00c7 SONUCU | Galatasaray Espor: 2 1907 Fenerbah\u00e7e: 0 \n\nDerbiden galibiyetle ayr\u0131l\u0131yoruz! #GSWIN \ud83e\udd81 https://t.co/7LATK5Je05 RT @GSfutbolakademi: U17 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\n\u0130.M. Kayserispor 0-3 Galatasaray \n\nGoller: 9\u2019 Bartu\u011f, 86\u2019 Murat, 90\u2019 Samet https:/\u2026 Mardin\u2019in \u00d6merli k\u0131rsal\u0131nda \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fcm\u00fcze Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralanan korucumuza ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/3xJ5bjCXkl \ud83c\udf99 Mustafa Cengiz: \"Federasyondan gerekli ad\u0131mlar\u0131 atmas\u0131n\u0131 \u015fiddetle bekliyoruz. Tekrar ediyorum, May\u0131slar bizim. \u015eer odaklar\u0131 ellerinden geleni arkalar\u0131na koymas\u0131nlar. Galatasaray\u2019\u0131n \u015fampiyonluk y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc, 5. y\u0131ld\u0131za y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc kimse engelleyemeyecek.\" \ud83c\udf99 Mustafa Cengiz:  \"Galatasaray olarak bu y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcm\u00fczden, bu duru\u015fumuzdan asla vazge\u00e7meyece\u011fiz. Aslan\u0131n duru\u015fu, g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fc bile insanlara gerekli mesaj\u0131 verir. Aslan k\u00fckrerse d\u00fc\u015fmanlar\u0131 kendi seli i\u00e7inde bo\u011fulup gider.\" \ud83c\udf99 Mustafa Cengiz: \"Galatasaray\u2019a kar\u015f\u0131 organize ya da deorganize, simetrik ya da asimetrik kurulan b\u00fct\u00fcn tuzaklara, tenha koridorlarda sinsice yap\u0131lan planlara kar\u015f\u0131 m\u00fccadelemizi verip may\u0131sta her zaman oldu\u011fu gibi ipi yine g\u00f6\u011f\u00fcsleyece\u011fiz.\" \ud83c\udf99 Mustafa Cengiz: \"Galatasaray\u2019a, Y\u00f6netimimize ve sevgili Hocam\u0131za kar\u015f\u0131 kurulan b\u00fct\u00fcn \u015fer odaklar\u0131na ra\u011fmen bizim \u015fampiyonluk y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcz devam edecektir. Ellerinden ne gelirse arkalar\u0131na koymas\u0131nlar.\" \ud83c\udf99 Mustafa Cengiz: \"\u015eampiyonluk y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcz\u00fc kimse engelleyemeyecek!\"\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/gB7f3pJ6kv Galatasaray Lisesi M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'ne Yap\u0131lan Atama Hakk\u0131nda\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/NfOhp1LAKE https://t.co/vxluWonLPn \ud83d\udcf8 https://t.co/CDo8qhLiU3 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/vSXjTsmsJB https://t.co/mDJKQp2J6j G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ijWsAFkNcv RT @Nef_Style: Bir d\u00fcnya y\u0131ld\u0131z\u0131n\u0131n, T\u00fcrk Futbolu\u2019na ve tak\u0131m\u0131m\u0131za kazand\u0131r\u0131lmas\u0131nda katk\u0131m\u0131z olduysa ne mutlu bize. \u00c7\u00fcnk\u00fc a\u015f\u0131\u011f\u0131z biz bu re\u2026 \u0130dman raporu | 6 Eyl\u00fcl Cuma\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/xYRIXnwk4Y https://t.co/6YnmnUNndw \ud83d\udcf8 https://t.co/jQt4yi97dW \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/exfkHQQWDl G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/VZzTjjVZ52 Sonuna kadar \u0130MPARATOR FAT\u0130H TER\u0130M! https://t.co/zNJHrZQAax Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131z\u0131n ortak canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor.\n\n\u0130zlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9os2f69LWn \ud83d\udce3 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in saat 20.30'da g\u00fcndeme dair yapaca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131 @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz. https://t.co/dYNL765HDv \ud83d\udcf8 https://t.co/GqjD9zCHb4 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/U6jxwlRTrG G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/FY9qCxZGtr \u25b6 @Falcao'dan mabedimizde ilk 3'l\u00fc! \ud83d\udcaa\n\n\u015e\u015f\u015f\u015f... \ud83e\udd2b\n\n1\u20e3\n\n2\u20e3\n\n3\u20e3\n\nC\u0130MBOMBOM! \ud83d\udc4f \n\n#AslanlarSahada https://t.co/vkPY1qm8JF \ud83c\udf99 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz #AslanlarSahada gecesinde oyuncular\u0131m\u0131z\u0131n ard\u0131ndan sahneye gelerek taraftar\u0131m\u0131za seslendi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/h6FJ1b0JOu https://t.co/Qhle4bZ2sb \ud83d\udcf8 Radamel Falcao! #AslanlarSahada https://t.co/2lqZ4YUnWS \ud83d\udcf8 Mario Lemina! #AslanlarSahada https://t.co/3oUbtmsH5b \ud83d\udcf8 Taylan Antalyal\u0131! #AslanlarSahada https://t.co/hPg5pKfpNs \ud83d\udcf8 Emre Mor! #AslanlarSahada https://t.co/SibEQei77e \ud83d\udcf8 Christian Luyindama! #AslanlarSahada https://t.co/DEfSTTyFZM \ud83d\udcf8 Jean Micha\u00ebl Seri! #AslanlarSahada https://t.co/AnRHXpE74t \ud83d\udcf8 Okan Kocuk! #AslanlarSahada https://t.co/WE69OrblGe \ud83d\udcf8 \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131! #AslanlarSahada https://t.co/GLvvh9fwLI \ud83d\udcf8 Adem B\u00fcy\u00fck! #AslanlarSahada https://t.co/gfeUUgn8vF \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Hollanda'y\u0131 3-0 ma\u011flup ederek 2019 CEV Kad\u0131nlar Avrupa Voleybol \u015eampiyonas\u0131'nda yar\u0131 finale y\u00fckselen #FileninSultanlar\u0131'n\u0131 tebrik eder, Avrupa \u015fampiyonlu\u011fu yolunda ba\u015far\u0131lar dileriz! https://t.co/q2qpEvwvGm RT @GalatasaraySK: #AslanlarSahada!\n\nYeni transferlerimizin taraftar\u0131m\u0131zla bulu\u015ftu\u011fu imza t\u00f6reni resmi YouTube kanal\u0131m\u0131z, @GSTV ve https://\u2026 Taraftar\u0131m\u0131z yerini ald\u0131! #AslanlarSahada https://t.co/91navlmMdv \ud83d\udcf8 Sahne Aslanlar\u0131m\u0131z i\u00e7in haz\u0131r!\n\n#AslanlarSahada https://t.co/xUsK4uKmU6 #AslanlarSahada!\n\nYeni transferlerimizin taraftar\u0131m\u0131zla bulu\u015ftu\u011fu imza t\u00f6reni resmi YouTube kanal\u0131m\u0131z, @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E'da canl\u0131 yay\u0131nda! \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49 https://t.co/GQ8GI5ALty https://t.co/dHPHxN0XHy Yeni transferlerimizin mabedimizde b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131m\u0131zla bulu\u015faca\u011f\u0131 imza t\u00f6reni resmi YouTube kanal\u0131m\u0131z, @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E'dan canl\u0131 yay\u0131nlanacakt\u0131r. \ud83d\udcfa\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 #AslanlarSahada\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/BfFJH6OPFL https://t.co/auLS4FhPFK \u0130mzalar at\u0131l\u0131yor, #Turkcell #GSDestek Paketli Aslanlar kazan\u0131yor! \n\nYeni transferlerimiz \u015ferefine hediye edilecek imzal\u0131 formay\u0131 kazanmak i\u00e7in GS9 yaz 2200'a g\u00f6nder \u015eampiyon paketli ol, bug\u00fcn saat 18:00\u2019de BiP Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 Destek Kanal\u0131\u2019ndan yap\u0131lacak yar\u0131\u015fmaya kat\u0131l! https://t.co/BBEbWqKxbH \u00d6merli k\u0131rsal\u0131nda ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/IRsXYShNgZ \u0130dman raporu | 4 Eyl\u00fcl \u00c7ar\u015famba \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/R4ehFTWqAy https://t.co/qYP71vgQJm \ud83d\udcf8 https://t.co/v1xiZN0dIk \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/G0DJ6PlKYM \ud83d\udce2 Yeni transferlerimizden b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131na \u00e7a\u011fr\u0131! #AslanlarSahada\n\n\u270d Mabedimizde ger\u00e7ekle\u015fecek imza t\u00f6reni i\u00e7in biletler sat\u0131\u015fta. \ud83c\udfab\n\n\u2705 Kombineler ge\u00e7erlidir.\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9N40PMLiQ7 https://t.co/9CiarifwKU G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/jiv4GWNcoz \u0130yi ki do\u011fdun #\u0130mparatorFatihTerim \ud83d\udc51 https://t.co/2HfjXt6JXN \u0130dman raporu | 3 Eyl\u00fcl Sal\u0131\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/5gkhTcSq4M https://t.co/bVi2rTiqmM \ud83d\udcf8 Yeni transferlerimiz Radamel Falcao, Taylan Antalyal\u0131 ve Mario Lemina tak\u0131m\u0131m\u0131zda ilk idmanlar\u0131n\u0131 bug\u00fcnk\u00fc \u00e7al\u0131\u015fmayla ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/8iu4j1hGZE \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig\u2019e verilen milli arada \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 ak\u015fam antrenman\u0131yla devam etti. https://t.co/OM0IyTYgNw \ud83e\udd81 Yar\u0131n ak\u015fam #AslanlarSahada olacak, b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131m\u0131z trib\u00fcnlerde kar\u015f\u0131layacak!\n\n\u270d Yeni transferlerimizin mabedimizde ger\u00e7ekle\u015fecek imza t\u00f6reni i\u00e7in biletler sat\u0131\u015fta. \ud83c\udfab\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9N40PMLiQ7 https://t.co/byctEm6koV Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Eyl\u00fcl Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Toplant\u0131s\u0131, 11 Eyl\u00fcl 2019 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecektir.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/BJOhkrxTXJ https://t.co/PwohFCfOyL Sahada be\u015f aslan, trib\u00fcnde binlercesi! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n2019/2020 sezonu erkek basketbol kombineleri \u015fimdi sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\nB\u00fcy\u00fck #Galatasaray taraftar\u0131, sen de hikayemizin bir par\u00e7as\u0131 ol! \n\nBasketbol i\u00e7in #TamZaman\u0131\u015eimdi! \ud83c\udfc0\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0E87qb4EN0 https://t.co/ScJzjcbK2G RT @GSStore: \ud83d\udd25 Radamel FALCAO \u00d6zel T-Shirt - V2 Bug\u00fcn https://t.co/IfM50EvBGU ve Aslantepe ma\u011fazam\u0131zda, Cuma g\u00fcn\u00fc t\u00fcm ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda sat\u0131\u015f\u2026 RT @GSStore: \ud83d\udd25 Radamel FALCAO \u00d6zel T-Shirt - V1 Bug\u00fcn https://t.co/IfM50EvBGU ve Aslantepe ma\u011fazam\u0131zda, Cuma g\u00fcn\u00fc t\u00fcm ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda sat\u0131\u015f\u2026 \ud83e\udd81 #AslanlarSahada olacak, trib\u00fcnler aya\u011fa kalkacak! \ud83c\udfdf\n\nYeni transferlerimiz 4 Eyl\u00fcl \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc 19.05'te yap\u0131lacak imza t\u00f6reniyle mabedimizde b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131m\u0131zla bulu\u015facak! \ud83d\udc9b \u2764\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/ORZgzwPTqW https://t.co/Z2D8leUQ6g T\u00fcrkiye'nin tek Devler Sahnesi, T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda Aslanlar\u0131 bekliyor! \ud83c\udfdf\n\nS\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131daki loca, kombine ve VIP koltuklar\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n. \ud83d\ude0e\n\nLoca \ud83d\udc49 https://t.co/4OOTmr0nZn\nVIP \ud83d\udc49 https://t.co/y9PP1LIuc8\nKombine \ud83d\udc49 https://t.co/ROeF6CGPom https://t.co/dxnIPwAj63 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/liN2HjjnWX Mario Lemina, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019i makam\u0131nda ziyaret etti. Ziyaret esnas\u0131nda \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak ve Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay haz\u0131r bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/DlCStnwC33 https://t.co/wz0hC4NE5W Radamel Falcao, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019i makam\u0131nda ziyaret etti. Ziyaret esnas\u0131nda \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak, Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay ve Futbol Tak\u0131m\u0131 Kaptan\u0131m\u0131z Fernando Muslera da haz\u0131r bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/Kud9uNUvzk https://t.co/PTLtG3Ftr6 Galatasaray Sportif A\u015e, Radamel Falcao\u2019nun kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferi hakk\u0131nda kul\u00fcb\u00fc AC Monaco ile anla\u015fmaya vard\u0131. #MissionFalcaoComplete \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/krF1m1VTz8 https://t.co/NqclH6IREJ \u2705 Yeni transferimiz Radamel Falcao, sponsorumuz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \ud83d\udc8a https://t.co/ePxDtCAywi #MissionFalcaoComplete \u270d\n\n100%\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588 \u2705\n\n\ud83d\udc05 \ud83d\udc49 \ud83e\udd81 https://t.co/zsWX0kS7TK Taylan Antalyal\u0131, Galatasaray\u2019da! https://t.co/0nvKbs11kV \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83e\udd1d Profesyonel futbolcu Mario Rene Junior Lemina ve kul\u00fcb\u00fc Southampton Football Club Limited ile oyuncunun 2019-2020 sezonu i\u00e7in ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/0RyBkFIfJy \u2705 Yeni transferimiz Mario Lemina, sponsorumuz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \ud83d\udc8a https://t.co/wi3kLrRygr \u270d\ufe0f Mario Lemina, Galatasaray\u2019da! https://t.co/csPALsdMFL \ud83c\udf99 Yeni transferimiz Florin Andone: \u201cBurada oldu\u011fum i\u00e7in gururluyum\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/8mVUHnTqfY https://t.co/RyV72exFwh \ud83e\udd1d Profesyonel futbolcu Florin Andone ve kul\u00fcb\u00fc The Brighton &amp; Hove Albion FC ile oyuncunun 2019-2020 sezonu i\u00e7in ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/tTOfb0hOyH \u2705 Yeni transferimiz Florin Andone, sponsorumuz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \ud83d\udc8a https://t.co/h9mvNZWUMy Florin Andone, Galatasaray\u2019da! https://t.co/yhZCXLTOHf Profesyonel futbolcumuz Mbaye Diagne\u2019nin ge\u00e7ici transferi konusunda Club Brugge NV kul\u00fcb\u00fc ile anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/EMPWycKmai https://t.co/SRu7bOzlaY Profesyonel Futbolcu Mario Rene Junior Lemina\u2019n\u0131n Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda futbolcu ve kul\u00fcb\u00fc Southampton FC ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/XcdNjn2NvV G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/JPbR2LLdHd Profesyonel futbolcumuz Mbaye Diagne\u2019nin ge\u00e7ici transferi konusunda Club Brugge NV ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/0o2f3WoWh4 \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/z9xZuMH1lx Profesyonel Futbolcu Florin Andone\u2019nin Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda futbolcu ve kul\u00fcb\u00fc Brighton &amp; Hove Albion FC ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/4d7k86yFj1 \ud83e\udd2b \n\n1\u20e3\n\n2\u20e3  \n\n3\u20e3\n\n\ud83d\udc4f C\u0130M BOM BOM! https://t.co/NYV6RmLaXh Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferi i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Radamel @FALCAO\u2019ya, b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131ndan muhte\u015fem kar\u015f\u0131lama! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/oJEvQD5VNT \ud83d\udeec Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferi i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Radamel Falcao, \u0130stanbul'a ini\u015f yapt\u0131! \ud83d\udc05\n\nCanl\u0131 takip etmek i\u00e7in \ud83d\udc49  https://t.co/CAkrSPzvKv https://t.co/fFe440s12U \ud83d\udeec Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Radamel Falcao, bug\u00fcn saat 16.00'da Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 Genel Havac\u0131l\u0131k Terminali'ne ini\u015f yapacakt\u0131r. G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/efE2zfjBKr Profesyonel futbolcu Radamel Falcao Garc\u00eda Z\u00e1rate'nin Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferi konusunda futbolcu ve kul\u00fcb\u00fc AS Monaco FC ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/2ZNNASt60d \ud83d\udd25 \ud83e\udd81 Ge\u00e7mi\u015f olsun Emre Altunda\u011f\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/yZ4Gkc70dV https://t.co/iASH9S1j1M G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/WUCcRQBrwX \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #KYSvGS #Biz\u015eampiyonOlaca\u011f\u0131z \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/gHirQOlC0Y \ud83c\udf99 Fatih Terim: \"Galatasaray Camias\u0131na ge\u00e7en sene de s\u00f6ylemi\u015ftim, \u015fimdi \u00e7ok erkenden s\u00f6yl\u00fcyorum. Bunun tek bir kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 vard\u0131r, Galatasaray olarak bir b\u00fct\u00fcn halinde durmak gerekiyor. Bunu ben zaman zaman hat\u0131rlat\u0131yorum, yine hat\u0131rlatmaya devam ediyorum.\" | #Biz\u015eampiyonOlaca\u011f\u0131z https://t.co/hCCt44piOT \ud83c\udf99 Fatih Terim: \"Galatasaray yaln\u0131zla\u015ft\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor gibi bir ortam vard\u0131. Hat\u0131rlarsan\u0131z ge\u00e7en sene \u00f6rg\u00fctl\u00fc, organize i\u015fler var ama amat\u00f6r demi\u015ftim. San\u0131r\u0131m amat\u00f6r laf\u0131ma al\u0131nm\u0131\u015flar biraz, baya profesyonelce hamleler var.\" \ud83c\udf99 Fatih Terim: \"\u00c7ok renkli, elektrikli, giden gelen bir ma\u00e7 oldu. \u00dc\u00e7 puan i\u00e7in \u00e7ok sevin\u00e7liyim ama Galatasaray tak\u0131m\u0131 b\u00f6yle goller yememeli.\" Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, deplasmanda son anlarda buldu\u011fu gol ile \u0130M Kayserispor kar\u015f\u0131s\u0131nda ald\u0131\u011f\u0131 3-2\u2019lik galibiyetin ard\u0131ndan Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim yay\u0131nc\u0131 kurulu\u015fa a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/NmDh9JPxR3 https://t.co/rG2jafjoRz \ud83c\udf99 \u00d6mer Bayram | Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 #KYSvGS \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/t3qcPAQyp6 \ud83c\udf99 @ynsbelhanda  | Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 #KYSvGS \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/XC11m02pGw \ud83c\udfc6 #Biz\u015eampiyonOlaca\u011f\u0131z \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/I80CyABSpg \ud83c\udf99 @Ryanbabel | Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 #KYSvGS  \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/QMFwTYuVa2 \ud83c\udf99 Adem B\u00fcy\u00fck | Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 #KYSvGS \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/cpfI4WS38R \ud83c\udf99 \u00d6mer Bayram\u2019\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #KYSvGS\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/6ri4GESBNk \ud83c\udf99 Steven Nzonzi\u2019nin ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #KYSvGS\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/XTmDRkHO0q #Biz\u015eampiyonOlaca\u011f\u0131z \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/YbJWb28Ilp \u26bd @GSTV'DE GOL ANLARI! | #KYSvGS \ud83d\udcaa\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/7pRLLjYk9N O AN! \u26bd \n\nAdem B\u00fcy\u00fck i\u00e7in unutulmayacak bir do\u011fum g\u00fcn\u00fc. \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83c\udf89\n\n#KYSvGS https://t.co/dkOob9QvrB \ud83e\udd81 Adem B\u00fcy\u00fck 90+9'da galibiyeti getirdi! \u26bd\ufe0f https://t.co/yFgwbACYr5 \u23f1 87'\n\n\u26bd Babel https://t.co/lKrY2afpTN \u23f1 66'\n\n\u26bd Belhanda (P) https://t.co/ZULz9DmjLB \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler. #KYSvGS https://t.co/vBZDzttoKF Ma\u00e7 sonucu | #KYSvGS: 2-3 \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/pXGzNZWXX5 Feghouli'nin ceza sahas\u0131na ortas\u0131nda topla bulu\u015fan Adem B\u00fcy\u00fck tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 3-2 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc buluyor! #KYSvGS https://t.co/l0eGpWW1Va GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! 90+8' \n\n3-2 \u00d6NDEY\u0130Z! #KYSvGS \n\nADEM B\u00dcY\u00dcK! https://t.co/ctS4xObb35 \u23f1 90+1'\n\n#KYSvGS: 2-2 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 8 dakika uzatma ilave edildi  #KYSvGS \u23f1 90'\n\nEmre Mor ayn\u0131 dakika i\u00e7erisinde \u00f6nce sar\u0131 kart\u0131, sonra ikinci sar\u0131 kart\u0131 g\u00f6rerek oyun d\u0131\u015f\u0131nda kal\u0131yor. #KYSvGS @Ryanbabel Ryan Babel'in ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan \u015futu rakibe \u00e7arp\u0131p a\u011flarla bulu\u015fuyor! #KYSvGS https://t.co/qSsrLy3x5z \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 87'\n\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ryanbabel \n\n#KYSvGS: 1-2 https://t.co/NnmlYNWt9F \u23f184'\n\n\ud83d\udd01 Tak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #KYSvGS https://t.co/3AhQfYee1Z \u23f180'\n\n\ud83d\udd01 Tak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #KYSvGS https://t.co/Z3pikXuDHb \u23f1 79'\n\nMarcao tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #KYSvGS \u23f1 78'\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n uzak mesafeden enfes \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eliyor! #KYSvGS \u23f1 75'\n\n\u00d6mer Bayram tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #KYSvGS \u23f1 69'\n\nMariano tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #KYSvGS \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 66'\n\n\ud83d\ude0e @ynsbelhanda \n\n#KYSvGS: 1-1 https://t.co/WBa262QRL3 \u23f1 64'\n\nBabel'in kafa vuru\u015fu sonras\u0131 VAR sisteminde pozisyon inceleniyor ve karar penalt\u0131! #KYSvGS https://t.co/O0fwMDUmQg @Ryanbabel VAR sisteminde pozisyonun incelenmesinin ard\u0131ndan karar ofsayt. Gol ge\u00e7ersiz say\u0131l\u0131yor. #KYSvGS https://t.co/M3RdHap2Hs \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 59'\n\n\ud83d\ude0e @ryanbabel \n\n#KYSvGS: 1-1 https://t.co/N2LqmgKzCZ \u23f155'\n\nFeghouli'nin pas\u0131yla ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Belhanda'n\u0131n \u015futu kalecide kal\u0131yor! #KYSvGS \u23f146'\n\n\ud83d\udd01 Tak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #KYSvGS https://t.co/Hh1qpSk7dV \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #KYSvGS https://t.co/RX3cbyJ5ZB \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. #KYSvGS https://t.co/9k0jJDkIYn \u0130lk yar\u0131 sonucu | #KYSvGS: 1-0 \u23f1 45+1'\n\nDiagne'nin ceza sahas\u0131nda indirdi\u011fi topta Feghouli'nin \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #KYSvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 2 dakika uzatma ilave edildi  #KYSvGS \u23f1 42'\n\nFeghouli'nin getirdi\u011fi topta, Babel'in ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futu kalecide kal\u0131yor! #KYSvGS \u23f1 37'\n\n#KYSvGS: 1-0 \u23f1 36'\n\nBelhanda tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #KYSvGS \u23f1 30'\n\nMariano'nun uzak mesafeden harika \u015futu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #KYSvGS \u23f1 16'\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n kornerden etkili ortas\u0131nda Marcao'nun kafa vuru\u015fu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #KYSvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #KYSvGS https://t.co/4hI3o8kEvZ \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada! #KYSvGS https://t.co/8TFFJDVJ6E \ud83d\udcca Hikmet Karaman ile Fatih Terim, S\u00fcper Lig'de teknik direkt\u00f6r olarak sekizinci kez kar\u015f\u0131la\u015facak. \u00d6nceki yedi ma\u00e7ta rakibine \u00fcst\u00fcnl\u00fck sa\u011flayamayan Hikmet Karaman'\u0131n (1B 6M), kariyerinde ma\u00e7 kazanamadan en fazla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 rakibi Fatih Terim. #KYSvGS https://t.co/X4ch26sCRN \ud83d\udcca S\u00fcper Lig'de \u0130stikbal Mobilya Kayserispor ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 28 ma\u00e7\u0131n sadece ikisini kaybeden Galatasaray\u0131m\u0131z (16G 10B 2M), rakibini son d\u00f6rt ma\u00e7ta en az \u00fc\u00e7er gol atarak ma\u011flup etti. #KYSvGS https://t.co/NpcEeJuTnL Yedeklerimiz: Okan Kocuk, \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131, Ahmet \u00c7al\u0131k, Adem B\u00fcy\u00fck, Sel\u00e7uk \u0130nan, Martin Linnes, Ryan Donk, Yunus Akg\u00fcn, Jimmy Durmaz, Emre Mor. \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\ufe0f\u20e3 | #KYSvGS https://t.co/qrVNJL6VR2 \"\u0130nand\u0131\u011f\u0131n forma \u00fcst\u00fcndeyse \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n her saha evindir...\" \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/SwBQBwr3HA \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam deplasman formas\u0131 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. #KYSvGS https://t.co/0h69KrZxNe \ud83c\udf82 \u0130M Kayserispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00f6ncesinde, Adem B\u00fcy\u00fck'\u00fcn do\u011fum g\u00fcn\u00fc kutland\u0131. https://t.co/ZBZEg48M2L \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 3. Hafta\n\ud83c\udd9a \u0130stikbal Mobilya Kayserispor\n\u23f0 20.30\n\ud83c\udfdf Kadir Has \u015eehir Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #KYSvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/cglmfoW4SV https://t.co/rr2oMexyEp \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Adem B\u00fcy\u00fck! https://t.co/eLvisPpAXN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/elnB99i0eF #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #KYSvGS https://t.co/Ud1ogZxQiu B\u00fcy\u00fck zaferimizin 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131 olmak \u00fczere ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131, d\u00fcnden bug\u00fcne t\u00fcm \u015fehitlerimizi ve gazilerimizi sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\n#30A\u011fustosZaferBayram\u0131 kutlu olsun! https://t.co/lmW7DIXTOb \ud83d\udeeb Club Brugge - 18 Eyl\u00fcl - 19:55\n\n\ud83c\udfdf Paris Saint-Germain - 1 Ekim - 22:00\n\n\ud83c\udfdf Real Madrid - 22 Ekim - 22:00\n\n\ud83d\udeeb Real Madrid - 6 Kas\u0131m - 23:00\n\n\ud83c\udfdf Club Brugge - 26 Kas\u0131m - 20:55\n\n\ud83d\udeeb Paris Saint-Germain - 11 Aral\u0131k - 23:00 https://t.co/AwfCOKZg7A \ud83d\udcfa Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n \u015eampiyonlar Ligi\u2019ndeki kura \u00e7ekiminin ard\u0131ndan Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak ve Galatasaray Sportif A.\u015e. Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Oytun \u00d6zer, a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/39GElN0NcE RT @GalatasaraySK: \ud83d\udce3 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, UEFA \u015eampiyonlar Ligi kura \u00e7ekiminin ard\u0131ndan de\u011ferlendirmelerde bulunacak. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u2026 \ud83d\udcfa Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den Kura De\u011ferlendirmesi | #UCLdraw\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/6UhZQ6UsqB \ud83d\udce3 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, UEFA \u015eampiyonlar Ligi kura \u00e7ekiminin ard\u0131ndan de\u011ferlendirmelerde bulunacak. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz. #UCLDraw  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/2eURcGzF6s https://t.co/Hfc6YqbHIf 2019-2020 UEFA \u015eampiyonlar Ligi grup a\u015famas\u0131nda A Grubu'nday\u0131z!\n\nDevler Ligi'nin ilk turunda rakiplerimiz @PSG_inside,  @realmadrid ve @ClubBrugge olacak. #UCLDraw #ItsGalaTime https://t.co/7m4OF7gqVC Bizim \u00e7ocuklar. \ud83c\udfc6 #UCLdraw https://t.co/CUw4tPMR4K \ud83d\udcf8\ud83e\udd81 https://t.co/pfF9tOROPt \ud83d\udeec Aslanlar\u0131m\u0131z, T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019na (@TK_TR) ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla Kayseri'ye ini\u015f yapt\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/5Oty8jzn2k \u0130stikbal Mobilya Kayserispor ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/wJVV7uqzn7 https://t.co/DnZawjoncn \ud83e\udd14 \u25b6\ufe0f \u23f8 #UCLDraw https://t.co/DiEndiUOxU \ud83d\udcf8 https://t.co/18VVFbb5NL \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 \u0130stikbal Mobilya Kayserispor deplasman\u0131 i\u00e7in son \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/htTHv9WlkW Saat 19.00'da \u00e7ekilerek UEFA \u015eampiyonlar Ligi gruplar\u0131n\u0131 belirleyecek kurada d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc torbada yer alacak tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n muhtemel rakipleri. #UCLDraw https://t.co/RqlCIeHs33 Bu ak\u015fam saat 19.00'da \u00e7ekilecek kurayla 2019-2020 UEFA \u015eampiyonlar Ligi grup a\u015famas\u0131ndaki rakiplerimiz belli olacak. https://t.co/8R27bWhCpe G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/o3rbnelnhP \u0130dman raporu | 28 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/nViW4EIRMJ https://t.co/sb878VWHAq \ud83d\udcf8 https://t.co/WY2QeV8ZRj \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla Cuma ak\u015fam\u0131 S\u00fcper Lig\u2019in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 \u0130stikbal Mobilya Kayserispor deplasman\u0131 i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/0oooGWSZc7 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 3. haftas\u0131nda 30 A\u011fustos Cuma ak\u015fam\u0131 deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u0130stikbal Mobilya Kayserispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Mustafa \u00d6\u011fretmeno\u011flu y\u00f6netecek.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ieaTiuBnU1 https://t.co/7v09vZ2yGC G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/0MbVZXmQlU \u0130dman raporu | 27 A\u011fustos Sal\u0131\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/1WdfvM3vjr https://t.co/hIkSzitzOW \ud83d\udcf8 https://t.co/NiQvUG94Pn \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131  \u0130stikbal Mobilya Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/x1nJ5eVowP \ud83e\udd81 Par\u00e7al\u0131'n\u0131n Aslanlar\u0131 arman\u0131n pe\u015finde yollara d\u00fc\u015fenlerle daha g\u00fc\u00e7l\u00fc! \ud83d\udcaa\n\nS\u00fcper Lig'in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z \u0130stikbal Mobilya Kayserispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n deplasman biletleri sat\u0131\u015fta. \ud83c\udfab\n\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/BZr74OREQq https://t.co/p9T82FaDRZ \ud83d\udce3 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 \u0130stikbal Kayserispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n deplasman biletleri saat 11.00'de sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kacak. https://t.co/01GCEJjyH5 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/FgvUEkX2Yq Ay\u015fin Oya Bekbay kad\u0131na \u015fiddete kar\u015f\u0131 kula\u00e7 att\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/uWnSaHTbev https://t.co/CzVshI6Bhb \ud83d\udcf8 Ge\u00e7ti\u011fimiz sezon tak\u0131m\u0131m\u0131zla birlikte \u00e7ifte \u015fampiyonluk ya\u015fayan Henry Onyekuru, bug\u00fcn antrenman\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ederek Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ve tak\u0131m arkada\u015flar\u0131na yeni sezon i\u00e7in ba\u015far\u0131lar diledi. https://t.co/HB1yW2NXy0 \u0130dman raporu | 26 A\u011fustos Pazartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/Et1nCbszsR https://t.co/AKJoavc0GS \ud83d\udcf8 https://t.co/4sEAZi0z7s \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu sabah yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 \u0130stikbal Mobilya Kayserispor ma\u00e7\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/KFBT10UFJ0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/9o4iExiFbj \ud83d\udcfa Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #GSvKNY \n\n\u25b6\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/H4GQW8NKce \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim\u2019den A\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/tAhRuYI8bw https://t.co/3ZYPgelMgz \ud83c\udf99 \u201cBa\u015f\u0131m\u0131z dik \u015fekilde m\u00fccadelemize devam edece\u011fiz\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/pSCafBfDqu https://t.co/LOv7LbDXsp \ud83c\udf99 Ryan Donk: \u201cDikkatli olmam\u0131z gerekiyor\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/IuzNTdVnNu https://t.co/Fwt6bBAykR \ud83d\udcf8 https://t.co/lZI3NmPCYR \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... https://t.co/yxJC4Y3gcn Ma\u00e7 sonucu | #GSvKNY: 1-1 https://t.co/kpcPjaM0Nh \u23f1 90+6'\n\n#GSvKNY: 1-1 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 6 dakika uzatma ilave edildi  #GSvKNY \u23f1 90'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Feghouli, yerine giren oyuncu Jimmy Durmaz. #GSvKNY \u23f1 87'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu Adem B\u00fcy\u00fck. #GSvKNY \u23f1 86'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Diagne, yerine giren oyuncu Sel\u00e7uk \u0130nan. #GSvKNY \u23f1 83'\n\nRyan Babel'in ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! #GSvKNY \u23f1 75'\n\nVAR sisteminde izlenilen pozisyon sonras\u0131nda karar k\u0131rm\u0131z\u0131 kart oluyor... #GSvKNY https://t.co/LII1bNB7IZ \u23f1 73'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu Seri. #GSvKNY @Ryanbabel D\u00fczeltme: Asist \ud83d\udc49 Nzonzi! \u270b\ud83c\udffb https://t.co/rAnluS0qsQ @Ryanbabel Donk'un uzun pas\u0131nda topla bulu\u015fan @Ryanbabel ceza sahas\u0131 giri\u015finden d\u00fczg\u00fcn bir vuru\u015f yaparak tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iriyor! #GSvKNY https://t.co/dccJP9NLXK \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 60'\n\n\ud83d\ude0e @ryanbabel \n\n#GSvKNY: 1-0 https://t.co/G6lJfzpB1q \u23f1 53'\n\nRyan Babel'in yak\u0131n mesafeden \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvKNY #Sald\u0131rGALATASARAY \u23f1 49'\n\nAdem B\u00fcy\u00fck'\u00fcn ceza sahas\u0131 i\u00e7inden kafa vuru\u015fu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! #GSvKNY \u23f1 46'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Emre Mor, yerine giren oyuncu Adem B\u00fcy\u00fck. #GSvKNY \u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvKNY #BEN23RS\u0130Z https://t.co/xuI83gLVmb \ud83d\udcf8 #GSvKNY https://t.co/5GfCI9geUH \ud83d\udcf8 #GSvKNY https://t.co/7bmXXgq7Cd \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvKNY https://t.co/Q6NxqvJcr1 \u0130lk yar\u0131 sonucu | #GSvKNY: 0-0 https://t.co/wAhjRqON87 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 4 dakika uzatma ilave edildi  #GSvKNY \u23f1 33'\n\nRyan Babel'in ceza sahas\u0131 i\u00e7inden \u015futu kalecide kal\u0131yor. #GSvKNY \u23f1 12'\n\nSoso'nun yerden ortas\u0131nda Diagne'nin vuru\u015fu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! #GSvKNY \u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvKNY #BEN23RS\u0130Z https://t.co/NeRwuUe6aS Kar\u015f\u0131la\u015fma #EmineBulut ve #TubaErkol an\u0131s\u0131na 1 dakika ge\u00e7 ba\u015flayacak. #GSvKNY https://t.co/2cGl0q8VbI #EmineBulut #TubaErkol son olsun, kad\u0131n cinayetleri son bulsun! https://t.co/0wS7JQvv1O \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada. #GSvKNY https://t.co/tvbicN8LZi Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Linnes, Yunus, \u00d6mer, Jimmy, Atalay #GSvKNY \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvKNY https://t.co/8Mo4B9IvgM Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. #GSvKNY https://t.co/3s5736spIH @terrapizzatr KIRMIZI! \u2764\ud83c\udf55 RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udccd Kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z yerden devam etmek i\u00e7in haz\u0131r\u0131z! \ud83d\udcaa #GSvKNY https://t.co/zp4B5QTqGN Irak\u2019\u0131n kuzeyinde devam eden Pen\u00e7e-3 harekat\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131; yaralanan askerlerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/tCtKnSRNNK Aslan taraftar\u0131yla bulu\u015fuyor! \n\nGalatasaray\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig\u2019in 2. haftas\u0131nda Konyaspor ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor, heyecan Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor.\n\nHemen oyna! https://t.co/u2frguJqUs https://t.co/wwcpGoAnoT RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 2. hafta ma\u00e7\u0131nda, bu ak\u015fam Konyaspor ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 m\u00fccadele i\u00e7in Ali Sa\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray \u2013 Konyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 otopark ka\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfdf Bu sezon evimizdeki ilk ma\u00e7ta 50 bin Aslan hep birlikte k\u00fckreyece\u011fiz! \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfab Ma\u00e7a gelemiyorsan biletini devret, yeni zaf\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 2. Hafta\n\ud83c\udd9a Konyaspor\n\ud83d\udcc6 25.08.2019\n\u23f0 21.45\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvKNY\n\ud83d\udd17 https://t.\u2026 Real Madrid 1-2 Galatasaray | UEFA S\u00fcper Kupa Finali (25.08.2000)\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/D54GHte8Hj TAR\u0130HTE BUG\u00dcN | UEFA S\u00fcper Kupa finalinde Real Madrid'i 2-1 yenerek Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc olduk. \ud83c\udfc6 https://t.co/0Gkjo840vZ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/v9ca058Fxs #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvKNY https://t.co/CMU49Gs54Z Dicle\u2019de \u015fehit d\u00fc\u015fen iki \u00d6zel Harekat polisimiz ile \u00c7ukurca\u2019da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit olan askerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/0F76cpQ8aO \ud83c\udfdf Bu sezon evimizdeki ilk ma\u00e7ta 50 bin Aslan hep birlikte k\u00fckreyece\u011fiz! \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfab Ma\u00e7a gelemiyorsan biletini devret, yeni zaferlerin ilk ad\u0131m\u0131nda bo\u015f koltuk kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/62jWz6X1U5 https://t.co/XIxWGHYuXk \ud83e\udd81 Aslantepe\u2019de S\u00fcper Lig ba\u015fl\u0131yor, Aslanlar yeni zaferler i\u00e7in mabedinde bulu\u015fuyor! \ud83c\udfdf \n\nSezonun evimizdeki ilk ma\u00e7\u0131 olan  Konyaspor m\u00fccadelesinin biletleri sat\u0131\u015fta. \ud83c\udfab\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/633Sr9tcXk https://t.co/3yMcIdQuou \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 2. Hafta\n\ud83c\udd9a Konyaspor\n\ud83d\udcc6 25.08.2019\n\u23f0 21.45\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvKNY\n\ud83d\udd17 https://t.co/XY3PfyPWCp https://t.co/uhw1zCoA8o \u0130dman raporu | 24 A\u011fustos Cumartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/Wg0MJjokdu \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/ZzueVlK1Je \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/Ye8Q4eNXnA Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile haz\u0131r g\u0131da sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn \u00f6nde gelen markalar\u0131ndan @terrapizzatr aras\u0131nda yap\u0131lan Futbol Tak\u0131m\u0131 g\u00f6\u011f\u00fcs sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reni Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ApFhpFSTyQ https://t.co/SOt2F23hZx Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Terra Pizza\u2019yla yapt\u0131\u011f\u0131 sponsorluk anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reni Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019in kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn saat 14.00\u2019te ger\u00e7ekle\u015fecek ve @GSTV ile https://t.co/CcRxUlqT0E\u2019dan canl\u0131 yay\u0131nlanacakt\u0131r. https://t.co/xutjutHavP Unutulmaz kanat oyuncumuz Metin Kurt\u2019u vefat\u0131n\u0131n yedinci y\u0131l\u0131nda sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/pmxQDMakwu G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/FOnDciWFnV Sponsorluk Anla\u015fmas\u0131 Hakk\u0131nda \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/jsEgh0wEkI https://t.co/uQR1K9AZpi \u270d Galatasaray ile Terra Pizza sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imzal\u0131yor\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/3SmYKGZ3K7 https://t.co/OkwOw1qWGD G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Kocaelispor-Galatasaray (23.08.1996)\n\n\u00dcmit Davala \u26bd\n\n#Galatasaray kariyerine fantastik bir ba\u015flang\u0131\u00e7! \ud83d\ude80 https://t.co/3MP8m9Y0JV \ud83c\udfdf Bu sezon evimizdeki ilk ma\u00e7ta 50 bin Aslan hep birlikte k\u00fckreyece\u011fiz! \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfab Ma\u00e7a gelemiyorsan biletini devret, yeni zaferlerin ilk ad\u0131m\u0131nda bo\u015f koltuk kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/jvQgMqlQH5 https://t.co/o0IRoYkYtQ TAR\u0130HTE BUG\u00dcN | T\u00fcrk futbolunun Ta\u00e7s\u0131z Kral'\u0131 50 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn ye\u015fil sahalara #MetinGibi veda etti. https://t.co/aTGNVYgMGJ \u0130dman raporu | 23 A\u011fustos Cuma\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/5onPDeMN5r https://t.co/ifizI7YfSV \ud83d\udcf8 https://t.co/XJzQNRu2SF \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun ikinci haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Konyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bu sabah yapt\u0131\u011f\u0131 tek antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/sw4FSWpBaY Steven Nzonzi'den Antrenman \u00d6ncesinde A\u00e7\u0131klamalar \n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/1equW15Hs8 \ud83e\udd81 Aslanlar i\u00e7in yeni zaferler yolunda bulu\u015fma zaman\u0131!\n\nS\u00fcper Lig'in ikinci haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri genel sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131. \ud83c\udfab\n\n\ud83d\udd0e Detaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/1ETpDGn4Xn\n\ud83d\uded2  Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/633Sr9KNOS https://t.co/KKRma5GeWy Hayattan kopar\u0131lan bir kad\u0131n daha olmas\u0131n diye sessiz kalmayaca\u011f\u0131z. Ya\u015fanan bu vah\u015fet son olsun, kad\u0131n cinayetleri son bulsun! #EmineBulut https://t.co/nkoefqCefC \ud83d\udcfa Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n antrenman\u0131n\u0131, YouTube kanal\u0131m\u0131za \u00f6zel canl\u0131 yay\u0131nla takip edebilirsiniz. \n\n\u0130zlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/6U09nyBzNo https://t.co/Hc341qquw1 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/hidG59Gb5z Profesyonel Futbolcumuz Valentine James Ozornwafor\u2019un 2019-2020 futbol sezonu sonuna kadar Union Deportiva Almeria Kul\u00fcb\u00fcne ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/V8MW8FW9e5 https://t.co/XZO9YdtipM \ud83e\udd81 Hasret bitiyor, Aslanlar\u0131m\u0131z yeni zaferler i\u00e7in muhte\u015fem taraftar\u0131yla bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig\u2019in 2. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fta. Biletini al, zafere ortak ol!\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/1ETpDG5u5P\n\ud83d\uded2 Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/633Sr9tcXk https://t.co/2DnGZLxZVH \u0130dman raporu | 22 A\u011fustos Per\u015fembe\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/d9SYjnSSQT https://t.co/9JqcpzK6Z0 \ud83d\udcf8 https://t.co/ADpMqhozO0 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun ikinci haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 Konyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bu sabah yapt\u0131\u011f\u0131 tek antrenmanla devam etti. https://t.co/6l2NPGFibZ \ud83c\udfe0 Eve d\u00f6n\u00fc\u015f vakti! Kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z yerden devam ediyoruz... \ud83c\udfdf\n\nS\u00fcper Lig'in ikinci haftas\u0131nda T\u00fcrk Telekom Stad\u0131'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Konyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n biletleri saat 14.00'te sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor. \ud83c\udfab https://t.co/r1Ka7oXoOt G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/BEgK9tkAoM Profesyonel Futbolcu Konstantinos Mitroglou\u2019nun 2019-2020 futbol sezonu i\u00e7in ge\u00e7ici transferi konusunda PSV N.V. Kul\u00fcb\u00fc ile anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/dxfy4kvqLy https://t.co/yIS7QX2GXd Profesyonel Futbolcumuz Valentine James Ozornwafor'un 2019-2020 futbol sezonu sonuna kadar Union Deportiva Almeria Kul\u00fcb\u00fcne ge\u00e7ici transferi konusunda g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/Ik0bfHOWSP \u015e\u0131rnak\u2019\u0131n Silopi il\u00e7esinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r operasyonunda \u015fehit d\u00fc\u015fen \u00fc\u00e7 askerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralanan askerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/4qxy7msnBU RT @GSBasketbol: Altyap\u0131dan A tak\u0131ma s\u00fcren hikayede yer alacak yeni yeteneklerimizi ar\u0131yoruz! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\n#BirHayalimVar diyorsan, 25 A\u011fustos\u2026 \u0130dman raporu | 21 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/KOXBmRyvQW https://t.co/7H3sMWNIoF \ud83d\udcf8 https://t.co/FbuLfW8wNs \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun ikinci haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 tek antrenmanla devam etti. https://t.co/w9LkOtjqKc S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 2. Haftas\u0131nda 25 A\u011fustos Pazar ak\u015fam\u0131 evimiz T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Konyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Mete Kalkavan y\u00f6netecek.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LRc9TSOMrR https://t.co/fQHsS7EmkX G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/W2Q2WeVn4T \u0130dman raporu | 20 A\u011fustos Sal\u0131\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/b3Apai6C3P https://t.co/Ng7CzTcLEe \ud83d\udcf8 https://t.co/ovwRtZQDKt \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun ikinci haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 sabah antrenman\u0131yla devam etti. https://t.co/uMFm9azt5c G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/EaTdnmA3Ag \u0130dman raporu | 19 A\u011fustos Pazartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/dwHnpHXS5X https://t.co/unEezLGuJf \ud83d\udcf8 https://t.co/tcB6ckdTYA \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 tek antrenmanla 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun ikinci haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/0BL9BigUeM \u201cFikri h\u00fcr, irfan\u0131 h\u00fcr, vicdan\u0131 h\u00fcr\u201d \u015fair, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131 renklere adad\u0131\u011f\u0131 y\u00fcre\u011fiyle \u00f6rnek Galatasarayl\u0131, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Hami Ba\u015fkan\u0131 Tevfik Fikret\u2019i vefat\u0131n\u0131n 104. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/QiVoVSFZVR https://t.co/jhxaOwTuxQ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/IwofwkfR9d \ud83e\udd47 Estonya\u2019n\u0131n Tallin \u015fehrinde d\u00fczenlenen D\u00fcnya Gen\u00e7ler G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131\u2019nda grekoromen stil 60 kilo final m\u00fccadelesinde rakibini 7-2\u2019lik skor ile yenerek D\u00fcnya \u015eampiyonu olan Kerem Kamal\u2019\u0131 tebrik ederiz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Isb7lAzN81 RT @GSEsports: YARI F\u0130NALDEY\u0130Z! \ud83d\ude0e\n\nMA\u00c7 SONUCU | Galatasaray Espor: 3 1907 Fenerbah\u00e7e: 1 \n\n\u00c7eyrek final serisinde 1907 Fenerbah\u00e7e'yi ma\u011flup\u2026 Futbol A Tak\u0131m\u0131 Yard\u0131mc\u0131 Antren\u00f6r\u00fcm\u00fcz Hasan \u015ea\u015f Hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rN38wu0aqe https://t.co/T2Xjvl7LGr G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ChGPTpRYG8 DG Sivasspor kalecisi Mamadou Samassa\u2019ya ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, m\u00fcmk\u00fcn olan en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015farak sahalara d\u00f6nmesini temenni ediyoruz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/aXqmI5u2dp Marmara Depremi\u2019nin 20. y\u0131l\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za bir kez daha Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. #17A\u011fustos1999 https://t.co/kgGLx0HVWq \ud83c\udf99 Yard\u0131mc\u0131 Antren\u00f6r\u00fcm\u00fcz \u00dcmit Davala\u2019dan a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/XUDp4BWeZV https://t.co/OU76zggmoG \ud83c\udf99Fernando Muslera: \u201cK\u00f6t\u00fc bir ma\u00e7 \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 kabul etmek gerekiyor\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/Glb6eaLHtv https://t.co/b09GqZeL6y \u201c\u0130stemedi\u011fimiz bir skordu\u201d\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/E7wDOuxaAn https://t.co/QvVhtkAEb9 Ma\u00e7 sonucu | #DNZvGS: 2-0 https://t.co/G2KEtlMipG \u23f1 90+4'\n\n#DNZvGS: 2-0 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi  #DNZvGS \u23f1 77'\n\nBelhanda tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #DNZvGS \u23f1 75'\n\n#DNZvGS: 1-0 \u23f1 72'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Diagne, yerine giren oyuncu Ahmet \u00c7al\u0131k #DNZvGS \u23f1 69'\n\nMariano tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #DNZvGS \u23f1 64'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Jimmy Durmaz, yerine giren oyuncu Emre Mor #DNZvGS \u23f1 46'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Seri, yerine giren oyuncu Donk #DNZvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #DNZvGS https://t.co/S0y7EIBBcd \u0130lk yar\u0131 sonucu | #DNZvGS: 0-0 https://t.co/Z7KaHPyZMM Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi  #DNZvGS \u23f1 43'\n\nMarcao g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc ikinci sar\u0131 karttan dolay\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6ren futbolcumuz oldu. #DNZvGS \u23f1 38'\n\nKornerden gelen ortada Luyindama'n\u0131n kafa vuru\u015fu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #DNZvGS \u23f1 34'\n\nMarcao tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #DNZvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk 30 dakikal\u0131k b\u00f6l\u00fcm\u00fc gols\u00fcz beraberlikle ge\u00e7iliyor. #DNZvGS \u23f1 29'\n\nRyan Babel tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #DNZvGS \u23f1 29'\n\nSel\u00e7uk \u0130nan'\u0131n penalt\u0131 vuru\u015fu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! #DNZvGS \u23f1 26'\n\nDiagne'ye yap\u0131lan m\u00fcdahale sonras\u0131nda VAR sisteminde pozisyon incelendi ve karar penalt\u0131! #DNZvGS https://t.co/y2Xakk7uQv \u23f1 7'\n\nCeza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Belhanda'n\u0131n \u015futu kalecide kal\u0131yor! | #DNZvGS \u23f1 3'\n\nDiagne'nin ceza sahas\u0131 i\u00e7inden \u015futu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! Gole \u00e7ok yakla\u015f\u0131yoruz... | #DNZvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #BEN23RS\u0130Z | #DNZvGS https://t.co/1wpyQM0LOc \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor. | #DNZvGS https://t.co/DbLkEoUMxT R\u00fctbesiyle #BEN23RS\u0130Z!\n\n\u2b50\ufe0f \u2b50\ufe0f \u2b50\ufe0f \u2b50\ufe0f https://t.co/4jG3iIGKxT Muhte\u015fem taraftar\u0131yla #BEN23RS\u0130Z! https://t.co/IaWQsfOF50 Efsaneleriyle #BEN23RS\u0130Z! https://t.co/hUDn7JzSdr Ba\u015far\u0131lar\u0131yla #BEN23RS\u0130Z! https://t.co/nReIFiuHku Kupalar\u0131yla #BEN23RS\u0130Z! https://t.co/dPxG5rbfff 23. \u015eampiyonluk yolunda yeni zaferler kazanmak i\u00e7in ba\u015fl\u0131yoruz\u2026 \n\nHaz\u0131r m\u0131y\u0131z?\n\nPar\u00e7al\u0131s\u0131yla #BEN23RS\u0130Z! https://t.co/WRHYB2gGgL Yeni transferimiz Steven Nzonzi, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019i makam\u0131nda ziyaret etti. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/cCJihfpq25 https://t.co/83k97SlCMC Profesyonel futbolcu Steven N\u2019Kemboanza Mike Christopher Nzonzi ve kul\u00fcb\u00fc A.S. Roma S.P.A. ile oyuncunun 2019-2020 sezonu i\u00e7in ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \ud83e\udd1d https://t.co/nHsYubD4N1 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 | #DNZvGS https://t.co/TPWG1ZuE7S \ud83d\udc8a Yeni transferimiz Steven Nzonzi, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus'da sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/mXPppEQA7S \u270d #NzonziHere https://t.co/M9w8m1x5BM S\u00fcper Lig heyecan\u0131 ba\u015fl\u0131yor. Galatasaray\u2019\u0131m\u0131z ilk ma\u00e7\u0131nda Yukatel Denizlispor ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor,  heyecan Bilyoner\u2019de ya\u015fan\u0131yor! \n\nHemen oyna &gt;  https://t.co/7iU2w1PM1T https://t.co/j19U4tLqu4 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise gri forma giyecek. | #DNZvGS https://t.co/HdaSUEBQvd \ud83d\udcca Yukatel Denizlispor -  #Galatasaray ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi bilinmesi gerekenler... |#DNZvGS \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/1Fuchp6lOc https://t.co/bSXPA5YwFS RT @GalatasaraySK: Sezon a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na \u00f6zel t\u00fcm GS Destek paketli taraftarlara #Turkcell\u2019den haftal\u0131k 1GB internet hediye! \n\nE\u011fer hala GS Deste\u2026 G\u00dcNCELLEME: Deplasman biletlerinin sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131\u015f saati 13.00 olarak de\u011fi\u015ftirilmi\u015ftir. https://t.co/n02EWahelE \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 1. Hafta\n\ud83c\udd9a Yukatel Denizlispor\n\u23f0 20.30\n\ud83c\udfdf Denizli Atat\u00fcrk Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #DNZvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/5MhDRmLZDC https://t.co/8hvIKql32y \ud83d\udce2 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in bug\u00fcn \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131n\u0131n deplasman trib\u00fcn\u00fc biletleri saat 12.00'de https://t.co/E42K7nKpud adresinden sat\u0131\u015fa sunulacakt\u0131r. https://t.co/1b4wSB3Ep3 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/RNXzmu3sSf \ud83d\udeec Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferi i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Steven Nzonzi \u0130stanbul'a ini\u015f yapt\u0131! https://t.co/S9TBtuykV4 #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY | #DNZvGS https://t.co/uX0CLTZy3R \ud83c\udfc6 Spor Toto S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 1. Hafta\n\ud83c\udd9a Yukatel Denizlispor\n\ud83d\udcc6 16.08.2019\n\u23f0 20.30\n\ud83c\udfdf Denizli Atat\u00fcrk Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #DNZvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/5MhDRmLZDC https://t.co/7AgUrhm3I0 \ud83e\udd1d Biz Denizli'ye ho\u015f geldik, siz de S\u00fcper Lig'e... Dost\u00e7a bir m\u00fccadele olsun, iyi olan kazans\u0131n! \ud83d\udcaa https://t.co/d5nQSbzdb0 RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 | Galatasaray Do\u011fa Sigorta Erkek Basketbol tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019/20 sezonunun ilk tak\u0131m idman\u0131n\u0131 bug\u00fcn Sinan Erdem Spor Salonu'\u2026 \ud83d\udeec \ud83d\udcf8 https://t.co/ml8M5W7UzZ \ud83d\udeec \ud83d\udcf8 https://t.co/WLVL7XAJR9 \ud83d\udeeb \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun ilk ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Denizli\u2019ye @tk_tr\u2019nin \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla ini\u015f yapt\u0131. https://t.co/bYKwcqkwFo Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/FQtWY21OKs https://t.co/j2D2LFUMPI \ud83d\udcf8 https://t.co/Yy0mtGti12 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi son antreman\u0131n\u0131 bug\u00fcn iki g\u00fcnl\u00fck istirahati sonras\u0131 Florya Metin Oktay Tesislerine gelen Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim y\u00f6netiminde ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/tnwDpmAHhE G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5JCSzgO7Il Profesyonel Futbolcumuz \u0130smail \u00c7ipe'nin 2019-2020 ve 2020-2021 futbol sezonlar\u0131n\u0131n sonuna kadar Kayserispor Kul\u00fcb\u00fc Derne\u011fi'ne ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/OgwWzTvss2 https://t.co/LlhxqGswiW \u0130dman raporu | 14 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/PRT9jZrrU4 https://t.co/glpvnKEltl \ud83d\udcf8 https://t.co/1gZmtWOW9x \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 tek antrenmanla 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun ilk haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam etti. https://t.co/1e4fowL1sW Profesyonel futbolcu Steven Mike Christopher Nkemboanza Nzonzi\u2019nin kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda futbolcu ve kul\u00fcb\u00fc A.S. Roma S.P.A. ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/QeCZ9x8bEF G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/NQ4WkpElRB \u0130kinci \u00e7ocuklar\u0131 d\u00fcnyaya gelen oyuncumuz Yuto Nagatomo\u2019yla sevgili e\u015fi Airi Taira'y\u0131 tebrik eder, yeni do\u011fan bebeklerine uzun, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve mutlu bir \u00f6m\u00fcr dileriz. \ud83c\udf7c\ud83d\udc9b\u2764\n\n\u304a\u5b50\u69d8\u306e\u3054\u8a95\u751f\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059 @YutoNagatomo5 https://t.co/kn8NiSg9ln \u0130dman raporu | 13 A\u011fustos Sal\u0131\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/aVmHe2lC0a https://t.co/6GKdssNJ8P \ud83d\udcf8 https://t.co/vHA60lg5tW \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 tek antrenmanla 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun ilk haftas\u0131nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/l3ZJG6JTVd Transfer S\u00fcreci Hakk\u0131nda Hat\u0131rlatma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/7sniI9YKYT https://t.co/S1eMKhdgME Nezaketi, beyefendili\u011fi, sportmenli\u011fi ve ba\u015far\u0131lar\u0131yla T\u00fcrk futbol tarihine imzas\u0131n\u0131 atan isimlerden Be\u015fikta\u015f'\u0131n Onursal Ba\u015fkan\u0131 S\u00fcleyman Seba'y\u0131 vefat\u0131n\u0131n be\u015finci y\u0131l\u0131nda sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/IoA0iH6vI0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/cG0yBG5C0k Te\u015fekk\u00fcrler Henry Onyekuru!\n\nYeni tak\u0131m\u0131nda ba\u015far\u0131lar dileriz.  \ud83d\udc4b https://t.co/yCgRa8GRwa Y\u0131ld\u0131z... \u015eampiyon... Keskin ni\u015fanc\u0131... 1\u20e30\u20e3 numara... Aslan! \ud83e\udd81\n\nPar\u00e7al\u0131 formam\u0131zla ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n t\u00fcm unutulmaz anlar ve \u015fampiyonluklar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler @sneijder101010! https://t.co/67JD6itdWR RT @GSBasketbol: Aram\u0131za ho\u015f geldin, Greg Whittington! \u270a\ud83d\udc4a\n\n26 ya\u015f\u0131ndaki Birle\u015fik Amerikal\u0131 uzun forvetle bir y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k! \ud83d\udd8a\ufe0f\u2026 Ge\u00e7mi\u015f Olsun\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/9raKE4ptSO https://t.co/Q0iGMAmei6 Sa\u011fl\u0131k Bilgilendirmesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/FcEz7wqmhH https://t.co/3bVL7GRxtp Sa\u011fl\u0131k Bilgilendirmesi \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cVZehUU1SJ https://t.co/0jKrrHwi6H G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/fbrmbgx6y0 Ma\u00e7 sonucu | #FIOvGS: 4-1 \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #FIOvGS https://t.co/4w3ilUQuD6 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n santras\u0131 \u00f6ncesinde rakibimiz Fiorentina taraf\u0131ndan Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'e tak\u0131m\u0131n mor-beyazl\u0131 formas\u0131 takdim edildi. \u0130talyan tak\u0131m\u0131n taraftarlar\u0131 hocam\u0131za \u00f6zel tezah\u00fcratlarla sevgi g\u00f6sterisinde bulundu. | #FIOvGS https://t.co/XX6C9eajbT \ud83d\udcf8 | #FIOvGS https://t.co/AZOAZfDDld \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler | #FIOvGS https://t.co/GdKrlI9hmS \u0130lk yar\u0131 sonucu | #FIOvGS: 2-0 https://t.co/EsiW5hSP5d \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #FIOvGS https://t.co/NQTmVuPtD5 \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor! #FIOvGS https://t.co/babljACxtM \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 | #FIOvGS https://t.co/TReANxqkFM \ud83d\udcaa Bu ak\u015fam yeni deplasman formam\u0131zla sahada olaca\u011f\u0131z! | #FIOvGS https://t.co/xynYofuDwK \ud83d\udcf8 \ud83d\udcf8 Artemio Franchi Stad\u0131 #FIOvGS kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 i\u00e7in haz\u0131r. \ud83d\udccd https://t.co/TNcokk2QwO G\u00fcn\u00fcn gol\u00fc sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\n\u26bd 11.08.1999 | Rapid Wien 0-3 Galatasaray\n\u26bd 11.08.2013 | Galatasaray 1-0 Fenerbah\u00e7e \u26bd Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a ACF Fiorentina\n\ud83d\udcc6 11.08.2019\n\ud83d\udd56 21.00 (TS\u0130 22.00)\n\ud83c\udfdf Artemio Franchi Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #FIOvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/ZdvklyZ6bE https://t.co/Kf4mkXelL2 Sezon a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na \u00f6zel t\u00fcm GS Destek paketli taraftarlara #Turkcell\u2019den haftal\u0131k 1GB internet hediye! \n\nE\u011fer hala GS Destek Paketli de\u011filsen hemen GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder paketini al sezon co\u015fkusunu ya\u015farken hediye internetin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar! #GSDestek #Turkcell https://t.co/ohvebSzaoV Kurban Bayram\u0131\u2019n\u0131n, \u00fclkemize, camiam\u0131za ve t\u00fcm \u0130slam alemine hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni ediyor; huzur, sa\u011fl\u0131k ve mutluluk dolu bir bayram diliyoruz. https://t.co/yIaHWYjWLa \u0130dman raporu | 10 A\u011fustos Cumartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/rlHobWWDAB https://t.co/rE7S45Qz7z https://t.co/MjYaPCENYx \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z yar\u0131n Fiorentina\u2019ya kar\u015f\u0131 oynayaca\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde bug\u00fcn \u0130talya\u2019da son antrenman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirerek 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam etti. https://t.co/A8mgtU6ZMJ \ud83e\udd81 #D\u00fcnyaAslanG\u00fcn\u00fc kutlu olsun!\n\nG\u00f6nderinin alt\u0131na bir aslan foto\u011fraf\u0131 b\u0131rak!\ud83d\udc47 https://t.co/Mo13CsqrvC Kurban Bayram\u0131nda Bol Bol Gezin Diye LUKOIL\u2019den Sizlere Hediye! https://t.co/THV8D4OJHH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/PPIAmi0x7x Galatasaray Sportif A.\u015e.\u2019nin 2018-2019 sezonu y\u0131l sonu mali tablolar\u0131 Kamuyu Ayd\u0131nlatma Platformu\u2019nda (KAP) yay\u0131mlanm\u0131\u015ft\u0131r.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/lPdCzlbRju https://t.co/2ISAHFlw59 \u0130dman raporu | 9 A\u011fustos Cuma\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/rlHobWWDAB https://t.co/jhgDTxCwFJ \ud83d\udcf8 https://t.co/MYCd85QE5D \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Fiorentina\u2019ya kar\u015f\u0131 oynayaca\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde \u0130talya\u2019daki ilk antrenman\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/HAH8WeeN2i \ud83d\udeec\ud83d\udcf8 https://t.co/73ygz55IFs \ud83d\udeec\ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019na ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla Bologna kentine ini\u015f yapt\u0131. https://t.co/l0ISiCp8VL Spor Toto S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 1. Haftas\u0131nda 16 A\u011fustos Cuma g\u00fcn\u00fc deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Abdulkadir Bitigen y\u00f6netecek.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6SjeNpMak8 https://t.co/3RJeJkHsTj G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | St. Gallen-Galatasaray (09.08.2000)\n\nSuper Mario Jardel \u26bd https://t.co/3U3Efal6CE ACF Fiorentina ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/kBrzHQlY70 https://t.co/gro0rWIiwD G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/KseEoOkQ6Z Ferudun Ni\u011fdelio\u011flu adl\u0131 zat hakk\u0131nda gerekli yasal giri\u015fimler ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nKamuoyuna sayg\u0131yla duyurulur. https://t.co/KdYfgyzX8E Bug\u00fcn Ege b\u00f6lgesinde meydana gelen depremlerde yaralanan, evleri, i\u015f yerleri zarar g\u00f6ren ve etkilenen t\u00fcm yurtta\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, can kayb\u0131 ya\u015fanmamas\u0131n\u0131 diliyoruz. https://t.co/jWLX88Odko \u0130yi ki do\u011fdun Mustafa Kap\u0131! \ud83c\udf82 https://t.co/LIqym5H1s8 \u0130yi ki do\u011fdun Emre! \ud83c\udf82 https://t.co/GgZTdKjEd2 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/DE8helkVHR S\u00fcper Kupa zaferi sonras\u0131 Marcao'dan a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Is3R1cOMLl https://t.co/jCDUqavU5i Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den TFF S\u00fcper Kupa zaferi sonras\u0131 a\u00e7\u0131klamalar \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/4qEN7Fm1sc https://t.co/UA8DQYsUck \u201cGalatasaray, T\u00fcrkiye\u2019nin tek b\u00fcy\u00fck tak\u0131m\u0131\u201d\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/WKrxSxUPfH https://t.co/N3WbILrS1E \"Kupay\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in \u00e7ok mutluyum\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ooaYqGqsks https://t.co/fitcQZ7kWN \u201cBu kupay\u0131 Fatih Hocam\u0131za arma\u011fan ediyoruz\" \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/qeVv8gkeL8 https://t.co/Pz4HfT5qiq RT @omerbayram19_: \ud83c\udfc6\ud83d\udc9b\u2665\ufe0f https://t.co/Xe7tOSXZH5 RT @kmitroglou: Keep adding titles!Perfect way to start the season!Thank you all for your support! \ud83d\udcaa\ud83c\udfc6#S\u00fcp3r\u015eampiyon @GalatasaraySK https://\u2026 \u201cEn b\u00fcy\u00fck te\u015fekk\u00fcr\u00fc taraftar\u0131m\u0131za g\u00f6nderiyorum\" \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/q10vznasPx https://t.co/rpm8lIHUnK RT @YutoNagatomo5: \u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30ab\u30c3\u30d7\u512a\u52dd\ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\n\u6700\u9ad8\u306e\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\uff01\n\u4eca\u30b7\u30fc\u30ba\u30f3\u3082\u9762\u767d\u304f\u306a\u308a\u305d\u3046\u3060\uff01\nS\u00fcper kupa \ud83c\udfc6 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\n#galatasaray \n@GalatasaraySK https://t.co/Vnwj6Rqs5t RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udfc6 Galiba yeni kupalar\u0131m\u0131z i\u00e7in bir \u015fube a\u00e7mam\u0131z gerekecek. \ud83d\ude44 https://t.co/4cViDzO6h0 \ud83d\udcf8 https://t.co/71vEDhJnuQ \ud83d\udcf8 https://t.co/hYmI8Mu1CR \ud83d\udcf8 #S\u00fcp3r\u015eampiyon Galatasaray\u0131m\u0131z, S\u00fcper Kupa\u2019y\u0131 kald\u0131rd\u0131! \ud83c\udfc6 https://t.co/RVbNG9PCdj RT @marianof25: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6  #S\u00fcp3r\u015eampiyon! https://t.co/AXgxxP0JQZ RT @sffeghouli: 4\ud83c\udfc62019 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd32\ud83c\udffc\u261d\ud83c\udffcALHAMDULILAH  #superlig #kupa #superkupa #africakupa #Alg\u00e9rie #Turk\u00efye \ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/780MPvA8TV 15 \u274c 16 \ud83d\ude0e https://t.co/r2jkRo1tA1 RT @teixeira_marcao: \u2764\ud83e\udde1\ud83e\udd81\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n#S\u00fcp3r\u015eampiyon https://t.co/3IeKJXBw65 RT @GSStore: \"\u0130nand\u0131\u011f\u0131n forma \u00fcst\u00fcndeyse \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n her saha evindir...\"\n\n#\u0130nand\u0131\u011f\u0131nFormaylaDeplasmanEvindir\n\nhttps://t.co/knQousVWkl https:/\u2026 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 T\u00fcrk futbol tarihinin bir sezonda \u00fc\u00e7 kupa kazanan tek tak\u0131m\u0131, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kez \u00fc\u00e7 kupaya birden uzand\u0131! 3\ufe0f\u20e3 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \n\nGalatasaray\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kez #S\u00fcp3r\u015eampiyon! https://t.co/wAiLqgXFAP \ud83d\udc51 #\u0130mparatorFatihTerim ile say\u0131s\u0131z galibiyet, 21 kupa...\n\n\ud83c\udfc6 1\u20e3 UEFA Kupas\u0131\n\ud83c\udfc6 8\u20e3 S\u00fcper Lig \u015eampiyonlu\u011fu\n\ud83c\udfc6 3\u20e3 T\u00fcrkiye Kupas\u0131\n\ud83c\udfc6 5\u20e3 TFF S\u00fcper Kupa\n\ud83c\udfc6 3\u20e3 TSYD Kupas\u0131\n\ud83c\udfc6 1\u20e3 Emirates Kupas\u0131 https://t.co/PxpPVlXmGf RT @GSStore: Yeni Sezon Deplasman Formam\u0131z Sat\u0131\u015fta.\n#\u0130nand\u0131\u011f\u0131nFormaylaDeplasmanEvindir\n#AslanK\u00fckre\n\nhttps://t.co/YdAX8Dea9Z https://t.co/yP\u2026 \u00d6nce \u015fampiyon... \ud83c\udfc6\n\nSonra \u00e7ifte \u015fampiyon... \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n\u015eimdi #S\u00fcp3r\u015eampiyon! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/yz9bYGjMcH \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... | #AKHvGS https://t.co/6xP5Qvfvys Ma\u00e7 sonucu | #AKHvGS: 0-1\n\n#HedefS\u00fcperKupa \u2705\n\nTFF S\u00fcper Kupa 2019 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n! \ud83e\udd81\n\n\u015eampiyon Galatasaray! \ud83c\udfc6 https://t.co/ZFmZLoQJqv Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi #AKHvGS \u23f1 90'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Belhanda, yerine giren oyuncu Ryan Donk. #AKHvGS \u23f1 83'\n\nEmre Mor'un uzak mesafeden harika \u015futu az farkla auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #AKHvGS \u23f1 82'\n\nRyan Babel ile harika pasla\u015fmalar neticesinde ceza sahas\u0131na giren Belhanda'n\u0131n \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle \u00e7eliyor! #AKHvGS \u23f1 81'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Jimmy Durmaz, yerine giren oyuncu Feghouli. #AKHvGS \u23f1 72'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Adem B\u00fcy\u00fck, yerine giren oyuncu Emre Mor. #AKHvGS \u23f1 67'\n\nMariano tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #AKHvGS \u23f1 66'\n\nBelhanda tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #AKHvGS \u23f1 54'\n\nMariano'nun sa\u011f kanattan enfes ortas\u0131nda Babel'in kafa vuru\u015fu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #AKHvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #AKHvGS https://t.co/TpHY8DN2tl \ud83d\udcf8 https://t.co/6tLGOwQqN0 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... | #AKHvGS https://t.co/UY30gha5O1 \u0130lk yar\u0131 sonucu | #AKHvGS: 0-1 https://t.co/3MI2y5ZIkE \u23f1 45'\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi #AKHvGS @ynsbelhanda Ceza sahas\u0131 giri\u015finde topla bulu\u015fan @ynsbelhanda sert ve d\u00fczg\u00fcn bir vuru\u015fla topu k\u00f6\u015feye b\u0131rakarak tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iriyor! #AKHvGS https://t.co/LHkTthb19O \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 39'\n\n\ud83d\ude0e @ynsbelhanda \n\n#AKHvGS: 0-1 https://t.co/Q6EzF0WfWA \u23f1 30'\n\nJimmy Durmaz'\u0131n ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan sert \u015futu \u00fcstten auta \u00e7\u0131k\u0131yor! \n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk 30 dakikal\u0131k b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc gols\u00fcz beraberlikle ge\u00e7iyoruz. #AKHvGS \u23f1 11'\n\nSel\u00e7uk \u0130nan'\u0131n ceza sahas\u0131 i\u00e7inden \u015futu kalecide kal\u0131yor! #AKHvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #AKHvGS \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Kupa m\u00fccadelesi \u00f6ncesi \u0131s\u0131n\u0131yor. \ud83e\udd81 #AKHvGS https://t.co/INMojwTaIM Yedeklerimiz: Okan, Ahmet, Linnes, Donk, Yunus, \u00d6mer, Atalay, Mitroglou, Feghouli, Emre Mor #AKHvGS #HedefS\u00fcperKupa \u0130lk 11\u2019imiz! #AKHvGS #HedefS\u00fcperKupa https://t.co/ADx2wc5Izd \ud83d\udce2 Taraftar\u0131m\u0131z\u0131n dikkatine\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/kGlV1JYCWM https://t.co/sl79PXxiHl Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n Akhisarspor'a kar\u015f\u0131 oynayaca\u011f\u0131 TFF S\u00fcper Kupa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 i\u00e7in Ankara Eryaman Stadyumu kap\u0131lar\u0131 saat 19.00'da taraftarlar\u0131m\u0131za a\u00e7\u0131lacakt\u0131r. #AKHvGS https://t.co/BO6q4YOkiA RT @GSBasketbol: \ud83d\udce3 Tak\u0131m\u0131m\u0131zla 1+1 y\u0131ll\u0131k yeni s\u00f6zle\u015fmeye imza atan oyuncumuz Aaron Harrison'dan mesaj var! \n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb @AaronICE2 h\u2026 RT @GSBasketbol: Hep birlikte daha iyiye, daha ileriye! \u270a\ud83d\udc4a\n\nWelcome back guys! \u270d\ufe0f\n\n@Tjawtherula @ZachEliAuguste @AaronICE2 \n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\u2026 #Y\u0131ld\u0131zGibiGiyin, \u015fampiyon gibi oyna.\n\nAslanlar\u0131m\u0131z, Alt\u0131ny\u0131ld\u0131z'la S\u00fcper Kupa yolunda. https://t.co/ErrnJZA5bN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/iK7pTUvLcd #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY | #HedefS\u00fcperKupa | #AKHvGS https://t.co/Trsb4fXZZ1 \u26bd S\u00fcper Kupa Finali\n\ud83c\udd9a Akhisarspor\n\ud83d\udcc6 07.08.2019\n\ud83d\udd58 21.30\n\ud83c\udfdf Eryaman Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #AKHvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/fN6W9PNgCP https://t.co/uv3OAdzS1B \ud83d\udcac Galatasaray\u0131m\u0131z ile Akhisarspor aras\u0131nda oynanacak olan S\u00fcper Kupa m\u00fccadelesi \u00f6ncesinde bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenlendi.\n\n\ud83c\udf99Yard\u0131mc\u0131 Antren\u00f6r\u00fcm\u00fcz Levent \u015eahin ve Kaptan\u0131m\u0131z Sel\u00e7uk \u0130nan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/rgzQ9xz9bj https://t.co/5fJU5otmPF \ud83d\udcf8 https://t.co/7ONG8PoLmq \ud83d\udcf8 https://t.co/LixCXOGs4q \ud83d\udeec Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Akhisarspor\u2019la kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 TFF S\u00fcper Kupa m\u00fcsabakas\u0131 i\u00e7in  @TK_TR\u2019nin \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla gitti\u011fi Ankara\u2019ya ini\u015f yapt\u0131. https://t.co/fL0Ztw2LOK \u0130yi ki do\u011fdun @BafGomis! \ud83c\udf82 https://t.co/JwGWnugjWs RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 190. say\u0131s\u0131 raflardaki yerini ald\u0131. Galatasaray Dergisi'ne 0212 564 1905 numaral\u0131 telefonu arayarak ab\u2026 Galatasaray\u0131m\u0131z, Akhisarspor\u2019la oynayaca\u011f\u0131 2019 TFF S\u00fcper Kupa ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcnk\u00fc antrenmanla tamamlad\u0131.\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn saat 16.00\u2019da sponsorumuz @TK_TR'ye ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla Ankara\u2019ya gidip ma\u00e7 \u00f6ncesi ba\u015fkentte kampa girecek.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/VKd1ymSFjm https://t.co/aY0zMDILV3 \ud83d\udcf8 https://t.co/oaN2KQj5f9 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019 TFF S\u00fcper Kupa\u2019da Akhisarspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7 \u00f6ncesi bug\u00fcn Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nde yapt\u0131\u011f\u0131 sabah antrenman\u0131yla 2019-2020 sezonu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devam etti. https://t.co/xtk9RwK2lG G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/V0daXR3Asa \u015eirketimiz, Aktif Bank, Denizbank ve Ziraat Bankas\u0131\u2019ndan olu\u015fan konsorsiyum ile mevcut finansal bor\u00e7lar\u0131n\u0131 2 y\u0131l\u0131 anapara \u00f6demesiz olmak \u00fczere 5 y\u0131l vade ile yap\u0131land\u0131rma s\u00f6zle\u015fmesi imzalam\u0131\u015ft\u0131r.\n\nHem Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz hem de T\u00fcrk Futbolu i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 dileriz. https://t.co/PYihlWqzjR \ud83d\udce3 Akhisarspor\u2019la 7 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc oynayaca\u011f\u0131m\u0131z TFF S\u00fcper Kupa m\u00fcsabakas\u0131n\u0131n ba\u015flama saati de\u011fi\u015ftirildi.\n \nAnkara Eryaman Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7, saat 21.30'da ba\u015flayacak. https://t.co/LrmI0LjMnQ \u0130dman raporu | 5 A\u011fustos Pazartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/vaktngJeM2 https://t.co/PkxREGvXje \ud83d\udcf8 https://t.co/hbJlX7sLQf \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019 TFF S\u00fcper Kupa\u2019da Akhisarspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7 \u00f6ncesi bug\u00fcn Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nde yapt\u0131\u011f\u0131 bir antrenmanla 2019-2020 sezonu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devam etti. https://t.co/fdD5sCtWkt \ud83c\udfa5 MA\u00c7IN \u00d6YK\u00dcS\u00dc | Galatasaray 2 - 1 Panathinaikos #Farkl\u0131A\u00e7\u0131\n\nhttps://t.co/1NkSyLw6MX RT @GSfutbolakademi: U17 tak\u0131m\u0131m\u0131z kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 LP10 Champion Cup yar\u0131 finalinde Sparta Prag\u2019\u0131 yenerek finale \u00e7\u0131kt\u0131. Finalde, Polonya temsilci\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/aKjHRIF3nq RT @GSSuSporlari: \u015eampiyon Galatasaray \ud83c\udfc6 https://t.co/HU2aEA7oxD RT @GSSuSporlari: Sutopu Kad\u0131n A Tak\u0131m\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye \u015eampiyonu\nhttps://t.co/25xQeQIJZI https://t.co/xgXabVUlck TAR\u0130HTE BUG\u00dcN | Galatasarayl\u0131 Fatih, 4 A\u011fustos 1985 g\u00fcn\u00fc futbolculuk kariyerini noktalad\u0131.\n\nAma daha ye\u015fil sahalarda yapaca\u011f\u0131 \u00e7ok i\u015f vard\u0131... \ud83d\udc51 #\u0130mparatorFatihTerim https://t.co/FUxRDw6FGY G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/9WaHzCUkmy \ud83d\udcfa \u00d6ZET | Galatasaray 2 - 1 Panathinaikos \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/6jdsvjZJoE \ud83c\udf99 Marcao | Galatasaray - Panathinaikos Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/lbr4lIkoxL \ud83c\udf99 Mariano | Galatasaray - Panathinaikos Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/JDfRO7MCvl RT @Galatasaray_TTA: Mekan\u0131n sahibi geri geldi. \ud83d\udc4a\n\n25 A\u011fustos\u2019ta g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere.\u270c\ufe0f https://t.co/d4xiSfydrg \ud83c\udf99 Ryan Donk | Galatasaray - Panathinaikos Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/YQB2AKuLBU Farkl\u0131 A\u00e7\u0131 | #RyanBrothers \ud83d\ude0d https://t.co/TLKs5dmIEt \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n, Donk\u2019un skoru 2-0 yapan gol\u00fc sonras\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sevin\u00e7... #GSvPAO https://t.co/fjuEbslewH \ud83d\udcf8  #GSvPAO https://t.co/0OJIphFqmB \ud83d\udcf8 Galatasaray - Panathinaikos ma\u00e7\u0131n\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvPAO https://t.co/3Vaq20qe43 Ma\u00e7 sonucu | #GSvPAO: 2-1 https://t.co/IJeU9UymHZ \u23f1  90+1\n \n#GSvPAO: 2-1 Farkl\u0131 A\u00e7\u0131 | Adem B\u00fcy\u00fck #GSvPAO \u26bd\ud83d\udcaa https://t.co/1m8X5plxOI \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 62'\n\nRyan Donk\n \n#GSvPAO: 2-0 \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #GSvPAO \ud83d\udcf8 Adem B\u00fcy\u00fck'le 1-0'\u0131 buldu\u011fumuz an ve tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n sevinci! #GSvPAO https://t.co/CjAK6p1JqE \ud83d\udcf8 #GSvPAO https://t.co/NMaH783d5X \ud83d\udcf8 Galatasaray - Panathinaikos ma\u00e7\u0131n\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvPAO https://t.co/r3fIonNdLk \u0130lk yar\u0131 sonucu | #GSvPAO: 1-0 https://t.co/SDZzLbaDf4 \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 10\u2019\n\nAdem B\u00fcy\u00fck \n \n#GSvPAO: 1-0 \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #GSvPAO https://t.co/7Be5vbBYDH Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada. \ud83e\udd81\ud83d\udd25 #GSvPAO https://t.co/J1GLxOhicL Kalecilerimiz \u0131s\u0131n\u0131yor. \ud83e\udde4#GSvPAO https://t.co/NIrdkmwvS8 \ud83e\udd81 Oyuncular\u0131m\u0131z da \u0131s\u0131nma i\u00e7in sahada! #GSvPAO https://t.co/aYHGMpPk0y Kalecilerimiz \u0131s\u0131nma i\u00e7in sahada! \ud83d\udd25 https://t.co/OhrJV870Ae 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu ilk 3 hafta program\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131.\n\n\ud83d\udeeb Yukatel Denizlispor-Galatasaray (16 A\u011fustos Cuma - 20.30)\n\n\ud83c\udfdf Galatasaray-Konyaspor (25 A\u011fustos Pazar - 21.45)\n\n\ud83d\udeeb \u0130M Kayserispor-Galatasaray (30 Agustos Cuma - 20.30) https://t.co/HY1aMZo4Y2 \u0130lk 1\u20e31\u20e3'miz! | #GSvPAO https://t.co/jSQKtWqQuZ Haz\u0131r\u0131z. \ud83d\udc4d\n\n\ud83c\udd9a Panathinaikos F.C.\n\ud83d\udd58 21.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #GSvPAO https://t.co/Mo8l01eAVs RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n, Panathinaikos ile oynayaca\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 i\u00e7in Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stady\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ZXlYktbH6C \ud83d\udcf8 https://t.co/zlNoqhe8f5 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na yar\u0131n T\u00fcrk Telekom Stad\u0131\u2019nda \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 Panathinaikos ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi yapt\u0131\u011f\u0131 son antrenmanla devam etti. https://t.co/mmAy3F7KB2 Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi hakk\u0131nda RC Celta de Vigo ile anla\u015fmaya vard\u0131\u011f\u0131m\u0131z Emre Mor'u tan\u0131yal\u0131m.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/ngblGfo89t https://t.co/mVZpUINDNh RT @Galatasaray_TTA: 3 A\u011fustos Cumartesi g\u00fcn\u00fc T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynanacak olan Galatasaray - Panathinaikos haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 nedeniyle\u2026 Emre Mor, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferini tamamlayan s\u00f6zle\u015fmeye imza att\u0131ktan sonra Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019i makam\u0131nda ziyaret etti. Ziyaret esnas\u0131nda \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak da haz\u0131r bulundu.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/oQcyGQ4tBl https://t.co/GUCVwkUl0Z \ud83d\udc8a Yeni transferimiz Emre Mor, sponsor hastanemiz Medical Park Bah\u00e7elievler Hastanesi'nde sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/kSpWq5WJDE \ud83d\udc9c\u27a1\ud83d\udc9b\u2764\n\n\u270d #Ho\u015fGeldinEmreMor https://t.co/VVsNyxKHpx \ud83e\udd81 Galatasaray\u0131m\u0131z 2018-2019 dublesini TFF S\u00fcper Kupa'yla ta\u00e7land\u0131rmak i\u00e7in 7 A\u011fustos'ta Ankara'da Akhisarspor'un kar\u015f\u0131s\u0131nda. Yeni kupalar yolunda Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda olmak isteyenler i\u00e7in biletler sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfc6\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/IycPyA1nIa https://t.co/YqlyD5qTzJ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/tViZ9X68dB \u0130dman raporu | 1 A\u011fustos \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/KI5iE1yu1a https://t.co/H7ymQxeHTv \ud83d\udcf8 https://t.co/NaJuhgcRil \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti. https://t.co/1lfuq986HM \ud83c\udf99 Jean Micha\u00ebl Seri | Antrenman \u00d6ncesi R\u00f6portaj\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/fJ5BUMw4ba Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Avrupa U20 \u015eampiyonas\u0131\u2019nda alt\u0131n madalya kazanarak tarih yazan T\u00fcrkiye U20 Atletizm Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n kadrosunda yer alan atletizm sporcular\u0131m\u0131z O\u011fuzhan Kaya ve Kubilay En\u00e7\u00fc\u2019y\u00fc makam\u0131nda a\u011f\u0131rlad\u0131.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HhDjTG3Dwo https://t.co/gJr4yLIK54 7 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 20.45'te Ankara Eryaman Stadyumu'nda Akhisarspor ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131m\u0131z TFF S\u00fcper Kupa m\u00fcsabakas\u0131n\u0131 hakem Halil Umut Meler y\u00f6netecek.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/hOOkiCBcot https://t.co/Sj6wq0bv9y \ud83d\udcf8 https://t.co/ge5AW4zo16 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 haz\u0131rl\u0131klar\u0131nda A\u011fustos ay\u0131n\u0131n ilk \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 sabah antrenman\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/DlyParCJly \u0130yi ki do\u011fdun Hasan Hoca! \ud83c\udf82 https://t.co/UDgnkn45lQ \u00c7ok \u00f6zledik! \ud83d\ude0d\n\n3 A\u011fustos'ta T\u00fcrk Telekom Stad\u0131'nda Panathinaikos'u a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletleri genel sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\nBilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\uded2\ud83d\udc49 https://t.co/oVrXhsFdOO https://t.co/XA0pBRfUyg G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/7utTVgAWug \u0130dman raporu | 31 Temmuz \u00c7ar\u015famba \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/7U3H9K0c4C https://t.co/aynA5Jyvpv \ud83d\udcf8 https://t.co/53xiBiXIgd \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Avusturya kamp\u0131 sonras\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015f yapt\u0131\u011f\u0131 \u0130stanbul\u2019da 2019-2020 haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 tek antrenmanla devam etti. https://t.co/1XR4XVgfPI Medya Bilgilendirme \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/A5tyLnpcI9 https://t.co/dxxLp0OhoZ Sizin favori Hagi gol\u00fcn\u00fcz hangisiydi? \ud83e\udd14 \n\nAdmin: https://t.co/m9rVDPOfz6 \ud83d\udd1f Gheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/aeOYLRwFNx Profesyonel futbolcu Emre Mor\u2019un Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda Futbolcu ve Kul\u00fcb\u00fc RC Celta de Vigo ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/ixXCH5OfCy Tarihte Bug\u00fcn | R\u00fcya gibi ge\u00e7en be\u015f y\u0131ll\u0131k resital, imkans\u0131z denilen bir imzayla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131.\n\nGheorghe Hagi 31 Temmuz 1996 g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul'a geldi, Galatasarayl\u0131 oldu. https://t.co/PaTBjHJhPl G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/iXfOwu8GtJ \ud83d\udc8a 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flamak i\u00e7in \u0130stanbul'a gelen Fernando Muslera, Younes Belhanda ve Christian Luyindama bug\u00fcn Liv Hospital Ulus'da sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/o1JGtcKBP6 \u0130yi ki do\u011fdun \u00dcmit Hoca! \ud83c\udf82 https://t.co/LywVt1051y 3 A\u011fustos'ta T\u00fcrk Telekom Stad\u0131'nda Panathinaikos'a a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletleri 2019-2020 sezonu kombine sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\nDetayl\u0131 bilgi i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/EoDMXUDWeR https://t.co/GVvL8JELFU G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/kbtx74GO7A Mariano mu, Marcao mu? \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Par\u00e7al\u0131n\u0131n iki Brezilyal\u0131s\u0131, YouTube kanal\u0131m\u0131z i\u00e7in bilgi yar\u0131\u015fmas\u0131nda kap\u0131\u015ft\u0131! \ud83e\udde0\ud83d\udcaa\n\nQuiz - Dilimin Ucunda | Mariano vs Marcao \ud83e\udd14\u2753\n\n\u25b6 Sadece YouTube kanal\u0131m\u0131zda! \ud83d\udc49 https://t.co/MNHgqiUwat https://t.co/1I46YlRSII RT @GSBasketbol: Aram\u0131za ho\u015f geldin, @Breezyyy14! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\nFrans\u0131z-Amerikal\u0131 guard Bria Hartley Galatasaray'da! \ud83d\udd8a\ufe0f\n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131 \ud83d\udc51\n\n\ud83d\udd17 htt\u2026 Oyuncumuz Christian Luyindama, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferini tamamlayan s\u00f6zle\u015fmeye imza att\u0131ktan sonra Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019i makam\u0131nda ziyaret etti.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vFPeIzJtFb https://t.co/wWVkmZ4Umu \u270d Yeniden ho\u015f geldin Christian Luyindama\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Xg74fEBdsT https://t.co/oSmY0Gpj4G \ud83d\udce3 Boss Luyindama yeniden Galatasaray'da! https://t.co/DqkcZlHoab \u26bd Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a Panathinaikos F.C.\n\ud83d\udcc6 03.08.2019\n\ud83d\udd58 21.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #GSvPAO \n\ud83d\udd17 https://t.co/YOi7fCO1RQ\n\ud83c\udfab https://t.co/EoDMXUDWeR https://t.co/PziNmTvGKM Farkl\u0131 A\u00e7\u0131 | Ryan Babel \ud83c\udd9a Adem B\u00fcy\u00fck \u26bd\n\nSizce hangisi? \ud83e\udd14 RT @GSBasketbol: Galatasaray Basketbol yeni yeteneklerini ar\u0131yor! \ud83e\uddd0\ud83c\udfc0\n\n2005-2010 aras\u0131 do\u011fan erkek ve k\u0131z sporcular i\u00e7in yaz se\u00e7melerimiz 25\u2026 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Kaan Kan\u00e7al ve Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyelerimiz Mahmut Recevik'le Dilek Kutlu, Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n unutulmaz ba\u015fkan\u0131 S\u00fcleyman Seba\u2019y\u0131 da kabri ba\u015f\u0131nda and\u0131. https://t.co/XC2WWrroX6 Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn kurucusu Ali Sami Yen, \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn 68. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Ferik\u00f6y'deki mezar\u0131 ba\u015f\u0131nda an\u0131ld\u0131.\n\nAnma t\u00f6renine Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Kaan Kan\u00e7al, Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyelerimiz Mahmut Recevik ve Dilek Kutlu'yla Galatasaray camias\u0131n\u0131n \u00f6nemli isimleri kat\u0131ld\u0131. https://t.co/4OpkKjJXqG \ud83d\udcfa Kamp G\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc | 3. B\u00f6l\u00fcm\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/qNT5NlMPqc Kurucumuz Ali Sami Yen i\u00e7in bug\u00fcn saat 14.00'te Ferik\u00f6y Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019ndaki kabri ba\u015f\u0131nda bir anma t\u00f6reni d\u00fczenlenecektir. https://t.co/j5rrEGndM2 Kurucumuz, 1 numaral\u0131 \u00fcyemiz, her zaman belirledi\u011fi ilkeler ve de\u011ferler do\u011frultusunda y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz ilk ba\u015fkan\u0131m\u0131z Ali Sami Yen'i 68. \u00f6l\u00fcm y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sevgi, sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/FmWU3sCYbZ https://t.co/msBIxyi83D G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/GdzNxaPKvw \ud83c\udf99 Atalay Babacan'\u0131n Ma\u00e7 Sonu A\u00e7\u0131klamalar\u0131 | #FCGBvGS\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/ajNm9ySnDT \ud83d\udcfa \u00d6ZET | Bordeaux 1-3 Galatasaray | #FCGBvGS\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/H5poU16d0F \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... | #FCGBvGS https://t.co/dLMU8cKDtg Ma\u00e7 sonucu | #FCGBvGS: 1-3 https://t.co/Eh4rdpl8vB \ud83d\udcf8\ud83d\ude80 Adem B\u00fcy\u00fck'\u00fcn gol\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan bizim tak\u0131m! | #FCGBvGS https://t.co/U7IF4BR6ee \u23f1 72'\n\n#FCGBvGS: 1-3 \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 65'\n\n\ud83d\ude0e Adem B\u00fcy\u00fck\n\n#FCGBvGS: 0-3 https://t.co/4itb5S1wNK \ud83d\udcf8 | #FCGBvGS \n\n\u26bd @Ryanbabel \n\u26bd Atalay Babacan https://t.co/Z8o7qEOaz6 \ud83d\udcf8 | #FCGBvGS https://t.co/Mvywb8XOX4 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... | #FCGBvGS https://t.co/sYlYvsctIa \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #FCGBvGS \u0130lk yar\u0131 sonucu | #FCGBvGS: 0-2 https://t.co/TVs3dUtolT \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 45'\n\n\ud83d\ude0e Atalay Babacan\n\n#FCGBvGS: 0-2 https://t.co/qB6hkKPzQe \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 6'\n\n\ud83d\ude0e @ryanbabel \n\n#FCGBvGS: 0-1 https://t.co/F8OSY1Mz3f \ud83d\udcf8 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'le Girondins de Bordeaux teknik direkt\u00f6r\u00fc Paulo Sousa kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi bir araya geldi. #FCGBvGS https://t.co/aNaOdpqJle \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! | #Sald\u0131rGALATASARAY | #FCGBvGS Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor | #FCGBvGS https://t.co/2CyY02DhKO \u0130lk 11'imiz! #FCGBvGS https://t.co/mfePsc3AOB G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ZJKBxcGgdL \ud83d\udcf8 https://t.co/IM3NKd6CFv \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/DRffmACdvy Canl\u0131 Yay\u0131n | 27 Temmuz Ak\u015fam Antrenman\u0131\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/WXbn9Vthf9 \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Okan! https://t.co/vq7HCkTfEn \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun @omerbayram19_! https://t.co/AjsFCdxPjX Avusturya kamp\u0131m\u0131zdaki son ma\u00e7\u0131m\u0131zda yar\u0131n TS\u0130 17:30\u2019da Bordeaux\u2019yla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz.\n\n\ud83c\udfab Bilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/pmglgoMqme https://t.co/STBAPAw3T1 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/yV4NGjzm1H Kamp G\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc | 2. B\u00f6l\u00fcm\n\n\ud83d\udc49\u25b6 https://t.co/3VFZH1NOaF \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z Avusturya kamp\u0131n\u0131 28 Temmuz Temmuz Pazar g\u00fcn\u00fc Bordeaux'ya kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131yla noktal\u0131yor. \ud83d\udd1a\n\nBilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/pmglgouPuG https://t.co/xdXQQaxFDo G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/1DaaMAkMbq Ma\u00e7 sonucu: FC Augsburg 4 - 1 Galatasaray\n\n#AUGvGS \u23f1 87'\n\n\u26bd GOL! \u00d6mer Bayram\n\nFC Augsburg 4 - 1 Galatasaray\n\n#AUGvGS \u23f1 53'\nFC Augsburg 3 - 0 Galatasaray\n\n\u23f1 54'\nFC Augsburg 4 - 0 Galatasaray\n\n#AUGvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #AUGvGS \ud83d\udcf8 #AUGvGS https://t.co/O5IRMYR3Vf \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #AUGvGS https://t.co/T1p5ZxGxkA \u0130lk yar\u0131 sonucu: FC Augsburg 2 - 0 Galatasaray\n\n#AUGvGS https://t.co/IwMfdN1Vrv \u23f1 31'\n\nFC Augsburg 2 - 0 Galatasaray \u23f1 14'\n\nFC Augsburg 1 - 0 Galatasaray\n\n#AUGvGS \u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #AUGvGS Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor. #AUGvGS https://t.co/SGOfiLsU2N Bizim tak\u0131m! | #AUGvGS https://t.co/v9o19AmBOn Tivoli-Neu \ud83d\udccd | #AUGvGS https://t.co/xJ9bBK2BCs RT @GSBasketbol: Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve G\u00f6ksenin K\u00f6ksal bir araya geldi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JOCStS2eut https://t.co/5oL7yZOLXS RT @61goksenin: Kul\u00fcb\u00fcm Galatasaray ile 2 y\u0131l daha s\u00f6zle\u015fme yenilemenin mutlulu\u011funu ya\u015f\u0131yorum. Saha i\u00e7i ve saha d\u0131\u015f\u0131nda Galatasaray kaptan\u0131\u2026 RT @GSBasketbol: Kaptanla iki sezon daha! \ud83e\udd81\n\nG\u00f6ksenin K\u00f6ksal'\u0131n kul\u00fcb\u00fcm\u00fczle olan s\u00f6zle\u015fmesi iki y\u0131l uzat\u0131ld\u0131! \ud83d\udd8a\n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @61goksenin\u2026 Yeni sezonda yeni zaferlere en ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 yerden tan\u0131kl\u0131k etmek i\u00e7in s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131daki localar\u0131m\u0131z sahiplerini bekliyor! \n\nDetayl\u0131 bilgi edinmek ve sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/6DoYiyVrBn https://t.co/FvJlBLpcxS Avusturya kamp\u0131nda ikinci prova zaman\u0131: 2019-2020 sezonuna haz\u0131rlanan tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam Innsbruck'ta Augsburg'un kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak. \ud83c\udfdf\n\n\ud83c\udfab Bilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/OH4onZai8x https://t.co/I9HCaIdg21 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/yygEAMHacr Kamp raporu | 24 Temmuz \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/hLo1iaCS82 https://t.co/T0fpMIcDPt https://t.co/oMuF1DPc7Q \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na Avusturya kamp\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 ak\u015fam antrenman\u0131yla devam etti. https://t.co/jPO9WfOZOJ \ud83c\udfd4 Futbolcular\u0131m\u0131z\u0131n do\u011fa y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcnden \u00f6zel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler \ud83d\udeb6\u200d\u2642\n\n\u25b6\ud83d\udc49 https://t.co/p1s90LV0jy https://t.co/dKtWJcFw4G \ud83d\udcfa \ud83d\udce3 Futbol A tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n antrenman\u0131ndan canl\u0131 yay\u0131n.\n\nYay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49https://t.co/RUGjMB12GW https://t.co/nv9XcIraLn Kamp G\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc | 1. B\u00f6l\u00fcm \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/PZuo6nSwfK \ud83d\udce3 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor, ikinci haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 i\u00e7in yar\u0131n sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor. \ud83c\udfdf\n\nBilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/OH4onZai8x https://t.co/4GMcQHd5K8 G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Fenerbah\u00e7e-#Galatasaray (24.07.1999)\n\nI \u2764 U Hagi \u26bd https://t.co/td07HEQa5m \ud83d\udcca 2019 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 6 ay\u0131nda d\u00fcnya futbol kul\u00fcpleri aras\u0131nda Instagram'da be\u015finci, Twitter'da d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc s\u0131raday\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck #Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f https://t.co/Pnv4Ii1an6 \ud83d\udcf8 https://t.co/ofnyfhUN4P \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na Avusturya kamp\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 sabah antrenman\u0131yla devam etti. https://t.co/JPcQC3xw27 YouTube \u00d6zel Yay\u0131n | Dar Alanda \u00c7ift Kale Ma\u00e7\n\n\u25b6\ud83d\udc49 https://t.co/bgq1c6iCDi RT @GalatasaraySK: \ud83d\udcfa \ud83d\udce3 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Avusturya kamp\u0131nda 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda saat 11.15'de yapaca\u011f\u0131 antrenman\u0131\u2026 \ud83d\udcfa \ud83d\udce3 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Avusturya kamp\u0131nda 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda saat 11.15'de yapaca\u011f\u0131 antrenman\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131za \u00f6zel yap\u0131lacak canl\u0131 yay\u0131nla takip edebilirsiniz. \n\nYay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/SbYocWFidg https://t.co/HTpXNy4gtM RT @GSSuSporlari: Olimpiyat se\u00e7mesini kazanan ilk yelken sporcusu olan Ecem, ayn\u0131 zamanda Galatasaray Yelken \u015fubesinden Olimpiyatlara kat\u0131l\u2026 RT @GSSuSporlari: Milli yelkencimiz Ecem G\u00fczel, 19-24 Temmuz tarihleri aras\u0131nda Sakaiminato-City Japonya\u2019da d\u00fczenlenen Laser Radial D\u00fcnya \u015e\u2026 \u0130dman raporu | 23 Temmuz Sal\u0131\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/5P01k2x6cU https://t.co/uro8q39x3Z \ud83d\udcf8 https://t.co/KLrltdvCN2 \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 ak\u015fam antrenman\u0131yla devam etti. https://t.co/1JxKRLv2l5 \u26bd Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a FC Girondins Bordeaux\n\ud83d\udcc6 28.07.2019\n\ud83d\udd56 16.30 (TS\u0130 17.30)\n\ud83c\udfdf Tivoli-Neu Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #FCGBvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/pmglgouPuG https://t.co/VZTeSSf89M YouTube kanal\u0131m\u0131za \u00f6zel canl\u0131 yay\u0131nla futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ak\u015fam antrenman\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u25b6\ufe0f\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GoI79GnwPa RT @GalatasaraySK: \ud83d\udcfa \ud83d\udce3 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Avusturya kamp\u0131nda 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bu ak\u015fam saat 18.00'de yapaca\u011f\u0131 an\u2026 \ud83d\udcf8 https://t.co/eddW7rbAaU \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam etti\u011fi Avusturya'da bu sabah\u0131 do\u011fa y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc yaparak ge\u00e7irdi. https://t.co/JEkfKrExJE \ud83c\udfd4 Ait oldu\u011fumuz yerdeyiz. Zirvedeyiz. \ud83d\ude0e https://t.co/LhO2R6rENZ \ud83d\udcfa \ud83d\udce3 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Avusturya kamp\u0131nda 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bu ak\u015fam saat 18.00'de yapaca\u011f\u0131 antrenman\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131za \u00f6zel yap\u0131lacak canl\u0131 yay\u0131nla takip edebilirsiniz. \n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/jvi2oMmS4e https://t.co/Flc1jBnj67 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2spiFPMjFm \u0130dman raporu | 22 Temmuz Pazartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/cW5vC5Ylm4 https://t.co/CG5M9auB0G \ud83d\udcf8 https://t.co/4Nn7YhQwNI \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 kros \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131yla devam etti. https://t.co/zGqMuoQhay YouTube kanal\u0131m\u0131za \u00f6zel canl\u0131 yay\u0131nla futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ak\u015fam antrenman\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \ud83d\udc47\u25b6 https://t.co/UF4BC3a4DU \ud83d\udcfa Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Avusturya kamp\u0131nda 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bu ak\u015fam saat 19.00'da yapaca\u011f\u0131 antrenman\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131za \u00f6zel canl\u0131 yay\u0131nla takip edebilirsiniz. \n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/jvi2oMmS4e https://t.co/IUHS8lsXOb RT @GSSuSporlari: U19 Bayan Sutopu Tak\u0131m\u0131m\u0131z Nama\u011flup \u015eampiyon \nhttps://t.co/jgCOKGqN2m https://t.co/54sXNHctjE RT @GSVoleybol1905: U16 K\u00fc\u00e7\u00fck K\u0131z Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z Nama\u011flup Avrupa \u015eampiyonu\nhttps://t.co/0kL2mVrKh9 https://t.co/PSZMZajc3a RT @GSVoleybol1905: U16 K\u00fc\u00e7\u00fck K\u0131zlar Avrupa \u015eampiyonas\u0131 R\u00fcya Tak\u0131m\u0131\u2019nda yer alan \u00d6zge Arslanalp, turnuvan\u0131n \u201cEn De\u011ferli Oyuncusu (MVP)\u201d ve\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/sqeKqVei1e \ud83c\udf99 Kamp G\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc | Martin Linnes'ten YouTube kanal\u0131m\u0131za \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalar...\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/TfI5VLmAhZ https://t.co/KV7yLPBVNW Kamp raporu | 21 Temmuz Pazar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/OsbCDXU8Bm https://t.co/lOEMcJXc8Y \ud83c\udfa5 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n 21 Temmuz Ak\u015fam Antrenman\u0131 (YouTube \u00d6zel Yay\u0131n\u0131)\n\n\u25b6\ufe0f \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/MIsK5exVrP \ud83d\udcf8 https://t.co/WNMxBB9cYl \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na Avusturya kamp\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 ak\u015fam antrenman\u0131yla devam etti. https://t.co/xjJOMFilLv Te\u015fekk\u00fcrler B\u00fcy\u00fck Galatasaray Taraftar\u0131! \ud83d\udcaa\n\nT\u00fcrkiye'nin YouTube'da en \u00e7ok izlenen spor kul\u00fcb\u00fc 1 milyon aboneye ula\u015ft\u0131, hedef \u015fimdi 1.500.000 aslan! \ud83e\udd81\ud83d\udd1d\n\nHemen abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/DP4mAQv78F\n\n\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/2164EZxzRj https://t.co/tUKunVIcbe \u26bd\ufe0f Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a FC Augsburg\n\ud83d\udcc6 25.07.2019\n\ud83d\udd56 19.00 (TS\u0130 20.00)\n\ud83c\udfdf Tivoli-Neu Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #AUGvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/5fQZoqhZw0\n\ud83c\udfab https://t.co/OH4onZai8x https://t.co/8msc4slaUX \ud83d\udcf8 https://t.co/J6cjPHKXSo \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 sabah antrenman\u0131yla devam etti. https://t.co/LYTsOdbf1g G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/cS4BgHVp4M Kamp raporu | 20 Temmuz Cumartesi \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/LA3o9Vca97 https://t.co/b0kQBXiJMU \ud83d\udcf8 https://t.co/NjPthiHaPy \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-20 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/fwdVDMOzFy \ud83c\udfa5 #Ma\u00e7\u0131n\u00d6yk\u00fcs\u00fc | RB Leipzig-Galatasaray\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/si8A02gnke https://t.co/AG6EwlIdMu #Farkl\u0131A\u00e7\u0131 | Giri\u015f, geli\u015fme, sonu\u00e7: Par\u00e7al\u0131ya merhaba! \ud83d\udc4b \n\n\u26bd @RyanBabel \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/2tNKmKPNOX \u26bd Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a ACF Fiorentina\n\ud83d\udcc6 11.08.2019\n\ud83d\udd56 21.00 (TS\u0130 22.00)\n\ud83c\udfdf Artemio Franchi Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #FIOvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/ZdvklyZ6bE https://t.co/m7Z0RSvIsg G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ZG4FjK62zC \ud83c\udfc6 Cezayir'le 2019 Afrika Uluslar Kupas\u0131 \u015fampiyonlu\u011funa uzanan Sofiane Feghouli'yi ve Senegal'le finale kadar gelmeyi ba\u015faran Mbaye Diagne'yi tebrik ederiz! \ud83d\udc4f #TotalAFCON2019 \n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddff \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 \ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/BCmLAAHxoj \ud83c\udf99 Marcao'nun RBL-Galatasaray Ma\u00e7\u0131 Sonras\u0131nda Yapt\u0131\u011f\u0131 A\u00e7\u0131klamalar | #RBLvGS\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/fiafbd2qR3 \ud83d\udcf8 | #RBLvGS https://t.co/FBdnRQCOJE \ud83d\udcf8 \u0130kinci yar\u0131dan kareler | #RBLvGS https://t.co/qFTeX6Bljw Ma\u00e7 sonucu | #RBLvGS: 3-2 https://t.co/wowphXqSbH \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 89'\n\n@ryanbabel \n\n#RBLvGS: 3-2 https://t.co/8mRLE8Vjg2 \u23f1 59' \n\n#RBLvGS: 3-1 \u23f1 58' \n\n#RBLvGS: 2-1 \u23f1 56' \n\n#RBLvGS: 1-1 Oyuncu de\u011fi\u015fiklikleri | #RBLvGS \n\nMariano \ud83d\udd3a\ud83d\udd3b \u015eener \nNagatomo \ud83d\udd3a\ud83d\udd3b Linnes\nSel\u00e7uk \ud83d\udd3a\ud83d\udd3b Yunus \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #RBLvGS @Ryanbabel @marianof25 Orta \u2705\nKafa \u2705\nGol! \u2705\nTak\u0131m! \u2705\n@marianof25 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @Ryanbabel \n\n#RBLvGS https://t.co/kvzqDSR6WK \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa #RBLvGS https://t.co/Cy8vmEen7z \ud83d\udcf8 \u0130lk yar\u0131dan kareler | #RBLvGS https://t.co/OUS5E07tsb \u0130lk yar\u0131 sonucu | #RBLvGS: 0-1 https://t.co/c0YgKHythJ @Ryanbabel \ud83c\udfaf Asist: @marianof25 \n\u26bd \u015e\u0131k kafa vuru\u015fu ve gol: @Ryanbabel https://t.co/98K2MNsfjp \u26bd GOL! GOL! GOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 28'\n\n\ud83d\ude0e @Ryanbabel \n\n#RBLvGS: 0-1 https://t.co/36YcQ5b9U4 \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #RBLvGS \ud83d\udcf8 \n\nAslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor! #RBLvGS \n\n\ud83d\udd25 https://t.co/RzGo0v0mzS \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 #RBLvGS https://t.co/hmIXRXOWJw \ud83d\udccd Tivoli-Neu, Innsbruck \u270a #RBLvGS https://t.co/7RvYiQSmjQ \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi stat ve soyunma odam\u0131z haz\u0131r! \u2705\ud83c\udfdf #RBLvGS https://t.co/r9gp9CtJqy \ud83c\udfa5 Avusturya kamp\u0131nda ilk iki g\u00fcn. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udeec\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\ude8c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udcaa\u26bd\u2705 https://t.co/5VUzCi16zx \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonunun ilk haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131n\u0131 bug\u00fcn Avusturya'da TS\u0130 19.00'da RB Leipzig'e kar\u015f\u0131 oynuyor, b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131n\u0131 trib\u00fcne bekliyor! \ud83c\udfdf #RBLvGS\n\nBilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/GYfxF08wRA\nMa\u00e7la ilgili detayl\u0131 bilgi i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/7zY7fhGyuh https://t.co/UwvCTUKo5r Do\u011fum g\u00fcn\u00fc bile seri... \ud83d\ude04\n\n\u0130yi ki do\u011fdun! \ud83c\udf82 https://t.co/BIPChZjLOe G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/XQuFp3bxTo \ud83d\udcf8 https://t.co/7yGikbVfwv \ud83c\udf99Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, 2. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak ve Seri\u2019den A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/4w6NY1I6yQ \u0130dman raporu | 18 Temmuz Per\u015fembe \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/8cQkm1dPOh https://t.co/MtFZflCSVT \u261d\ufe0f\ud83d\udcf8 https://t.co/2Bivjss8qb \ud83d\udcf8 https://t.co/xtjFJ5EEbT \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z,2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda Avusturya\u2019n\u0131n Seefeld kasabas\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti. https://t.co/RYfr5PnM2M Daha h\u0131zl\u0131, daha \u00e7abuk... #DahaSeri! \ud83c\udf2a\n\nGalatasaray'a ho\u015f geldin Jean Michael Seri! https://t.co/CxepL7uV8c \ud83d\udc8a Yeni transferimiz Jean Micha\u00ebl Seri, sponsor hastanemiz Medical Park Bah\u00e7elievler Hastanesi'nde sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/K9Z8nRBZ0B \u270d Jean Micha\u00ebl Seri Galatasaray'da! \ud83c\udf2a https://t.co/KyEg1ka3qt \ud83c\udf99 Okan Kocuk: \"Bu benim ilk Galatasaray formam de\u011fil ama en \u00f6zeli...\" \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/H4oeZNyR3K Yeni transferimiz Okan Kocuk, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019i ziyaret etti\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/4DzMqPHQ0k https://t.co/NVZVDeO0OW \u2705 Yeni transferimiz Okan Kocuk, sponsorumuz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \ud83d\udc8a https://t.co/YAVOpg9ffT Profesyonel futbolcu Okan Kocuk ile 2019-2020 futbol sezonundan ba\u015flamak \u00fczere 4 sezon i\u00e7in anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/ZMOppYg2DX Okan Kocuk Galatasaray'da! https://t.co/KU3vO6DCPD G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Adrian Ilie... \u26bd\n\nBe\u015fikta\u015f 0 - 6 #Galatasaray (18 Temmuz 1997) \n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n \u00f6zetini ve di\u011fer golleri izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/fbdg10VRK3 \ud83d\udce2 Yo\u011fun ilgi s\u00fcr\u00fcyor, zaman daral\u0131yor! 2019-2020 Futbol Sezonu kombinelerinin genel sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSen de kombineni al, yeni zaferlerde Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda ol! Sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/qEFsK9CK5D https://t.co/8hnV9BAvBH \ud83d\udcf8 https://t.co/ao1UiZpFJm \ud83d\udcf8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n sabah antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/0oX2vEZL9E Kamp G\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc | Jimmy Durmaz'dan A\u00e7\u0131klamalar \n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/5Y45QrfJ5G \ud83d\udeec Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferi i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Jean Micha\u00ebl Seri \u0130stanbul'a ini\u015f yapt\u0131! https://t.co/OYYO5epLTN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ILrSnwNV2r Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Avusturya kamp\u0131nda Galatasaray Televizyonu\u2019nun sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Yard\u0131mc\u0131 Antren\u00f6r\u00fcm\u00fcz \u00dcmit Davala yeni sezona dair g\u00f6r\u00fc\u015f ve de\u011ferlendirmelerini sundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/WPVFElUpYs \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak, 2019 - 2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu fikst\u00fcr \u00e7ekimi sonras\u0131 bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/xon78SUUEU https://t.co/xEAA6J95uj \u0130dman raporu | 17 Temmuz \u00c7ar\u015famba \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/5hqQrdhbZz https://t.co/563x2dfWo0 2019-2020 Spor Toto S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu \u0130lk Yar\u0131 Fikst\u00fcr\u00fcn\u00fc a\u015fa\u011f\u0131daki adreslerden indirebilirsiniz. \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcf1 \ud83d\udc49 Mobil: https://t.co/t2XvLBLaLg\n\ud83d\udcbb \ud83d\udc49 Masa\u00fcst\u00fc: https://t.co/E0gRu0O73A https://t.co/izYVSDhMpY \ud83d\udcf8 https://t.co/wwFxKrRu0l \ud83d\udcf8 A Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn Avusturya kamp\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 ilk antrenmanla devam etti. https://t.co/oOVU5Fylhj Fikst\u00fcr de\u011fi\u015fir, May\u0131slar de\u011fi\u015fmez. \ud83c\udfc62\u20e33\u20e3 https://t.co/G8MmfDza2Q Profesyonel futbolcu Jean Michael Seri'nin Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda Futbolcu ve Kul\u00fcb\u00fc Fulham FC ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/cG9yeBc4YO 19.05 \ud83d\udca8 #D\u00fcnyaEmojiG\u00fcn\u00fc | Galatasaray'\u0131 bir emojiyle anlat...\n\nAdmin: \ud83c\udfc6 https://t.co/FpxdvUII8v \ud83d\udcf8 https://t.co/HXv7MPu4SX \ud83d\udeec Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, @TK_TR'ye ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla yapt\u0131\u011f\u0131 yolculuk sonras\u0131 Almanya'n\u0131n M\u00fcnih kentine ini\u015f yapt\u0131.\n\nAslanlar\u0131m\u0131z kara yoluyla Avusturya'n\u0131n Seefeld kasabas\u0131na ge\u00e7i\u015f yap\u0131p 28 Temmuz'a kadar Tirol b\u00f6lgesinde yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrecek. \ud83d\udcf8 https://t.co/iaC3qhgyQ6 A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Avusturya kamp\u0131 kadrosu belli oldu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/c47QcAZGGp https://t.co/2RnBFFwA15 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2BBAp8DISC \ud83d\udeeb A Tak\u0131m\u0131m\u0131z yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131n yurt d\u0131\u015f\u0131 etab\u0131 i\u00e7in 17 Temmuz 2019 \u00c7ar\u015famba saat 11.00\u2019de sponsorumuz @TK_TR'ye ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla Almanya\u2019n\u0131n M\u00fcnih kentine hareket edecek.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/St2HSbvPCt https://t.co/xqooh4mbh7 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n 2019-2020 sezonu i\u00e7in \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 ilk haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 Avusturya'da, biletler sat\u0131\u015fta! \ud83c\udfab\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/GYfxF08wRA https://t.co/TqcjgeSAx4 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/c7BJ56jFXb \ud83e\udd81 Afrika Uluslar Kupas\u0131'nda finale y\u00fckselme ba\u015far\u0131s\u0131 g\u00f6steren iki aslan\u0131m\u0131z Sofiane Feghouli ve Mbaye Diagne\u2019yi tebrik eder, final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda ba\u015far\u0131lar dileriz. \ud83c\udde9\ud83c\uddff \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\n\n\u0130yi olan kazans\u0131n! \ud83d\udcaa https://t.co/qJcj3lMxOs \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Ulus\u00e7a milli beraberlik i\u00e7inde oldu\u011fumuz bu tarihi g\u00fcn\u00fcn de\u011ferinin bilinciyle, Galatasaray\u2019\u0131m\u0131z\u0131n her zaman Devletimizin ve Milletimizin yan\u0131nda, her t\u00fcr siyasetin d\u0131\u015f\u0131nda oldu\u011funu bir kez daha vurgular\u0131z. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Cumhuriyetimizi ve ulusumuzun demokrasi yolundaki y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc engellemeye y\u00f6nelik darbe giri\u015fimine kar\u015f\u0131 Ulus\u00e7a ve Devlet\u00e7e verilen m\u00fccadele an\u0131s\u0131na 15 Temmuz Demokrasi ve Milli Birlik G\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutluyor, aziz \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyor, gazilerimizi minnetle an\u0131yoruz. https://t.co/SFgOVctvTz G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/wlxxbV9BKv 15 Temmuz darbe giri\u015fiminin 3. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, demokrasi destan\u0131 yazan milletimize bir kez daha te\u015fekk\u00fcr ediyor; aziz \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine sab\u0131rlar diliyor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131z\u0131 sunuyoruz. https://t.co/PBgT0OWmU7 Hakkari k\u0131rsal\u0131nda ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralanan askerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/4yrMpvJKck RT @GalatasaraySK: Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu B\u00fcfe Tahsis \u0130hale \u015eartnamesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/j73V5a1PSY https://t.co/S\u2026 \u0130dman raporu | 14 Temmuz Pazar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/ZMMOA6C5Rv https://t.co/Q1t1PTVxK7 \ud83d\udcf8  Antrenmanda 11\u2019e 11 \u00e7ift kale taktik oyun ger\u00e7ekle\u015ftirildi. https://t.co/RvwWA7P6TE \ud83d\udcf8 A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/6teQmCtIS8 Medya Bilgilendirme: Kamp Akreditasyon \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/7CtN5MTbKF https://t.co/phEvNebu6B G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Az3wavoptd Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu B\u00fcfe Tahsis \u0130hale \u015eartnamesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/j73V5a1PSY https://t.co/SQB6qx6vSx \u0130dman raporu | 13 Temmuz Cumartesi\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/wQqlEBqG4N https://t.co/8xdTk9jfuB \ud83d\udcf8 https://t.co/4MD6inlwHY \ud83d\udcf8 A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n bu sabahki bas\u0131na a\u00e7\u0131k antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/57A4B1cDdK Galatasaray\u2019\u0131m\u0131z\u0131n, bug\u00fcn saat 10.00\u2019da medya mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131k olarak ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi antrenman\u0131 @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E\u2019dan canl\u0131 yay\u0131nla takip edebilirsiniz. G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/B1PuiC2WL9 \u0130dman raporu | 12 Temmuz Cuma\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/laXid1RMnJ https://t.co/Uki6a1t4sh \ud83d\udcf8 Antrenmanda dayan\u0131kl\u0131l\u0131k, sprint, koordinasyon ve \u00e7abukluk \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi. https://t.co/3S2bzFDuTT \ud83d\udcf8 A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bu ak\u015fam yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/wpeU3GHJPt Te\u015fekk\u00fcrler Fernando Reges! \ud83d\udc19\n\nYeni tak\u0131m\u0131nda ba\u015far\u0131lar dileriz. \ud83d\udc4b https://t.co/XNO7qq83YR RT @GSBasketbol: Ailemize ho\u015f geldin, Funda Nakka\u015fo\u011flu! \ud83e\udd81\n\nBa\u015far\u0131l\u0131 bir NCAA kariyerini geride b\u0131rakan Funda Nakka\u015fo\u011flu Galatasaray'da! \ud83d\udd8a\ufe0f\u2026 Medya bilgilendirme: Akreditasyon\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/D2NqLNQjAN https://t.co/bgTTCWH6nm RT @GSBasketbol: 7DAYS @EuroCup'ta gelecek sezon D grubunda yer alaca\u011f\u0131z. \n\nHi all! Good luck! \ud83d\udc4b\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @unicajaCB \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddea @KKBuducnostVOLI \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @E\u2026 \ud83d\udcf8 A Tak\u0131m\u0131 oyuncular\u0131m\u0131za yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda sponsorumuz L\u0130V Hospital Ulus\u2019ta di\u015f taramas\u0131 yap\u0131ld\u0131. https://t.co/1KboZjSALU RT @GSBasketbol: 7DAYS @EuroCup'ta rakiplerimiz belli oluyor! \ud83d\udd2e\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f Kuray\u0131 canl\u0131 olarak saat 14:05'ten itibaren YouTube ve Facebook'ta taki\u2026 \ud83d\udce2 2019-2020 Futbol Sezonu kombinelerinin genel sat\u0131\u015f\u0131 taraftar\u0131m\u0131z\u0131n yo\u011fun ilgisiyle devam ediyor.\n\nSen de kombineni al, sezon boyu Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda ol! Detaylar \ud83d\udc49https://t.co/qEFsK9l8H3 https://t.co/W9xmEeLPiI G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/IyzQfvOHa5 Instagram\u2019da 7 milyon takip\u00e7iye ula\u015ft\u0131k. \ud83d\udcaa\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Muhte\u015fem #Galatasaray Taraftar\u0131! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/ut4DeNGHKq https://t.co/Un8zoh7W4F \ud83d\udcf8 Oyuncular\u0131m\u0131z sabah idman\u0131nda sprint, kuvvet ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131k; ak\u015fam\u00fcst\u00fc yap\u0131lan antrenmanda ise pas, pozisyon ve taktik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/TzlhM3UsA5 \ud83d\udcf8 A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti. https://t.co/V5x0VX0UbK Te\u015fekk\u00fcrler B\u00fcy\u00fck Galatasaray Taraftar\u0131 \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/U6vNqreipj https://t.co/pScsuk6HID \u26bd Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a RasenBallsport Leipzig\n\ud83d\udcc6 19.07.2019\n\ud83d\udd56 19.00 (TS\u0130)\n\ud83c\udfdf Tivoli-Neu Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #RBLvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/7zY7fhGyuh https://t.co/B6RvlWKH4q RT @GSBasketbol: 2019-2020 @EuroCup sezonunda rakiplerimiz yar\u0131n belli oluyor. \ud83e\udd14\ud83d\udd2e \n\nTak\u0131m\u0131m\u0131z kuraya ikinci torbadan dahil olacak. \ud83d\udc4a\n\nDetay\u2026 Profesyonel futbolcumuz Fernando Francisco Reges'in transferi konusunda Sevilla Football Club S.A.D. ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/v1HyRfLVWt Yanan her ormanda yok olan sadece a\u011fa\u00e7lar de\u011fil! Gelece\u011fimiz, nefesimiz, do\u011fam\u0131z, canlar\u0131m\u0131z...\n\n#G\u00f6cek'in son olmas\u0131 dile\u011fiyle... https://t.co/y2QoCHMvif G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/3OM9ErNf27 \u0130dman raporu | 10 Temmuz \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/VQ6zSFKxap https://t.co/fDIBbuvWLa \ud83d\udcf8 Oyuncular\u0131m\u0131z g\u00fcn\u00fcn ilk idman\u0131nda be\u015fe iki pas ve ayak tenisi, ikinci idman\u0131nda ise 11\u2019e 11 taktik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/pHViOj1aZS \ud83d\udcf8 A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti. https://t.co/RWaBDQr1wH \ud83d\udcf8 https://t.co/wNNY0axRAO Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Temmuz Ay\u0131 Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131, Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu \u00d6zhan Canayd\u0131n Toplant\u0131 Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/TkKwuccmG5 https://t.co/9LjI0anJAe \ud83d\udcf8 https://t.co/DpmY110HXx \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/huwg7sGC0c RT @LUKOILTurkey: Facebook\u2019ta ger\u00e7ekle\u015fen yar\u0131\u015fmam\u0131za kat\u0131l, #Galatasaray tak\u0131m\u0131n\u0131n imzal\u0131 formas\u0131n\u0131 kazan! \n\nhttps://t.co/jOGlgJ9DPC\n\n#Luk\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/fMbD1jRFgX \ud83d\udcf8 https://t.co/D3112RJNsI Galatasaray'\u0131m\u0131z\u0131n S\u00fcper Lig'de elde etti\u011fi 22. \u015fampiyonluk ve 18. T\u00fcrkiye Kupas\u0131 kutlamalar\u0131 kapsam\u0131nda Galatasaray Kalam\u0131\u015f Tesisleri\u2019nde bir organizasyon d\u00fczenlendi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/2KTcXgRafV https://t.co/XgEtSpWUsU Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Kalam\u0131\u015f Tesisleri'mizde d\u00fczenlenen \u015fampiyonluk kutlamas\u0131 \u00f6ncesi bas\u0131n mensuplar\u0131na g\u00fcndeme dair \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/nsXkNn9TIU https://t.co/7jR93riIC4 \u0130dman raporu | 9 Temmuz Sal\u0131\n\nDetaylar\ud83d\udc49 https://t.co/v9IZYTkK3V https://t.co/jGsZvMP1vk \ud83d\udcf8 https://t.co/0HysOKrDvB \ud83d\udcf8 Galatasaray, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/ZcNoG40m87 Hakkari b\u00f6lgesinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralanan askerimize ise acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/4XKNqs8vUY RT @GSBasketbol: Vicky Macaulay ile bir sezon daha! \ud83e\udd81\n\nBa\u015far\u0131l\u0131 oyuncumuz ile s\u00f6zle\u015fme yeniledik! \ud83d\udd8a\ufe0f\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/wiqTVk5uQc https://t.c\u2026 RT @GSBasketbol: Ailemize ho\u015f geldin, @tilbesenyurek! \ud83e\udd81\n\nMilli oyuncumuz Tilbe \u015eeny\u00fcrek Galatasaray'da! \ud83d\udd8a\ufe0f\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/2rTWC2dNg7 https\u2026 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n UEFA \u015eampiyonlar Ligi, Spor Toto S\u00fcper Lig ve Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda 2019-2020 sezonunda oynayaca\u011f\u0131 t\u00fcm i\u00e7 saha ma\u00e7lar\u0131 i\u00e7in VIP koltuk yeni sat\u0131\u015f d\u00f6nemi ba\u015flad\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/y9PP1LIuc8 https://t.co/lc7pJZj8UD G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ZNo0yWhGtM \ud83c\udf82 Futbolcular\u0131m\u0131z; Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'e bug\u00fcne \u00f6zel bir s\u00fcrpriz yapt\u0131, tarih yazan imzan\u0131n 45. y\u0131l\u0131n\u0131 pasta keserek kutlad\u0131.\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/aSSM6fxgsx \u0130dman raporu | 8 Temmuz Pazartesi\n\nDetaylar\ud83d\udc49 https://t.co/zVIUe92DhT https://t.co/I7i45ocXtN \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ak\u015fam\u00fcst\u00fc yap\u0131lan ikinci antrenman\u0131 topla \u0131s\u0131nmayla ba\u015flad\u0131, dar alanda ve \u00e7ift kaleli pas \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla devam etti. https://t.co/yjs6VRNHED \ud83d\udcf8 \u015eampiyon Galatasaray, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/Us0AbHev9f Sel\u00e7uk \u0130nan'\u0131n S\u00f6zle\u015fmesinin Uzat\u0131lmas\u0131ndan Sonra Abdurrahim Albayrak ve Sel\u00e7uk \u0130nan'dan A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/8PhStEgnCv \u270d Kaptan Sel\u00e7uk \u0130nan'la bir sezon daha! \n\n\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6  S\u00fcper Lig\n\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6  T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \n\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6  S\u00fcper Kupa https://t.co/mwttQjDk0y #\u0130mparatorFatihTerim \ud83d\udc51\n\n\ud83d\udcce\u00a0https://t.co/h18StsIwwy https://t.co/IcSiUaxe8E RT @GSStore: \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #\u0130mparator\u0130leSonsuza \n\n\ud83d\uded2 https://t.co/DdK0JoT547 https://t.co/drUDymbRZm Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n UEFA \u015eampiyonlar Ligi, Spor Toto S\u00fcper Lig ve Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda 2019-2020 sezonunda oynayaca\u011f\u0131 t\u00fcm i\u00e7 saha ma\u00e7lar\u0131 i\u00e7in VIP koltuk yeni sat\u0131\u015f d\u00f6nemi 9 Temmuz 2019 saat 10.00\u2019da ba\u015fl\u0131yor. \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/y9PP1LIuc8 https://t.co/OVu7GbQqBe \ud83d\udcf8 https://t.co/z5WfA5MMpb \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/nHe03mMqZG Bug\u00fcn T\u00fcrk futbol tarihini de\u011fi\u015ftiren imzan\u0131n 45. y\u0131l\u0131... #\u0130mparator\u0130leSonsuza \ud83d\udc51\u267e https://t.co/zPhYg095op G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/LVxA7TU10h Yard\u0131mc\u0131 Antren\u00f6r\u00fcm\u00fcz Hasan \u015ea\u015f'tan A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47  https://t.co/1ZLbqv3lWN \ud83c\udf82 G\u00fcn\u00fcn ikinci idman\u0131 \u00f6ncesi, bug\u00fcn 19 ya\u015f\u0131na giren Yunus Akg\u00fcn\u2019\u00fcn do\u011fum g\u00fcn\u00fc kutland\u0131. https://t.co/u1h7tjYsBn \u0130dman raporu | 7 Temmuz Pazar\n\nDetaylar\ud83d\udc49 https://t.co/zDu2BdHezT https://t.co/BUo89O1W3y \ud83d\udcf8 https://t.co/PTNWEbmYo6 \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ak\u015fam\u00fcst\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirilen ikinci antrenman\u0131 bireysel salon \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla ba\u015flad\u0131, ard\u0131ndan topla \u0131s\u0131nma, pas ve dayan\u0131kl\u0131l\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi. https://t.co/3akcFJliji \ud83d\udcf8 \u015eampiyon Galatasaray, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti. https://t.co/PMLEPZZEDZ \ud83d\udcf8 https://t.co/Dhe8Q887s8 \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/3XCJHR39QM G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/qeFrNPzQ6N Efsane kalecimiz, kaptan\u0131m\u0131z, teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz, Grand Cour'un T\u00fcrkay'\u0131, T\u00fcrk futbolunun unutulmaz \"Berlin Panteri\" Turgay \u015eeren'i vefat\u0131n\u0131n 3. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131, sevgi ve \u00f6zlemle an\u0131yoruz. https://t.co/yAwQmPCSKU \u0130dman raporu | 6 Temmuz Cumartesi\n\nDetaylar\ud83d\udc49 https://t.co/QG6jhfjxY0 https://t.co/FDKmDO278o \ud83d\udcf8 https://t.co/wlSeq358nH \ud83d\udcf8 \u015eampiyon Galatasaray, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/zqOtZAT4YH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/xmJWwWwWMH \u0130dman raporu | 5 Temmuz Cuma\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/kSGs81avVP https://t.co/L40vluPzYE \ud83d\udcf8  Ahmet \u00c7al\u0131k, Emre Ta\u015fdemir, Konstantinos Mitroglou, Marcao, Mariano, \u00d6mer Bayram, Ryan Donk ve Yunus Akg\u00fcn bug\u00fcn sponsor hastanelerimizden Medical Park Bah\u00e7elievler Hastanesi\u2019nde sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. https://t.co/mVFNcoibTV \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 \u00f6ncesi sabah saatlerinde Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nde bir araya gelen tak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncular\u0131m\u0131z\u0131n bir grubu sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7erken di\u011fer grup antrenman yapt\u0131. https://t.co/3nTfJWouxC \ud83e\udde4 https://t.co/b7j8lSwqCo \ud83d\udcf8 https://t.co/9xLNxinjDH \ud83d\udcf8\u015eampiyon Galatasaray, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti. https://t.co/mKjEY4n1q1 \u015eampiyon sahaya indi... https://t.co/hxypZgN3vQ Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Temmuz Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, 10 Temmuz 2019 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Ali Sami Yen Spor Kompleksi \u00d6zhan Canayd\u0131n Toplant\u0131 Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecektir.  \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/NFGUijUaEI https://t.co/2qSoah8yVC VIP Kombine Yenileme D\u00f6neminde SON G\u00dcN!  \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/Gqngts1qHP https://t.co/lXRx6VU6P6 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/V6GrQ26Z8M \u0130dman raporu | 4 Temmuz Per\u015fembe\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/DJP9FNh01B https://t.co/tky42qzydv \ud83d\udcf8 Ali Yavuz Kol, Atalay Babacan, Batuhan \u015een, Berk Balaban, Boran G\u00fcng\u00f6r, Erencan Yard\u0131mc\u0131, G\u00f6kay G\u00fcney, \u0130smail \u00c7ipe, Metehan Mert\u00f6z, Mirza Cihan ve Mustafa Kap\u0131, sponsor hastanelerimizden Medical Park Bah\u00e7elievler Hastanesi'nde sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. https://t.co/pkCReQriBo \ud83d\udcf8 Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nde sabah saatlerinde bir araya gelen tak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncular\u0131m\u0131z\u0131n bir grubu, sa\u011fl\u0131k kontrollerine tabi tutulurken di\u011fer grup antrenman yapt\u0131. https://t.co/UchadAcb9X \ud83d\udcf8 https://t.co/oozmtilS5a \ud83d\udcf8 \u015eampiyon Galatasaray, 2019-2020 sezonu \u00f6ncesindeki ilk \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u2026 https://t.co/NnM44UZc9u Haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Ba\u015fl\u0131yoruz... #GalatasarayThings https://t.co/YUhD4hLN1E Profesyonel futbolcumuz Recep G\u00fcl'\u00fcn s\u00f6zle\u015fmesi 2020-2021 sezonunun sonuna kadar uzat\u0131lm\u0131\u015f ve oyuncumuzun KVC Westerlo tak\u0131m\u0131na ge\u00e7ici transferi \u00fczerine anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/Zj7q02BWf7 \ud83c\udfdf 2019-2020 Futbol Sezonu kombineleri GENEL SATI\u015eI BA\u015eLADI! \n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49  https://t.co/ROeF6CGPom https://t.co/WLUTQqvM2B VIP Kombine Yenileme D\u00f6neminde Son 2 g\u00fcn!  \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Gqngts1qHP https://t.co/Hjjbex8chD G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/r2swX74ptT #\u015eampiyonGalatasaray, 2019-2020 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015fl\u0131yor\u2026\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/ZRhTy02fLy https://t.co/LqLh7p2kPK T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n usta ismi, nesilden nesile T\u00fcrkiye'yi g\u00fcld\u00fcren adam #KemalSunal'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 19. y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131 ve \u00f6zlemle an\u0131yoruz. https://t.co/Q3jX5LEdmE VIP Kombine Yenileme D\u00f6neminde Son 3 g\u00fcn!  \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Gqngts1qHP https://t.co/4IbTc3BsCS G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/1mY51kmQRx Yeni Transferlerimiz Jimmy Durmaz ve \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131'dan A\u00e7\u0131klamalar\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/S5ddhhsaRD \ud83d\udc8a Yeni transferlerimiz Jakup Jimmy Durmaz ve \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131 sponsorumuz Medical Park Bah\u00e7elievler Hastanesi'nde sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/E2Ptcvw30g \ud83e\udd1d Yeni transferimiz \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131 ile 2019-2020 futbol sezonundan ba\u015flamak \u00fczere 2 sezon i\u00e7in anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/EWFb6Yhtf6 \ud83e\udd1d Yeni transferimiz Jakup Jimmy Durmaz ile 2019-2020 futbol sezonundan ba\u015flamak \u00fczere 3 sezon i\u00e7in anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/D88M6O8pPq Jimmy Durmaz ve \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131 Galatasaray'da! \u270d https://t.co/dqiiU4qxgZ \ud83d\udce2 2019-2020 Futbol Sezonu kombineleri, 4 Temmuz 2019 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 10.00\u2019da GENEL SATI\u015eTA! \ud83c\udfdf\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/E4dMh3Zo4y https://t.co/oKfGXuS3Qw G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/yMP6jNpt6s RT @GSBasketbol: \ud83d\udccc\ud83d\udd8a\ufe0f Galatasaray Kad\u0131n Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z i\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda oyuncular\u0131m\u0131z Alperi Onar ve Sinem Ata\u015f'\u0131n s\u00f6\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udccc\ud83d\udd8a\ufe0f Galatasaray Do\u011fa Sigorta Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z i\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 kapsam\u0131nda oyuncular\u0131m\u0131z Marko Arapovic, Ca\u2026 RT @GSBasketbol: Rumen forvet Claudia Cuic ile bir y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k! \ud83d\udd8a\ufe0f\ud83e\udd1d\n\nGalatasaray'a ho\u015f geldin, @claudiaM_POP! \ud83e\udd81\n\n\ud83d\udd17 https://t.\u2026 RT @GSVoleybol1905: Altyap\u0131m\u0131zda voleybola ba\u015flad\u0131ktan sonra 15 y\u0131l boyunca formam\u0131z\u0131 terleten efsane kaptan\u0131m\u0131z Paidar Demir'i vefat\u0131n\u0131n 1\u2026 VIP Kombine Yenileme D\u00f6neminde Son G\u00fcn 5 Temmuz! \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Gqngts1qHP https://t.co/cNhFf4UD4y A\u015f\u0131rtma Gollerin Ustas\u0131 | Adrian Ilie \u26bd\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/ZYHKfxlyS9 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/pgncejDt99 Babaeski Galatasaray Taraftarlar Derne\u011fi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen 22. \u015fampiyonluk kutlamas\u0131nda kalp krizi ge\u00e7iren 84 ya\u015f\u0131ndaki taraftar\u0131m\u0131z Nurzat Tel\u00f6ren\u2019\u0131n vefat etti\u011fi haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz. Merhuma Allah\u2019tan rahmet, ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/Rrf8T6OuWE G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/2cqghcoHw2 22. \u015fampiyonluk kutlamalar\u0131 Ku\u015fadas\u0131'nda devam etti \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/PnhCFWbqaE https://t.co/iVT0pyfqsf RT @GSKJudo: Polonya\u2019n\u0131n ba\u015fkenti Var\u015fova\u2019da d\u00fczenlenen \u00dcmitler Avrupa \u015eampiyonas\u0131\u2019nda judocumuz Ayten Mediha Yeksan, 63 kiloda Avrupa \u00fc\u00e7\u00fcn\u2026 RT @GSKJudo: Ayten Mediha Yeksan Avrupa \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc\nhttps://t.co/iViG6KCJ1r https://t.co/trk6xdrqkF G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/Hi2e72rTJn Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve yeni transferlerimizden a\u00e7\u0131klamalar...\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/heHeOnOS9P \ud83d\udc8a Yeni transferlerimiz Ryan Babel, Adem B\u00fcy\u00fck ve Valentine James Ozornwafor sponsorumuz Medical Park Bah\u00e7elievler Hastanesi'nde sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/5pH2UsX3dI RT @GSStore: Galatasaray'a ho\u015f geldin Adem B\u00fcy\u00fck!\n\nYeni PAR\u00c7ALI formam\u0131z \u00e7ok yak\u0131\u015ft\u0131.\n\n\u015eimdi s\u0131ra sende #AslanK\u00fckre \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/nUxl61e\u2026 \ud83e\udd1d Yeni transferimiz Valentine James Ozornwafor ile 2019-2020 futbol sezonundan ba\u015flamak \u00fczere 4 sezon i\u00e7in anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/yydh3HGnfX \ud83e\udd1d Yeni transferimiz Adem B\u00fcy\u00fck ile 2019-2020 futbol sezonundan ba\u015flamak \u00fczere 2 sezon i\u00e7in anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/nKwaBSuHGO Galatasaray'a ho\u015f geldin Valentine Ozornwafor! https://t.co/3CS553N8M8 RT @GSStore: Galatasaray'a ho\u015f geldin @ryanbabel!\n\nBabel yeni PAR\u00c7ALI formam\u0131zla bulu\u015ftu. \n\n\u015eimdi s\u0131ra sende #AslanK\u00fckre \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/nU\u2026 Galatasaray'a ho\u015f geldin Adem B\u00fcy\u00fck! https://t.co/xmDeA4MTYG \ud83e\udd1d\u00a0Yeni transferimiz Ryan Babel ile 2019-2020 futbol sezonundan ba\u015flamak \u00fczere 3 sezon i\u00e7in anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/DtfgPXzp2Q Galatasaray'a ho\u015f geldin @ryanbabel! https://t.co/kq9cJsoRzp Vefat ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vXeXyivycK https://t.co/GY9BNtYaEb G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/lHIqwgg1Np 22. \u015fampiyonlu\u011fumuz Manisa Salihli\u2019de co\u015fkuyla kutland\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/OLKq797xKk https://t.co/VJuB7MAqaq Kral i\u00e7in, kral hareket. \ud83d\udc51\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Konak Belediyesi \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f https://t.co/z9WMink6Vh \u270d\ufe0f Galatasaray\u2019a yeniden ho\u015f geldiniz! \ud83c\udfd0 https://t.co/yrIPbE3crb \u270d\ufe0f Galatasaray\u2019a ho\u015f geldiniz! \ud83c\udfd0 https://t.co/h8sSesfPkO Par\u00e7al\u0131n\u0131n ruhu en ince detaylarla tasarlanm\u0131\u015f yeni i\u00e7 saha formam\u0131zla bulu\u015ftu. Kupalarla dolu bir sene daha i\u00e7in #AslanK\u00fckre! https://t.co/RICztMNbPt RT @GSBasketbol: Ailemize yeni bir 'arslan' kat\u0131ld\u0131! \ud83e\udd81\n\n23 ya\u015f\u0131ndaki gen\u00e7 y\u0131ld\u0131z Yi\u011fit Arslan ile 2 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k. \ud83d\udd8a\ufe0f\ud83e\udd1d\n\nGalatas\u2026 Babaeski, Galatasaray\u2019\u0131n 22. \u015fampiyonluk kutlamas\u0131na ev sahipli\u011fi yapt\u0131.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rCG5sTTJOS https://t.co/MQ5ju48VKD RT @GSVoleybol1905: Yeni transferlerimiz Burutay Suba\u015f\u0131, Vahit Emre Sava\u015f ve Burak Mert ile s\u00f6zle\u015fmesi uzat\u0131lan oyuncular\u0131m\u0131z Yasin Ayd\u0131n,\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/xHXwoeYQsn RT @GSVoleybol1905: Galatasaray HDI Sigorta Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2020 CEV Cup Erkekler 16\u2019l\u0131 finallerinde \u00c7ekya\u2019n\u0131n Dukla Liberec tak\u0131m\u2026 RT @GSVoleybol1905: Galatasaray HDI Sigorta Bayan Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2020 CEV Cup 16\u2019l\u0131 finallerinde Polonya\u2019n\u0131n Chemik Police tak\u0131m\u0131 ile\u2026 Orta, kafa, gol: Felipe Melo! #GStb https://t.co/rMGw5IwNeb VIP Kombinede Yenileme D\u00f6nemi Devam Ediyor! \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Gqngts1qHP https://t.co/3h09qt7tEO \u0130yi ki do\u011fdun Pitbull Melo! \ud83c\udf82\n\nFelipe Melo'yu bir emoji ile anlatmak istersen o emoji hangisi olurdu? \n\nAdmin: \ud83d\udc45 https://t.co/qsAQrxmeiK Kalbimizdesin... #JuppDerwall https://t.co/DwHZxXXoph G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/kRZw2clvVi Akademi Ligi | Sezonun En G\u00fczel Golleri \u26bd\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/CHcASw503v \ud83d\udccd Avc\u0131lar, \u0130stanbul\n\ud83d\udccd Karam\u00fcrsel, Kocaeli\n\ud83d\udccd Tav\u015fanl\u0131, K\u00fctahya\n\ud83d\udccd Ka\u015f, Antalya \n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/8v8bmgzgFM \ud83d\udce2 2019-2020 sezonu kombine kart yenileme d\u00f6neminde SON G\u00dcN!\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/XgCgqfWtmD https://t.co/TDpmvqc4ct G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/Yhja8typTL \ud83d\udce2 2019-2020 sezonu kombine kart yenileme d\u00f6neminde SON 2 G\u00dcN!\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/XgCgqfWtmD https://t.co/2rkrrbUXgJ G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/HNWR0iAhun Buras\u0131 Sami Yen Buradan \u00c7\u0131k\u0131\u015f Yok! \n\n2019-2020 sezonu kombine kart yenileme d\u00f6nemi devam ediyor! \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49\nhttps://t.co/XgCgqfWtmD https://t.co/OaKJaywNQJ \u0130yi ki do\u011fdun @marianof25! \ud83c\udf82 https://t.co/ExpwUCH7eh G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/qgKToXij3S Galatasaray'\u0131m\u0131z\u0131n 22. Lig ve 18. Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015fampiyonlu\u011fu Galatasaray D\u00fc\u015f\u00fcnce Derne\u011fi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen geceyle kutland\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/htAVf7vtmV https://t.co/bpZ1gRLUI0 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfd0 CEV Avrupa Alt\u0131n Ligi finalinde Belarus\u2019u 3-0 yenerek \u015fampiyon olan A Milli Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 ve Ba\u015fantren\u00f6r\u00fcm\u00fcz Nedim \u00d6zbey\u2019i tebrik ederiz. \ud83d\udc4f #FileninEfeleri https://t.co/Uv1zDTb0Ko RT @GSVoleybol1905: Galatasaray HDI Sigorta Bayan Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Alesia R\u0131khliuk, Anthi Vasilantonaki, Gizem Karaday\u0131 ve Derya \u00c7ay\u0131rga\u2026 RT @GSVoleybol1905: Bayan Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131zda 4 imza\nhttps://t.co/mL7NoXKSlZ https://t.co/adsmYwj1cJ RT @GSVoleybol1905: Galatasaray HDI Sigorta Bayan Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Alesia R\u0131khliuk, Anthi Vasilantonaki, Gizem Karaday\u0131 ve Derya \u00c7ay\u0131rg\u2026 RT @GSVoleybol1905: Avrupa Alt\u0131n Ligi\u2019nde finale y\u00fckselen A Erkek Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn TS\u0130 19.00\u2019da Belarus ile \u015fampiyonluk m\u00fccadelesi ve\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/3GG4nYSRKi \"Saatine bak\u0131yor... Ve bitiriyor! Ba\u015fard\u0131k!\" \ud83d\ude0f\n\n\u0130lk kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden bu yana \u015eampiyonlar Ligi'nde T\u00fcrk futbolunun y\u00fcz ak\u0131 olan Galatasaray, bir kez daha \u015eampiyonlar Ligi'nde! #UCL https://t.co/4uIwvVXOgx VIP Kombinede Yenileme D\u00f6nemi Devam Ediyor! \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Gqngts1qHP https://t.co/V6bGnla1Tp Spor Toto S\u00fcper Lig Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis sezonunu \u015fampiyon tamamlayarak UEFA \u015eampiyonlar Ligi\u2019ne kat\u0131lma hakk\u0131 kazanan Galatasaray\u2019\u0131m\u0131za, UEFA\u2019dan \u015eampiyonlar Ligi i\u00e7in resmi kabul mektubu geldi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/ijtaqOBaXi UEFA \u015eampiyonlar Ligi'ne resmi kat\u0131l\u0131m belgesi kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ula\u015fm\u0131\u015ft\u0131r. #UCL https://t.co/pHhnB1kd1T Galatasaray ve FBA'dan \u0130\u015fbirli\u011fi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HVBOCUupCZ https://t.co/9xdbGP41eR G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/48qvO7tUDn K\u00f6ln'de \u00e7ifte kupal\u0131 kutlama\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/W4nLxYDH9b https://t.co/42TfBXXF0v Konya Galatasaray Taraftarlar Derne\u011fi'nin ev sahipli\u011finde d\u00fczenlenen 22. \u015fampiyonluk kutlamas\u0131 d\u00fcn ak\u015fam ger\u00e7ekle\u015ftirildi. \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/9PYL1uR9fZ https://t.co/zExQWuRYeo G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/dKQy1JgY1H \ud83d\udccd Adana\n\ud83d\udccd Etiler, \u0130stanbul\n\ud83d\udccd Gelibolu, \u00c7anakkale\n\ud83d\udccd Ey\u00fcp, \u0130stanbul\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/fqKJWzNsMr HUKUK\u0130 TEMELDEN YOKSUN A\u00c7IKLAMALAR HAKKINDA\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/SupltGyF8w https://t.co/iGkswncEBX G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/vXJP3Np4kG Ke\u015fan Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 co\u015fkuya ev sahipli\u011fi yapt\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s72UjLoXsL https://t.co/AbtqB9CqNV \ud83d\udccd Beykoz, \u0130stanbul\n\ud83d\udccd Batman\n\ud83d\udccd \u00c7erkezk\u00f6y, Tekirda\u011f\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/VAV3h37Jpu Kombine kart yenileme d\u00f6nemi t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor! \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/XgCgqfWtmD https://t.co/6lIXy55hHI RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 189. say\u0131s\u0131 raflardaki yerini ald\u0131. Galatasaray Dergisi'ne 0212 564 1905 numaral\u0131 telefonu arayarak ab\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/TgCWXBMT9J Tarihte Bug\u00fcn | Turgay \u015eeren \"Berlin Panteri\" \u00dcnvan\u0131n\u0131 Ald\u0131 \ud83e\udde4\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/yGaEGHmjsV VIP Kombinede Yenileme D\u00f6nemi Ba\u015flad\u0131 \ud83c\udfdf\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Gqngts1qHP https://t.co/JdqO6Jy6Nm Yeni sezonda yeni par\u00e7al\u0131yla, \u015fimdi daha g\u00fc\u00e7l\u00fc. #AslanK\u00fckre\n\n\ud83d\uded2 \ud83d\udc49\u00a0https://t.co/dswtNsuGqR https://t.co/e3OfE0owb0 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/SgZBdYwFhD ASMALI, T\u00dcNEL, PERA!\n\nBEYO\u011eLU A\u015eIK SANA! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f \n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/N0Y9rQAlBC Sizden gelenler... #AsBayraklar\u0131As https://t.co/xASbGuIB1D \u0130yi ki do\u011fdun @1_Muslera_25! \ud83c\udf82 https://t.co/LkhaHZIZSS G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/08pYa62ZB6 Sar\u0131 ve k\u0131rm\u0131z\u0131 gibidir babayla evlat... Yan yana g\u00fczel, birlikte \u00f6zel, anlaml\u0131... Her zaman kahraman\u0131m\u0131z olan t\u00fcm babalar\u0131n #BabalarG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/WITAAYPCBp 22. \u015fampiyonluk kutlamalar\u0131 Almanya\u2019da co\u015fkuyla devam etti\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/a2ebntTonW https://t.co/tIV7jOCDzJ G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/9QMefGU5ok \ud83d\udccd Aslantepe! \ud83e\udd81 https://t.co/75SEdCJvQx \ud83d\udccdT\u00fcrkb\u00fck\u00fc, Bodrum\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/uaIORZX5TA 2018-2019 Spor Toto S\u00fcper Lig ve Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu Galatasaray'\u0131m\u0131z, TFF S\u00fcper Kupa m\u00fccadelesinde Akhisar Belediyespor ile 7 A\u011fustos 2019 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 20:45\u2019te Ankara Eryaman Stadyumu\u2019nda kar\u015f\u0131la\u015facak. https://t.co/dUVMlVgK5w VIP Kombinede Yenileme D\u00f6nemi Ba\u015fl\u0131yor!\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/QutzXj9NhM https://t.co/hYZYhIYwN1 \ud83d\udccd G\u00f6nen, Bal\u0131kesir\n\ud83d\udccd Osmangazi, Bursa\n\ud83d\udccd \u015ei\u015fli, \u0130stanbul\n\ud83d\udccd Sarayc\u0131k, Hatay\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/fVURFHfBBp \ud83d\udccd \u00dcmraniye, \u0130stanbul  \ud83d\udcfd\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/Wht4ZCMZT2 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/SUmkI9KpwE \ud83d\udccd Kad\u0131k\u00f6y, \u0130stanbul  \ud83d\udcfd\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/qD7yjmweS8 Taraftarlar\u0131m\u0131zdan kombinelere yo\u011fun ilgi! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\n\nB\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 11 Haziran Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc ba\u015flayan kombine yenilemelerine yo\u011fun ilgi g\u00f6sterdi ve ilk iki g\u00fcnl\u00fck sat\u0131\u015f rakamlar\u0131yla son 7 sezonun rekorunu k\u0131rd\u0131. \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/aPXr6WZ1qS https://t.co/5BzBl4nPBr Transfer S\u00fcreci Hakk\u0131nda Bilgilendirme\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/EgvZ7oshuh https://t.co/wGZOcS9elY A Milli Tak\u0131m ve Fenerbah\u00e7e\u2019nin efsane futbolcular\u0131ndan \u015eeref Has'\u0131n vefat etti\u011fi haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz.\n\nT\u00fcrk futboluna b\u00fcy\u00fck hizmetlerde bulunan merhum \u015eeref Has'a Allah\u2019tan rahmet, ailesine, Fenerbah\u00e7e ve T\u00fcrk futbol Camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/ytSGljSzSv \ud83d\udccd Beylikd\u00fcz\u00fc, \u0130stanbul  \ud83d\udcfd\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/0AOKsiT3D6 D\u00fcnya genelinde toplam etkile\u015fimler bak\u0131m\u0131ndan May\u0131s ay\u0131nda 2. s\u0131raday\u0131z. #instagram \ud83d\ude80\ud83d\ude0e\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ut4DeNGHKq https://t.co/P59uKZjau2 RT @GSBric: Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Bri\u00e7 Turnuvas\u0131 ba\u015fl\u0131yor\nhttps://t.co/loAXK8pV1n https://t.co/hVlDx7691P G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/G3sTisj6dZ Haziran Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131 Ger\u00e7ekle\u015ftirildi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3KEhiAVTME https://t.co/X5oRhFR7aY \ud83d\udccd Lac d'Arvouin  \ud83d\udcfd\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/YBPFFPJEun \ud83d\udccd \u00dcrg\u00fcp, Kapadokya \ud83d\udcfd\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/IVKXJzNbrv \ud83d\udcf8 Beyo\u011flu sar\u0131 &amp; k\u0131rm\u0131z\u0131! \ud83d\udc9b\u2764 #AsBayraklar\u0131As https://t.co/F5pl4MZjk3 \ud83d\udccd Amsterdam, Hollanda\n\ud83d\udccd New York, ABD\n\ud83d\udccd Melbourne, Avustralya\n\ud83d\udccd Sardinya, \u0130talya\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/FcWiw1ma5U \ud83d\udccd Mannheim, Almanya\n\ud83d\udccd Mustaf\u00e7ova, Yunanistan\n\ud83d\udccd Namur, Bel\u00e7ika\n\ud83d\udccd Newcastle, \u0130ngiltere\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/kYqldOBh0P G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi\n\n\ud83d\udccd Lac D'Arvouin, Frans\u0131z Alpleri https://t.co/WK2a5eV6J7 RT @GSEsports: \ud83d\udccd Galatasaray Espor Zula Tak\u0131m Evi \n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/PXuobjr3yn \ud83d\udccd Ak\u00e7ay, Bal\u0131kesir\n\ud83d\udccd Zekeriyak\u00f6y, \u0130stanbul \n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/FQ9NjJRRVC Haziran Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/hHvyAPZP1U https://t.co/Im4IA4Gfe0 \ud83d\udccd Dereli, Giresun\n\ud83d\udccd Ordu\n\ud83d\udccd K\u0131z\u0131lcahamam, Ankara\n\ud83d\udccd Ku\u015fadas\u0131, Ayd\u0131n\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/0nA4aenst6 \ud83d\udcf8 #AsBayraklar\u0131As https://t.co/QUV21Co9R6 Sen de bayra\u011f\u0131n\u0131 #AsBayraklar\u0131As etiketiyle yay\u0131nla, resmi hesaplar\u0131m\u0131zda payla\u015fal\u0131m! https://t.co/QmyVs3DF98 \ud83d\udccd Oslo, Norve\u00e7\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/jWmBFDltAU \ud83d\udccd Merkez, Siirt\n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/lvP3Uc3I6x \ud83d\udccd Bey\u015fehir, Konya \n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/63AVPLsDr1 \ud83d\udccd Kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131, \u0130stanbul \n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/ODn5KIqe1c \ud83d\udccd Bozcaada, \u00c7anakkale \n\n#AsBayraklar\u0131As https://t.co/A2LYe5o6UG \ud83c\udfdf KOMB\u0130NE KART YEN\u0130LEME D\u00d6NEM\u0130 BA\u015eLADI \ud83c\udf9f \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/XgCgqfWtmD https://t.co/YJklMZhYvS G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/WaxSLBeCnv \ud83d\udcf8 #AsBayraklar\u0131As https://t.co/0fxT8fIzby Sizden gelenler \ud83d\udc9b\u2764 #AsBayraklar\u0131As https://t.co/G7sSvbcBJU Kombine kart yenileme d\u00f6nemi ba\u015fl\u0131yor! \ud83c\udfdf\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/3mN3vCsGJX https://t.co/jC0ZjpmjmI Al\u0131n terimizle kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z 22. \u015fampiyonlu\u011fumuzu doyas\u0131ya kutlamak i\u00e7in her yeri sar\u0131 &amp; k\u0131rm\u0131z\u0131 bayraklarla donat\u0131yoruz! \n\nSen de bayra\u011f\u0131n\u0131 #AsBayraklar\u0131As etiketiyle yay\u0131nla, resmi hesaplar\u0131m\u0131zda payla\u015fal\u0131m! https://t.co/zLc2Y8qTth Tarihte Bug\u00fcn | 10 Haziran 1959 g\u00fcn\u00fc Galatasaray-Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \"A\u011flar\u0131 delen gol\u00fcn at\u0131ld\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7\" olarak tarihe ge\u00e7ti... \u26bd https://t.co/jLn8lNcrEX G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/4cWXSRejoL \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Wesley Sniper! \ud83c\udfaf https://t.co/y7WSy9iM3s \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u00c7ifte kupam\u0131z Galatasaray Stadyum M\u00fczesi\u2019nde sergilenmeye devam ediyor. \ud83c\udfdf\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/CcYqeFdr17 https://t.co/bcq5lLnpGO G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/kfGZnFj5YB Tebrikler Milli Tak\u0131m \ud83d\udc4f \n\nTebrikler \u00c7ocuklar \ud83d\udc4f  \n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/JUlq7MOdjP G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/afJJjsamOF Haziran Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131 \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/hHvyAPZP1U https://t.co/Zf7G2phR2l G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/GyRZcmr1nU Camiam\u0131z\u0131n dikkatine \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vKdsfiASQs https://t.co/r2KFoUVPqr YouTube izlenme say\u0131lar\u0131nda May\u0131s ay\u0131n\u0131 d\u00fcnyadaki spor kul\u00fcpleri aras\u0131nda 7. s\u0131rada tamaml\u0131yoruz! Te\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/2eURcGzF6s https://t.co/JwQpESm8K1 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/RtsNOmr6un RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 | Hep beraber sava\u015ft\u0131k, hep beraber sevindik, hep beraber \u00fcz\u00fcld\u00fck. Gelecek sezon daha iyisini yapmak dile\u011fiyle... Sezonu\u2026 RT @GSBasketbol: Ertu\u011frul Erdo\u011fan ve Can Korkmaz'dan a\u00e7\u0131klamalar:\n\n\ud83d\udcac \"Gelecek sezon daha iyisini yapmak i\u00e7in m\u00fccadele edece\u011fiz.\"\n\n\ud83d\udd17 https:/\u2026 RT @GSBasketbol: 2018-19 sezonunda bizi destekleyen t\u00fcm taraftarlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ederiz!\n\n\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/1NGqNwdCXv RT @GSBasketbol: Ma\u00e7 sonucu | #Galatasaray Do\u011fa Sigorta 72 - 78 Anadolu Efes\n\n2018-19 sezonunu yar\u0131 finalde noktal\u0131yoruz. https://t.co/zgue\u2026 RT @GSBasketbol: Bu ak\u015fam Sinan Erdem'de #BirlikteSava\u015f Galatasaray! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nHen\u00fcz ge\u00e7 de\u011fil, Anadolu Efes'e kar\u015f\u0131 oynayaca\u011f\u0131m\u0131z yar\u0131 final ser\u2026 \u0130yi ki do\u011fdun @teixeira_marcao! \ud83c\udf82 https://t.co/YaP13pPtSn \u0130yi ki do\u011fdun @henryconyekuru! \ud83c\udf82 https://t.co/mFrRYqumfP G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/7kxHaupjsV \ud83c\udfc6 @basketsuperligi Play-off Yar\u0131 Final 3. Ma\u00e7\nGalatasaray Do\u011fa Sigorta \ud83c\udd9a Anadolu Efes\n\ud83d\udcc6 05.06.2019\n\ud83d\udd56 19.00\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne https://t.co/mA9m3mF23O Play-off yar\u0131 final serisinde evimize d\u00f6n\u00fcyoruz! \ud83e\udd81\n\nSeride durumu 2-1'e ta\u015f\u0131mak i\u00e7in \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Sinan Erdem'deyiz! \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfab Anadolu Efes ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fta:\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/bjBwpn39MM https://t.co/ZyDQjlUYaQ \u0130yi ki do\u011fdun @Podolski10! \ud83c\udf82 https://t.co/SNsSxToKgJ Ramazan Bayram\u0131\u2019n\u0131n; \u00fclkemize, Camiam\u0131za ve t\u00fcm \u0130slam alemine hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni ediyor; huzur, sa\u011fl\u0131k ve mutluluk dolu bir Bayram diliyoruz. https://t.co/dFTFqmxIFw RT @GSBasketbol: Play-off yar\u0131 final serisinde evimize d\u00f6n\u00fcyoruz! \ud83e\udd81\n\nSeride durumu 2-1'e ta\u015f\u0131mak i\u00e7in \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Sinan Erdem'deyiz! \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfab\u2026 RT @GSBasketbol: Sezonu T\u00fcrkiye \u015eampiyonlu\u011fuyla tamamlayan U16 K\u0131z Tak\u0131m\u0131m\u0131z son \u00fc\u00e7 sezonda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kez T\u00fcrkiye \u015eampiyonu olurken oynad\u0131\u011f\u0131 7\u2026 Bayramda bol bol gezin diye LUKOIL'den sizlere hediye. 31 May\u0131s \u2013 9 Haziran tarihleri aras\u0131nda, anla\u015fmal\u0131 Taraftar Kart \u00fcyesi Lukoil istasyonlar\u0131ndan Taraftar Kart\u0131n\u0131z ile yapaca\u011f\u0131n\u0131z akaryak\u0131t al\u0131\u015fveri\u015flerinize %5'e varan an\u0131nda indirimler! Detaylar \ud83d\udc49 https://t.co/GxX8r50C7x https://t.co/mRF8xjl3Kr \u015eampiyon tak\u0131mdan 70GB! Sezon boyunca internete doyan @turkcell \u015eampiyon Paketliler Galatasaray\u2019\u0131m\u0131z\u0131n bu sezon att\u0131\u011f\u0131 her gol ve kazand\u0131\u011f\u0131 her ma\u00e7tan toplam 70GB internet kazand\u0131! Sen de hemen GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder internetin ve hediyelerin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar! #GSdestek #turkcell https://t.co/cqB3mpyaIe Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay, Galatasaray Televizyonu\u2019nda \"G\u00fcndem \u00d6zel\" program\u0131n\u0131n konu\u011fu oldu.\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/oGYAZhENiM G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/rKACusrXNu RT @GSTV: Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Yusuf G\u00fcnay\u2019\u0131n konuk olaca\u011f\u0131 \u201cG\u00fcndem \u00d6zel\u201d saat 19.30\u2019da @GSTV\u2019de https://t.co/sRnucRvF\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 | U16 K\u0131zlar T\u00fcrkiye \u015eampiyonas\u0131'nda \u015fampiyon Galatasaray! \ud83e\udd81\ud83c\udfc6 https://t.co/aGGfqGleuq RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 | U18 Erkekler T\u00fcrkiye \u015eampiyonas\u0131'nda \u015fampiyon Galatasaray! \ud83e\udd81\ud83c\udfc6 https://t.co/7k6SuOor7z RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udcf8\ud83c\udfdf https://t.co/faH355oAAh RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udfc6 B\u00fcy\u00fck Galatasaray Taraftar\u0131'ndan, Galatasaray\u2019\u0131m\u0131zn 22. S\u00fcper Lig ve 18. Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'na yo\u011fun ilgi devam e\u2026 Geleneksel Pilav G\u00fcn\u00fc d\u00fczenlendi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/8ocryioTs6 https://t.co/cj7Yf4oX7j RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi Play-off Yar\u0131 Final 2. Ma\u00e7\n\ud83c\udd9a Anadolu Efes\n\ud83d\udcc6 02.06.2019\n\ud83d\udd56 16:30\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/3WYxOKbNIt RT @GSStore: \ud83c\udfc6\u201c\u015eAMP\u0130YONLUK B\u0130Z\u0130M, KUPA B\u0130Z\u0130M!\u201d\ud83c\udfc6\n\nhttps://t.co/jTyDQij80c https://t.co/HVBgybAGhS G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/jZa24kQyDs En dolu stadyum. #SezonunEnleri https://t.co/TQP0ZIgJvE En \u00e7ok skora katk\u0131 yapanlar. #SezonunEnleri https://t.co/ekottyt2cP En golc\u00fcler. #SezonunEnleri https://t.co/Qp8740cuId En \u00e7ok ma\u00e7a \u00e7\u0131kanlar. #SezonunEnleri https://t.co/6Lzr3H4wNS Sosyal medya platformlar\u0131nda Nisan ay\u0131nda T\u00fcrkiye'nin lideri #Galatasaray! \ud83e\udd47\n\nD\u00fcnya genelinde spor kul\u00fcpleri aras\u0131nda ise 7. s\u0131rada! \ud83c\udf0d\n\nTe\u015fekk\u00fcrler! \ud83d\udcaa\n\nG\u00f6zler May\u0131s ay\u0131nda... \ud83d\udc40 https://t.co/BofRj8kjSg Yar\u0131 finalin ilk ma\u00e7\u0131nda rakibimiz Anadolu Efes! \ud83c\udfc0\n\nBa\u015far\u0131lar Galatasaray @dogasigorta! \ud83d\udcaa https://t.co/aPlR6PXiVL Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc 2019 Y\u0131l\u0131 \u00dcyelik Ba\u015fvuru S\u00fcreci Hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/bfTuGMeoIe https://t.co/ncXOdwki8J G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/hx73TQ2gND Spor Toto 1. Lig Play-Off final m\u00fcsabakas\u0131nda Hatayspor\u2019u penalt\u0131lar sonucu 5-3 yenerek tarihinde ilk kez Spor Toto S\u00fcper Lig\u2019e y\u00fckselme ba\u015far\u0131s\u0131 g\u00f6steren Gazi\u015fehir Gaziantep Futbol Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ederiz. https://t.co/2GeUQLUnXU RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 @basketsuperligi Play-off Yar\u0131 Final 1. Ma\u00e7\n\ud83c\udd9a Anadolu Efes\n\ud83d\udcc6 31.05.2019\n\ud83d\udd56 19:00\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne\u2026 22. KERE Y\u0130NE HEP B\u0130RL\u0130KTE #ASLANK\u00dcKRE https://t.co/aeHC9is1dT #Hedef23 https://t.co/XaMOL4UzLB \u26d4\ud83d\udcf1 #YoldaykenB\u0131rak\u0131nOTelefonu https://t.co/t8P1NtnS8W RT @TK_TR: \u2708\ufe0f\nTokyo u\u00e7u\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 30. y\u0131l\u0131n\u0131 \u00fclkedeki yeni marka y\u00fcz\u00fcm\u00fcz Yuto Nagatomo ile T.C. Tokyo B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Sn. Hasan Murat Mercan\u2019\u0131n\u2026 RT @GSfutbolakademi: G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/k2Zi7NHcG1 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/YbFMpLdkra RT @GSfutbolakademi: U21 S\u00fcper Kupa Finalinde \u015eampiyon GALATASARAY\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/e2kCPoTS6u \ud83c\udfc6 Her k\u00f6\u015fesi efsanelerinden, kupalardan, ba\u015far\u0131lardan, anlardan ve an\u0131lardan bir hat\u0131ra ta\u015f\u0131yan Galatasaray Stadyum M\u00fczesi\u2019nde sezonun \u00e7ifte kupas\u0131n\u0131 g\u00f6rebilir, kupalarla hat\u0131ra foto\u011fraf\u0131 \u00e7ektirebilirsiniz.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/CcYqeFdr17 https://t.co/IihL3QYz6P Altyap\u0131m\u0131zdan yeti\u015fen ve U21 Tak\u0131m\u0131 kaptanl\u0131\u011f\u0131 yapan G\u00f6kay G\u00fcney ile be\u015f y\u0131ll\u0131k yeni s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k. \u270d\ufe0f https://t.co/5Y0Ph2mLCt G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/kyChfUzgg4 RT @GSBasketbol: Gaziantep Basketbol galibiyetinin ard\u0131ndan ko\u00e7umuz Ertu\u011frul Erdo\u011fan ve oyuncumuz Tai Webster'dan a\u00e7\u0131klamalar:\n\n\ud83d\udcac \"Eminim k\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 | Galibiyetimizden kareler! #FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/Bsnb6SENdG RT @GSBasketbol: #HepBirlikte sava\u015fmaya devam!\n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/wSRwcJU9dM \ud83d\udcf8 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Kaan Kan\u00e7al, Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyelerimiz Banu Vahapo\u011flu, Dilek Kutlu, Erol \u00d6zmand\u0131rac\u0131, Mahmut Recevik ve \u00d6mer Cansever kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 trib\u00fcnden takip ettiler. https://t.co/hya2rV8MkU Yar\u0131 finaldeyiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\udfc0 Ma\u00e7 Sonucu | #Galatasaray Do\u011fa Sigorta 89 - 77 Gaziantep Basketbol\n\nTebrikler #YenilmezArmada \ud83d\udc4f \n\nBu sonu\u00e7la yar\u0131 finalde rakibimiz Anadolu Efes oluyor. https://t.co/EpUdI7WzCH Tebrikler #YenilmezArmada \ud83d\udc4f https://t.co/9JRi8y0Um9 Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc Eski Ba\u015fkanlar\u0131ndan Metin A\u015f\u0131k\u2019\u0131n vefat haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fc ile \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z.\n\nMerhuma Allah'tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc'ne ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/hmz4lGgSgH Haydi B\u00fcy\u00fck Galatasaray Taraftar\u0131; Sezon hen\u00fcz bitmedi!\n\nT\u00fcm sezon #HepBirlikte sava\u015ft\u0131k, bu ak\u015fam bir kez daha Sinan Erdem'de birlikte sava\u015fal\u0131m!\n\nYar\u0131 final yolunda #YenilmezArmada i\u00e7in bu ak\u015fam SALONDAYIZ! https://t.co/cjv687GeNG RT @GSBasketbol: Galatasaray Do\u011fa Sigorta yar\u0131 final i\u00e7in bu ak\u015fam parkede!\n\n#Ba\u015far\u0131Do\u011fas\u0131ndaVar https://t.co/90l1Sdcrsg Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 a\u015fk\u0131na, \u015fimdi GS Bonus\u2019lu ol, \u015fampiyonlu\u011fun tad\u0131n\u0131 50 TL bonusla \u00e7\u0131kar! https://t.co/rYRmbrFBOB https://t.co/sa6VlbAlZX G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/cz0sKI8DqK Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak ve Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay, Nef Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erden Timur\u2019un verdi\u011fi iftar yeme\u011fine kat\u0131ld\u0131. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/msYxaVYRGD https://t.co/6YIskLRmmJ \"Yeni Sezon?\"\n\nTeknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, 22. \u015fampiyonlu\u011fumuzun ard\u0131ndan g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131. https://t.co/vVabn5TJo6 \"Neler Ya\u015fad\u0131k?\"\n\nTeknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, 22. \u015fampiyonlu\u011fumuzun ard\u0131ndan g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131. https://t.co/M0WrxutgSm \"Ba\u015far\u0131n\u0131n Anahtar\u0131?\"\n\nTeknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, 22. \u015fampiyonlu\u011fumuzun ard\u0131ndan g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131. https://t.co/iwnisBgPRt Yar\u0131 final pe\u015finde yar\u0131n hep birlikte salonday\u0131z!\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi Play-off \u00c7eyrek Final 3. Ma\u00e7\n\ud83c\udd9a Gaziantep Basketbol\n\ud83d\udcc6 28.05.2019\n\ud83d\udd56 20:45\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne https://t.co/CfGuNuTisE #YenilmezArmada yar\u0131 final pe\u015finde b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131n\u0131 deste\u011fe bekliyor!\n\nYar\u0131n hep birlikte Sinan Erdem'deyiz! \u270a https://t.co/4Mxzd4xCXt Ku\u015f Bak\u0131\u015f\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerle #GalaGecesi \n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/dzm68Pm54b RT @GSStore: #K\u00fckresenYeter Ti\u015f\u00f6rtleri t\u00fcm ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131 bekliyor!\n\nTi\u015f\u00f6rt\u00fcn\u00fcz\u00fc giyin K\u00dcKRE uygulamas\u0131yla birlikte ARTIR\u2026 \u0130yi ki do\u011fdun Johan Elmander! \ud83c\udf82\ud83c\uddf8\ud83c\uddea https://t.co/AFgRelGDyT Play-off \u00e7eyrek final serisinde son ma\u00e7! \u203c\ufe0f\n\nSal\u0131 ak\u015fam\u0131 Gaziantep Basketbol'u Sinan Erdem'de konuk ediyoruz!\n\nKazanmam\u0131z halinde yar\u0131 finale y\u00fckselece\u011fimiz bu ma\u00e7ta b\u00fcy\u00fck #Galatasaray taraftar\u0131n\u0131n deste\u011fini bekliyoruz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\udfab Biletler \u015fimdi sat\u0131\u015fta!\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/QYcT5m5xve https://t.co/zq7a9X4y0H G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/HJLLc7xXfM Sen g\u00f6z\u00fcm\u00fcn nuru...\n\nAdanm\u0131\u015f hayatlar\u0131n umudu...\n\n\u015eANLI GALATASARAY!\n\n\ud83d\udccd Fethiye, Mu\u011fla https://t.co/yzdyofDD21 Bilgilendirme | G\u00fcncel \u015fampiyonluk say\u0131lar\u0131. #May\u0131slarBizimdir https://t.co/6olfcOCc6T RT @Nef_Style: Bu zafer; sar\u0131dan, k\u0131rm\u0131z\u0131dan vazge\u00e7meyenlerin zaferidir!\n21. ve 22. \u015fampiyonluklar\u0131nda ana sponsorun olmaktan gurur duyuyor\u2026 Al\u00e7aklara kar ya\u011f\u0131yor \u00fc\u015f\u00fcmedin mi? \ud83c\udfbc https://t.co/DlyIajzjAy RT @GSBasketbol: Play-off \u00e7eyrek final serisinde son ma\u00e7! \u203c\ufe0f\n\nSal\u0131 ak\u015fam\u0131 Gaziantep Basketbol'u Sinan Erdem'de konuk ediyoruz!\n\nKazanmam\u0131z\u2026 Kenetlendik\u00e7e b\u00fcy\u00fcyen! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/25ZSrx09W5 Biz bir aileyiz... https://t.co/pA8Ar9Dm5D \ud83d\ude02 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 https://t.co/bGEVNzrU1Z \u261d\ufe0f https://t.co/Mmt7gZUyw2 BOSS! \ud83d\udcaa https://t.co/34bNWzZq69 \ud83d\ude0e https://t.co/khGYgQQIOb #KupalaraLay\u0131kStadyum https://t.co/5SE5LLeNMV G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/dyplLh3dyn O an! \ud83c\udfc6 #GalaGecesi https://t.co/xVcS8hnai8 \ud83d\udc51 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz \u0130mparator Fatih Terim'in \u0130mza T\u00f6reni #GalaGecesi \u270d\n\n\u25b6\ud83d\udc47https://t.co/MKfc1HJG57 \ud83d\udcf8 #GalaGecesi https://t.co/Kpq8KtzdN9 \ud83d\udcf8 #GalaGecesi https://t.co/pGsNgjxNpG \ud83d\udc4d #GalaGecesi https://t.co/1Xz38ovSxb \ud83e\udd3a @YutoNagatomo5 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\n#GalaGecesi https://t.co/y1fPU7C5oe 2\u20e32\u20e3\ud83c\udfc6 https://t.co/7hx0EbEifv \ud83c\udfc6 #GalaGecesi https://t.co/378Fl5Qhkv \ud83e\udd70 https://t.co/5W0FUAmIN8 Cimbombomun \u00c7ocu\u011fu Emre Akbaba! #GalaGecesi \ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/JTyNlhJ3tO RT @GSStore: \ud83d\ude2d #Aglama Ti\u015f\u00f6rtleri \u015fu an Aslantepe GSStore\u2019da Sat\u0131\u015fta! \ud83d\ude09 https://t.co/d966NiiCHn Oley Oley Oley \u015eAMP\u0130YON C\u0130MBOMBOM! https://t.co/T9HC3D4r4Q \u015eampiyonlu\u011fu \u00e7ok istedik ve kupa @istegelsin_tr ile taraftar\u0131m\u0131z\u0131n huzurunda! https://t.co/TYU6buxmzn \ud83d\udc51 \u0130mparator @FatihTerim ile nice \u015fampiyonluklara... \u270d\ufe0f https://t.co/ceBA1fRvgs B\u00fcy\u00fck s\u00fcrprize haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0d\n\nTarihe tan\u0131kl\u0131k etmek i\u00e7in YouTube kanal\u0131m\u0131zdaki yay\u0131n\u0131m\u0131z\u0131 izleyebilirsiniz. \ud83e\udd73\n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/66opsl1UCy https://t.co/7GCHJjGqvU \ud83d\udd7a @henryconyekuru &amp; @Ryan_Donk18 #GalaGecesi https://t.co/rHcvwQ34GS \ud83d\udcfa #GalaGecesi \u00f6zel yay\u0131n\u0131m\u0131z\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz.\n\nYouTube kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131, yay\u0131n\u0131 payla\u015fmay\u0131 unutmay\u0131n! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/66opsl1UCy \ud83d\udcf8 Decrat: \"Adanm\u0131\u015f hayatlar\u0131n umudu!\" \ud83c\udfb6 #GalaGecesi https://t.co/kwbVPXximw \ud83d\udcf8 @iremderici: \"C\u0130MBOMUM OLAY OLACAK!\" #GalaGecesi https://t.co/RWX1SL3MmD \ud83d\udcf8 Emre Ayd\u0131n sahnede! @emreaydin #GalaGecesi https://t.co/wRoUWedO7t \ud83d\udcf8 Soner Sar\u0131kabaday\u0131 (@srkbdy) \"Nerede Kalm\u0131\u015ft\u0131k?\" dedi! #GalaGecesi https://t.co/FircdpWU3t \ud83d\udcf8 Ve sahne Alya'n\u0131n! #GalaGecesi  \n\n\ud83d\udc4f @alyaoff https://t.co/FElEsEOwjl \ud83d\udcf8 \u015eampiyon Gen\u00e7 Aslanlar\u0131m\u0131z ve teknik heyetlerimiz taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131n huzurunda. #GalaGecesi https://t.co/VSqUH2asCt \ud83d\udcf8 DJ Suat Ate\u015fda\u011fl\u0131 (@DJSUATATESDAGLI) canl\u0131 performans\u0131n\u0131 sergiledi. #GalaGecesi https://t.co/7l6wrZvST0 \ud83d\udcf8 #GalaGecesi https://t.co/9dHz9f14YV \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131zdan \u015fampiyonluk turu! #GalaGecesi https://t.co/cfA77t4Lmw Galatasaray... https://t.co/Cvrui8ZOqP \u015eampiyon Galatasaray'\u0131n, #GalaGecesi'ndeki b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131yla bulu\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E'dan canl\u0131 takip edebilirsiniz. \n\n20.45'ten itibaren YouTube hesab\u0131m\u0131zda canl\u0131 yay\u0131nday\u0131z. \ud83d\udcaa https://t.co/dWaSu0zhcb \u015eampiyon geliyor... https://t.co/XDtlVSh9P7 M. Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7\u0131ndan sonraki \u015fampiyonluk kutlamalar\u0131nda tats\u0131z bir olay ya\u015fayan minik taraftar\u0131m\u0131z Alp ve ailesi, \u015fampiyonluk co\u015fkusunu doyas\u0131ya ya\u015fayaca\u011f\u0131m\u0131z #GalaGecesi \u00f6ncesi Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay'\u0131n \u00f6zel misafiri oldu. https://t.co/0niso2PCKx 19.05\u2019de #GalaGecesi\u2019nde g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. https://t.co/VqnjP9xI7I #\u015eampiyonGalatasaray Florya'dan yola \u00e7\u0131k\u0131yor! 19.05'de #GalaGecesi'nde g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \ud83d\udc4b https://t.co/p1CGe1LOAu Sen de https://t.co/Opx7BAZ39f linkiyle haziran sonuna kadar \u00fcye olarak hem tak\u0131m\u0131na destek olabilir, hem de BluTV\u2019de y\u00fczlerce farkl\u0131 i\u00e7eri\u011fe ula\u015fabilirsin! https://t.co/qrz0NF5G4C Tarihte Bug\u00fcn | T\u00fcrkiye\u2019nin ilk ve tek 4 y\u0131ld\u0131zl\u0131 tak\u0131m\u0131 Galatasaray oluyor! (25.05.2015) \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/7MFqGpeIoz RT @GSStore: \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u015eampiyonluk Ti\u015f\u00f6rt\u00fcm\u00fcz \u201cY\u0130NE 19.05 Y\u0130NE \u015eAMP\u0130YON\u201d Sat\u0131\u015fta!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/jTyDQij80c https://t.co/60bBczDF7J \ud83c\udfc6 Elit U19 Ligi'nde de \u015eampiyon Galatasaray! \ud83d\udc4f\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/5q2BSlOS8C Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den Tebrik Mesaj\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/9eMW5lo7ip https://t.co/pH6qEzDWDF RT @GSfutbolakademi: U19 Ligi\u2019nde de \u015eampiyon GALATASARAY\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/dGCrPJzFEj Galatasaray'\u0131m\u0131z\u0131n efsane ba\u015fkan\u0131 Ali Tanr\u0131yar, vefat\u0131n\u0131n ikinci y\u0131l\u0131nda Zincirlikuyu Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda an\u0131ld\u0131. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/rEenCH2qGu https://t.co/5nee9cIsBK RT @Galatasaray_TTA: 2018-2019 Spor Toto S\u00fcper Lig Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Sezonu \u015eampiyonu Galatasaray\u2019\u0131n, Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk\u2026 RT @GSStore: \u015eAMP\u0130YONLUK NA\u011eMELER\u0130 \u0130NLET\u0130YOR \u0130ST\u0130KLAL\u0130 https://t.co/OXQWixHn8k RT @Nef_Style: Galatasaray\u2019\u0131n ana sponsoru olarak 2 y\u0131l \u00fcst \u00fcste \u015fampiyonluk kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z formada ad\u0131m\u0131z\u0131n yazmas\u0131ndan onur duyuyoruz! Daha\u2026 RT @GSfutbolakademi: U17 Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 3-0 DG Sivasspor \n\nGoller: 26\u2019 Melih Mert Kaya, 68\u2019 Bozan Uymaz, 80\u2019 G\u00f6ktan\u2026 22. \u015eampiyonluk Kutlamas\u0131 Hakk\u0131nda \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Z0rOSyLyOe https://t.co/Nq1ss0F09e RT @GalatasaraySK: #GalaGecesi iftar ve su servisi hakk\u0131nda, B\u00fcy\u00fck Galatasaray Taraftar\u0131n\u0131n dikkatine\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/32BzDKsxZ9 https://t.\u2026 RT @GalatasaraySK: \u015eampiyon Galatasaray, yar\u0131n ak\u015fam #GalaGecesi\u2019nde b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131yla bulu\u015fuyor! \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/pKWOQhBdTs\n\nBi\u2026 RT @GSfutbolakademi: G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/PWaRK2TpfW RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @basketsuperligi Play-off \u00c7eyrek Final 2. Ma\u00e7\n\ud83c\udd9a Gaziantep Basketbol\n\ud83d\udcc6 25.05.2019\n\ud83d\udd56 15.15\n\ud83d\udccd Karata\u015f \u015eahinbe\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #\u015eampiyonGalatasaray Ailesi https://t.co/82N7M0tdD1 #GalaGecesi iftar ve su servisi hakk\u0131nda, B\u00fcy\u00fck Galatasaray Taraftar\u0131n\u0131n dikkatine\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/32BzDKsxZ9 https://t.co/t0WdoL7obk \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak'tan a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/KjwjehhSgf https://t.co/z3NOZHvuBh Dr. Levent \u015eahin\u2019den a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Qx617PHBop https://t.co/Dt7Yo0jmOF \u015eampiyon Galatasaray, yar\u0131n ak\u015fam #GalaGecesi\u2019nde b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131yla bulu\u015fuyor! \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/pKWOQhBdTs\n\nBilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/xJgBS5bI4q https://t.co/RxPzDvyFK6 Elinde kupayla C\u0130MBOM geliyor! #GalaGecesi https://t.co/im5si74K3V \ud83d\udcf8 #SVSvGS https://t.co/HpxDzGj0TA \ud83d\udcf8 Demir Grup Sivasspor - #Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #SVSvGS https://t.co/rDhn08qLyu \ud83d\udc51 2018-2019 Spor Toto S\u00fcper Lig Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Sezonu GOL KRALI MBAYE DIAGNE! \u26bd https://t.co/is878k0Muu Ma\u00e7 sonucu: Demir Grup Sivasspor 4-3 Galatasaray #SVSvGS\n\n2018-2019 Spor Toto S\u00fcper Lig Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Sezonu'nu 69 puanla \u015eAMP\u0130YON olarak tamaml\u0131yoruz! \ud83c\udfc6\ud83c\udf8a https://t.co/JCoVwVArvF Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 4 dakika uzatma ilave edildi #SVSvGS \u00d6mer Bayram'\u0131n ortas\u0131nda Mu\u011fdat kafa vuru\u015fuyla 3. gol\u00fcm\u00fcz\u00fc buluyor. #SVSvGS GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL!!!! \n\n\u23f1 82\u2019 Mu\u011fdat \u00c7elik! \u26bd\n\nDemir Grup Sivasspor 4-3 Galatasaray #SVSvGS https://t.co/UKgat5YHmI \u23f1 79\u2019\n\nDemir Grup Sivasspor 4-2 Galatasaray #SVSvGS \u23f1 77\u2019\n\nDemir Grup Sivasspor 3-2 Galatasaray #SVSvGS \u23f1 75\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #SVSvGS https://t.co/ugDFA9tscd \u23f1 73\u2019\n\nDonk'un pas\u0131nda kaleciyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalan Sinan G\u00fcm\u00fc\u015f'\u00fcn vuru\u015fu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor! #SVSvGS \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #SVSvGS https://t.co/d6LhbPKTNV \u23f1 46\u2019\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #SVSvGS https://t.co/l2gBed2HM2 \ud83d\udcf8 Mu\u011fdat! #SVSvGS https://t.co/8D4LLOaeSV \ud83d\udcf8 Linnes ile 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti\u011fimiz o an! #SVSvGS https://t.co/6Mu0NHNvmo \ud83d\udcf8 #SVSvGS https://t.co/bpa94YxL1t \ud83d\udcf8 #SVSvGS https://t.co/H2QBIRGots \ud83d\udcf8 Demir Grup Sivasspor - #Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #SVSvGS https://t.co/rZ6T2GtzPx RT @GSStore: Trendyol\u2019da %75\u2019e varan GSStore Buti\u011fi \u015eAMP\u0130YONLARI bekliyor!\n\nHemen Al\u0131\u015fveri\u015fe Ba\u015fla \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/NnHVR8VvyU https://t.co/\u2026 \u0130lk yar\u0131 sonucu: Demir Grup Sivasspor 2-2 Galatasaray #SVSvGS https://t.co/6TU4WrZEuI \u23f1 45+2\u2019 \n\nDemir Grup Sivasspor 2-2 Galatasaray #SVSvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 3 dakika uzatma ilave edildi #SVSvGS \u23f1 43\u2019 \n\nDemir Grup Sivasspor 1-2 Galatasaray #SVSvGS Harika pasla\u015fmalar\u0131n ard\u0131ndan ilk gol\u00fcn sahibi Linnes'in pas\u0131nda Mu\u011fdat tek vuru\u015fla fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kar\u0131yor! #SVSvGS https://t.co/BgRTZjY2rj GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL!!!! \n\n\u23f1 34\u2019 Mu\u011fdat \u00c7elik! \u26bd\n\nDemir Grup Sivasspor 0-2 Galatasaray #SVSvGS https://t.co/eSBqxP9ziH Donk'tan enfes bir ara pas\u0131 alan Linnes kaleciyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kal\u0131yor ve skoru 1-0'a getiren gol\u00fc buluyor! #SVSvGS https://t.co/nGk1lRduU1 GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL!!!! \n\n\u23f1 2\u2019 Linnes! \u26bd\n\nDemir Grup Sivasspor 0-1 Galatasaray #SVSvGS https://t.co/r1NzbbcqqP \u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #SVSvGS https://t.co/u315XVlwu6 \ud83d\udd25 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor! #SVSvGS https://t.co/XQlnwpUkLW Yedeklerimiz: Batuhan, Ahmet, \u00d6mer, Onyekuru, Atalay, Ali Yavuz, Celil #SVSvGS \ud83d\udce2 Bizim tak\u0131m! #SVSvGS https://t.co/xXOh0FBn6X T\u00fcrkiye\u2019nin spor sosyal a\u011f\u0131 VOLE\u2019yi indir, \u015fampiyonluk kutlamalar\u0131na bilet kazanma \u015fans\u0131 yakala.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/XHCvF7L2KE https://t.co/uM02CpBMYZ \ud83c\udfc6 2018-2019 U21 Ligi'nde #\u015eampiyonGalatasaray! \ud83c\udf8a\n\n\u25b6\ud83d\udc47 https://t.co/dNXuAzpIun"}