{"username": "RTErdogan", "words": {"kan": 277, "day": 107, "bug": 104, "gen": 79, "yeni": 71, "tan": 69, "biz": 65, "yor": 56, "hay": 51, "ger": 40, "program": 36, "millet": 34, "zel": 34, "ba": 33, "ma": 33, "turkey": 31, "inde": 31, "yap": 30, "mart": 29, "zaman": 28, "bar": 27, "may": 27, "slam": 27, "yad": 26, "president": 25, "say": 24, "yak": 24, "alt": 24, "alan": 23, "people": 22, "gazi": 21, "yar": 20, "run": 20, "hep": 20, "biri": 19, "yat": 19, "ilk": 19, "dan": 19, "birle": 18, "kat": 18, "yer": 18, "man": 17, "hem": 17, "mill": 16, "art": 16, "lan": 15, "bin": 15, "world": 14, "anan": 14, "tay": 14, "yan": 13, "son": 13, "spor": 13, "aday": 13, "peace": 12, "taraf": 12, "men": 12, "maya": 11, "hak": 11, "bah": 11, "terrorism": 10, "sar": 10, "dar": 10, "kore": 10, "support": 9, "terror": 9, "ben": 9, "lama": 9, "bal": 9, "prof": 9, "bursa": 9, "hale": 9, "lam": 8, "yok": 8, "summit": 8, "sand": 8, "mar": 8, "hatt": 8, "fet": 8, "rev": 7, "meet": 7, "hakim": 7, "sultan": 7, "condemn": 7, "sen": 7, "today": 7, "humanity": 6, "continue": 6, "atma": 6, "ten": 6, "united": 6, "kay": 6, "yurt": 6, "ara": 6, "imi": 6, "lay": 6, "wish": 6, "behalf": 6, "polis": 6, "eme": 6, "fight": 5, "line": 5, "veri": 5, "stability": 5, "solution": 5, "yard": 5, "land": 5, "congratulate": 5, "la": 5, "trade": 5, "yen": 5, "katar": 5, "toto": 5, "den": 5, "ama": 5, "attack": 5, "ordu": 5, "ra": 5, "plan": 5, "gaz": 5, "petrol": 5, "solidarity": 5, "turn": 4, "rat": 4, "corridor": 4, "suffer": 4, "general": 4, "crisis": 4, "modern": 4, "han": 4, "dayal": 4, "bask": 4, "tur": 4, "meeting": 4, "believe": 4, "share": 4, "irade": 4, "reve": 4, "aba": 4, "offer": 4, "recovery": 4, "van": 4, "mean": 4, "bahar": 4, "country": 4, "sab": 4, "ula": 4, "help": 4, "alma": 4, "lad": 4, "tar": 4, "moon": 4, "everyone": 4, "keno": 4, "metal": 4, "bring": 3, "lar": 3, "ana": 3, "pay": 3, "session": 3, "assembly": 3, "platform": 3, "take": 3, "kral": 3, "sal": 3, "masa": 3, "kran": 3, "rana": 3, "east": 3, "visit": 3, "press": 3, "hope": 3, "like": 3, "japan": 3, "importance": 3, "para": 3, "mediterranean": 3, "agree": 3, "dialogue": 3, "namaz": 3, "dada": 3, "aile": 3, "kim": 3, "par": 3, "occasion": 3, "new": 3, "nan": 3, "turma": 3, "time": 3, "malar": 3, "extend": 3, "urge": 3, "night": 3, "make": 3, "eye": 3, "future": 3, "bast": 3, "mali": 3, "mal": 3, "rede": 3, "operation": 3, "trump": 3, "assistance": 3, "win": 3, "middle": 3, "development": 2, "spirit": 2, "alliance": 2, "killing": 2, "point": 2, "ras": 2, "rist": 2, "forum": 2, "save": 2, "defeat": 2, "region": 2, "nous": 2, "kea": 2, "zone": 2, "integrity": 2, "national": 2, "gala": 2, "lors": 2, "hasan": 2, "russia": 2, "sur": 2, "harp": 2, "south": 2, "agenda": 2, "event": 2, "serve": 2, "prime": 2, "minister": 2, "strengthen": 2, "approach": 2, "wir": 2, "mon": 2, "contribute": 2, "partnership": 2, "find": 2, "economy": 2, "kitab": 2, "tart": 2, "nun": 2, "agency": 2, "mosque": 2, "thy": 2, "ate": 2, "easter": 2, "baba": 2, "per": 2, "brother": 2, "opinion": 2, "rise": 2, "test": 2, "rel": 2, "net": 2, "temin": 2, "lard": 2, "aln": 2, "nice": 2, "terek": 2, "mac": 2, "joint": 2, "statement": 2, "heartfelt": 2, "kent": 2, "tsunami": 2, "wound": 2, "power": 2, "movement": 2, "expect": 2, "action": 2, "organization": 2, "create": 2, "resist": 2, "security": 2, "give": 2, "pain": 2, "blind": 2, "state": 2, "dear": 2, "friend": 2, "stop": 2, "dev": 2, "retime": 2, "alem": 2, "tab": 2, "cover": 2, "milliard": 2, "nar": 2, "gratitude": 2, "welcome": 2, "need": 2, "aid": 2, "nation": 2, "freedom": 2, "stand": 2, "mark": 2, "ebb": 2, "kingdom": 2, "tam": 2, "fatiha": 2, "china": 2, "road": 2, "min": 2, "reg": 2, "beno": 2, "campaign": 2, "price": 1, "struggle": 1, "ringleader": 1, "do": 1, "divan": 1, "arch": 1, "enemy": 1, "effort": 1, "promote": 1, "parlamento": 1, "lant": 1, "neutralize": 1, "lead": 1, "establishment": 1, "return": 1, "preserve": 1, "liberate": 1, "armed": 1, "army": 1, "mission": 1, "prevent": 1, "creation": 1, "border": 1, "area": 1, "part": 1, "luxury": 1, "prosperity": 1, "poverty": 1, "misery": 1, "illiteracy": 1, "bari": 1, "turken": 1, "be": 1, "bas": 1, "halter": 1, "raise": 1, "trilateral": 1, "fifth": 1, "woe": 1, "hala": 1, "ross": 1, "ock": 1, "lop": 1, "bus": 1, "ken": 1, "diploma": 1, "ule": 1, "mor": 1, "gem": 1, "process": 1, "believing": 1, "good": 1, "mankind": 1, "host": 1, "commitment": 1, "reiterate": 1, "con": 1, "presidente": 1, "pedro": 1, "die": 1, "homologue": 1, "turco": 1, "imine": 1, "opportunity": 1, "regard": 1, "range": 1, "counter": 1, "innovation": 1, "digitalization": 1, "environment": 1, "mamo": 1, "loro": 1, "ram": 1, "raya": 1, "reform": 1, "video": 1, "north": 1, "atlantic": 1, "council": 1, "zoo": 1, "union": 1, "office": 1, "tell": 1, "gasp": 1, "opening": 1, "ceremony": 1, "telephone": 1, "conversation": 1, "sent": 1, "letter": 1, "vicar": 1, "patriarch": 1, "reverend": 1, "greet": 1, "assault": 1, "sri": 1, "vat": 1, "berat": 1, "dun": 1, "dame": 1, "thane": 1, "twitter": 1, "daud": 1, "legacy": 1, "mog": 1, "let": 1, "post": 1, "difference": 1, "murderer": 1, "ado": 1, "ere": 1, "target": 1, "act": 1, "example": 1, "racism": 1, "mercy": 1, "grant": 1, "nub": 1, "staff": 1, "presidency": 1, "chad": 1, "presidential": 1, "complex": 1, "tuza": 1, "yare": 1, "tara": 1, "dare": 1, "conference": 1, "atlas": 1, "withdrawal": 1, "york": 1, "gap": 1, "param": 1, "maduro": 1, "tez": 1, "tane": 1, "article": 1, "journal": 1, "figaro": 1, "pour": 1, "ideal": 1, "quadrilateral": 1, "chancellor": 1, "express": 1, "synagogue": 1, "regardless": 1, "party": 1, "parliamentary": 1, "group": 1, "star": 1, "pray": 1, "earthquake": 1, "prepare": 1, "everything": 1, "heal": 1, "favor": 1, "dola": 1, "assume": 1, "stance": 1, "fairer": 1, "source": 1, "justice": 1, "cruelty": 1, "stow": 1, "strive": 1, "repatriation": 1, "ground": 1, "dispute": 1, "avoid": 1, "pretext": 1, "separatist": 1, "seek": 1, "undermine": 1, "neighbor": 1, "question": 1, "resolve": 1, "sad": 1, "regime": 1, "watch": 1, "participate": 1, "game": 1, "disregard": 1, "play": 1, "attach": 1, "care": 1, "try": 1, "bloodshed": 1, "break": 1, "discrimination": 1, "rush": 1, "past": 1, "nam": 1, "bag": 1, "adet": 1, "band": 1, "dor": 1, "cand": 1, "zak": 1, "marka": 1, "end": 1, "eyre": 1, "lira": 1, "cut": 1, "hat": 1, "met": 1, "hey": 1, "determine": 1, "transform": 1, "identity": 1, "rally": 1, "rod": 1, "reminder": 1, "resistance": 1, "homeland": 1, "apartheid": 1, "defenseless": 1, "violation": 1, "blood": 1, "want": 1, "lesson": 1, "read": 1, "koruna": 1, "mas": 1, "bile": 1, "tank": 1, "pir": 1, "plak": 1, "sit": 1, "size": 1, "manifesto": 1, "cool": 1, "result": 1, "relationship": 1, "freeze": 1, "ice": 1, "melt": 1, "dollar": 1, "ham": 1, "ray": 1, "koyan": 1, "steri": 1, "kob": 1, "mad": 1, "nak": 1, "dal": 1, "dura": 1, "anti": 1, "address": 1, "advise": 1, "complete": 1, "kana": 1, "mani": 1, "cause": 1, "pleasure": 1, "resolution": 1, "administration": 1, "rescind": 1, "delay": 1, "decision": 1, "illegality": 1, "establish": 1, "ona": 1, "hen": 1, "gal": 1, "hue": 1, "bismillah": 1, "bilge": 1, "happen": 1, "ure": 1, "hemen": 1, "kokan": 1, "taha": 1, "independence": 1, "harem": 1, "respect": 1, "govern": 1, "suggestion": 1, "travel": 1, "destination": 1, "baseless": 1, "intent": 1, "speculate": 1, "produce": 1, "evidence": 1, "see": 1, "insist": 1, "politics": 1, "business": 1, "anyone": 1, "message": 1, "invite": 1, "come": 1, "remember": 1, "salute": 1, "safeguard": 1, "island": 1, "republic": 1, "northern": 1, "anniversary": 1, "existence": 1, "rakan": 1, "boy": 1, "beni": 1, "ink": 1, "guinea": 1, "dari": 1, "glory": 1, "langi": 1, "demi": 1, "thanks": 1, "hospitality": 1, "provide": 1, "implement": 1, "become": 1, "naval": 1, "air": 1, "transportation": 1, "project": 1, "unite": 1, "belt": 1, "revive": 1, "silk": 1, "kanat": 1, "bor": 1, "thank": 1, "sacred": 1, "threat": 1, "injure": 1, "welfare": 1, "rayon": 1, "nature": 1, "awaken": 1, "arrival": 1, "spring": 1, "fraternity": 1, "friendship": 1, "yew": 1, "lim": 1, "saya": 1, "grave": 1, "bot": 1, "dit": 1, "tare": 1, "tout": 1, "international": 1, "elvan": 1, "red": 1, "crescent": 1, "donation": 1, "reach": 1, "afford": 1, "drought": 1, "relate": 1, "hunger": 1, "risk": 1, "karma": 1}, "tweets": "Having paid the dearest price in the fight against Daesh, PKK/YPG, and other terrorist organizations, Turkey welcomes this development. \n\nI am confident that a decisive struggle against terrorism, in line with the spirit of alliance, will bring peace to all of humanity. The killing of Daesh\u2019s ringleader marks a turning point in our joint fight against terrorism. Turkey will continue to support anti-terror efforts \u2014 as it has done in the past. Fenerbah\u00e7e Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/aO1cHjV62y RT @RTErdogan: TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/XFYpSYqTz7 TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/XFYpSYqTz7 RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21.00'da TRT canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak. \n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Facebook, T\u2026 105. D\u00f6nem Kaymakaml\u0131k Kursu Kura T\u00f6reni https://t.co/TMGQkb6kWu RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye-Rusya Federasyonu Aras\u0131nda Mutabakat Muht\u0131ras\u0131 https://t.co/juNQuGI3Cx Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/NL5VAhchWL Rusya Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/hXtMb70U9Q Biz hi\u00e7bir ayr\u0131m yapmadan zalime zalim, ter\u00f6riste ter\u00f6rist, haks\u0131zl\u0131\u011fa haks\u0131zl\u0131k, zulme zul\u00fcm demeye devam edece\u011fiz. https://t.co/HszdQGQUPK TRT World Forum 2019 K\u00fcreselle\u015fmenin Krizi: Riskler ve F\u0131rsatlar https://t.co/Guo7tR5jWu 11. Rize Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\n\nhttps://t.co/9BfEJnVbgL #Aliya\u0130zzetbegovi\u00e7 https://t.co/1jGsTFGCVQ RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Kayseri \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor... https://t.co/GlDDqqFSfz Ben ezelden beridir h\u00fcr ya\u015fad\u0131m, h\u00fcr ya\u015far\u0131m. \n\nHangi \u00e7\u0131lg\u0131n bana zincir vuracakm\u0131\u015f? \u015ea\u015far\u0131m. \n\nK\u00fckremi\u015f sel gibiyim; bendimi \u00e7i\u011fner, a\u015far\u0131m. \n\nY\u0131rtar\u0131m da\u011flar\u0131, enginlere s\u0131\u011fmam, ta\u015far\u0131m. https://t.co/la5g5GfJZu RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kayseri\u2019de toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor\nhttps://t.co/WwxcQRUEar RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak, devletimiz ve milletimizin ad\u0131na \u00f6zveriyle \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm muhtarlar\u0131m\u0131z\u0131n Muhtarla\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Afrika \u00dclkeleri M\u00fcsl\u00fcman Dini Liderler Zirvesi\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/p8gwCaVbIn @realDonaldTrump Ba\u015fta Suriye\u2019nin kuzeyinde tesis edece\u011fimiz G\u00dcVENL\u0130 B\u00d6LGE \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 olmak \u00fczere, b\u00f6lgemizin huzur, refah ve istikrara kavu\u015fmas\u0131 i\u00e7in ortak \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131n s\u00fcrmesini temenni ediyorum. @realDonaldTrump G\u00f6r\u00fc\u015fmemizde k\u00f6kl\u00fc ve sa\u011flam temellere dayanan T\u00fcrk-Amerikan ili\u015fkilerini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in att\u0131\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ad\u0131mlardan duydu\u011fum memnuniyeti kendileriyle payla\u015ft\u0131m. ABD Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n @RealDonaldTrump ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde ikili meselelerin yan\u0131 s\u0131ra F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusunda kurulmas\u0131 planlanan g\u00fcvenli b\u00f6lge hakk\u0131nda fikir al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk. Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n en de\u011ferli \u015fahsiyetlerinden biri olan, Kud\u00fcs \u015eairi Say\u0131n #NuriPakdil Beyefendi'ye Allah'tan rahmet, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nMekan\u0131 cennet olsun. https://t.co/gp6WkbxAL8 Yabanc\u0131 Medya Temsilcileriyle Toplant\u0131 https://t.co/Gz8zUwROI2 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131yor... https://t.co/XtFkoxLYBY RT @RTErdogan: @realDonaldTrump @VP @SecPompeo Mr. President, many more lives will be saved when we defeat terrorism, which is humanity's a\u2026 @realDonaldTrump @VP @SecPompeo Mr. President, many more lives will be saved when we defeat terrorism, which is humanity's arch enemy. I am confident that this joint effort will promote peace and stability in our region. RT @RTErdogan: Together with the Syrian people, we are fighting against oppressors and terrorists. https://t.co/6soaKhkmR3 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cSuriye halk\u0131na kar\u015f\u0131 de\u011fil, Suriye halk\u0131yla birlikte zalimlere ve ter\u00f6ristlere kar\u015f\u0131 m\u00fccadele edi\u2026 RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident @RTErdogan : \u00ab Nous ne luttons pas contre le peuple syrien, mais ensemble avec le peuple syrien, nous lutton\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u0627\u062a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u0628\u0644 \u0646\u0642\u0627\u062a\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u0636\u062f \u0627\u0644\u0638\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646. https://t.co/IctjwLN5en Together with the Syrian people, we are fighting against oppressors and terrorists. https://t.co/6soaKhkmR3 AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1DrsQyFhIZ 7. T\u00fcrk Konseyi Zirvesi https://t.co/rarYi6L5aF Bir kere y\u00fckselen bayrak, bir daha inmez. https://t.co/ItIHTk5vPA D\u00fcnya T\u00fcrk \u0130\u015f Konseyi Bak\u00fc Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/lJcTMSRMA0 Azerbaycan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/xp67W7Kea3 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamada bulunuyor\n\nhttps://t.co/70bUGro4kH RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u0130stiklal m\u00fccadelemizin karargah\u0131, Cumhuriyetimizin ve demokrasimizin be\u015fi\u011fi Anka\u2026 RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin 6. Cumhurba\u015fkan\u0131 Fahri Korut\u00fcrk\u2019\u00fc vefat y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla yad ediyoruz. https://t.co/\u2026 Milli birlik ve beraberli\u011fimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya g\u00f6sterdi\u011fimiz bu g\u00fcnlerde, ald\u0131\u011f\u0131 galibiyetle bu birlikteli\u011fimizi peki\u015ftiren ve t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019yi sevindiren A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 ve teknik ekibimizi tebrik ediyorum.\n\nFransa kar\u015f\u0131s\u0131nda ve #Euro2020Yolunda ba\u015far\u0131lar Milli Tak\u0131m! https://t.co/24dvuhCzwd 3. Parlamento Ba\u015fkanlar\u0131 Konferans\u0131: Ter\u00f6rle M\u00fccadele ve B\u00f6lgesel Ba\u011flant\u0131l\u0131l\u0131k https://t.co/iP3IUDtgEK B\u0130Z T\u00dcRK\u0130YE'Y\u0130Z. https://t.co/4dZMdAJ4cY AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/3zgI4Yk7um RT @rterdogan_ar: \u0623\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u062f\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u062c\u0628\u0627\u0647\u0647\u0645\u060c \u0648\u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0644\u0647\u0645 \u0648\u0644\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0648\u0628\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0633\u0646\u0642\u0636\u064a \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0647 \u0646\u062d\u0648 \u0628\u0644\u062f\u0646\u0627\u060c \u0648\u0633\u0646\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0639\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062c\u0626\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0644\u062f\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u062a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0645\u0627\u0644\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0644\u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0646\u2026 #Bar\u0131\u015fP\u0131nar\u0131Harekat\u0131'nda g\u00f6rev alan kahraman Mehmet\u00e7iklerimizin her birini al\u0131nlar\u0131ndan \u00f6p\u00fcyor, kendilerine ve bu harekatta T\u00fcrkiye'yle birlikte olan t\u00fcm yerel destek unsurlar\u0131na muvaffakiyetler diliyorum. \n\nAllah yar ve yard\u0131mc\u0131m\u0131z olsun. #OperationPeaceSpring will neutralize terror threats against Turkey and lead to the establishment of a safe zone, facilitating the return of Syrian refugees to their homes.\n\nWe will preserve Syria\u2019s territorial integrity and liberate local communities from terrorists. The Turkish Armed Forces, together with the Syrian National Army, just launched #OperationPeaceSpring against PKK/YPG and Daesh terrorists in northern Syria. Our mission is to prevent the creation of a terror corridor across our southern border, and to bring peace to the area. Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131 ile, \n\n\u00dclkemize y\u00f6nelik ter\u00f6r tehdidini bertaraf edece\u011fiz. \nOlu\u015fturaca\u011f\u0131m\u0131z G\u00dcVENL\u0130 B\u00d6LGE sayesinde Suriyeli s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n \u00fclkelerine d\u00f6nmelerini sa\u011flayaca\u011f\u0131z. \nSuriye'nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc koruyacak, t\u00fcm b\u00f6lge halk\u0131n\u0131 ter\u00f6r\u00fcn pen\u00e7esinden kurtaraca\u011f\u0131z. T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'miz Suriye Milli Ordusu'yla birlikte Suriye'nin kuzeyinde PKK/YPG ve Dea\u015f ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 #Bar\u0131\u015fP\u0131nar\u0131Harekat\u0131'n\u0131 ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131r.  \n\nAmac\u0131m\u0131z g\u00fcney s\u0131n\u0131r\u0131m\u0131zda olu\u015fturulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan ter\u00f6r koridorunu yok etmek ve b\u00f6lgeye bar\u0131\u015f ve huzuru getirmektir. S\u0131rbistan'da Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f ve Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/FK2QhnxoZd RT @RTErdogan: T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan-Bosna Hersek \u00dc\u00e7l\u00fc Liderler Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/WGw6zN1Gb0 T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan-Bosna Hersek \u00dc\u00e7l\u00fc Liderler Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/WGw6zN1Gb0 T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan \u0130\u015f Forumu https://t.co/A0cBOqmJGd RT @RTErdogan: S\u0131rbistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Vu\u00e7i\u00e7 ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FaO3G4sOCx S\u0131rbistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Vu\u00e7i\u00e7 ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FaO3G4sOCx S\u0131rbistan'da Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/bIK7GXgur6 S\u0131rbistan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Jqcdg0nNtZ AK Parti, Milletin kurdu\u011fu partidir. Milletin partisidir. Milletin hizmetk\u00e2r\u0131d\u0131r. \u0130n\u015fallah gelecekte de bu vasf\u0131yla Milletin g\u00f6nl\u00fcndeki yerini koruyacakt\u0131r. https://t.co/mz7VFNLQcA RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u0130stanbul\u2019un d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit\u2026 AK Parti 29. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 Kapan\u0131\u015f\u0131\n\nhttps://t.co/pHL7gXkbAP RT @RTEdijital: T\u00fcrkiye\u2019de bug\u00fcne kadar ne yap\u0131ld\u0131ysa AK Parti yapt\u0131. Bundan sonra da ne yap\u0131lacaksa AK Parti yapacakt\u0131r. https://t.co/bYWJ\u2026 Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z \u015fundan emin olsun: \nT\u00fcrkiye\u2019de bug\u00fcne kadar ne yap\u0131ld\u0131ysa AK Parti yapt\u0131.\nBundan sonra da ne yap\u0131lacaksa AK Parti yapacakt\u0131r. \nRabbim yar ve yard\u0131mc\u0131m\u0131z olsun. \n\n#YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/ihdu58F7F8 Haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131k, harek\u00e2t planlar\u0131m\u0131z\u0131 tamamlad\u0131k, gereken talimatlar\u0131 verdik. \n\nKarar\u0131 verilen ve s\u00fcreci ba\u015flam\u0131\u015f olan bar\u0131\u015f p\u0131narlar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc a\u00e7ma vakti, belki bug\u00fcn, belki yar\u0131n denebilecek kadar yak\u0131nd\u0131r.\n\n#YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/EdFBuOia2D Y\u00fczde 50 se\u00e7ilme yeterlili\u011fi, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fckumet Sistemi'nin adeta omurgas\u0131d\u0131r. Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilme i\u00e7in y\u00fczde 50 s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131n konmas\u0131 rastgele bir tercih de\u011fil, gayet bilin\u00e7li ve vazge\u00e7ilmez bir kriterdir. #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/W9GYEOMdBG AK Parti\u2019nin kap\u0131s\u0131, bu b\u00fcy\u00fck medeniyet davam\u0131z\u0131n heyecan\u0131n\u0131 payla\u015fan herkese sonuna kadar a\u00e7\u0131kt\u0131r. \n\nBirli\u011fimiz, beraberli\u011fimiz, karde\u015fli\u011fimiz en b\u00fcy\u00fck g\u00fcc\u00fcm\u00fczd\u00fcr. #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/KCBrm6KmAG \u00dclkemizdeki her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n gelece\u011fi i\u00e7in hayal kurmaya ve bunlar\u0131 hayata ge\u00e7irmeye devam edece\u011fiz. \n\nT\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine mutlaka ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. https://t.co/cbhodZ2Jnk AK Parti 29. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/8PxtoX8B0u RT @tcbestepe: Ne\u015fet Erta\u015f\u2019\u0131 Anma Konseri (Be\u015ftepe Millet Kongre ve K\u00fclt\u00fcr Merkezi) https://t.co/qBuhNvnuns Bug\u00fcn ba\u015flayan, geleneksel sporlar\u0131m\u0131z\u0131n ve k\u00f6kl\u00fc k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fcn ya\u015fat\u0131lmas\u0131 ve gelecek nesillere ula\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 gibi \u00f6nemli bir g\u00f6revi yerine getiren 4. @Etnospor K\u00fclt\u00fcr Festivali\u2019nin hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. #PilavdanD\u00f6neninKa\u015f\u0131\u011f\u0131K\u0131r\u0131ls\u0131n https://t.co/EEwahgLCf5 T\u00fcrkiye kendi g\u00fcvenli\u011fini ve karde\u015flerinin gelece\u011fini, b\u00f6lgede hesab\u0131 olan g\u00fc\u00e7lerin keyfine terk edecek de\u011fildir. https://t.co/7i7arJArS2 \u00dclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 10 ekonomisinden biri haline getirene kadar durup dinlenmeden \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/O5gkHqaZKs Bize d\u00fc\u015fen, s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n bir an \u00f6nce kendi \u00fclkelerinde hayatlar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrebilecekleri g\u00fcvenli bir iklimi olu\u015fturmakt\u0131r. https://t.co/PZvcGv56lW Kadim bir medeniyet ve tarih birikiminin varisi olmak bize b\u00fcy\u00fck itibar kazand\u0131rma yan\u0131nda, a\u011f\u0131r sorumluluklar da y\u00fckl\u00fcyor. https://t.co/usMgVXTqWk Ba\u015fbakanl\u0131k ve Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revlerimiz d\u00f6neminde ne yapt\u0131ysak, neyi ba\u015fard\u0131ysak, hepsini de Y\u00fcce Meclis\u2019le birlikte ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/WQQXDD8K9T Bir y\u0131l\u0131n\u0131 geride b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemini s\u00fcrekli g\u00fcncelleyerek, s\u00fcrekli geli\u015ftirerek bizden sonraki nesillere en b\u00fcy\u00fck miras\u0131m\u0131z olarak b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yorum. https://t.co/lBnCrEotjM Kendimiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in adalet pe\u015finde ko\u015farken, bunun \u00e7er\u00e7evesini olu\u015fturan kanunlar\u0131m\u0131z\u0131 da s\u00fcrekli geli\u015ftirmek zorunday\u0131z. https://t.co/bPQKkvBlR8 TBMM 27. D\u00f6nem 3. Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/U7FUyccJJw RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak, t\u00fcm Musevi vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Ro\u015f A\u015fana Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ederiz. https://t.co/R\u2026 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 2019-2020 Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Konseri\n\nhttps://t.co/1YQUjCslMX RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 2019-2020 Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Konseri\u2019ni, Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Youtube kanal\u0131ndan canl\u0131\u2026 Hedefimiz 2023 y\u0131l\u0131nda savunma sanayinde d\u0131\u015fa ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 tamamen ortadan kald\u0131rmakt\u0131r. https://t.co/X8uj53VOMl M\u0130LGEM TCG K\u0131nal\u0131ada\u2019n\u0131n Hizmete Giri\u015f T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/ZhfzjO1uMl \u00dclkemizin d\u00fcnya turizminden ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131 b\u00fcy\u00fctme noktas\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 aral\u0131ks\u0131z s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz.\n\nHedefimiz 2023 y\u0131l\u0131nda 75 milyon turiste ev sahipli\u011fi yapmak. https://t.co/yzyyXGsY8E Ekonomimize ve istihdama katk\u0131s\u0131yla \u00fclkemiz i\u00e7in vazge\u00e7ilmez bir itici g\u00fc\u00e7 olan turizm sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn t\u00fcm payda\u015flar\u0131n\u0131n 27 Eyl\u00fcl D\u00fcnya Turizm G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/vlnIKk1klj RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Preveze Deniz Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve Deniz Kuvvetleri G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyor, vata\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, ABD ziyaretinin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/hVXuM8YpfE #T\u00fcrkDilBayram\u0131\u2019n\u0131n, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z ve gen\u00e7lerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm Milletimiz i\u00e7in, dilimizin korunmas\u0131 ve zenginle\u015ftirilmesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan hay\u0131rl\u0131 bir uyan\u0131\u015fa vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/mLLQwSPzDn 10. T\u00fcrkiye Yat\u0131r\u0131m Konferans\u0131 Gala Yeme\u011fi https://t.co/H8npkJSuVL D\u00fcnyan\u0131n bir taraf\u0131 refah i\u00e7erisindeyken di\u011fer tarafta sefaletin kol gezmesi kabul edilemez. #UNGA \n\nhttps://t.co/YfDFeWpNil Nefret S\u00f6ylemiyle M\u00fccadele Paneli\n\nhttps://t.co/GlS67UvGiP It is unacceptable that one part of the world lives in luxury and enjoys benefits of prosperity while people in other parts suffer from poverty, misery and illiteracy. https://t.co/Rf1Jqgm1dz Bir kere daha ifade etmek gerekir ki, D\u00dcNYA BE\u015e\u2019TEN B\u00dcY\u00dcKT\u00dcR. Zihniyetimizi de kurumlar\u0131m\u0131z\u0131 da kurallar\u0131m\u0131z\u0131 da de\u011fi\u015ftirme zaman\u0131 \u00e7oktan gelmi\u015ftir. https://t.co/C60OVbagM2 HERKES \u0130\u00c7\u0130N \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N BARI\u015e\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N REFAH\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N ADALET\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N HUZURLU VE G\u00dcVENL\u0130 B\u0130R GELECEK... https://t.co/RqtKIKaau5 RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan BM 74. Genel Kurul\u2019a hitap ediyor. \n\nYouTube kanal\u0131 \u00fczerinden canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz.\u2026 RT @trpresidency: President Erdo\u011fan addresses 74th session of the United Nations General Assembly\n https://t.co/ZhMX7BXPqW RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident Erdo\u011fan prononce un discours lors de la 74e session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019ONU https://t.co/L5Fh9WlVvR RT @tcbestepe_ru: 74-\u044f \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f \u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0410\u0441\u0441\u0430\u043c\u0431\u043b\u0435\u0438 \u041e\u041e\u041d. https://t.co/2AV2MnZ6HS RT @rterdogan_ar: \u062e\u0637\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u064074 \u0644\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 https://t.co/gcFzmdBlpU Birle\u015fmi\u015f Milletler 74. Genel Kurul'a Hitap  https://t.co/VQzpNJqrf8 Yery\u00fcz\u00fcnde insan\u0131n istifadesine sunulmu\u015f her \u015fey, bizlere verilmi\u015f bir emanettir. Emaneti bir sonraki sahibine teslim edinceye kadar onu en iyi \u015fekilde korumak zorunday\u0131z. https://t.co/SFQazhJeWk BM \u0130klim Eylemi Zirvesi https://t.co/YXthtkW9XK Tarih boyunca oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de T\u00fcrkiye, kimli\u011fine bakmadan zalimin kar\u015f\u0131s\u0131nda, mazlumun yan\u0131ndad\u0131r. https://t.co/xdlWCXSnIX TURKEN Vakf\u0131 Geleneksel Yeme\u011fi\n\nhttps://t.co/Yp90PafO3H ABD\u2019deki T\u00fcrk, Soyda\u015f ve M\u00fcsl\u00fcman Toplumuyla Bulu\u015fma https://t.co/46HH6vPD4Y TEKNOFEST\u2019i, gen\u00e7lerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere milletimizin teknoloji alan\u0131nda \u00e7ok s\u0131n\u0131rl\u0131 imkanlarla bile neler yapabilece\u011fini g\u00f6steren bir platform olarak g\u00f6r\u00fcyorum. https://t.co/dy0TqK9BES ABD ziyareti \u00f6ncesi bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/W2izT29g8k #TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z. https://t.co/vKLczJEurE Yar\u0131n #MilliTeknolojiHamlesi'nin en yeni \u00f6rneklerinin sergilendi\u011fi, gelece\u011fin T\u00fcrkiye'si i\u00e7in hayalleri olan gen\u00e7lerimizin ilham kayna\u011f\u0131 Teknofest'te [@teknofestist] olaca\u011f\u0131m. \n\nB\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye heyecan\u0131n\u0131 y\u00fcre\u011finde ta\u015f\u0131yan t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 Atat\u00fcrk Havaliman\u0131'na bekliyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Vn8HKSC43m As\u0131l marifetin, insanlar\u0131n kalbini, ruhunu, benli\u011fini in\u015fa edecek, onlara huzur verecek \u015fehirler imar etmek oldu\u011funu unutmamal\u0131y\u0131z. https://t.co/HvK3xdXSRs 2. Uluslararas\u0131 Sosyal Bilimler Kongresi https://t.co/jI0Z0rwCen 19 Eyl\u00fcl #GazilerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/wlO8g4Z5Ax D\u00fcnya Halter \u015eampiyonas\u0131\u2019nda alt\u0131n madalya kazanan Milli sporcumuz \u015eaziye Erdo\u011fan\u2019\u0131 tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. Biz \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n, gen\u00e7lerimizin, milletimizin her bir ferdinin zek\u00e2s\u0131na, kabiliyetine, \u00e7al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na, \u00fcretkenli\u011fine, azmine g\u00fcveniyoruz. https://t.co/fYpqZJ1YsI 2019-2020 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Akademik Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/qrmAx8rCUb Bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z gurur i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler S\u00fcmeyye, te\u015fekk\u00fcrler Sevilay. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/phoBZnTkOn D\u00fcnya G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131'nda 4. kez alt\u0131n madalya kazanarak bizleri bir kez daha gururland\u0131ran Milli g\u00fcre\u015f\u00e7imiz R\u0131za Kayaalp'i g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/r3x5quYuK1 \u00d6mr\u00fcn\u00fc \u00fclkemizin demokratikle\u015fmesine, geli\u015fmesine, g\u00fc\u00e7lenmesine ve kalk\u0131nmas\u0131na adam\u0131\u015f b\u00fcy\u00fck devlet adam\u0131 Adnan Menderes ile Fatin R\u00fc\u015ft\u00fc Zorlu ve Hasan Polatkan'\u0131, haks\u0131z yere idam edili\u015flerinin 58. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131, rahmet ve h\u00fcz\u00fcnle yad ediyorum. https://t.co/xcNYn5pgAS RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan \u00dc\u00e7l\u00fc Zirve vesilesiyle \u00fclkemize gelen Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ve \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Ruhani\u2019y\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0627\u062a\u062e\u0630\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0633\u062a\u0636\u0641\u0646\u0627\u0647\u0627 \u0642\u0631\u0627\u0631\u0627\u062a \u0647\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0625\u0646\u0639\u0627\u0634 \u0622\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 https://t.co/8V4LK0\u2026 We have taken with Russia and Iran important decisions that will raise hopes for a political solution in Syria during the Trilateral Summit, the fifth of which we have hosted. https://t.co/RBPDuJ1DYx Rusya ve \u0130ran ile birlikte 5\u2019incisine ev sahipli\u011fi yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00dc\u00e7l\u00fc Zirve\u2019de, Suriye\u2019de siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm umutlar\u0131n\u0131 ye\u015fertecek \u00f6nemli kararlar ald\u0131k. https://t.co/KHN5Jg2nDx T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/JnwsBbQBcU T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yKI3rc0woe T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi https://t.co/KzRPcUuQig Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin\u2019i Resmi Kar\u015f\u0131lama https://t.co/4BCL1fmE13 \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Hasan Ruhani\u2019yi Resmi Kar\u015f\u0131lama https://t.co/9b9qUVuIHV D\u00fcnya Paralimpik Y\u00fczme \u015eampiyonas\u0131'nda g\u00fcm\u00fc\u015f madalya kazanarak bizleri gururland\u0131ran Milli sporcumuz #S\u00fcmeyyeBoyac\u0131\u2019y\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. Azmin, ba\u015far\u0131lar\u0131n daim olsun, te\u015fekk\u00fcrler S\u00fcmeyye! Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k yolunda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir ad\u0131m olan, askeri ve siyasi sonu\u00e7lar\u0131yla aziz milletimizin kaderini etkileyen Sakarya Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/uZ2So2S8vK T\u00fcrk futbolunun, Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ve @GalatasaraySK\u2019\u0131n efsanevi ismi \"Ta\u00e7s\u0131z Kral\" #MetinOktay\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 28. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/0C6JtU9aao Bu millet, bir daha asla yeni 27 May\u0131s'lar\u0131n, #12Eyl\u00fcl'lerin, 28 \u015eubat'lar\u0131n, 15 Temmuz'lar\u0131n ya\u015fanmas\u0131na izin vermez. Bizler de her zaman darbelerin kar\u015f\u0131s\u0131nda durmu\u015f bir siyasi k\u00fclt\u00fcr\u00fcn temsilcileri olarak Milli iradeye ve demokrasiye sahip \u00e7\u0131kmaya devam edece\u011fiz. \u00dczerinden 39 y\u0131l ge\u00e7mesine ra\u011fmen hala utan\u00e7la hat\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z #12Eyl\u00fcl, demokrasi tarihimizde kara bir leke olarak kalacakt\u0131r. O karanl\u0131k g\u00fcnlerde haks\u0131z \u015fekilde darbecilerin zulm\u00fcne u\u011frayan, i\u015fkence g\u00f6ren, idam edilen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131yla ve rahmetle yad ediyorum. Bu \u00fclke 81 vilayetinin tamam\u0131yla hepimizin oldu\u011funa g\u00f6re, sorunlar\u0131n tespiti ve \u00e7\u00f6z\u00fcm yollar\u0131n\u0131n bulunmas\u0131 da bizlerin ortak sorumlulu\u011fudur. https://t.co/L9wq21xoPP B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/7cRuftg8sM T\u00fcrkiye, b\u00f6lgesinde ya\u015fanan t\u00fcm kriz ve \u00e7alkant\u0131lara ra\u011fmen istikrar\u0131n\u0131 korumakta, ekonomik ve siyasi g\u00fcc\u00fcn\u00fc artt\u0131rmaktad\u0131r. https://t.co/xC8pZzd7Og Despite all the crises and turbulences in its region, Turkey preserves its stability and grows stronger economically and politically. https://t.co/5tvAtCYCYz Bug\u00fcn vefat haberini ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z k\u0131ymetli tiyatro ve sinema oyuncusu S\u00fcleyman Turan'a Allah'tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun. ABD Ticaret Bakan\u0131 Wilbur Ross ve Beraberindeki Heyeti Kabul https://t.co/qLteKAH4o4 2019 Tekerlekli Sandalye Basketbol Avrupa \u015eampiyonas\u0131nda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc olan Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyor, elde ettikleri bu ba\u015far\u0131yla \u00fclkemize d\u00f6nen ve g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan t\u00fcm sporcular\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/AzxU8Kx1H8 \u0130stikbal; milletin emanetine can\u0131 pahas\u0131na sahip \u00e7\u0131kanlar\u0131nd\u0131r. https://t.co/2bZwj5kxA1 Hedefimiz 2025 y\u0131l\u0131 itibariyle, bug\u00fcn y\u00fczde 5 olan kat\u0131l\u0131m finans\u0131n bankac\u0131l\u0131k varl\u0131klar\u0131 i\u00e7indeki pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 15 seviyesine \u00e7\u0131kmas\u0131d\u0131r. https://t.co/ock1DP7Sur Bug\u00fcn ba\u015flayan 2019-2020 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 t\u00fcm \u00f6\u011frencilerimize, \u00f6\u011fretmenlerimize ve velilerimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. #okullara\u00e7\u0131l\u0131yor https://t.co/drcRm1g3bm 2019-2020 E\u011fitim \u00d6\u011fretim Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/zMzETzgjA8 Alternatif Finansta Yeni Ufuklar Konferans\u0131 https://t.co/KclKKiu25q RT @tcbestepe: 2019-2020 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131nda \u00f6\u011fretmenlerimiz ve \u00f6\u011frencilerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00fct\u00fcn e\u011fitim camiam\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyo\u2026 CEV Kad\u0131nlar Voleybol Avrupa \u015eampiyonas\u0131nda g\u00fcm\u00fc\u015f madalya kazanarak bizleri gururland\u0131ran Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler #FileninSultanlar\u0131 https://t.co/sFWiRLlA71 Sa\u011fl\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli alanlar\u0131ndan birinde \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm fizyoterapistlerin 8 Eyl\u00fcl D\u00fcnya Fizyoterapistler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. Fizyoterapistlerimizle birlikte t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n her konuda \u015fartlar\u0131n\u0131n iyile\u015ftirilmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Malatya Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz.  https://t.co/Lxki6FHmQ4 \u00d6nder 16. \u0130mam Hatipliler Kurultay\u0131 https://t.co/PEGui1r9jK Eski\u015fehir \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. https://t.co/fb4iPBt3bJ Eski\u015fehir Odunpazar\u0131 Modern M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/fxRXIcaVRS Eski\u015fehir\u2019deyiz. https://t.co/LTWK2loP2g Abd\u00fclhakim Sancak Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/BsETVQP8c7 AK Parti ailesini daha da b\u00fcy\u00fctecek, saflar\u0131m\u0131z\u0131 hem geni\u015fletecek, hem de daha da s\u0131kla\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. Kurulu\u015fundan bug\u00fcne partimize hizmet etmi\u015f hi\u00e7bir arkada\u015f\u0131m\u0131z\u0131 bu saf\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda b\u0131rakmayacak, ahde vefay\u0131 asla ihmal etmeyece\u011fiz. https://t.co/4SZYDm7yzz AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/SS0a2BUiip Darbelere, \u00fclkemizin \u00fczerine k\u00e2bus gibi \u00e7\u00f6ken vesayete ra\u011fmen siyasete olan inanc\u0131m\u0131z\u0131 bir an olsun kaybetmedik. Daima \u00fcmitvar olduk. https://t.co/5tuVu1GCgg Sivas, Anadolu\u2019nun birlik ve dirlik yurdudur. https://t.co/FyQ9yF4MH5 Orta Anadolu Ekonomi Forumu https://t.co/1YOXeiG3Ti Sivas \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. https://t.co/2sGJckyo7z Sivas Kongresi\u2019nin 100. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Kutlama Program\u0131 https://t.co/6EXGyeJ63n RT @tcbestepe: Sivas\u2019ta 100 sene \u00f6nce ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ve vatan a\u015fk\u0131yla yak\u0131lan me\u015fale, muas\u0131r medeniyet y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcm\u00fczde bug\u00fcn de yolumuzu ayd\u0131nla\u2026 \u00c7ek Cumhuriyeti Ba\u015fbakan\u0131 Andrej Babis ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/KirCp7HImn Skor hi\u00e7 \u00f6nemli de\u011fil. Oynad\u0131\u011f\u0131n\u0131z basketbol, sahada ortaya koydu\u011funuz karakter ve bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z gurur yeter. T\u00fcrkiye arkan\u0131zda! D\u00fcnya Kupas\u0131'nda bundan sonraki ma\u00e7lar\u0131n\u0131zda ba\u015far\u0131lar #12DevAdam! \u00c7ek Cumhuriyeti Ba\u015fbakan\u0131 Andrej Babi\u015f\u2019i Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/AsLkKk7gOF G\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn zalimlerinin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 adaletsizlikler elbet bir g\u00fcn sona erecektir. Bize d\u00fc\u015fen i\u015fte o g\u00fcne kadar adalet m\u00fccadelesini s\u00fcrd\u00fcrmek, mazlum ve ma\u011fdurlar\u0131n yan\u0131nda yer almakt\u0131r. https://t.co/zef4sGhMno Adli Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/aTYF8GKuG4 AK Parti\u2019nin tasavvurunda siyaset; milletin de\u011ferlerini ayakta tutmak, bu de\u011ferleri daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde gelece\u011fe ta\u015f\u0131mak i\u00e7in yap\u0131l\u0131r. https://t.co/0n77IrW4sh Konya \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. \n\nhttps://t.co/UjNdOSqvgg Konya Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/obfC1BVuUj RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cAdli Y\u0131l a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 vesilesiyle, adaletin tesisi i\u00e7in \u00fclkemizin her k\u00f6\u015fesinde fedak\u00e2rca g\u00f6rev yapan\u2026 Bal\u0131k Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n\nhttps://t.co/UnFiqeFqVk F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusundaki t\u00fcm s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z boyunca kurulacak g\u00fcvenli b\u00f6lgeyle ilgili \u00e7ok fazla zaman\u0131m\u0131z ve sabr\u0131m\u0131z yoktur. https://t.co/pMpveUrbjI Milli Savunma \u00dcniversitesi Harp Okullar\u0131 Diploma T\u00f6reni https://t.co/oqEc0pH8bl Demokraside ve ekonomide g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye ideali i\u00e7in y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadelenin sembol\u00fc TEK M\u0130LLET, TEK BAYRAK, TEK VATAN, TEK DEVLET olarak ifade etti\u011fimiz rabiam\u0131zd\u0131r. https://t.co/6LChIh4Ilr 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 Resepsiyonu\n\nhttps://t.co/OY5zR8Dl5s \u015eanl\u0131 tarihimizin alt\u0131n halkalar\u0131ndan biri olan, T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin m\u00fcjdesi B\u00fcy\u00fck Zafer'in 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum. \n\n#30A\u011fustos'tan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilham ve cesaretle T\u00fcrkiye\u2019yi daha ayd\u0131nl\u0131k ve m\u00fcreffeh bir gelece\u011fe ta\u015f\u0131mak i\u00e7in m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/58tFMOkoFH An\u0131tkabir Ziyareti https://t.co/aKdLihCqHc Radyo ve Televizyon Gazetecileri Derne\u011fi \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/pfmSTvd2NN RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler\u2019in cenazesinde konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/Pxu2NSWMvR Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc m\u00fccadelesinin \u00f6nc\u00fc isimlerinden, \u00f6mr\u00fcn\u00fc gen\u00e7li\u011fin \u015fuurland\u0131r\u0131lmas\u0131na adayan de\u011ferli yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler Han\u0131mefendi'nin vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Kendilerine Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/M7xkBVzBUa Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/m1XsMUHMxw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan ve Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/jJtfNlgDVC Rusya'da MAKS-2019 Uluslararas\u0131 Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Fuar\u0131'n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/rcIHh4j8Zo Bitmedi, bitmeyecek o g\u00fcn ba\u015flayan bu cenk. Ezanlar\u0131n kesilmeyecek k\u0131yamete dek.\n\nhttps://t.co/PCKJaFs5g1 Ahlat'tay\u0131z. https://t.co/70KiEEop3M RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n Malazgirt Zaferi'nin 948. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc konu\u015fmas\u0131n\u0131 YouTube \u00fczerinden canl\u0131 izleyebilirsiniz.\u2026 #MalazgirtZaferi'nin 948. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. https://t.co/QEdXulZp98 Aziz milletimizin kaderini de\u011fi\u015ftiren, tarihin ak\u0131\u015f\u0131na yeni bir y\u00f6n veren, Anadolu'da as\u0131rlar boyunca devam edecek olan karde\u015flik, ho\u015fg\u00f6r\u00fc ve dayan\u0131\u015fmaya dayal\u0131 bir medeniyetin ilk ad\u0131m\u0131 olan Malazgirt Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 Malazgirt\u2019e bekliyoruz. https://t.co/kTjL2kx5pl Biz, \u00f6n\u00fcm\u00fcze ne \u00e7\u0131karsa \u00e7\u0131ks\u0131n, hi\u00e7bir zaman milletimize hizmet etme, \u00fclkemize eser kazand\u0131rma, T\u00fcrkiye\u2019yi hedeflerine ula\u015ft\u0131rma yolundan sapmad\u0131k, sapmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/4FvL6UuQKc Trabzon Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/9bdvuN9ONn Rize \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/pFfGNFtsCL Rize G\u00fcneysu'da Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/cHYMHqa9DP Artvin Yusufeli'ndeyiz.  https://t.co/wyNoZbsyzr Kadim davam\u0131z ile milletimize hizmet arac\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz siyasetimiz ve onun y\u00fcce bir \u00e7at\u0131s\u0131 olarak kabul etti\u011fimiz AK Parti, hamdolsun 18 ya\u015f\u0131na ula\u015ft\u0131. https://t.co/KZnsUksXKP Jandarma ve Sahil G\u00fcvenlik Akademisi Subay ve Astsubay Mezuniyet T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/5AbWB22NV0 AK Parti 18. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Program\u0131 https://t.co/9irMPlJvBQ RT @Akparti: Haydi daha ileri! \nHizmet bekliyor millet,\nTarihe s\u00f6z\u00fcm\u00fcz var\n#GelecekBizimElbet https://t.co/5tDcoVKcYf RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC Ba\u015fbakan\u0131 Tatar ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/HJRVjn21pD RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Prof. Dr. Ahmet Haluk Dursun'un cenaze t\u00f6reninde konu\u015fuyor... https://t.co/haQObyGggV K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Prof. Dr. Ahmet Haluk Dursun Beyefendi'nin bir trafik kazas\u0131 sonucu vefat etti\u011fini teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nBir\u00e7ok alanda \u00fclkemize e\u015fsiz hizmet ve katk\u0131lar\u0131 olan Haluk Dursun'a Allah'tan rahmet, ailesine ve Milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. 17 A\u011fustos 1999 Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131m\u0131z bu felaketin sebep oldu\u011fu kay\u0131plar\u0131n bir daha ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in gerekli t\u00fcm tedbirleri almaya devam edece\u011fiz. RT @RTErdogan: Kurban Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun.\n\nhttps://t.co/DqFGN4Bns9 Kurban Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun.\n\nhttps://t.co/DqFGN4Bns9 2019 TFF S\u00fcper Kupa'y\u0131 kazanan @GalatasaraySK ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 tebrik ediyorum. \n\n16 A\u011fustos'ta ba\u015flayacak olan 2019-2020 Cemil Usta sezonunda t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyorum. RT @RTErdogan: Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/oJ73p68QXh Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/oJ73p68QXh Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy\u2019yi Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/8tnkMi5J3V 11. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 https://t.co/28EMzAX92f \u0130stanbul'u \u0130zmir'e ba\u011flad\u0131k, 10. \u015eehir Hastanemizi a\u00e7t\u0131k.\n\nhttps://t.co/HdP5zT6f8R Kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n bu ay Kurban Bayram\u0131 sonras\u0131na denk gelen maa\u015f \u00f6demeleri bayram \u00f6ncesinde, 9 A\u011fustos Cuma g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak.\n\nT\u00fcm kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. Kurban Bayram\u0131m\u0131z \u015fimdiden m\u00fcbarek olsun. Ne k\u00f6klerimizden kopaca\u011f\u0131z ne de g\u00f6zlerimizi bir an olsun ufuktan ay\u0131raca\u011f\u0131z. 94 RUHU ile \u00e7al\u0131\u015facak, 2071 V\u0130ZYONU ile projelerimize y\u00f6n verece\u011fiz. https://t.co/OKAXl3W9Cv AK Parti Bursa \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Yeme\u011fi https://t.co/V7FHpZNssP Bug\u00fcn tamam\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, \u0130stanbul - \u0130zmir aras\u0131ndaki 8 bu\u00e7uk saatlik yolu 3 bu\u00e7uk saate d\u00fc\u015f\u00fcren otoyolumuzun bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde ilk s\u00fcr\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcz\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nhttps://t.co/F6pFxdfZ6G\n\n\u00dclkemize ve Milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n \u0130stanbul \u0130zmir Otoyolu ve Bursa \u015eehir Hastanesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renindeki konu\u015fmas\u0131n\u0131 YouTube \u00fczeri\u2026 \u0130stanbul-\u0130zmir Otoyolu ve Bursa \u015eehir Hastanesi Ortak A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #mesafelerk\u0131sal\u0131yor https://t.co/eHfvZDNcKv Tarihin her d\u00f6neminde oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de kap\u0131m\u0131za gelen insanlar\u0131n ne inan\u00e7lar\u0131n\u0131 ne k\u00f6kenlerini ne renklerini ne k\u00fclt\u00fcrlerini sorgulamak akl\u0131m\u0131zdan dahi ge\u00e7memi\u015ftir. https://t.co/ttc1BH6oif S\u00fcryani Kadim Vakf\u0131 Mor Efrem S\u00fcryani Kadim Ortodoks Kilisesi Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/ISVsosBgFX Finlandiya\u2019da d\u00fczenlenen 2019 y\u0131l\u0131 Down Sendromlular Avrupa Atletizm ve Masa Tenisi \u015eampiyonas\u0131'nda 7 alt\u0131n, 12 g\u00fcm\u00fc\u015f ve 9 bronz olmak \u00fczere toplamda 28 madalya kazanarak bizlere b\u00fcy\u00fck bir sevin\u00e7 ya\u015fatan sporcular\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyorum. T\u00fcrkiye sizinle gurur duyuyor! https://t.co/olQDS3ojPd T\u0130GEM 69. Geleneksel Hasat Bayram\u0131 https://t.co/iINLs8inkQ AK Parti T\u00fcrkiye'nin partisidir. https://t.co/pDCtAFWNdf RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131\u2019nda konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/lc8ckOa7GV Malezya Ba\u015fbakan\u0131 Mahathir Muhammed'i Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/I5whGoxepi Birle\u015fik Krall\u0131k'\u0131n 77. Ba\u015fbakan\u0131 olan @BorisJohnson'\u0131 tebrik ediyor, kendisine yeni g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diliyorum. \n\nBu yeni d\u00f6nemde T\u00fcrkiye-Birle\u015fik Krall\u0131k ili\u015fkilerinin daha da geli\u015fece\u011fine inan\u0131yorum. RT @tcbestepe: Erzurum Kongresi\u2019nin 100. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131\u2026 K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131\u2019n\u0131n Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131\u2019n\u0131 en kalbi duygular\u0131mla kutluyorum. \n\nMilli davam\u0131z u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 veren aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. #K\u0131br\u0131sBar\u0131\u015fHarekat\u0131 https://t.co/pwev1Yz8nF Erbil\u2019de konsolosluk \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za y\u00f6nelik d\u00fczenlenen menfur sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131n\u0131yorum. Sald\u0131r\u0131da \u015fehit olan \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum.\n\nSald\u0131r\u0131n\u0131n faillerinin s\u00fcratle bulunmalar\u0131 i\u00e7in Irak makamlar\u0131 ve yerel yetkililer nezdinde giri\u015fimlerimiz s\u00fcrmektedir. Milletimizle birlikte \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu kutlu yolculu\u011fu menziline ula\u015ft\u0131rana kadar durmayaca\u011f\u0131z. \n\nhttps://t.co/mApSBZdYm5 15 Temmuz\u2019a ruhunu katan salalar, \u015fehitlerimizin kan\u0131yla sulanm\u0131\u015f bu topraklarda in\u015fallah k\u0131yamete kadar susmayacak. https://t.co/sMtMloXnsG 15 Temmuz \u015fehitlerimizi sayg\u0131, rahmet ve minnetle an\u0131yoruz. https://t.co/Vna0lAyB8N Haf\u0131za 15 Temmuz M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/mNwOHgXQ1C RT @RTEdijital: Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 15 Temmuz Bulu\u015fmas\u0131'n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n YouTube kanal\u0131ndan da izleyebilirsiniz:\n\nhttps://t.co/2FTSJnIP\u2026 Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 15 Temmuz Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/lIHHtlhpHN Milletimizi, 3 y\u0131l \u00f6nceki bu \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131zda oldu\u011fu gibi, tarihe alt\u0131n harflerle yaz\u0131lan #15TemmuzDestan\u0131\u2019na sahip \u00e7\u0131kmak i\u00e7in bug\u00fcn saat 20:00'de Atat\u00fcrk Havaliman\u0131\u2019ndaki bulu\u015fmam\u0131za davet ediyorum. https://t.co/3CR2IvPB8B RT @tcbestepe: Ankara \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Yeni Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 #15TemmuzDestan\u0131 https://t.co/QAF9niXKjm RT @tcbestepe: Be\u015ftepe Millet Camii\u2019nde Hatm-i \u015eerif Merasimi https://t.co/RWTWZTmCkJ 15 Temmuz \u015eehitler An\u0131t\u0131'n\u0131 Ziyaret https://t.co/gnelEDCVEB \u00dclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi en \u00f6nemli m\u00fctefekkir ve m\u00fcnevverlerden biri olan Muhterem Mehmed \u015eevket Eygi Beyefendi'nin vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nMehmed \u015eevket Eygi'ye Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bu \u00e7ok g\u00fczel bir fikir Enes. Biz her zaman yemye\u015fil bir T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k, \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Milli bir a\u011fa\u00e7land\u0131rma bayram\u0131m\u0131z\u0131n olmas\u0131 i\u00e7in de ben ve arkada\u015flar\u0131m her zamanki gibi \u00fczerimize d\u00fc\u015feni yapaca\u011f\u0131z. \ud83c\udf33\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/UPbMmuOyFQ \u015eehitlerimizin aziz hat\u0131ralar\u0131na ve kanlar\u0131yla m\u00fc\u015ferref k\u0131ld\u0131klar\u0131 bu topraklara sahip \u00e7\u0131kmaya devam edece\u011fiz. \n\n15 Temmuz'u unutmayaca\u011f\u0131z, unutturmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/pGlbOAldSN Avrupa\u2019n\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde ya\u015fanan ve 8372 masumun can\u0131na mal olan #Srebrenitsa soyk\u0131r\u0131m\u0131, tarih boyunca asla unutulmayacakt\u0131r. https://t.co/v4211JfTGO Hak-\u0130\u015f 14. Ola\u011fan Genel Kurulu\n\nhttps://t.co/XWtIrbw7jr South East European Cooperation Process and our visit to Bosnia and Herzegovina https://t.co/Ob1zuR6Dnd G\u00fcneydo\u011fu Avrupa \u0130\u015f Birli\u011fi Zirvesi ve Bosna-Hersek ziyaretimiz https://t.co/VwheBraoJK #YeniProfilResmi https://t.co/Vw1p1mMpWy RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Bosna-Hersek ziyareti \u00f6ncesi konu\u015fuyor\n\nhttps://t.co/CF48VQNs8L \u00c7ok b\u00fcy\u00fck engellerle, zorluklarla, sabotajlarla m\u00fccadele ederek savunma sanayiinde yerlilik oran\u0131n\u0131 y\u00fczde 70\u2019lere \u00e7\u0131kard\u0131k.\n\nhttps://t.co/2tV5nC2A3P Milli Savunma \u00dcniversitesi Mezuniyet T\u00f6reni https://t.co/ngc4pVlX1F 8. Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler Mezuniyet T\u00f6reni https://t.co/WJMF28npTb RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, \u00c7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 \u015ei Cinping taraf\u0131ndan resm\u00ee t\u00f6renle kar\u015f\u0131lan\u0131yor\n\nhttps://t.co/ArrWOzbc4S RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n Japonya ziyareti ve G20 Osaka Liderler Zirvesi:\n\nhttps://t.co/yDkQcAHvOn\n\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n\u2026 Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ve soyda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131 korumak, daima \u00f6nceliklerimizin ba\u015f\u0131nda yer alm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/cLwV2wfz4M RT @RTErdogan: T\u00fcrk Toplumuyla Bulu\u015fma Program\u0131\n\nhttps://t.co/JOlyBq0Fny T\u00fcrk Toplumuyla Bulu\u015fma Program\u0131\n\nhttps://t.co/JOlyBq0Fny Ara G\u00fcler Sergisi\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 \n\nhttps://t.co/a5G2OsEHKC D\u00fcnyan\u0131n bir taraf\u0131nda a\u00e7l\u0131k, sefalet, ter\u00f6r, bask\u0131, \u015fiddet h\u00fck\u00fcm s\u00fcrerken, di\u011fer taraf\u0131n\u0131n huzur ve refah i\u00e7inde bir hayat s\u00fcrmesi beklenemez. https://t.co/VbJeXG0TUr Believing the G20 Summit, in which we discussed pressing issues on the global agenda, has been beneficial for our countries, I hope that this event will serve the good of mankind. I would like to congratulate Prime Minister @AbeShinzo and Japan for hosting a successful summit. https://t.co/9tMxYQaqFY K\u00fcresel g\u00fcndemin \u00f6ne \u00e7\u0131kan konular\u0131n\u0131 ele ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z G-20 Zirvesi'nin \u00fclkelerimiz i\u00e7in faydal\u0131 ge\u00e7ti\u011fine inan\u0131yor, Zirve'nin t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nBa\u015fbakan @AbeShinzo \u015fahs\u0131nda, Zirve'yi ba\u015far\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftiren Japonya\u2019y\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/pNgRDkFQDA President @jokowi of Indonesia and I stressed the importance of the strong ties between our countries, reaffirmed our commitment to strengthening our relations. I reiterated Turkey\u2019s support for the Indonesian people. https://t.co/OAXIMPud9g Endonezya Devlet Ba\u015fkan\u0131 @jokowi ile de \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki kuvvetli ba\u011flara vurgu yaparak, ili\u015fkilerimizi g\u00fc\u00e7lendirme iste\u011fimizin ve Endonezya halk\u0131n\u0131n her zaman yan\u0131nda oldu\u011fumuzun alt\u0131n\u0131 \u00e7izdik. https://t.co/wbSTfNp85N Nos reunimos con el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez y abordamos nuestros esfuerzos para  avanzar las relaciones entre Turqu\u00eda y Espa\u00f1a y para alcanzar el nivel deseado. https://t.co/BbObelyAn4 \u0130spanya Ba\u015fbakan\u0131 Sanchez ile bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirerek, T\u00fcrkiye - \u0130spanya ili\u015fkilerinin ilerlemesi ve istenen seviyeye gelmesi i\u00e7in \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131 ele ald\u0131k. https://t.co/rEkmNGxbm5 British Prime Minister May and I exchanged views on regional and global issues, including the Eastern Mediterranean, and our political and trade relations. We agreed on a solution-oriented approach to those issues. https://t.co/ziXoDQguKL Birle\u015fik Krall\u0131k Ba\u015fbakan\u0131 May ile ba\u015fta Do\u011fu Akdeniz olmak \u00fczere b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel meseleleri, ikili ticari ve siyasi ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k; \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 bir anlay\u0131\u015fta mutab\u0131k kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 m\u00fc\u015fahede ettik. https://t.co/XMH2GBSAdG Bei unserem Treffen mit der deutschen Bundeskanzlerin Merkel haben wir einen wichtigen Meinungsaustausch gef\u00fchrt, wie wir die t\u00fcrkisch-deutschen Beziehungen vervielf\u00e4ltigen und intensivieren k\u00f6nnen. https://t.co/X5IWhOw8qn Almanya \u015eans\u00f6lyesi Merkel ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz g\u00f6r\u00fc\u015fmede T\u00fcrk-Alman ili\u015fkilerinin geldi\u011fi seviyenin nas\u0131l daha ileriye ta\u015f\u0131nabilece\u011fi konusunda \u00f6nemli isti\u015farelerde bulunduk. https://t.co/X2R7GOC1PT \u0924\u0941\u0930\u094d\u0915\u0940 \u0915\u0947 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u092a\u0924\u093f \u090f\u0930\u094d\u0926\u094b\u0906\u0928  \u091c\u093e\u092a\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u0913\u0938\u093e\u0915\u093e \u092e\u0947\u0902 G-20 \u0936\u093f\u0916\u0930 \u0938\u092e\u094d\u092e\u0947\u0932\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u092d\u093e\u0917 \u0932\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948. \u090f\u0930\u094d\u0926\u094b\u0917\u0928 \u0928\u0947 @narendramodi \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0936\u093f\u0916\u0930 \u092a\u0930 \u092e\u091c\u092c\u0942\u0924 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u094b\u0902 \u0915\u093e \u092e\u0942\u0932\u094d\u092f\u093e\u0902\u0915\u0928 \u0915\u093f\u092f\u093e. \u092e\u0948\u0902 \u092a\u0942\u0930\u0947 \u0926\u093f\u0932 \u0938\u0947 \u092e\u093e\u0928\u0924\u093e \u0939\u0942\u0902 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u092e\u0948\u0924\u094d\u0930\u0940\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0914\u0930 \u0935\u093e\u0923\u093f\u091c\u094d\u092f\u093f\u0915 \u092d\u093e\u0917\u0940\u0926\u093e\u0930\u0940 \u0907\u0938 \u092c\u0948\u0920\u0915 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0914\u0930 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0939\u094b\u0917\u093e. https://t.co/iXBe9Bd7vK Hindistan Ba\u015fbakan\u0131 @NarendraModi ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki g\u00fc\u00e7l\u00fc ili\u015fkileri de\u011ferlendirdi\u011fimiz \u00e7ok verimli bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Dostane ili\u015fkilerimizin, ticari ortakl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131n bu g\u00f6r\u00fc\u015fme ile daha da geli\u015fece\u011fine g\u00f6n\u00fclden inanc\u0131m\u0131z\u0131 dile getirdik. https://t.co/oz7xrZ9KhI Nous avons discut\u00e9, avec mon homologue fran\u00e7ais @EmmanuelMacron, de nombreux sujets sur les relations turco-fran\u00e7aises. Nous avons r\u00e9affirm\u00e9 que nous partageons le m\u00eame point de vue en ce qui concerne la solution des questions et le d\u00e9veloppement des relations entre nos pays. https://t.co/pwqgRUPrH8 Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 @EmmanuelMacron ile T\u00fcrkiye-Fransa ili\u015fkilerine dair bir\u00e7ok konuyu masaya yat\u0131rd\u0131k, \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki meselelerin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne ve ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmeye y\u00f6nelik ortak bir bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131na sahip oldu\u011fumuzu teyit ettik. https://t.co/xDf9DGUsOW \u0412 \u0445\u043e\u0434\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441 \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0420\u0424 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u044b\u043c \u043c\u044b \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438 \u043a \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u044e \u0432 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0435 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439\u0448\u0435\u0433\u043e  \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439 \u043f\u043e \u0432\u044b\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044e \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439, \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044f\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043a\u043e-\u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439. https://t.co/kPa0hwhbbN Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz g\u00f6r\u00fc\u015fmede t\u00fcm alanlarda b\u00fcy\u00fcyen ve geli\u015fen T\u00fcrkiye-Rusya ili\u015fkilerini daha da ileri ve \u00fcst seviyeye getirmek i\u00e7in \u00e7abalar\u0131 s\u00fcrd\u00fcrme konusunda mutab\u0131k kald\u0131k. https://t.co/QqZhzS8gWz I had a very productive meeting with U.S. President @RealDonaldTrump that, I believe, will greatly contribute to the development of our nations\u2019 political, military and trade relations. We stressed the importance of our strategic partnership clearly and strongly. https://t.co/a7NoEDMWnz ABD Ba\u015fkan\u0131 @realDonaldTrump ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki siyasi, askeri, ticari ili\u015fkilerin geli\u015fimine b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m, stratejik ortakl\u0131\u011f\u0131m\u0131za g\u00fc\u00e7l\u00fc bir vurgunun yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok verimli bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/vvrg3ENgwM We found an opportunity to share Turkey\u2019s actions and perspectives regarding a range of issues, including counter-terrorism, the global economy, innovation, digitalization, healthcare and the environment, at multilateral and bilateral meetings. https://t.co/EU8IEAuvKl Ter\u00f6rle m\u00fccadeleden k\u00fcresel ekonomiye, inovasyondan, dijitalle\u015fmeden sa\u011fl\u0131k ve \u00e7evreye kadar bir\u00e7ok meselede T\u00fcrkiye\u2019nin yapt\u0131klar\u0131n\u0131 ve bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131lar\u0131n\u0131, gerek \u00e7oklu gerekse ikili temaslar\u0131m\u0131zda aktarma f\u0131rsat\u0131 bulduk. https://t.co/Dm9H4Pv1Cb The 2019 G20 Osaka Summit, hosted by Japan, was a productive and successful event that facilitated dialogue about pressing issues on the global agenda. https://t.co/iFzCnMPvp8 Japonya\u2019n\u0131n ev sahipli\u011finde ger\u00e7ekle\u015fen ve bug\u00fcn sona eren G20 2019 Osaka Zirvesi, k\u00fcresel g\u00fcndemdeki konular\u0131n etrafl\u0131ca ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131, verimli, son derece ba\u015far\u0131l\u0131 bir toplant\u0131 olmu\u015ftur. https://t.co/x5JNhHb1uZ G20 \u00fclkelerinin ter\u00f6rizmle m\u00fccadele konusunda ilkeli, tutarl\u0131 ve kararl\u0131 bir duru\u015f sergilemeleri gerekiyor. https://t.co/HWolyCtEdQ RT @RTErdogan: G20 Osaka Liderler Zirvesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/JbuBHjXOjT G20 Osaka Liderler Zirvesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/JbuBHjXOjT Mukogawa Kad\u0131n \u00dcniversitesi'ne misafirperverlikleri ve fahri doktora payesi i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bu unvan\u0131, T\u00fcrk-Japon dostlu\u011funun yeni bir ni\u015fanesi olarak in\u015fallah \u00f6mr\u00fcm boyunca gururla ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131m. https://t.co/ce4mrn6qxC Do\u011fu Akdeniz'de T\u00fcrkiye'nin ve Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin haklar\u0131n\u0131 sonuna kadar savunaca\u011f\u0131z. https://t.co/k0GSWukDOI Mukogawa \u00dcniversitesi Fahri Doktora tevcih t\u00f6reni https://t.co/HcWHM6CRh7 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, 28-29 Haziran\u2019da Osaka\u2019da ger\u00e7ekle\u015fecek G-20 Liderler Zirvesi\u2019ne kat\u0131lacak. \n\nCumhurba\u015fkan\u0131 @RTErd\u2026 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Osaka\u2019ya hareketi \u00f6ncesi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenliyor\u2026 https://t.co/qeUvgGjbSb Kad\u0131n\u0131yla erke\u011fiyle, genciyle ya\u015fl\u0131s\u0131yla bu \u00fclkenin t\u00fcm fertlerini daha iyi bir hayata kavu\u015fturmak, hayallerini ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131 seferber edece\u011fiz. \n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc biz bu \u00fclkeyi seviyoruz. \u00c7\u00fcnk\u00fc biz bu millete a\u015f\u0131\u011f\u0131z. https://t.co/XTiFrWEs1J AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/203iuEp6TW Bu ay sonu ger\u00e7ekle\u015ftirilecek G-20 Zirvesi, \u00c7in ziyareti ve ard\u0131ndan G\u00fcney Avrupa ve Balkanlar Zirvesi ba\u015fta olmak \u00fczere, T\u00fcrkiye'nin \u00f6n\u00fcndeki t\u00fcm i\u00e7 ve d\u0131\u015f meselelere, milli menfaatlerimiz do\u011frultusunda titizlikle e\u011filmeye devam edece\u011fiz. Bundan \u00f6nce oldu\u011fu gibi \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki s\u00fcre\u00e7te de demokrasiden, hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcnden, \u00fclkemizin bar\u0131\u015f, refah ve istikrar\u0131ndan taviz vermeden, Cumhur \u0130ttifak\u0131'n\u0131n ilkeleri \u00e7er\u00e7evesinde, birlik ve beraberlik i\u00e7inde, 2023 hedeflerimize y\u00fcr\u00fcyece\u011fiz. \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 yenileme se\u00e7imi sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n \u0130stanbul'umuz i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Milli irade bug\u00fcn bir kez daha tecelli etmi\u015ftir. Gayr\u0131 resmi sonu\u00e7lara g\u00f6re se\u00e7imi kazanan Ekrem \u0130mamo\u011flu'nu tebrik ediyorum. RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z, a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor... https://t.co/8IqRmqb7Wn \u0130\u015f \u0130nsanlar\u0131 ile Bulu\u015fma https://t.co/AQvDHoChZM RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Sakarya ve Zonguldak\u2019\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKa\u2026 RT @RTErdogan: Sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nday\u0131z https://t.co/hVttibFuEm Sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nday\u0131z https://t.co/hVttibFuEm \u0130stanbul\u2019a olan sevgimizin, muhabbetimizin, verdi\u011fimiz de\u011ferin en b\u00fcy\u00fck ispat\u0131, \u00fclkemizin en iyi proje geli\u015ftiren \u015fahsiyetlerinden biri olan @BY'\u0131 bu \u015fehre aday olarak g\u00f6stermemizdir. https://t.co/pKI2MvU1kw RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21:30'da sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nda Ahmet Hakan, I\u015f\u0131l A\u00e7\u0131kkar ve Sali\u2026 Bah\u00e7elievler Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/qP7wk2miLC Bas\u0131n Mensuplar\u0131 ile Bulu\u015fma https://t.co/RadP3f5VRi \u0130stanbul Biz Birlikte T\u00fcrkiyeyiz Bulu\u015fmas\u0131  https://t.co/aDgd2ROZPQ Kral FM'de canl\u0131 yay\u0131nday\u0131z.\n\n#Cumhurba\u015fkan\u0131Radyonda https://t.co/Xs5zBEMBV3 RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Sancaktepe Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/M3EHqpw0Cp RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan bug\u00fcn 17:30'da @KralFM ile birlikte 15 ulusal ve 200 yerel radyo canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda @Gezegen_Mehme\u2026 Biz masa ba\u015f\u0131nda yap\u0131lan kirli pazarl\u0131klarla de\u011fil, cenk meydanlar\u0131nda yap\u0131lan gazalarla kurulan bir devletiz. https://t.co/SwNLgEwUUd Trabzon Ya\u015fl\u0131lar\u0131 Koruma Derne\u011fi Ak\u015fam Yeme\u011fi  https://t.co/yUPvegg0On RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, MHP se\u00e7im irtibat noktas\u0131n\u0131 ziyaretinde konu\u015fuyor... https://t.co/gSCzGWdv2h Bu \u015fehir ve bu millet arkam\u0131zda oldu\u011fu s\u00fcrece, Allah\u2019\u0131n izniyle ne siyasi, ne askeri, ne ekonomik hi\u00e7bir meselenin bizi 2023 hedeflerimize ula\u015fmaktan al\u0131koymas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. https://t.co/isVegM0Aqg Muhammed Mursi G\u0131yabi Cenaze Namaz\u0131 https://t.co/ityYSKjOlK Sultangazi Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  https://t.co/FGgqTA145i D\u00fcn vefat haberini ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z Muhammed Mursi i\u00e7in bug\u00fcn \u0130stanbul Fatih Camii'nde ikindi namaz\u0131na m\u00fcteakip g\u0131yabi cenaze namaz\u0131 k\u0131l\u0131nacak. Ben de \u015eehit Mursi karde\u015fimin g\u0131yabi cenaze namaz\u0131na i\u015ftirak edece\u011fim. RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan Nakka\u015ftepe Millet Bah\u00e7esi\u2019nde vatanda\u015flarla sohbet etti. https://t.co/U3rqH8ZnlR 94 Ruhuyla Cihann\u00fcma ve Kadim Dostlar Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/XwAIDQZxOz M\u0131s\u0131r'\u0131n demokratik se\u00e7imle g\u00f6reve gelen ilk Cumhurba\u015fkan\u0131, karde\u015fim Muhammed Mursi'nin vefat etti\u011fi haberini teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. \n\nTarihin en b\u00fcy\u00fck demokrasi m\u00fccadelelerinden birini veren \u015eehit Muhammed Mursi'ye Allah'tan rahmet diliyorum. https://t.co/ThYW7CW19B RT @rterdogan_ar: \u0628\u0628\u0627\u0644\u063a \u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0649 \u062a\u0644\u0642\u064a\u062a \u0646\u0628\u0623 \u0648\u0641\u0627\u0629 \u0623\u062e\u064a \u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0631\u0633\u064a \u0623\u0648\u0644 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0631.\n\n\u0623\u062f\u0639\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0634\u0647\u064a\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0631\u0633\u064a \u0623\u062d\u062f \u0623\u0643\u062b\u0631\u2026 \u00dclkemizin geli\u015fmesine ve ilerlemesine de\u011ferli katk\u0131larda bulunmu\u015f, devlet ve siyaset adam\u0131 olarak milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yer edinmi\u015f 9. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z S\u00fcleyman Demirel'i vefat\u0131n\u0131n 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/0KGrUVED2o RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan: \"Do\u011fu Akdeniz\u2019de, m\u00fcnhas\u0131r ekonomik b\u00f6lgelerde bize ayr\u0131lm\u0131\u015f olan yerlerde aramalar\u0131m\u0131z\u0131 devam\u2026 \u0130hracat\u0131n \u015eampiyonlar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni ve T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Meclisi Ola\u011fan Genel Kurulu  https://t.co/UJ5garQHWH Asya'da \u0130\u015fbirli\u011fi ve G\u00fcven Artt\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6nlemler Konferans\u0131'n\u0131n d\u00fcnyam\u0131z i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Ba\u015fta ev sahibi Tacikistan olmak \u00fczere t\u00fcm \u00fcye \u00fclkelerin devlet ve h\u00fckumet ba\u015fkanlar\u0131na bu \u00f6nemli platforma vermi\u015f olduklar\u0131 destekten dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/aDTcSKwSkZ Konferans ve Zirve marj\u0131nda bir dizi ikili temaslarda da bulunduk. \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Ruhani, \u00c7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 \u015ei, \u00d6zbekistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Mirziyoyev ve Katar Emiri El Sani ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkileri g\u00fc\u00e7lendirmeye vesile olacak verimli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/pjkqviTSvT Suriye, ter\u00f6r sorunu, bar\u0131\u015f ve istikrar\u0131 zedeleyen tek tarafl\u0131 yapt\u0131r\u0131mlar, Kud\u00fcs gibi k\u00fcresel ve b\u00f6lgesel hassasiyet i\u00e7eren konularda oldubitti gayretleri ba\u015fta olmak \u00fczere, Konferans\u0131n t\u00fcrl\u00fc sorunlar kar\u015f\u0131s\u0131nda ortak ad\u0131mlar atabilece\u011fimiz bir platform olabilece\u011fini belirttim. https://t.co/rqXi8jSLt3 Zirvede yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fmada b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel hadiselerin d\u00fcnyada d\u00fczenin de\u011fil, maalesef d\u00fczensizli\u011fin hakim olmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131, T\u00fcrkiye olarak bizim ise \u00e7evremizdeki dinamikleri bar\u0131\u015f, refah ve istikrar do\u011frultusunda \u015fekillendirmenin gayretinde oldu\u011fumuzu ifade ettim. https://t.co/90XWhCnz5z Asya\u2019da \u0130\u015fbirli\u011fi ve G\u00fcven Artt\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6nlemler Konferans\u0131 5. Zirvesi vesilesiyle 14-15 Haziran'da Tacikistan'\u0131n ba\u015fkenti Du\u015fanbe'ye resmi ziyarette bulundum. Kritik bir d\u00f6nemde icra edilen bu zirve, ortak \u00e7abalar\u0131m\u0131zla, i\u00e7erikli, temsil kabiliyeti y\u00fcksek bir foruma d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. https://t.co/j5RStm6zdZ RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, CICA 5. Zirvesi\u2019nde konu\u015fuyor... https://t.co/mpxYX9hxp0 RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Du\u015fanbe ziyareti \u00f6ncesi a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor... https://t.co/lGAgfPFdP2 Sevgili yavrular\u0131m, k\u0131ymetli \u00f6\u011fretmenim, bu g\u00fczel #karneg\u00fcn\u00fc mesaj\u0131n\u0131z i\u00e7in sizlere \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Sizi ve t\u00fcm T\u00fcrkiye'deki \u00f6\u011fretmen ve \u00f6\u011frencilerimizi kutluyorum. Hepinize mutlu, keyifli tatiller! \ud83d\ude0a https://t.co/kgZO2qLQTq RT @tcbestepe: \u00dclkemizin g\u00fcvenli\u011fi, asayi\u015fin sa\u011flanmas\u0131 ve halk\u0131m\u0131z\u0131n huzuru i\u00e7in milletimizle i\u00e7 i\u00e7e \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren @jandarma\u2019n\u0131n\u2026 Vefat\u0131n\u0131n 32. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde k\u0131ymetli m\u00fctefekkir, m\u00fcellif ve m\u00fctercim Cemil Meri\u00e7\u2019i rahmetle ve sayg\u0131yla yad ediyorum. https://t.co/sExfY5TKJK Hi\u00e7bir \u015feyin ve hi\u00e7 kimsenin milletimize verdi\u011fimiz s\u00f6zleri yerine getirmemizin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mesine m\u00fcsaade etmeyece\u011fiz.\n\nRabbimiz izin, milletimiz destek verdi\u011fi s\u00fcrece, son nefesimize kadar bu kutlu yolda m\u00fccadeleyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/JmSAhGYc8n Yeni Askerlik Sistemi d\u00fczenlemesinin \u00fclkemize, milletimize, gen\u00e7lerimize ve T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Xkcb8paCoQ Gerilim siyasetine asla tevess\u00fcl etmeyecek; demokrasiden, milli iradenin \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcnden taviz vermeden bu uzun ve ince yolu kat edece\u011fiz. https://t.co/lOrO4HOZFo AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/XZy6XbU53f \u00dclkemizde ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda zor zamanlarda insanlara umut olan, ihtiya\u00e7 sahiplerine yard\u0131m eli uzatan T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay'\u0131n\u0131n 151. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum.\n\nhttps://t.co/0ZgRN6LODs https://t.co/9NQaHq3hla Tebrikler T\u00fcrkiye'm! #MilliTak\u0131m https://t.co/Sf5JWGHH4D Vefatlar\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n iki k\u0131ymetli ismi #AbdurrahimKarako\u00e7 ve #CahitZarifo\u011flu\u2019nu sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyorum.\n\nMekanlar\u0131 cennet olsun. https://t.co/HWLVAULV19 D\u00fcnya \u00c7evre G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fcn \u00e7evre sorunlar\u0131 konusundaki toplumsal fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131n artmas\u0131na katk\u0131 sa\u011flamas\u0131n\u0131 temenni ediyor, gelecek nesillere daha ye\u015fil bir d\u00fcnya b\u0131rakmak i\u00e7in t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 duyarl\u0131 olmaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yorum.\n \n5 Haziran #D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. https://t.co/JokA6jQsBU RT @RTEdijital: Ramazan Bayram\u0131n\u0131z M\u00fcbarek Olsun. #Hay\u0131rl\u0131Bayramlar https://t.co/ekfIIQG0Xq RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, bayram namaz\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor... https://t.co/aGbqgaUeIA Bizleri, k\u00fcslerin bar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131, ayr\u0131 d\u00fc\u015fenlerin kavu\u015ftu\u011fu, saflar\u0131n s\u0131kla\u015ft\u0131\u011f\u0131, umutlar\u0131n tazelendi\u011fi, y\u00fcreklerin heyecanla \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 bir bayrama daha ula\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Rabbimize hamd ediyorum.\n\nRamazan Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/8r9Wg9kooh RT @tcbestepe: Filistinli karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/POz0HDQ3dT RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, teravih namaz\u0131 sonras\u0131 konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/TKmbNjjPMv RT @tcbestepe: Oxford\u2019taki \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/2Cl0G83Nmi RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan Kadir Gecesi'nde Esenler'deydi.\n\n\"82 milyonun her bir ferdini T\u00dcRK\u0130YE ORTAK PAYDASINDA bulu\u015ftur\u2026 Hi\u00e7bir \u015fey T\u00fcrkiye\u2019nin istiklalinden, T\u00fcrk Milletinin istikbalinden daha m\u00fchim de\u011fildir. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/SS41mfuzzm \u201c10 Bin Hatim, 100 Bin Dua\u201d ile Geleneksel Kadir Gecesi Program\u0131 https://t.co/2mWEGlCpPI Allah \u00fclkemizin diz \u00e7\u00f6kmesini bekleyenlere, milletimizin birlik ve beraberli\u011fini bozmaya \u00e7al\u0131\u015fanlara f\u0131rsat tan\u0131mas\u0131n. https://t.co/n5zek8gy4T Kitab\u0131m\u0131z Kur'an-\u0131 Kerim'in nazil oldu\u011fu, Rabbimizin bin aydan daha hay\u0131rl\u0131 oldu\u011funu m\u00fcjdeledi\u011fi Kadir Gecemizi tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecenin \u0130slam alemine ve t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Cenab-\u0131 Allah'tan niyaz ediyorum. https://t.co/XlXTKnjJyD B\u00fcy\u00fck \u00dcsk\u00fcdar \u0130ftar\u0131 https://t.co/ue0WDXOZC9 Zorlu bir sezonun ard\u0131ndan S\u00fcper Lig\u2019e \u00e7\u0131kmaya hak kazanan @kirmizikara, @Denizlispor_ ve @GazisehirFK kul\u00fcplerimizi tebrik ediyorum. Gelecek sezon S\u00fcper Lig\u2019de ve di\u011fer liglerde m\u00fccadele edecek t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/V567WETEmI \u00c7a\u011flar karde\u015fimizle bir araya geldik, hasbihal ettik. Elbette bizler elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z, t\u00fcm imkanlar\u0131m\u0131z\u0131 seferber edece\u011fiz, \u015fifay\u0131 da Rabbimizden niyaz edece\u011fiz. \n\nBu vesileyle DMD hastal\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadele eden karde\u015flerimizin yanlar\u0131nda oldu\u011fumuzu belirtmek istiyorum. https://t.co/8mahZ3NrKE Amac\u0131m\u0131z: Milletimizin adalet duygusunu g\u00fc\u00e7lendirecek, beklentilerine cevap verecek, vicdanlar\u0131 mutmain ve hukuka g\u00fcveni tahkim edecek bir yarg\u0131 uygulamas\u0131n\u0131 hayata ge\u00e7irmektir. https://t.co/iJQMINI2rm Yarg\u0131 \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/trKZLTZVhA RT @tcbestepe: Do\u011fal ve tarih\u00ee g\u00fczelliklerin \u015fehri Bitlis Ahlat\u2019taki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir h\u2026 Yarg\u0131 Reformu Stratejisi Program\u0131  https://t.co/X5g5y8lOQK \u0130stanbul\u2019un Fethi'nin 566. Y\u0131l\u0131 Kutlamalar\u0131 ve \u0130ftar Program\u0131  https://t.co/G63flj6d2I RT @tcbestepe: Fatih Sultan Mehmet\u2019in, 566 y\u0131l \u00f6nce \u015fanl\u0131 bir zaferle fethetti\u011fi kadim \u0130stanbul\u2019un gen\u00e7lerinin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye ve \u0130slam \u00e2lem\u2026 \u00c7a\u011f kapat\u0131p \u00e7a\u011f a\u00e7an, d\u00fcnya tarihinin ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiren \u0130stanbul\u2019un Fethi\u2019nin 566. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun!\n\nFatih Sultan Mehmet ve kahraman ordusunun ruhu \u015fad olsun.\n\n#29May\u0131s1453 https://t.co/cWt9FqA4UZ Az\u0259rbaycan Cumhuriyy\u0259tinin yaranmas\u0131n\u0131n 101-ci il d\u00f6n\u00fcm\u00fcnu s\u0259mimi arzular\u0131mla t\u0259brik edir\u0259m. Dost v\u0259 qarda\u015f Az\u0259rbaycan xalq\u0131na v\u0259 Prezident \u0130lham \u018fliyev qarda\u015f\u0131ma \u00f6z ad\u0131mdan v\u0259 mill\u0259tim ad\u0131ndan sevgi v\u0259 salamlar\u0131m\u0131 \u00e7atd\u0131r\u0131ram. https://t.co/2TCpYMYDAe Azerbaycan Cumhuriyeti'nin 101. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyorum. Dost ve karde\u015f Azerbaycan halk\u0131na ve Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev karde\u015fime \u015fahs\u0131m ve Milletim ad\u0131na sevgilerimi, selamlar\u0131m\u0131 g\u00f6nderiyorum. https://t.co/3ZGP2WBScA RT @tcbestepe: Buhara, Semerkand gibi kadim \u015fehirleriyle b\u00fcy\u00fck bir medeniyetin miras\u00e7\u0131s\u0131 \u00d6zbekistan\u2019da, T\u00fcrk \u0130\u015fbirli\u011fi ve Koordinasyon Ajan\u2026 Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\u2019ya g\u00f6z a\u00e7t\u0131rmayan kahraman Mehmet\u00e7iklerimize s\u0131n\u0131r \u00f6tesindeki bu zorlu operasyonda ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nDualar\u0131m\u0131z sizlerle. Allah yar ve yard\u0131mc\u0131n\u0131z olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/U5e16CJpCE RT @tcbestepe: \u00dclkemizin huzur ve g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in, her \u015fartta ve zorlukta m\u00fccadele eden kahraman @Jandarma'm\u0131z\u0131n, \u015e\u0131rnak Gabar Da\u011f\u0131'ndan t\u00fcm\u2026 #27May\u0131s https://t.co/PyzNgdfFPX AK Parti \u0130stanbul Mahalle Ba\u015fkanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/FNl2OO4FwB RT @tcbestepe: Farkl\u0131 inan\u00e7lar\u0131n bar\u0131\u015f ve huzur i\u00e7inde ya\u015fand\u0131\u011f\u0131, kadim k\u00fclt\u00fcrlere ev sahipli\u011fi yapan Mardin'deki S\u00fcryani karde\u015flerimizin t\u2026 Sanat\u00e7\u0131 ve Sporcular ile \u0130ftar  https://t.co/t8NGIspyy1 Mekan\u0131n cennet olsun \u00dcstad #NecipFaz\u0131lK\u0131sak\u00fcrek https://t.co/16xSiynGgs RT @tcbestepe: Huzur ve bereket ay\u0131 Ramazan\u2019\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu g\u00fcnlerde, Somali\u2019deki karde\u015fimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofr\u2026 \u0130stanbul Esnaf ve Sanatk\u00e2rlar\u0131 ile \u0130ftar \n\nhttps://t.co/KWhdCKye0x RT @tcbestepe: \u0130nsani ve giri\u015fimci d\u0131\u015f politikam\u0131za \u00f6nemli katk\u0131lar sunan Yurtd\u0131\u015f\u0131 T\u00fcrkler ve Akraba Topluluklar Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n @TurkiyeBur\u2026 Hastalar\u0131n rehin tutuldu\u011fu, insanlar\u0131n cenazelerini almak i\u00e7in dahi senet imzalamak zorunda kald\u0131\u011f\u0131 bir \u00fclkeyi, d\u00fcnyan\u0131n en kapsay\u0131c\u0131 ve etkin sa\u011fl\u0131k hizmetlerinin sunuldu\u011fu bir \u00fclke konumuna getirdik. https://t.co/cMRmV5hpeR T\u00fcrkiye, 82 milyon vatanda\u015f\u0131yla bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr. \u00dclkemizin g\u00fcc\u00fc, her birimizin g\u00fcc\u00fcd\u00fcr. https://t.co/kCBJ9rbuLW Sa\u011fl\u0131k \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/M9RhMTU5TO RT @tcbestepe: \u00dclkemizin daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, huzurlu, g\u00fcvenli, birlik ve beraberli\u011fimizin daim olmas\u0131 i\u00e7in savunma sanayii alan\u0131nda yerli ve mill\u00ee\u2026 12. \u00c7al\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/HaVaNMMOgr 2019 Prof. Dr. Fuat Sezgin Y\u0131l\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/xiplHfVGlw E\u011fitim \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/cNuHAoFh77 RT @tcbestepe: G\u00f6ller, G\u00fcller ve G\u00f6n\u00fcller Diyar\u0131 Burdur'daki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t\u2026 Adli Yarg\u0131 Hakim ve Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Kura T\u00f6reni https://t.co/zyZ4Q3gvXZ RT @tcbestepe: Ramazan ay\u0131n\u0131n manevi iklimini ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu g\u00fcnlerde, Dada\u015flar diyar\u0131 Erzurum\u2019dan halk ozanlar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131\u2026 T\u00fcm D\u00f6nem Milletvekilleri ile \u0130ftar  https://t.co/kRwskO1olH RT @BY: \u00c7erkes Soyk\u0131r\u0131m\u0131\u2019n\u0131n 155. y\u0131l\u0131nda t\u00fcm s\u00fcrg\u00fcn \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. \u00c7erkes karde\u015flerimizin ac\u0131s\u0131 y\u00fcre\u011fimizdedir.\u2026 RT @tcbestepe: Zengin tarih\u00ee k\u00fclt\u00fcr\u00fc, kendine \u00f6zg\u00fc mutfa\u011f\u0131 ile me\u015fhur Gaziantep\u2019imizin, halk\u0131m\u0131z\u0131n a\u011f\u0131zlar\u0131nda ve g\u00f6n\u00fcllerinde leziz tatlar\u2026 2018-2019 Spor Toto S\u00fcper Lig Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Sezonu \u015eampiyonu Galatasaray'\u0131 ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 kutluyorum.\n\nTebrikler @GalatasaraySK https://t.co/HgZVeRO0YX Gen\u00e7ler ve Sporcularla \u0130ftar\n\nhttps://t.co/vXnyFrkVCg Gen\u00e7ler ve Sporcularla \u0130ftar https://t.co/AMPDyPjc1g Haydi... Milli m\u00fccadele ruhuyla, ele ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle vererek T\u00fcrkiye'yi daha ileri ta\u015f\u0131yal\u0131m. https://t.co/xkzpFJEj6O RT @tcbestepe: Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131n Mill\u00ee M\u00fccadele\u2019yi ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 19 May\u0131s 1919\u2019un 100\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda Samsun\u2019\u2026 Gen\u00e7lerle bulu\u015fmam\u0131zdan bir kare... Selfie \u00e7ekip de payla\u015fmamak olmaz. \ud83d\udcf8\ud83d\ude0a https://t.co/CHPSCGTXPn 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 100. Y\u0131l T\u00f6renleri \n\nhttps://t.co/3xO3E7L0Oe RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 100. Y\u0131l T\u00f6renleri\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/DsF\u2026 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 sayg\u0131yla an\u0131yor, ba\u015fta gen\u00e7lerimiz olmak \u00fczere aziz milletimizin 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum. https://t.co/r8woPUivRV Gen\u00e7lerimizle Dolmabah\u00e7e\u2019de iftar sonras\u0131 s\u00f6yle\u015fi https://t.co/RfY2NcjV4D Birazdan Dolmabah\u00e7e\u2019de gen\u00e7lerimizle canl\u0131 yay\u0131nda bir s\u00f6yle\u015fi ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz. S\u00f6yle\u015fimiz sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nlanacak. RT @tcbestepe: \u0130nsanl\u0131\u011fa ba\u011f\u0131\u015flanm\u0131\u015f ya\u015fam\u0131 ve sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 korumak i\u00e7in Tunceli\u2019de 7 g\u00fcn 24 saat kent merkezinden ta\u015fraya her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131za\u2026 \u0130stanbul Muhtarlar\u0131 ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/7cPYGi4kZp \u0130stanbul Muhtarlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/6Ia41YvWAH RT @tcbestepe: Mevl\u00e2n\u00e2 Cel\u00e2ledd\u00een-i R\u00fbm\u00ee\u2019nin huzur dolu \u015fehri Konya\u2019dan semazenlerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir\u2026 \u0130\u00e7 G\u00fcvenlik Birimleri ile \u0130ftar  https://t.co/Op2e1nAebd RT @tcbestepe: Birlik ve beraberli\u011fimizi daha da peki\u015ftiren Ramazan ay\u0131n\u0131n bereketli zamanlar\u0131nda, \u0130stanbul Ermeni Cemaati\u2019nin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019\u2026 Bug\u00fcn oynanan final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda @Akhisarspor'u yenerek Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan @GalatasaraySK tak\u0131m\u0131n\u0131 ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 tebrik ediyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Irak Ba\u015fbakan\u0131 Abd\u00fclmehdi ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/RaOEIUCmDv RT @tcbestepe: Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/U53w97zrr0 \u00c7ift\u00e7iler ile \u0130ftar https://t.co/R2UGeMA7eo RT @tcbestepe: Amerika Diyanet Merkezi, kuruldu\u011fu g\u00fcnden beri ABD\u2019de m\u00fcsl\u00fcman toplum i\u00e7in hayat\u0131n merkezi, bulundu\u011fu \u00e7evrenin kalbi olmu\u015ftu\u2026 Topra\u011f\u0131n, suyun, havan\u0131n, tabiat\u0131n dostu \u00e7ift\u00e7i karde\u015flerimizin 14 May\u0131s #D\u00fcnya\u00c7ift\u00e7ilerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/pKgIu8U0Rk AK Parti Milletvekilleri ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/Y530bviG0Z AK Parti Milletvekilleri ile \u0130ftar https://t.co/kQRz8PBD8d RT @tcbestepe: 10-16 May\u0131s Engelliler Haftas\u0131'nda, i\u015fitme engelli karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! \n\nCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak da t\u2026 \u0130n\u015fallah 23 Haziran'da \u0130stanbul daha g\u00fczel olacak. https://t.co/diJ9HYTDcn Geleneksel Beyo\u011flu \u0130ftar\u0131 https://t.co/xI1wHU129l RT @tcbestepe: Memleketimizin d\u00f6rt bir yan\u0131nda demlenen \u00e7aylar\u0131m\u0131z\u0131n ana vatan\u0131 Rize\u2019den t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir\u2026 RT @RTEdijital: T\u00fcm annelerin #AnnelerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/wzOvjlZQSq 39. Geleneksel Birlik Vakf\u0131 \u0130ftar\u0131  https://t.co/HS6BNEJFAB RT @tcbestepe: Tarihte bir\u00e7ok medeniyete be\u015fiklik etmi\u015f, 12 bin y\u0131ll\u0131k tarih miras\u0131 G\u00f6beklitepe\u2019ye sahip Peygamberler \u015fehri \u015eanl\u0131urfa\u2019dan t\u2026 RT @tcbestepe: Birlikte ya\u015fama duygumuzu daha g\u00fc\u00e7lendiren Ramazan ay\u0131nda, \u00fclkemizin 81 ilinde e\u011fitim g\u00f6ren \u00f6\u011frenci ve \u00f6\u011fretmenlerimizin t\u00fcm\u2026 B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/3u28HwXIxw B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler ile \u0130ftar https://t.co/FPL4LL4mgd \u00c7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n ne\u015fesiyle, gen\u00e7lerimizin heyecan\u0131yla, piri fanilerimizin tecr\u00fcbesiyle, kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n nezaket ve becerisiyle dolmayan bir cami, mahzun ve \u00f6ks\u00fcz kalm\u0131\u015f demektir. https://t.co/6O030YWqcH Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 Camii ve K\u00fclliyesi\u2019nin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 #KuzeyAnkaraK\u00fclliyesi https://t.co/YxaXCagCqD Sand\u0131\u011f\u0131n ba\u015f\u0131ndaki g\u00f6revliden sand\u0131ktan \u00e7\u0131kan oyun kay\u0131tlara ge\u00e7irilmesine kadar, her a\u015famas\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131r hale gelmi\u015f bir se\u00e7im i\u00e7in YSK taraf\u0131ndan en do\u011fru karar verilmi\u015ftir. 23 Haziran'da tekrar Milletimize m\u00fcracaat edece\u011fiz. https://t.co/2ObGeyL7O0 \u201cAnkara'n\u0131n Enleri\u201d \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni ile Sanayici ve \u0130\u015f Adamlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/VWUjo8JXQC RT @Akparti: T\u00fcm detaylar\u0131yla \u0130stanbul Se\u00e7imleri neden yenileniyor?\n#\u0130stanbulYeniden https://t.co/HK3pLfQ0yu RT @tcbestepe: Ege\u2019nin incisi \u0130zmir\u2019den t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/o9QcQHn4vS Reform Eylem Grubu Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/dNLcMZtiKG RT @Akparti: Bir zarfta 4 pusula var neden 1\u2019i iptal edildi de 3\u2019\u00fc iptal edilmedi?\n#istanbulYeniden https://t.co/y87V0P2c9L Milli Savunma \u00dcniversitesi \u00d6\u011frencileri ile \u0130ftar https://t.co/SK5VvbAwjo RT @tcbestepe: D\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir taraf\u0131nda Ramazan ay\u0131n\u0131n manevi iklimi ya\u015fan\u0131rken, Filistin Gazze'deki karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye sela\u2026 RT @tcbestepe: Ramazan ay\u0131n\u0131n bu bereketli ikliminde sizlere A\u011fr\u0131\u2019da \u00fcniversite e\u011fitimi g\u00f6ren gen\u00e7lerimizin selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131\u2026 \u0130stanbul se\u00e7imlerinin \u00fczerindeki g\u00f6lgenin kalkmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bu karar\u0131, demokrasimizi g\u00fc\u00e7lendirecek \u00f6nemli bir ad\u0131m olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. YSK'n\u0131n verdi\u011fi karar\u0131n \u00fclkemize ve \u0130stanbul\u2019umuza hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyoruz. https://t.co/NlPEIlbaoy AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/TFt1wCbGEi RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, bu Ramazan T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan gelen ve Ramazan karde\u015fli\u011fimizi peki\u015ftiren video mesa\u2026 Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/j8V9ei29ym RT @trpresidency: President @RTErdogan speaks at North Atlantic Council Mediterranean Dialogue Meeting https://t.co/ANNl7ZOo2A RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident @RTErdogan parle lors de la R\u00e9union du Dialogue m\u00e9diterran\u00e9en de l'OTAN https://t.co/2zvRea3u4G NATO Konseyi ve NATO Akdeniz Diyalo\u011fu Ortaklar\u0131 Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/TBIoRUUyAB \u00dclkemizin \u00f6nemli tarih\u00e7i yazarlar\u0131ndan biri olan Kadir M\u0131s\u0131ro\u011flu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. Say\u0131n M\u0131s\u0131ro\u011flu'na Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun. RT @rterdogan_ar: \u0646\u0647\u0646\u0626 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u0648\u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0628\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0634\u0647\u0631 \u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0636\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0648\u0644\u0647 \u0631\u062d\u0645\u0629 \u0648\u0623\u0648\u0633\u0637\u0647 \u0645\u063a\u0641\u0631\u0629 \u0648\u0622\u062e\u0631\u0647 \u0639\u062a\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631 \u0648\u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0639\u064a\u062f\u2026 Ba\u015f\u0131 rahmet, ortas\u0131 ma\u011ffiret, sonu cehennemden kurtulu\u015f olan Ramazan-\u0131 \u015eerif Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olsun. \n\nCenab-\u0131 Allah ibadetlerimizi kabul eylesin, bizleri birlik ve beraberlik i\u00e7inde Ramazan Bayram\u0131'na kavu\u015ftursun.\n\n#Hay\u0131rl\u0131Ramazanlar https://t.co/9S9ZQUzVSD RT @rterdogan_ar: \u0646\u062f\u064a\u0646 \u0628\u0643\u0644 \u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u0633\u062a\u0647\u062f\u0641 \u0645\u0643\u062a\u0628 \u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0627\u0636\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0628\u0627\u0621 \u0641\u064a \u063a\u0632\u0629.\n\n\u0648\u0631\u063a\u0645 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0633\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0648\u2026 We strongly condemn Israel\u2019s attack against Anadolu Agency\u2019s office in Gaza.\n\nTurkey and Anadolu Agency will continue to tell the world about Israeli terrorism and atrocities in Gaza and other parts of Palestine despite such attacks. \u0130srail'in Anadolu Ajans\u0131'n\u0131n Gazze ofisine y\u00f6nelik ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi sald\u0131r\u0131y\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. \n\nT\u00fcrkiye ve Anadolu Ajans\u0131, t\u00fcm bu sald\u0131r\u0131lara ra\u011fmen Gazze ve Filistin'in di\u011fer b\u00f6lgelerindeki \u0130srail ter\u00f6r\u00fcn\u00fc ve zulm\u00fcn\u00fc d\u00fcnyaya hayk\u0131rmaya devam edecektir. Biz milli iradenin gasp edilmesine engel olman\u0131n, milletin emanetine sahip \u00e7\u0131kman\u0131n \u00e7abas\u0131 i\u00e7erisindeyiz.\n\n\nMilletin iradesine olan sayg\u0131m\u0131z sebebiyle se\u00e7im s\u00fcre\u00e7lerini yak\u0131ndan takip ediyor, sand\u0131ktan \u00e7\u0131kan her oyun yerini bulmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/qbq1GalIjB M\u00dcS\u0130AD 25. Ola\u011fan Genel Kurulu  https://t.co/SEgH64SLSB RT @tcbestepe: Badavut b\u00f6lgemizin biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fini, jeolojik ve peyzaj de\u011ferini ya\u015fatmak ad\u0131na al\u0131nan bu koruma karar\u0131yla, ilgili ku\u2026 RT @tcbestepe: Bal\u0131kesir\u2019in Ayval\u0131k il\u00e7esinde bulunan, \u00fclkemizin en nadide g\u00fczelliklerinden Badavut b\u00f6lgesi, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n @RTErdo\u2026 Yapay zekan\u0131n her alanda varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve etkinli\u011fini hissettirdi\u011fi bir d\u00f6nemde, konvansiyonel y\u00f6ntemlerle rekabette \u00f6ne \u00e7\u0131kamay\u0131z. \n\nBu y\u00fczden inovasyona \u00f6nem veriyor, dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme kritik bir politika olarak sahip \u00e7\u0131k\u0131yoruz. https://t.co/3M9k2yrofJ T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine ula\u015ft\u0131rana kadar bize durmak, dinlenmek yoktur. https://t.co/2eoWdez8Bp Bug\u00fcn T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck camisi olan B\u00fcy\u00fck \u00c7aml\u0131ca Camii\u2019ni, bir \u201cCamii Kebir\u201d olarak \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rman\u0131n huzuru i\u00e7erisindeyiz.\n\nFatih gibi, Sinan gibi, bu \u015fehre hizmet etmi\u015f nice isimsiz kahramanlar gibi, \u0130stanbul\u2019un g\u00fczelli\u011fine g\u00fczellik katmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ZTv3B4umoB RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cD\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131m\u0131z y\u00fczde 57,8 azalarak 2 milyar 831 milyon dolar olarak ger\u00e7ekle\u015fti. \n\n\u0130hracat\u0131\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cGe\u00e7ti\u011fimiz ay itibariyle ihracat\u0131m\u0131z, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 5,4 artarak 15 milya\u2026 T\u00fcrkiye \u0130novasyon Haftas\u0131 \u0130novalig \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/BzxAtXq7Nv Opening Ceremony of Istanbul Camlica Mosque #IstanbulCamlicaMosque https://t.co/DJNfkXSV8S B\u00fcy\u00fck \u00c7aml\u0131ca Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #IstanbulCamlicaMosque https://t.co/K8qIsBJBNT RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Bosna-Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Dodik ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https\u2026 Aileye sahip \u00e7\u0131kmak, en ba\u015fta anne ve babalar olarak bizlerin g\u00f6revidir. https://t.co/ifMsfgGhFr \u00dclkemizin son d\u00f6nemde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kritik s\u00fcre\u00e7te milletimizin hep yan\u0131m\u0131zda yer al\u0131yor olmas\u0131, bizim en b\u00fcy\u00fck g\u00fcven ve g\u00fc\u00e7 kayna\u011f\u0131m\u0131zd\u0131r. https://t.co/2cOh0wuKyk 7.Aile \u015euras\u0131. https://t.co/QNKvD3j6O6 TOBB 75. Genel Kurulu https://t.co/0q7OmNynkz THY Avrupa Ligi'nde d\u00f6rtl\u00fc finale y\u00fckselerek t\u00fcm T\u00fcrkiye'yi gururland\u0131ran @FBBasketbol ve @AnadoluEfesSK tak\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyor, d\u00f6rtl\u00fc finalde iki tak\u0131m\u0131m\u0131za da ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nD\u00f6rtl\u00fc final ilk ma\u00e7\u0131nda iyi olan kazans\u0131n! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udfc0 1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc Yeme\u011fi vesilesiyle emek\u00e7i karde\u015flerimizle birlikteyiz.  https://t.co/C8rGr3L7ZL Emek ve al\u0131n teriyle \u00fclkemizin b\u00fcy\u00fcmesi ve kalk\u0131nmas\u0131nda \u00f6nemli rol oynayan i\u015f\u00e7i ve emek\u00e7i karde\u015flerimizin #1May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. Darbelerle m\u00fccadele etmi\u015f, darbelerin yaratt\u0131\u011f\u0131 olumsuz sonu\u00e7lar\u0131 ya\u015fam\u0131\u015f bir \u00fclke olarak, Venezuela'daki darbe giri\u015fimini k\u0131n\u0131yoruz. T\u00fcm d\u00fcnya Venezuela'da halk\u0131n demokratik tercihlerine sayg\u0131 duymak zorundad\u0131r. Halk\u0131n egemen oldu\u011fu, Ba\u015fkan\u0131n\u0131n se\u00e7imle i\u015f ba\u015f\u0131na geldi\u011fi Venezuela'ya postmodern bir koloni valisi atama gayreti i\u00e7inde olanlar bilmelidir ki, bir \u00fclkenin nas\u0131l y\u00f6netilece\u011fi ancak demokratik se\u00e7imlerle belirlenebilir. \n\nDemokrasilerde sand\u0131k esast\u0131r. T\u00fcrkiye, siyasi, diplomatik ve ekonomik alanda oldu\u011fu gibi, savunma alan\u0131nda da hi\u00e7bir dayatmay\u0131 kabul etmemi\u015ftir, etmeyecektir. https://t.co/kV2Xu7DktZ 4.Ticaret M\u00fc\u015favirleri Konferans\u0131. https://t.co/GujvCor82p RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, IDEF\u201919 Uluslararas\u0131 Savunma Sanayi Fuar\u0131\u2019n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/0ZjX2hKIJP Ecdad\u0131m\u0131z\u0131n yazm\u0131\u015f oldu\u011fu e\u015fsiz destanlardan birinin, #Kut\u00fclAmare Zaferi'nin 103. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, kahraman \u015fehit ve gazilerimizi rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/bkdjx1AgxM RT @trpresidency: President @RTErdogan had a telephone conversation with President @RealDonaldTrump of the U.S. https://t.co/TaZTKVKTTB RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, ABD Ba\u015fkan\u0131 @RealDonaldTrump ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/Ae9TCGijw6 Milletin murakabesinden ge\u00e7emeyen, bizim takdirimize de mazhar olamayaca\u011f\u0131n\u0131 bilmelidir. https://t.co/TNGNBJ5VPp AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 Kapan\u0131\u015f\u0131  https://t.co/gVuEuVe9wu AK Parti\u2019nin sahibi millettir. Tek vazifemiz millete hizmet etmektir. Hesap verece\u011fimiz yer de yine milletin vicdan\u0131d\u0131r. https://t.co/VJ1RMLLwKz Zihnini ve g\u00f6nl\u00fcn\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin, d\u0131\u015f g\u00fc\u00e7lerin emrine vermemi\u015f herkesi T\u00fcrkiye ortak paydas\u0131nda bulu\u015fmaya davet ediyoruz. Bizim nazar\u0131m\u0131zda \u201cTek Millet, Tek Bayrak, Tek Vatan, Tek Devlet\u201d ilkesine inanan herkes T\u00fcrkiye ortak paydas\u0131nda zaten bulu\u015fmu\u015f demektir.\n\nCumhur \u0130ttifak\u0131 da i\u015fte bu ortak paydan\u0131n lokomotifidir, itici g\u00fcc\u00fcd\u00fcr, en b\u00fcy\u00fck temsilcisidir. Ne zaman birli\u011fimizi muhafaza edip karde\u015fli\u011fimizi b\u00fcy\u00fctm\u00fc\u015fsek, o zaman b\u00fcy\u00fck devlet olduk. Ne zaman i\u00e7imize kapanm\u0131\u015f, birbirimizle kavga etmi\u015fsek de, i\u015fte o zaman kaybettik.\n\nG\u00fcn 82 milyon olarak bir olma, iri olma, diri olma, karde\u015f olma, hep birlikte T\u00fcrkiye olma g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. \u0130craat d\u00f6neminde t\u00fcm enerji ve vakit \u00fclkenin meselelerinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne, millete hizmet yoluna hasredilir. Biz \u201ck\u0131zg\u0131n demiri so\u011futal\u0131m\u201d \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131zla i\u015fte bu ince noktaya dikkat \u00e7ektik. Ter\u00f6r, g\u00fcvenlik ve ekonomi ba\u015fta olmak \u00fczere T\u00fcrkiye\u2019nin bekas\u0131na y\u00f6nelik tehditleri 82 milyon olarak hep beraber g\u00f6\u011f\u00fcslememiz gerekiyor. \u00d6n\u00fcm\u00fczde 4 bu\u00e7uk y\u0131ll\u0131k bir icraat d\u00f6nemi bulunmaktad\u0131r. Milletimiz 31 Mart se\u00e7imlerinde bize, \u201c\u00e7al\u0131\u015f\u0131n, bekam\u0131za, istiklal ve istikbalimize sahip \u00e7\u0131k\u0131n, projelerinizi hayata ge\u00e7irin, hedeflerinizden kopmay\u0131n\u201d mesaj\u0131 vermi\u015ftir. https://t.co/VBlhtqxTzj Kim ne derse desin, bizim i\u00e7in as\u0131l \u00f6nemli olan \u00fclkemizin ve milletimizin istiklali ve istikbalidir. https://t.co/EXzsKndU9n RT @RTErdogan: AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #G\u00f6n\u00fclBelediyecili\u011fiKamp\u0131 https://t.co/Wi46FzSXvC AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #G\u00f6n\u00fclBelediyecili\u011fiKamp\u0131 https://t.co/Wi46FzSXvC RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Anzak G\u00fcn\u00fc m\u00fcnasebetiyle bir mesaj yay\u0131mlad\u0131: \n\n\u201cOrtak ac\u0131lar\u0131, yeni d\u00fc\u015fmanl\u0131klar \u00fcretme de\u011fil; do\u2026 RT @trpresidency: President Erdo\u011fan sent a letter to General Vicar of the Armenian Patriarch of Turkey, Reverend Aram Ate\u015fyan.\n\nhttps://t.c\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, T\u00fcrkiye Ermenileri Patrik Genel Vekili Aram Ate\u015fyan\u2019a bir mektup g\u00f6nderdi: \n\n\u201cTarih boyunca ac\u0131da\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Ar\u015fivlerimizin Geli\u015fimi, Vizyonu ve Tarih Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na Katk\u0131s\u0131 Sempozyumu'nda konu\u015fuyor https:/\u2026 \u00c7ocuklar\u0131m\u0131zla 23 Nisan d\u00fcetimiz... \ud83d\ude0a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Inb7GwASXF Ailenizle, \u00f6\u011fretmenlerinizle, arkada\u015flar\u0131n\u0131zla birlikte sizlere nice g\u00fczel bayramlar diliyorum.\n\n23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 kutlu olsun. Okul d\u0131\u015f\u0131nda aile b\u00fcy\u00fcklerinizden ba\u015flayarak her alanda \u00f6\u011fretmenlerinizin oldu\u011funu, onlardan \u00f6\u011frenebilece\u011finiz pek \u00e7ok \u015fey oldu\u011funu l\u00fctfen akl\u0131n\u0131zdan \u00e7\u0131karmay\u0131n.\n\nHayatta \u00f6\u011fretmenlerinizi \u00e7o\u011faltmay\u0131, m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar \u00f6\u011frenme kaynaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u00e7e\u015fitlendirmeyi l\u00fctfen ihmal etmeyin. Bu ara\u00e7lar\u0131n sizi hayattan, topraktan, akranlar\u0131n\u0131zdan, her gece g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fc s\u00fcsleyen y\u0131ld\u0131zlar\u0131n par\u0131lt\u0131s\u0131n\u0131 seyretmekten al\u0131koymas\u0131na m\u00fcsaade etmeyin. Modern teknolojinin, bilgisayar\u0131n, tabletlerin, internetin, ak\u0131ll\u0131 telefonlar\u0131n, sanal oyunlar\u0131n sizi esir almas\u0131na izin vermeyin. Rengi, dili, k\u00f6keni, milliyeti ne olursa olsun, d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131na kar\u015f\u0131 sevgiyle, sayg\u0131yla yakla\u015f\u0131n. B\u00fcy\u00fcrken, gen\u00e7li\u011fe do\u011fru ad\u0131m atarken karde\u015fli\u011finizi, sevginizi, d\u00fcnyay\u0131 de\u011fi\u015ftirebilece\u011finize olan inanc\u0131n\u0131z\u0131 asla terk etmeyin. \u0130\u015fte o zaman, geriye kalan eksiklikleri giderecek, sizlerden sonra gelecek nesiller i\u00e7in daha adaletli, daha g\u00fczel bir d\u00fcnya kuracaks\u0131n\u0131z. Sevgili \u00e7ocuklar,\n\u0130n\u015fallah, sizler, yar\u0131n, birer sanat\u00e7\u0131, politikac\u0131, bilim adam\u0131, \u00f6\u011fretmen, m\u00fchendis, hukuk\u00e7u, i\u015fadam\u0131 veya ba\u015fka konumlarda olacaks\u0131n\u0131z. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, TRT 23 Nisan Gala Program\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/R6ck8yJ4ad RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 23 Nisan \u00c7ocuklar\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde kabul ediyor https://t.co/fRtxgfsJlf T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019mizin 99. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc, T\u00fcrkiye\u2019nin ve d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n #23Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131n\u0131 en samimi duygular\u0131mla kutluyorum.\n\nhttps://t.co/kuWJwfHcz7 https://t.co/OFaixWqjS9 Olay t\u00fcm boyutlar\u0131yla soru\u015fturulmaktad\u0131r. \u015eiddeti asla tasvip edemeyiz. \u015eiddetin ve ter\u00f6r\u00fcn her t\u00fcr\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z. \n\nKimsenin T\u00fcrkiye\u2019nin huzur iklimine zarar vermesine m\u00fcsaade etmeyiz. Ne yaz\u0131k ki d\u00fcn \u00c7ubuk\u2019ta bir \u015fehidimizin cenaze t\u00f6reninde istenmeyen bir olay meydana gelmi\u015f, CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu\u2019na y\u00f6nelik protestolar \u015fiddet eylemine d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. D\u00fcn d\u00f6rt \u015fehidimizi topra\u011fa verdik. Allah \u015fehitlerimize gani gani rahmet eylesin. Bu vatan onlar\u0131n bize b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 kutsal bir emanettir. I wish peace for all Christians, our Christian citizens in particular, and wholeheartedly greet them on the occasion of Easter. https://t.co/ncve4qq8xv Paskalya yortusu vesilesiyle, Hristiyan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm Hristiyanlara esenlik dileklerimi sunuyor, kendilerini en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. https://t.co/mxo7aYClkl I condemn in the strongest terms possible the Easter terror attacks in #SriLanka. This is an assault on all of humanity.\n\nOn behalf of the Turkish people, I offer my condolences to the families of the victims and the people of #SriLanka, and wish a speedy recovery to the injured. Sri Lanka'da Paskalya Bayram\u0131'na denk getirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. \n\nBu sald\u0131r\u0131 t\u00fcm insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nSald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin yak\u0131nlar\u0131na ve t\u00fcm #SriLanka halk\u0131na \u015fahs\u0131m ve Milletim ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum. RT @tcbestepe: Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn 19 May\u0131s 1919\u2019da Samsun\u2019a ayak basmas\u0131yla ba\u015flayan \u0130stiklal M\u00fccadelemizin 100. y\u0131l\u0131na \u00f6zel haz\u2026 RT @iletisim: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, Musevi vatanda\u015flar\u0131n Hamursuz Bayram\u0131'n\u0131\u00a0kutlad\u0131.\n\n\"Bar\u0131\u015f i\u00e7inde birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Musevi vat\u2026 Ramazan-\u0131 \u015eerif'in m\u00fcjdecisi, Allah'\u0131n rahmetinin yeri ve g\u00f6\u011f\u00fc kaplad\u0131\u011f\u0131 Berat Gecesinin; Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in kurtulu\u015fa ve hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. \n\nGecemiz m\u00fcbarek olsun. https://t.co/KK1yhvNbK4 2023 T\u00fcrkiye\u2019sini in\u015fa edecek olan yine milletimizin bizatihi kendisidir. \n\n\u00dclkemizin bekas\u0131n\u0131 ilgilendiren meselelerde, siyasi g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 bir tarafa koyarak, 82 milyon hep birlikte T\u00dcRK\u0130YE \u0130TT\u0130FAKI olarak hareket etmeliyiz. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc Milletten alarak, daima ortak akla, ortak vicdana, milletimizi bir araya getiren ortak de\u011ferlere vurgu yapacak; kimseyi d\u0131\u015flamadan, \u00f6tekile\u015ftirmeden siyaset yelpazesindeki herkesle  T\u00dcRK\u0130YE ORTAK PAYDASINDA bulu\u015fman\u0131n m\u00fccadelesini verece\u011fiz. Ter\u00f6rle m\u00fccadelemizi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, in\u015fallah \u00fclkemizin ihtiyac\u0131 olan yap\u0131sal reformlar\u0131 da hayata ge\u00e7irmeye devam edece\u011fiz. D\u00f6nem, musafahala\u015fma, kucakla\u015fma, birlik ve beraberli\u011fimizi per\u00e7inleme d\u00f6nemidir. \n\nGayemiz, milletimizin refah\u0131n\u0131 art\u0131rmak, g\u00fcvenlik ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck dengesini koruyarak devletimizin bekas\u0131na y\u00f6nelik tehditleri bertaraf ederek, T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine ula\u015ft\u0131rmakt\u0131r. \u00dclkemizin \u00f6n\u00fcnde 4,5 y\u0131ll\u0131k kesintisiz bir icraat d\u00f6nemi bulunuyor. \n\nSe\u00e7im tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 geride b\u0131rakarak, ekonomi ve g\u00fcvenlik ba\u015fta olmak \u00fczere as\u0131l g\u00fcndemimize odaklanmam\u0131z \u015fartt\u0131r. Memur-Sen Genel Merkez Yeni Hizmet Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/S5U4Xc8duN Vefat\u0131n\u0131n 26. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, 8. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Merhum Turgut \u00d6zal'\u0131 rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yoruz.\n\nAziz milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yer edinen #Turgut\u00d6zal, her zaman de\u011ferli hizmetleriyle an\u0131lacak, hay\u0131rla yad edilecektir. https://t.co/p9Ryb0HJdn T\u00fcrk futbolunun centilmen \u015fahsiyeti, @Besiktas'\u0131n efsane futbolcusu \"Baba\" Hakk\u0131 Yeten'i vefat\u0131n\u0131n 30. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/M7L4WAcNtS Belarus Cumhurba\u015fkan\u0131 Aleksandr Lukashenko ile anla\u015fmalar\u0131n imza t\u00f6reni ve ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OzI0hDdXko L\u2019incendie effrayant qui a ravag\u00e9 la cath\u00e9drale Notre-Dame, l\u2019un des symboles de Paris et patrimoine commun de l\u2019humanit\u00e9, nous a aussi profond\u00e9ment boulevers\u00e9.\n\nEn mon nom et au nom de mon peuple, je transmets au peuple fran\u00e7ais mes v\u0153ux de r\u00e9tablissement. \u00d6nder \u0130mam Hatipliler Derne\u011fi Genel Kurulu'nday\u0131z.  https://t.co/M34DSGHazu T\u00fcrk sporunun ve Fenerbah\u00e7e'nin efsane ismi Can Bartu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \n\n#CanBartu'ya Allah\u2019tan rahmet; ailesine, sevenlerine, @Fenerbahce ve spor camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. RT @fahrettinaltun: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 @iletisim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak ilk uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcl\u00fcm\u00fcz\u00fc ald\u0131k. \nBirle\u015fmi\u015f Milletler Uluslararas\u0131 Teleko\u2026 B\u00f6lgemizde son d\u00f6nemde ya\u015fanan hadiseler bize, milletin birlik ve beraberli\u011fi ile devletin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn ne kadar \u00f6nemli oldu\u011funu tekrar tekrar hat\u0131rlatm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/CaLwBiT1Yj Emniyet Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 174. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc vesilesiyle G\u00f6lba\u015f\u0131 \u00d6zel Harekat Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Yeni Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/C1D5nupvfZ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Bolivya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Morales ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/4HMg3YkzEh Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Putin ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.  https://t.co/qjBEMO3BkR Rusya'da i\u015f d\u00fcnyas\u0131 temsilcileri toplant\u0131s\u0131nday\u0131z.  https://t.co/Z9nCDfWjql T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131\u2019m\u0131z\u0131n 174. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve Polis Haftas\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. Bu vesile ile \u015fehit olan t\u00fcm kahraman polislerimize Allah'tan rahmet diliyor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 ifade ediyorum. https://t.co/hyM04Qh8An Moskova'da 8. \u00dcst D\u00fczey \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi Toplant\u0131s\u0131'nday\u0131z.  https://t.co/W4JT1Mqqnd Adalet sistemimizin temel unsuru ve hak aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z\u0131n en \u00f6nemli vesilesi olan t\u00fcm avukatlar\u0131m\u0131z\u0131n 5 Nisan Avukatlar G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Kurucu Genel Ba\u015fkan\u0131 merhum Alparslan T\u00fcrke\u015f'i, vefat\u0131n\u0131n 22. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla ve rahmetle yad ediyorum. \u0130slam \u00c2leminin ve milletimizin Mira\u00e7 gecesini tebrik ediyorum. Bu m\u00fcbarek gecenin t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/8KtkewiANQ \u00dclkemizin t\u00fcm b\u00fcy\u00fck\u015fehirlerinde, illerinde, il\u00e7elerinde, beldelerinde se\u00e7menlerinin tevecc\u00fch\u00fcyle g\u00f6reve gelen t\u00fcm belediye ba\u015fkanlar\u0131na, belediye meclis \u00fcyelerine, il genel meclis \u00fcyelerine \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum. AK Parti olarak, 3 Kas\u0131m 2002 se\u00e7imlerinden bug\u00fcne kadar girdi\u011fimiz t\u00fcm milletvekili, cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, mahalli idareler se\u00e7imlerinden ve halk oylamalar\u0131ndan bizi hep birinci olarak \u00e7\u0131kartan milletimin her bir ferdine \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. RT @RT_Erdogan: Balkonday\u0131z. https://t.co/gc4CVPTrGI Balkonday\u0131z. https://t.co/gc4CVPTrGI RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130stanbul'da konu\u015fuyor https://t.co/6ihmExGsH1 Aziz Milletim, de\u011ferli dava arkada\u015flar\u0131m; \n\nSe\u00e7im g\u00fcn\u00fc sand\u0131klar kurulup oy kullanma i\u015flemi tamamlan\u0131ncaya, tutanaklar YSK\u2019ya teslim edilinceye kadar, t\u00fcm g\u00fcn ve gece boyunca sizleri sand\u0131klar\u0131n ba\u015f\u0131nda olmaya davet ediyorum. RT @mehmetozhaseki: \u015eimdi s\u00f6z sizde, m\u00fch\u00fcr sizde. Yeni ve umut dolu bir Ankara'da bulu\u015fmak duas\u0131 ve temennisiyle... #Ankaran\u0131nKarar\u0131 https:\u2026 Ba\u011fc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/S9mhbEaxUM \u0130yi ki vars\u0131n Yusuf! https://t.co/wmxUVasiie Bah\u00e7elievler'deyiz. https://t.co/2dE7iR3Z3C G\u00fcng\u00f6ren'deyiz. https://t.co/8ykyryuBoe Sultangazi'deyiz. https://t.co/qdX54EAQsy Bayrampa\u015fa'day\u0131z. https://t.co/NZZcJd1457 Ka\u011f\u0131thane'deyiz. https://t.co/EVvhBOfEC4 RT @Akparti: Bug\u00fcn ayd\u0131nl\u0131k T\u00fcrkiye i\u00e7in, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z i\u00e7in, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in, gelece\u011fimiz i\u00e7in yeniden yollara d\u00fc\u015fme g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. #BizimkisiBi\u2026 \u0130stanbul... https://t.co/Eln0GLi3bo Sar\u0131yer'deyiz.  https://t.co/u9DK8t3XxU Beykoz'day\u0131z.  https://t.co/J41dfCunzm \u00dcmraniye'deyiz. https://t.co/63qZRaqKV1 \u00c7ekmek\u00f6y'deyiz.  https://t.co/NDOeuYRLwp Sultanbeyli'deyiz. https://t.co/TA2r3Kf80a Maltepe'deyiz.  https://t.co/pAACHCRiZv Pendik\u2019teyiz.  https://t.co/VkGqk4dHZ1 Tuzla'day\u0131z.  https://t.co/lDAJqwPn2q RT @Akparti: Cumhuriyetimizin 100. y\u0131l\u0131 i\u00e7in, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye i\u00e7in. \u015eehir \u015fehir, il\u00e7e il\u00e7e, belde belde ileri. T\u00fcrkiye i\u00e7in #\u0130leriDa\u2026 Milletimiz bize sahip \u00e7\u0131karsa, T\u00fcrkiye\u2019nin a\u015f\u0131lmayacak tek bir problemi olmaz.\n\nBen 31 Mart\u2019ta da milletimize g\u00fcveniyorum, milletimize inan\u0131yorum. https://t.co/moazIkPGeu \u00c7ubuk'tay\u0131z. https://t.co/GHmD8jsTPP Elmada\u011f'day\u0131z.  https://t.co/dz2qmC8Sjc Haymana\u2019day\u0131z.  https://t.co/NiHePWjmO0 Gen\u00e7lerle Atakule terastay\u0131z... https://t.co/UI0iYapBcS RT @RT_Erdogan: Atakule\u2019de gen\u00e7lerin sorular\u0131n\u0131 cevapl\u0131yoruz. https://t.co/xv9bH1kEeG Atakule\u2019de gen\u00e7lerin sorular\u0131n\u0131 cevapl\u0131yoruz. https://t.co/xv9bH1kEeG U\u015fak'tay\u0131z.  https://t.co/N6sMRSvIJC Yar\u0131n sadece sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131zdan takip edilebilecek s\u00fcrpriz bir program\u0131m\u0131z olacak.\n\n28 Mart Per\u015fembe, saat 12\u2019de Twitter, Facebook ve Instagram'da bulu\u015fal\u0131m. D\u00fczce'deyiz. https://t.co/tRu0vacgMU D\u00fcnya Tiyatro G\u00fcn\u00fcm\u00fcz kutlu olsun. #SanatVarsaHayatVar https://t.co/BPM5pm3o00 RT @Akparti: #YazKocaSeyyah, sen ben de\u011fil biz diyenleri, anlat daha nice as\u0131rlara\u2026 T\u00fcrkiye i\u00e7in ileri, daha ileri. https://t.co/5stSmnVzwF Ad\u0131yaman'day\u0131z.  https://t.co/XODcZUMd8M Van'day\u0131z. https://t.co/hZOMGVTsCr \u0130nsan, hayal etti\u011fi m\u00fcddet\u00e7e insand\u0131r. \u00c7ocuklar, sizin de kitaplar\u0131n\u0131z ve bu \u00fclke i\u00e7in hayalleriniz olsun. K\u00fct\u00fcphaneler Haftam\u0131z kutlu olsun. #\u0130lkKitab\u0131m https://t.co/GamnLnuIqG Mu\u015f'tay\u0131z. https://t.co/1cXUEmAQog A\u011fr\u0131'day\u0131z. https://t.co/xOS3QiTrRy Bu \u015fehir, hizmetk\u00e2r\u0131 olmaktan \u015feref duydu\u011fumuz davam\u0131z, a\u015fk\u0131m\u0131z, sevdam\u0131z, hayalimiz, duam\u0131z, her \u015feyimizdir. https://t.co/mDRJdde2Vf Bizimkisi bir a\u015fk hikayesi... \n\n\u0130stanbul \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/8InbMFrioZ RT @RT_Erdogan: \u0130stanbul'day\u0131z. #\u0130stanbuldaCumhur\u0130ttifak\u0131  https://t.co/edexOCXI7q \u0130stanbul'day\u0131z. #\u0130stanbuldaCumhur\u0130ttifak\u0131  https://t.co/edexOCXI7q On behalf of me and the Turkish people, I congratulate the brotherly Pakistani people on the occasion of the Pakistan National Day. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/Cmg3CeNySu Biz Ankara'y\u0131 bir ba\u015fka sevdik. Ankaral\u0131 karde\u015flerimizi Allah i\u00e7in sevdik. \n\nAnkara'ya olan sevdam\u0131z\u0131 da icraatlar\u0131m\u0131zla ispat ettik. T\u00fcrkiye'nin ba\u015fkentini hak etti\u011fi konuma getirmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck emek verdik. https://t.co/nlPK45mcsj RT @trtworld: What would your last words be? Daud Nabi's were 'hello brother' in New Zealand. Share his legacy now with your #HelloBrother\u2026 RT @Trabzonspor: Selam karde\u015fim \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#HelloBrother\n\n@TRTWorldCitizen https://t.co/EeBxWpKY6F RT @CRizesporAS: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7: #MerhabaKarde\u015fim, senin i\u00e7in ne anlam ifade ediyor?\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7: What does \u2018#HelloBrother\u2019 mean to you? \n\n\u2014\u2014 @trtworld taraf\u0131nd\u2026 RT @Galatasaray: What does #HelloBrother mean to you? https://t.co/HRGE2FSTjh RT @Fenerbahce: #HelloBrother https://t.co/QZilPJ7mOG RT @Besiktas: What does #HelloBrother mean to you?\nLet\u2019s share our stories using the hashtag #HelloBrother https://t.co/4dacLBvNVB RT @ibfk2014: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #HelloBrother bizim i\u00e7in ne anlama geliyor?\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 What does #HelloBrother mean for us?\n\n#YeniZelanda \n#NewZealand \n@TRTWorld\u2026 RT @RT_Erdogan: Ankara'day\u0131z. #B\u00fcy\u00fckAnkaraBulu\u015fmas\u0131 https://t.co/1tUydNWawc Ankara'day\u0131z. #B\u00fcy\u00fckAnkaraBulu\u015fmas\u0131 https://t.co/1tUydNWawc Selam karde\u015fim...\n\n#HelloBrother https://t.co/6V0wGDsfWF Amasya'day\u0131z. https://t.co/J0fOsFBhsq Konya'day\u0131z. https://t.co/D6tLyDTG6F \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Acil \u0130cra Komitesi Toplant\u0131s\u0131'nday\u0131z. https://t.co/lX9uvh6SoF Cejna Newroz\u00ea ku mizginiya hatina bihar\u00ea dide me, ji bo me hem\u00fb cudahiyan ji hol\u00ea radike. Ez Cejna Newroz\u00ea ya ku t\u00ea wateya xwed\u00eederketina pa\u015feroj \u00fb p\u00ea\u015f\u00earoja me ya di nav yek\u00eet\u00ee \u00fb bihevreb\u00fbn\u00ea de p\u00eeroz dikim. https://t.co/MiNLbBEuNS Bahar\u0131n geli\u015fi ile simgelenen, bizler i\u00e7in t\u00fcm farkl\u0131l\u0131klar\u0131 a\u015farak, ge\u00e7mi\u015fe ve gelece\u011fe birlik ve beraberlik i\u00e7inde sahip \u00e7\u0131kmak anlam\u0131na gelen Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. https://t.co/WFfEyPJSnh RT @EmineErdogan: Sevgili aileler, l\u00fctfen \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131 engel, cinsiyet, \u0131rk gibi farkl\u0131l\u0131klara kar\u015f\u0131 n\u00f6tr yeti\u015ftirelim. Birbirimize bakt\u0131\u011f\u2026 K\u00fctahya'day\u0131z.  https://t.co/eg4oa4Ry7a Eski\u015fehir'deyiz. https://t.co/hWkgXZQIkh RT @trpresidency: President Erdo\u011fan pens an opinion for the Washington Post: \u201cThere is absolutely no difference between the murderer who ki\u2026 Ebru karde\u015fim, \n\n\u201cHi\u00e7 \u00fcz\u00fclme a\u011flama, sen g\u00fcl\u00fcmse daima...\u201d \ud83d\ude0a \n\nAnkara mitingimize bekliyorum. https://t.co/nbY3PD8Ado \u00dcsk\u00fcdar'day\u0131z.  https://t.co/KNvFEkyTMU Kocaeli'ndeyiz. https://t.co/KmVLsGob2L Allah\u2019\u0131n izniyle \u00fclkemizi, Gazi Mustafa Kemal\u2019in vasiyeti olan muas\u0131r medeniyet seviyesinin \u00fczerine \u00e7\u0131karmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/LasYjOKg97 Sakarya'day\u0131z. https://t.co/sUNmGpvvUd Ere\u011fli'deyiz. https://t.co/nXbdFcfyAv RT @Akparti: \u00c7anakkale \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve minnetle an\u0131yoruz. #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/dsDh1BTLpq 40 y\u0131ld\u0131r \u201cA\u015eKINAN \u00c7ALI\u015eAN YORULMAZ\u201d diyerek \u00fclkemize, milletimize hizmet etmek i\u00e7in gecemizi g\u00fcnd\u00fcz\u00fcm\u00fcze kat\u0131yoruz.\n\n\u00c7\u0131karlar\u0131na tapanlar, menfaatlerine kul-k\u00f6le olanlar, 3-5 oy i\u00e7in b\u00f6l\u00fcc\u00fclere ta\u015feronluk yapanlar, bizim m\u00fccadelemizi asla idrak edemez. https://t.co/94Rr5cVS0o RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan: \u0130stiklalimizin tapusu \u0130zmir. Milletimizin g\u00fcr sesi \u0130zmir. Denizi, da\u011f\u0131, bah\u00e7\u2026 Antalya'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/dZKXLvpntG \u0130zmir\u2019deyiz. #Cumhurun\u0130ttifak\u0131\n\nhttps://t.co/pOodk82GKB 31 y\u0131l \u00f6nce Halep\u00e7e'de binlerce sivilin kimyasal sald\u0131r\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetmesinin vicdanlarda a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 yara bug\u00fcn de tazeli\u011fini korumaktad\u0131r. \n\n\u0130nsanl\u0131k tarihine kara bir leke olarak ge\u00e7en Halep\u00e7e katliam\u0131nda hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden K\u00fcrt karde\u015flerimize Allah'tan rahmet diliyorum. Bizi hedef alan katillere, o katillerin s\u0131rt\u0131n\u0131 s\u0131vazlayan odaklara sesleniyorum: https://t.co/VpLRPtxIm7 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Samsunlular Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor\n\nhttps://t.co/rVwUPZavd1 Zeytinburnu'nday\u0131z. \n\nhttps://t.co/mOnwLtMdyF Zeytinburnu'nday\u0131z.  https://t.co/wZtuS6MgVv Gaziosmanpa\u015fa'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/qDRr1aLPbj Gaziosmanpa\u015fa'day\u0131z. https://t.co/B0JSL44RMT Kuzey Marmara Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz.\n\nhttps://t.co/msPfdZDf83 Kuzey Marmara Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/2vY7KeA5r5 Tekirda\u011f'day\u0131z. https://t.co/8WENhZd4SF Gaziantep'teyiz. https://t.co/yEbNzfShJo On behalf of my country, I offer my condolences to the Islamic world and the people of New Zealand, who have been targeted by this deplorable act - the latest example of rising racism and Islamophobia. Maalesef d\u00fcnyada y\u00fckselmekte olan \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131n\u0131n yeni bir \u00f6rne\u011fi olarak ya\u015fanan bu ac\u0131 hadiseden dolay\u0131 \u0130slam d\u00fcnyas\u0131na ve Yeni Zelanda halk\u0131na \u00fclkem ve \u015fahs\u0131m ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. I strongly condemn the terror attack against the Al Noor Mosque in #NewZealand and Muslim worshippers. May Allah have mercy on the victims and grant a speedy recovery to the wounded. Yeni Zelanda'da Nur Camii'ne ve orada ibadet etmekte olan M\u00fcsl\u00fcmanlara yap\u0131lan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yor, faillerini lanetliyorum. \n\nSald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum. Berk Can karde\u015fim, \"A\u015fk\u0131nan \u00e7al\u0131\u015fan yorulmaz.\" \n\nMilletimizle kucakla\u015fmak bize yorgunluk de\u011fil, ancak mutluluk getirir. Bir g\u00fcn in\u015fallah bir miting temposu i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz. \ud83d\ude42\ud83d\udc4b https://t.co/8vlK8AeaLX RT @Akparti: Memleket i\u00e7in g\u00f6rev yapan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ve bu topraklara g\u00f6n\u00fcl veren bu vatan i\u00e7in can\u0131ndan vazge\u00e7en kahraman \u015feh\u2026 T\u0131p camiam\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/0YOdgUnHOT Yenimahalle'deyiz. https://t.co/KXcH2tcmAm Bilkent \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/nIOStJ5nub 25 y\u0131l \u00f6nce \u0130stanbullular\u0131n her t\u00fcrl\u00fc sorununa en h\u0131zl\u0131 \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretebilmek i\u00e7in temellerini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve bug\u00fcn milletimize hizmetin, g\u00f6n\u00fcl belediyecili\u011finin en iyi \u00f6rneklerinden biri olan \u0130BB Beyaz Masa'n\u0131n kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/CKJbvIpkPj Muhalefet ne kadar \u00f6nemsizle\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, 31 Mart \u00fclkemizin en \u00f6nemli se\u00e7imlerinden biridir. https://t.co/c8in9iL7pO Sevgili Furkan, \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n derin anlam\u0131n\u0131 idrak ederek birbirinden de\u011ferli c\u00fcmlelerle ifade eden g\u00fczel gen\u00e7 karde\u015flerimi ve seni g\u00f6zlerinizden \u00f6p\u00fcyorum. \u0130nan\u0131yorum ki T\u00fcrkiye, sizin gibi gen\u00e7lerle birlikte in\u015fallah t\u00fcm hedeflerine ula\u015facak. https://t.co/0Gpfy4MCXt RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Sivasl\u0131lar Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/x4OEgUXuRT Belediyecilik vizyon i\u015fidir, proje i\u015fidir, g\u00f6n\u00fcl i\u015fidir.\n\nBelediyecilik, birikim ile dinamizmi bir araya getirebilme becerisidir.\n\nBelediyecilik, tecr\u00fcbe ile heyecan\u0131 bulu\u015fturma sanat\u0131d\u0131r. https://t.co/aKDw7HGjrL B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece'deyiz.  https://t.co/ma2NlABwOp Beylikd\u00fcz\u00fc'ndeyiz. https://t.co/NdP0asDn1w Avc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/Sv83zrxW96 K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'deyiz. https://t.co/q6vKXI9cwv \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 98. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, milli \u015fairimiz Mehmet Akif Ersoy ba\u015fta olmak \u00fczere, istiklal m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yor, t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131 en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. \n\nhttps://t.co/oF2vMucYn6 https://t.co/rLzLYr3ttt RT @Akparti: El ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle #Y\u00fckselenT\u00fcrkiye https://t.co/IxufWtsexU Biz bu \u00fclkenin her k\u00f6\u015fesine, her insan\u0131na muhabbetle ba\u011fl\u0131y\u0131z. https://t.co/bB6skCEeKW Hakkari'deyiz. https://t.co/wpKN2ZJ6ba \u015e\u0131rnak'tay\u0131z. https://t.co/QFJPgIgRMH Tek Millet. \nTek Bayrak. \nTek Vatan.\nTek Devlet. https://t.co/4m074JkGMF Fatma han\u0131m, yavrumuzu g\u00f6zlerinden \u00f6p\u00fcyorum. Ama televizyona bu kadar yak\u0131n durmas\u0131n, bozulmas\u0131n o g\u00fczel g\u00f6zler. \ud83d\ude0a T\u00fcm \u0130zmirli karde\u015flerimle birlikte torununuzu da \u0130zmir mitingimize bekliyorum in\u015fallah. https://t.co/RtiPdHV7q2 \u0130skenderun'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/uR9jcjHoSN Mersin'deyiz. https://t.co/MV1gDcpxwI https://t.co/iCu6GK5nmR Adana'day\u0131z. https://t.co/utNIGHMZao Diyarbak\u0131r'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/v5NRvcZ4CI Elaz\u0131\u011f'day\u0131z. https://t.co/4cIeLTWb5E 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc Bulu\u015fmas\u0131'nday\u0131z. https://t.co/3MRvshxEk0 #HistoricalPointZero G\u00f6beklitepe https://t.co/g9o2mMeddm G\u00f6beklitepe \u00d6ren Yeri Resmi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/tdJ52rBbfd \u053d\u0578\u0580 \u057e\u0577\u057f\u0578\u057e \u057f\u0565\u0572\u0565\u056f\u0561\u0581\u0561\u0575 \u0539\u0578\u0582\u0580\u0584\u056b\u0578\u0575 \u0570\u0561\u0575\u0578\u0581 \u057a\u0561\u057f\u0580\u056b\u0561\u0580\u0584 \u0545\u0561\u0580\u0563\u0565\u056c\u056b \u0544\u0565\u057d\u0580\u0578\u057a \u0544\u0578\u0582\u0569\u0561\u0586\u0565\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0570\u0568\u0589 \u0531\u0575\u057d \u056f\u0561\u057a\u0561\u056f\u0581\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0574\u0562 \u056f\u0568 \u0581\u0561\u0582\u0561\u056f\u0581\u056b\u0574 \u056b\u0580 \u0568\u0576\u057f\u0576\u056b\u0584\u056b\u0576, \u0570\u0561\u0580\u0561\u0566\u0561\u057f\u0576\u0565\u0580\u0578\u0582\u0576 \u0565\u0582 \u0574\u0565\u0580 \u0570\u0561\u0575 \u0584\u0561\u0572\u0561\u0584\u0561\u0581\u056b\u0576\u0565\u0580\u0578\u0582\u0576\u0589 T\u00fcrkiye Ermenileri Patri\u011fi Say\u0131n Mesrob Mutafyan beyefendinin vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. Patrik Mutafyan'\u0131n ailesine, yak\u0131nlar\u0131na ve t\u00fcm Ermeni vatanda\u015flar\u0131m\u0131za taziyelerimi sunuyorum. RT @trpresidency: President Erdo\u011fan offered roses to women staff of the Presidency and congratulated them on #InternationalWomensDay https:\u2026 \u015eanl\u0131urfa'day\u0131z.  https://t.co/Ksov5Y8Su5 I congratulate all women in Turkey and around the world on #InternationalWomensDay https://t.co/98EuCkRVBc \u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki t\u00fcm kad\u0131nlar\u0131n #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/s4wyX2IV2j Milletimiz bize sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece, in\u015fallah biz de \u00fclkemizin zul\u00fcm ve ter\u00f6r cenderesine al\u0131nmas\u0131na izin vermeyece\u011fiz. https://t.co/3xrxDpz3OH Milletimizin ve \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n Regaib Gecesi'ni tebrik ediyorum. Bizi bu m\u00fcbarek geceye kavu\u015fturan Rabbimin; bar\u0131\u015f, huzur ve esenlik i\u00e7inde Ramazan'a da, Kadir Gecesi'ne de vas\u0131l eylemesini diliyorum. https://t.co/HKaUu4DYxi Siirt'teyiz. https://t.co/F6Jth6eMTE Mardin'deyiz. https://t.co/em6xJCyvVO Milletimiz, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle kurulan kirli ittifaklara 31 Mart'ta YETER diyecektir. https://t.co/ygcAvzCeGW Malatya'day\u0131z. https://t.co/6QuKEO210p T\u00fcrkiye\u2019nin En B\u00fcy\u00fck \u00c7ift\u00e7i Ailesi Milletin Evinde. https://t.co/EjdVPIRTKu Temelini bizim att\u0131\u011f\u0131m\u0131z, bizim hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z k\u00fclt\u00fcr merkezlerinde aday tan\u0131t\u0131m toplant\u0131lar\u0131n\u0131 yapanlar, \"\u0130stanbul'da AK Partili belediyelerde k\u00fclt\u00fcr merkezi yok\" diyor.\n\nBenim aziz \u0130stanbullu karde\u015flerim kimin hizmet siyaseti, kimin \u00e7amur siyaseti yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00e7ok iyi biliyor. https://t.co/E37cPLnmP1 Esenyurt'tay\u0131z.  https://t.co/J3tZaImllx TOK\u0130 53 Bin 626 Sosyal Konut ve 130 Tesisin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ile 50 Bin Yeni Sosyal Konutun Tan\u0131t\u0131m T\u00f6reni'ndeyiz. #50BinYeniSosyalKonut https://t.co/5cOvMOSIMf \u00dclkemizin g\u00f6z bebe\u011fi Antalya'n\u0131n fethinin 812. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/sPvdFMNwe2 Ey\u00fcpsultan'day\u0131z. https://t.co/Hg0NFEKEh3 Sancaktepe'deyiz. https://t.co/kR0LywPNxe S\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131za ter\u00f6ristlerle, ekonomimize kur-faizle, sofram\u0131za vurguncularla, birli\u011fimize b\u00f6l\u00fcc\u00fclerle, beraberli\u011fimize fitneyle sald\u0131ranlar pusuda bekliyor.\n\nMilletimiz bug\u00fcne kadar bu oyunlara hep sand\u0131kta cevap verdi\u011fi gibi, bu se\u00e7imlerde de ayn\u0131s\u0131n\u0131 yapacakt\u0131r. https://t.co/hHoWSvgz5Q AK Parti\u2019nin alametifarikas\u0131 birikmi\u015f sorunlara \u00e7\u00f6z\u00fcm bulmas\u0131d\u0131r. Bizi di\u011fer partilerden ay\u0131ran \u00f6zellik de budur.\n\nNerede a\u015f\u0131lmas\u0131 gereken bir engel varsa, onu asla g\u00f6rmezden gelmeyecek, kararl\u0131l\u0131kla \u00fczerine gitmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/KqeoQeZO4v Bart\u0131n'day\u0131z. https://t.co/VciDdOIySn Zonguldak'tay\u0131z https://t.co/v6VvSyIGkG RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 4 Mart Pazartesi G\u00fcn\u00fc Saat 13.30\u2019da Zonguldak Madenci An\u0131t\u0131 \u00f6n\u00fcnde cumhurla\u2026 31 Mart\u2019ta Milletimiz sadece Belediye Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7meyecektir. B\u00f6l\u00fcc\u00fc \u00f6rg\u00fct ad\u0131na siyasi t\u00fcnel kazanlara da sand\u0131kta \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ders verecektir. https://t.co/fjvzvqnAOV RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 3 Mart Pazar G\u00fcn\u00fc Saat 16.00\u2019da Samsun Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nda cumhurla bulu\u015f\u2026 RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 3 Mart Pazar G\u00fcn\u00fc Saat 13.00\u2019te Ordu Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nda cumhurla bulu\u015fac\u2026 Bizim davam\u0131z birlik, beraberlik, karde\u015flik davas\u0131d\u0131r. Bizim K\u0131z\u0131lelma'm\u0131z b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'dir.\n\n\u0130n\u015fallah 31 Mart'tan sonra \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, \u00e7ok daha kararl\u0131 bir \u015fekilde yat\u0131r\u0131m hamlelerimizi devam ettirece\u011fiz. https://t.co/rWXaNv1C1k RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Trabzon Mitingi'nde konu\u015fuyor... https://t.co/qeQnOJ1mfm Dost ve karde\u015f \u00fclke Bosna-Hersek'in 1 Mart Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyor, \u015fahs\u0131m ve T\u00fcrkiye Cumhuriyeti ad\u0131na Bosna-Hersek halk\u0131na selamlar\u0131m\u0131 iletiyorum. https://t.co/wZBEMu7xzi RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Artvin\u2019de toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/Rc7UF0XFyt Milletimizin, y\u0131llar sonra AK Parti iktidarlar\u0131 ile kavu\u015ftu\u011fu birlik siyasetine, hizmet siyasetine 31 Mart'ta da sahip \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/fIW4Kot3gD Ardahan'day\u0131z. https://t.co/Xp3SFgJ5QQ Erzurum\u2019day\u0131z. https://t.co/8cX11Zuxcb RT @RT_Erdogan: Milletimizle birlik, beraberlik ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde, hizmet ve yat\u0131r\u0131m hamlelerine  31 Mart'tan sonra da devam edecek, eski\u2026 RT @tcbestepe: \u201cAfrika \u00fclkeleriyle i\u015f birli\u011fini daha da ileriye ta\u015f\u0131maya kararl\u0131y\u0131z\u201d https://t.co/BeO3kIRMgw https://t.co/48hntHZQjA RT @Akparti: \u015eehirlerimizi toprakla daha \u00e7ok bulu\u015fturan, eski mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc ya\u015fatan kom\u015fuluk ili\u015fkilerini canl\u0131 tutan yatay mimari anla\u2026 RT @trpresidency: President Idriss D\u00e9by of Chad at the Presidential Complex https://t.co/2nJj2oZ333 https://t.co/zWf2oFp82R RT @tcbestepe: \u00c7ad Cumhurba\u015fkan\u0131 Deby Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde https://t.co/u7E1Wk6w7r https://t.co/ytm4AowoEo RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 28 \u015eubat Per\u015fembe G\u00fcn\u00fc Saat 13:00\u2019te Erzurum \u0130stasyon Meydan\u0131\u2019nda cumhurla b\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Do\u011fu ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerinden kanaat \u00f6nderleri ile Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesin\u2026 Vefat\u0131n\u0131n 8. seneidevriyesinde, T\u00fcrk siyasi hayat\u0131n\u0131n m\u00fcmtaz isimlerinden, b\u00fcy\u00fck dava adam\u0131 ve g\u00f6n\u00fcl insan\u0131, 54. H\u00fck\u00fcmetimizin Ba\u015fbakan\u0131 Prof. Dr. Necmettin Erbakan Hocam\u0131z\u0131 rahmet ve h\u00fcrmetle yad ediyorum. https://t.co/ckOZOlYoXz Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de iki ittifak kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131yad\u0131r. https://t.co/uRePo7rrRR Sizleri hi\u00e7bir zaman yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131m... https://t.co/Mi2uajwLrr Erzincan'day\u0131z. https://t.co/bLOHYRZTcK 31 Mart sadece belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n, meclis \u00fcyelerinin, muhtarlar\u0131n se\u00e7ildi\u011fi bir g\u00fcn de\u011fil, ayn\u0131 zamanda T\u00fcrkiye'deki yat\u0131r\u0131m ve hizmet d\u00fc\u015fman\u0131 muhalefet anlay\u0131\u015f\u0131yla hesapla\u015fma g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. \n\n31 Mart in\u015fallah Yeni T\u00fcrkiye'nin zafer g\u00fcn\u00fcd\u00fcr! https://t.co/a7o0A65b9g Giresun'day\u0131z. https://t.co/HYEyrjHVeh Milletimizden ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fc\u00e7le T\u00fcrkiye'yi d\u00fcnyada s\u00f6z sahibi yapt\u0131k. Elde etti\u011fimiz t\u00fcm zaferler, b\u00fct\u00fcn ba\u015far\u0131lar 81 vilayetimizin tamam\u0131n\u0131n, Milletimizin bize sahip \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n bir sonucudur. \n\n\u0130n\u015fallah 31 Mart'tan sonra da \u00e7ok b\u00fcy\u00fck hamleler yapaca\u011f\u0131z. https://t.co/Dl47U8vVIF Zillet ittifak\u0131n\u0131n derdi T\u00fcrkiye'yi daha iyi y\u00f6netmek de\u011fil; eski istikrars\u0131z, g\u00fcvensiz, huzursuz, sefalet g\u00fcnlerine d\u00f6nd\u00fcrmektir. \n\nBiz ise T\u00fcrkiye'yi 2023 hedefleriyle bulu\u015fturarak 2053 ve 2071'e haz\u0131r hale getirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/EtCKEX28TF Yozgat'tay\u0131z. https://t.co/okN8lV14VC Biz Cumhur \u0130ttifak\u0131'n\u0131 in\u015fallah pazara kadar de\u011fil mezara kadar kurduk. https://t.co/N7ddWX3nVD Hatay'day\u0131z. https://t.co/NzEjVzAhKy RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Hatay Mitingi\u2019nde konu\u015fuyor... https://t.co/rAnKzm1Hkb Kayseri'deyiz. \n\nhttps://t.co/aqEUb8yYwm RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130le \u00d6zel... https://t.co/ILLI7OPvHr Kanal D - CNN T\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n\u0131ndan... https://t.co/reogCcRRCl Bu ak\u015fam 21:00'de CNN T\u00fcrk - Kanal D ortak canl\u0131 yay\u0131n\u0131na konuk olacak, 31 Mart Yerel Se\u00e7imlerine ve g\u00fcndeme dair de\u011ferlendirmelerde bulunaca\u011f\u0131z. Kahramanmara\u015f'tay\u0131z. \n\nhttps://t.co/eKNDQlFnN0 Tersane \u0130stanbul Temel Atma T\u00f6reni  https://t.co/DFAS4uSxYw RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 23 \u015eubat Saat 14:00\u2019te Kahramanmara\u015f M\u00fcft\u00fcl\u00fck Meydan\u2019\u0131nda cumhurla bulu\u015facak\u2026 Vars\u0131n zillet ittifak\u0131 k\u0131s\u0131r g\u00fcndemlerine bo\u011fulsun... Vars\u0131n onlar kirli pazarl\u0131klarda vakit harcas\u0131n\u2026 \n\nBiz m\u00fccadelemize devam edecek, DURMAK YOK, YOLA DEVAM diyerek milletimize hizmet etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/TNmOJCUzUA Fethiye'deyiz. https://t.co/PgBHU3O20R Mu\u011fla'day\u0131z. https://t.co/5ejTJdb6GB Manisa'day\u0131z. https://t.co/29dObXGThw Milletimizle birlik, beraberlik ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde, hizmet ve yat\u0131r\u0131m hamlelerine  31 Mart'tan sonra da devam edecek, eski T\u00fcrkiye sevdal\u0131lar\u0131n\u0131n kurdu\u011fu t\u00fcm tuzaklar\u0131, \u00f6n\u00fcm\u00fcze koyulan t\u00fcm engelleri a\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/K8kutcDUtK Denizli'deyiz. https://t.co/d2zdCdp9TM Tarih alan\u0131nda \u00fclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi sayg\u0131de\u011fer isimlerden biri olan Prof. Dr. Kemal Karpat\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nMerhum Kemal Karpat\u2019a Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nhttps://t.co/hsq7ZR1sDV RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Ya\u015fl\u0131l\u0131k \u015e\u00fbras\u0131\u2019nda konu\u015fuyor https://t.co/CX2Wt0UmUy RT @Akparti: G\u00f6n\u00fclden yap\u0131p g\u00f6n\u00fcller kazan\u0131nca, Say\u0131n Ba\u015fkan de\u011fil, \u201cBenim Ba\u015fkan\u0131m\u201d olursun. #Belediye\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/OgDhcwoF3W RT @Akparti: \u0130yi g\u00fcnde k\u00f6t\u00fc g\u00fcnde hep yan\u0131n\u0131zday\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc; #Belediye\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/7kDhJvdG99 Isparta'day\u0131z. https://t.co/qEkPpGJTQu Burdur'day\u0131z. https://t.co/Zv5xjvVuNN RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan: Bu milletin \u00f6n\u00fcn\u00fc Irak s\u0131n\u0131r\u0131na, Suriye s\u0131n\u0131r\u0131na ter\u00f6ristleri y\u0131\u011farak keseme\u2026 RT @tcbestepe: \u201cHi\u00e7 kimsenin milletimize karamsarl\u0131k a\u015f\u0131lamas\u0131na, milletimizin ekme\u011fiyle oynamas\u0131na izin vermeyiz\u201d https://t.co/c2wCmtKlyQ\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Mamak\u2019ta toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/CDFxC2sZw7 T\u00fcrkiye Esnaf Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/KhFG8Sm8zd \u0130stanbul\u2019da meydana gelen helikopter kazas\u0131nda \u015fehit olan d\u00f6rt askerimize Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, \u015fehitlerimizin ailelerine, T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize ve aziz milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, sab\u0131r ve metanet diliyorum.\n\nhttps://t.co/D2WR1yGSnv Milliyet\u00e7i Hareket Partisi'nin 50. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/5UgaetuV6y Sahada varl\u0131k g\u00f6stermeyen, masada kendine yer bulamaz. https://t.co/dY09MJWcRf RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Test ve E\u011fitim Gemisi Ufuk'un (A-591) Denize \u0130ndirili\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/QdejDJzZHx T\u00fcrkiye'nin \u00e7\u0131karlar\u0131na, kazan\u0131mlar\u0131na, B\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye hedefine kar\u015f\u0131 kurulan her tuza\u011f\u0131 bozaca\u011f\u0131z. https://t.co/soFYAmyJTS Sivas ellerinde saz\u0131m \u00e7al\u0131n\u0131r, \n\u00c7aml\u0131 beller b\u00f6l\u00fck b\u00f6l\u00fck b\u00f6l\u00fcn\u00fcr. \nYardan ayr\u0131lm\u0131\u015f\u0131m ba\u011fr\u0131m delinir, \nKatip arzuhalim yaz yare b\u00f6yle. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Sivas! https://t.co/3zu2SKjMA9 Sivas'tay\u0131z. https://t.co/S4ScNaS9AP Biz T\u00fcrkiye olarak, Suriye'nin kuzeyinde bir g\u00fcvenli b\u00f6lge olu\u015fturma fikrini destekliyoruz. M\u00fcttefiklerimizden sadece lojistik destek alarak bu g\u00fcvenli b\u00f6lgeyi kuracak ve ortak menfaatler do\u011frultusunda y\u00f6netecek imkana ve g\u00fcce de sahibiz. https://t.co/LODcDLo4r2 RT @RT_Erdogan: Nas\u0131l topraklar\u0131m\u0131za h\u00fckmetmeden ba\u011f\u0131ms\u0131z olamazsak, teknolojiye hakim olmadan da ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcremeyiz. \n\nVeri \u00fcre\u2026 Nas\u0131l topraklar\u0131m\u0131za h\u00fckmetmeden ba\u011f\u0131ms\u0131z olamazsak, teknolojiye hakim olmadan da ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcremeyiz. \n\nVeri \u00fcretiminden g\u00fcvenli\u011fine, savunma, sa\u011fl\u0131k, e\u011fitim, bili\u015fim teknolojilerinden yapay zekaya kadar her alanda kendi ayaklar\u0131m\u0131z\u0131n \u00fczerinde durmak mecburiyetindeyiz. https://t.co/90WXIkXo7U ODT\u00dc Teknokent A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/1FInG31sLL T\u00fcrkiye, 2013 y\u0131l\u0131 May\u0131s ay\u0131nda IMF defterini kapatm\u0131\u015ft\u0131r ve bir daha Allah'\u0131n izniyle a\u00e7mayacakt\u0131r. https://t.co/cHYcGFIMj6 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/0wwMR7t8hC RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u2019 program\u0131nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyor... https://t.co/SRt3FdkSqt RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RT_Erdogan birazdan \u201cCumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u201d program\u0131 ile TRT ortak yay\u0131n\u0131na konuk olacak. https://t.co/Y7ERw7JCHr RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RT_Erdogan bug\u00fcn saat 19:00\u2019da \u201cCumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u201d program\u0131 ile TRT ortak yay\u0131n\u0131na kat\u0131lacak. https://t.co/E\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130srail Parlamentosu (Knesset) \u00fcyesi Arap milletvekilleri ve beraberlerindeki heyeti Tara\u2026 #Bar\u0131\u015fMan\u00e7o https://t.co/HoKgv12Rr1 RT @Akparti: Her \u015fehir kendi sesiyle g\u00fczel. \u00c7evreye duyarl\u0131 kampanyam\u0131z ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. #\u00c7evreyeDuyarl\u0131Kampanya https://t.co/nj8xa1Bjce #Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi diyerek, \"G\u00f6n\u00fcl Belediyecili\u011fi\" ile @AKParti olarak milletimizin hizmetine talibiz.\n\nMilletimizin y\u00f6netimini emanet edece\u011fi AK Partili belediyelerimizde, i\u015fte bu 11 ba\u015fl\u0131kta ifade etti\u011fimiz ilkeler \u00e7er\u00e7evesinde hizmet verece\u011fiz. https://t.co/PghprDyDNu 11- DE\u011eER \u00dcRETEN \u015eEH\u0130RLER ile AK Parti belediyecili\u011fini bir \u00fcst a\u015famaya ta\u015f\u0131yoruz. \n\n\u015eehirlerimizi gayrimenkul odakl\u0131 zenginle\u015fme arac\u0131 olmaktan \u00e7\u0131kart\u0131p, insan\u0131n k\u00fclt\u00fcrel ve ekonomik \u00fcretkenli\u011finden kaynaklanan katma de\u011ferle g\u00fc\u00e7lenen mek\u00e2nlar haline getirece\u011fiz. 10- TASARRUF VE \u015eEFFAFLIK \n\nHer faaliyetimizi milletimizin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde, her t\u00fcrl\u00fc bilgiye, belgeye eri\u015fimin a\u00e7\u0131k oldu\u011fu bir y\u00f6ntemle y\u00fcr\u00fctece\u011fiz. \n\nBelediyelerimizde hakka, adalete, ma\u015feri vicdana, hukuka ayk\u0131r\u0131 davranan hi\u00e7 kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakmayaca\u011f\u0131z. 10- TASARRUF VE \u015eEFFAFLIK yeni d\u00f6nemde belediyelerimizde \u00e7ok daha \u00f6nemli bir y\u00f6netim ilkesi haline gelecektir. \n\nHangi kaynaktan gelirse gelsin belediye b\u00fct\u00e7esine giren her kuru\u015fta herkesin hakk\u0131 oldu\u011funu akl\u0131m\u0131zdan asla \u00e7\u0131karmayaca\u011f\u0131z. 9- HALKLA B\u0130RL\u0130KTE Y\u00d6NET\u0130M ilkesiyle, belediye faaliyetleriyle ilgili kararlara, \u015fehir sakinlerinin en \u00fcst seviyede kat\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 temin edece\u011fiz. \n\nBilhassa, insanlar\u0131n hayatlar\u0131n\u0131 do\u011frudan ilgilendirecek b\u00fcy\u00fck projelerde, bu isti\u015fare y\u00f6ntemini kullanaca\u011f\u0131z. 8- YATAY \u015eEH\u0130RLE\u015eME yeni d\u00f6nemdeki \u015fehircilik vizyonumuzun merkezinde yer alacakt\u0131r. \n\nG\u00f6n\u00fcllerimize hitap eden mek\u00e2nlar b\u00fct\u00fcn\u00fc olan \u015fehirlerimizi, toprakla daha \u00e7ok bulu\u015fan, mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc ya\u015fatan, kom\u015fuluk ili\u015fkilerini canl\u0131 tutan yatay mimari anlay\u0131\u015f\u0131yla geli\u015ftirece\u011fiz. 7- SOSYAL BELED\u0130YEC\u0130L\u0130K \n\nAile Dan\u0131\u015fma ve Ya\u015fam Merkezleri, Kad\u0131n ve Gen\u00e7lik Merkezleri, Engelli ve Ya\u015fl\u0131 Merkezleri gibi hizmetleri en k\u00fc\u00e7\u00fck yerle\u015fim birimlerine kadar g\u00f6t\u00fcrece\u011fiz.\n\nSporu her kesimin hayat\u0131n\u0131n ayr\u0131lmaz bir par\u00e7as\u0131 haline getirecek altyap\u0131y\u0131 kuraca\u011f\u0131z. 7- SOSYAL BELED\u0130YEC\u0130L\u0130K anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131z\u0131, t\u00fcm ma\u011fdur ve mazlumlarla birlikte ailelerimize, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za, gen\u00e7lerimize, kad\u0131nlar\u0131m\u0131za, ya\u015fl\u0131lar\u0131m\u0131za ve engellilerimize hizmet verecek \u015fekilde geni\u015fletece\u011fiz. \n\nKimsesizlerin kimsesi olaca\u011f\u0131z. Sessiz y\u0131\u011f\u0131nlar\u0131n sesi olaca\u011f\u0131z. 6- \u00c7EVREYE SAYGILI \u015eEH\u0130RLER \n\nS\u0131f\u0131r At\u0131k Projesini her kurumumuzda, her evimizde hayata ge\u00e7irece\u011fiz. \n\n\u0130nsan-\u015fehir-tabiat dengesini en ideal \u015fekilde g\u00f6zeterek, \u015fehirlerimizi ye\u015fil ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir b\u00fcy\u00fcme ilkesiyle in\u015fa ve ihya edece\u011fiz. 6- \u00c7EVREYE SAYGILI \u015eEH\u0130RLER ile, canl\u0131 veya cans\u0131z t\u00fcm varl\u0131klarla birlikte uyum i\u00e7inde bir hayat s\u00fcrd\u00fcrebilmemizi sa\u011flayaca\u011f\u0131z. \n\n\u015eehirlerimizi ye\u015fil alanlar\u0131yla g\u00fczelle\u015ftirirken, kitlesel t\u00fcketimden kaynaklanan at\u0131klar\u0131n \u00e7evreyi kirletmesine engel olaca\u011f\u0131z. 5- AKILLI \u015eEH\u0130RLER\n\nTeknolojinin imkanlar\u0131n\u0131, \u00f6zellikle de yerli \u00e7\u00f6z\u00fcmleri te\u015fvik ederek, \u015fehirlerimizin emrine sunaca\u011f\u0131z.  \n \nMobil teknolojilerin b\u00f6ylesine geli\u015fti\u011fi bir d\u00f6nemde, T\u00fcrkiye\u2019yi bu b\u00fcy\u00fck yar\u0131\u015fta geri b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. 5- AKILLI \u015eEH\u0130RLER ile \u015fehircilikte yeni ufuklar a\u00e7aca\u011f\u0131z. \n\nBelediye hizmetlerine eri\u015fimden ula\u015f\u0131m\u0131n, enerjinin, binalar\u0131n ve cihazlar\u0131n y\u00f6netimine kadar insanlar\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131racak t\u00fcm ak\u0131ll\u0131 \u015fehir uygulamalar\u0131n\u0131 destekleyece\u011fiz. 4- BENZERS\u0130Z \u015eEH\u0130RLER hedefimiz do\u011frultusunda, her \u015fehrin kendi co\u011frafyas\u0131na, iklimine, tabiat\u0131na, tarih ve insan dokusuna, b\u00fcy\u00fcme alanlar\u0131na uygun geli\u015fme modelleri haz\u0131rlayaca\u011f\u0131z. \n\n\u015eehirlerimizi, asli karakterlerini g\u00fc\u00e7lendirerek, koruyarak ya\u015fatmay\u0131 esas alaca\u011f\u0131z. 3- KENTSEL D\u00d6N\u00dc\u015e\u00dcM projelerini, \u015fehirlerimizi hem deprem riskinden, hem de \u00e7arp\u0131k yap\u0131la\u015fmadan kurtarmaya d\u00f6n\u00fck olarak geli\u015ftirece\u011fiz. \n \nBug\u00fcne kadar elde etti\u011fimiz tecr\u00fcbelerin \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda, bina bazl\u0131 kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden ziyade, alan bazl\u0131 kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc te\u015fvik edece\u011fiz. 2- ALTYAPI VE ULA\u015eIM\n\nToplu ta\u015f\u0131ma projelerini h\u0131zland\u0131r\u0131p yayg\u0131nla\u015ft\u0131rarak, \u015fehirlerde ya\u015fayan insanlar\u0131m\u0131z\u0131 trafikte bo\u011fulmaktan kurtaraca\u011f\u0131z. \n\nOtopark meselesini, hem \u015fehir planlar\u0131nda, hem de imar uygulamalar\u0131nda asli \u00f6ncelik haline getirece\u011fiz. 2- ALTYAPI VE ULA\u015eIM konusu \u00e7\u00f6z\u00fclmeden \u015fehirlerimizi ger\u00e7ek anlamda \u015fehir haline getirmi\u015f olamayaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yoruz. \n\n\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde, i\u00e7mesuyu, ya\u011fmursuyu, kanalizasyon, do\u011falgaz, enerji ve ileti\u015fim hatlar\u0131yla ilgili sorunlar\u0131 tamamen \u00e7\u00f6z\u00fclmemi\u015f \u015fehir b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. 1- \u015eEH\u0130R PLANLARI konusunda, uzun vadeli ihtiya\u00e7lar\u0131 g\u00f6zeten ve hakkaniyete uygun y\u00f6ntemler takip edece\u011fiz. \n\n\u0130stismara a\u00e7\u0131k parsel bazl\u0131 plan de\u011fi\u015fikliklerine kesinlikle ge\u00e7it vermeyece\u011fiz.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi AK Partili belediyeleri, insanlara adaletle h\u00fcrmet edecek, \u015fehrinin maddi-manevi t\u00fcm varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kutlu bir emanet olarak g\u00f6r\u00fcp sahip \u00e7\u0131kacak, herhangi bir kesime ve ki\u015fiye de\u011fil, sadece milletine ve devletine sadakat g\u00f6sterecek ba\u015fkanlar y\u00f6netecektir. \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi \u015eehirlerimizi, \"Yeni \u015eehircilik Vizyonu\" ile, insan f\u0131trat\u0131na uygun, medeniyet ve k\u00fclt\u00fcr de\u011ferlerimizle yo\u011frulmu\u015f daha \u00e7ok hizmetle donataca\u011f\u0131z. \n\nBelediye ba\u015fkanlar\u0131m\u0131z, \u015fehir halk\u0131na hakim olma de\u011fil hadim olma idrakiyle g\u00f6revlerini y\u00fcr\u00fctecekler. \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi Tevazu, samimiyet ve gayret ile #Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi diyerek, \"G\u00f6n\u00fcl Belediyecili\u011fi\" s\u00f6z\u00fcyle bug\u00fcn Milletimizin huzuruna \u00e7\u0131k\u0131yoruz. \n\nHalk\u0131m\u0131za, yeni bir heyecanla, yeni bir vizyonla, tecr\u00fcbeli, birikimli ve vizyoner isimlerle \u015fehirlerimizi ileriye ta\u015f\u0131man\u0131n s\u00f6z\u00fcn\u00fc veriyoruz. AK Parti kurucu kadrolar\u0131, gen\u00e7lik y\u0131llar\u0131ndan beri takip\u00e7isi olduklar\u0131 medeniyet davalar\u0131n\u0131, belediye y\u00f6netimlerinde ad\u0131mlar\u0131n\u0131 att\u0131klar\u0131 hizmet m\u00fccadelelerini zamanla t\u00fcm \u00fclkeye ta\u015f\u0131m\u0131\u015flard\u0131r.\n\nBizimkisi, bir a\u015fk hikayesidir.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi 31 Mart 2019 Yerel Se\u00e7imleri Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/JXodiwfKjR https://t.co/cVj8RkJoyP Biz, bug\u00fcne kadar sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z aras\u0131nda ayr\u0131m yapmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z gibi, sanat t\u00fcrleri aras\u0131nda da ayr\u0131m yapmad\u0131k.\n\nTaksim\u2019deki \u00f6mr\u00fcn\u00fc tamamlam\u0131\u015f olan AKM binas\u0131n\u0131n yerine, \u00e7ok daha modern bir eserin temellerini \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta at\u0131yoruz. https://t.co/4dQkEdHJnv RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, M\u00fclki \u0130dare Amirleri Toplant\u0131s\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/69WrrvpYG7 Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Se\u00e7im \u0130\u015fleri Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/y4H5R8qYDC RT @RT_Erdogan: Antalya Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/KXKRT5WQ4u Antalya Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/KXKRT5WQ4u Suriye'de \u00f6nceli\u011fimiz elbette siyaset ve diplomasi yollar\u0131n\u0131 sonuna kadar kullanmakt\u0131r. Ancak gerekti\u011finde askeri y\u00f6ntemlerden ka\u00e7\u0131nmay\u0131z. https://t.co/h6uuaPu2CW Bir bayrak dalgalan\u0131r Antep Kalesi \u00fcst\u00fcnde \nAl\u0131 kan\u0131mdaki al, ak\u0131 aln\u0131mdaki ak... \nAl bayraklar alt\u0131nda kara bir kartal gibi \nYa\u015famak ne g\u00fczel \u015fey! https://t.co/6MuJmXcmUy RT @RT_Erdogan: Gaziantep Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/PUFeck4tNt Gaziantep Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/PUFeck4tNt Vatanda \u015fehit verdik kefen dahi sarmad\u0131k. Karde\u015f dedik sar\u0131ld\u0131k birbirimiz k\u0131rmad\u0131k. Gece g\u00fcnd\u00fcz y\u00fcr\u00fcd\u00fck, bir an dahi durmad\u0131k. Nice d\u00fc\u015fmanlar k\u0131rd\u0131k da DADA\u015e olduk. https://t.co/gtAdGTiqQL RT @RT_Erdogan: \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yapay zekan\u0131n her alanda \u00f6ne \u00e7\u0131kmas\u0131 ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz hale gelmi\u015ftir. Biz de \"Milli Teknoloji Hamlesi ve @Diji\u2026 Erzurum Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YHUrx8A5xm RT @trpresidency: President Erdo\u011fan speaks at a joint press conference with President Coleiro Preca of Malta https://t.co/TDQsiu8sYq \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yapay zekan\u0131n her alanda \u00f6ne \u00e7\u0131kmas\u0131 ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz hale gelmi\u015ftir. Biz de \"Milli Teknoloji Hamlesi ve @Dijital T\u00fcrkiye\" ad\u0131n\u0131 verdi\u011fimiz bu yeni s\u00fcre\u00e7te, bilim ve teknolojinin sundu\u011fu imkanlar\u0131 hedeflerimizle harmanlayarak T\u00fcrkiye\u2019yi b\u00fcy\u00fck de\u011fi\u015fime haz\u0131rlayaca\u011f\u0131z. https://t.co/sk7Thvn8xA RT @tcbestepe: Kara Harp Okulu HGM Atlas ve HGM K\u00fcre Uygulamalar\u0131n\u0131n Tan\u0131t\u0131lmas\u0131 T\u00f6reni https://t.co/biUSZL7N8R Her kim ki bu \u00fclkeyi yeniden \u00e7eyrek as\u0131r, yar\u0131m as\u0131r \u00f6ncesine d\u00f6nd\u00fcrmeye heveslenirse, kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00f6nce bizi bulur. https://t.co/c4e6hBflLu TOBB Ekonomi \u015euras\u0131 https://t.co/AygibTkeJC 31 Mart\u2019ta milletimizin kazan\u0131mlar\u0131na sahip \u00e7\u0131kmaya ve AK Parti\u2019nin hizmet bayra\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131rarak 2023 hedeflerimiz do\u011frultusunda ko\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/fptJcnz48S AK Parti Samsun Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/NI9tKAXFtp Bug\u00fcn, \u00fclkemize resmi bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftiren H\u0131rvatistan Cumhurba\u015fkan\u0131 @KolindaGK ile T\u00fcrkiye-H\u0131rvatistan ili\u015fkilerini t\u00fcm boyutlar\u0131yla de\u011ferlendirdik.\n\n\u00dclkelerimiz aras\u0131ndaki i\u015f birli\u011finin bu ziyaret vesilesiyle daha da g\u00fc\u00e7lenece\u011fine inan\u0131yorum. https://t.co/S1dIPpW5Ox T\u00fcrkiye'nin \u00f6nceli\u011fi, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle her zaman etkili bir \u015fekilde m\u00fccadele etmektir. https://t.co/EICbaGuue1 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yGJp498XCK T\u00fcrk futbolunun unutulmaz ismi, Milli Tak\u0131m ve @Fenerbahce'nin b\u00fcy\u00fck efsanesi \"Ordinaryus\" Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis'i vefat\u0131n\u0131n 7. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/V95bhUfhRf Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin Kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131, K\u0131br\u0131s davas\u0131n\u0131n \u00f6nderi Rauf Denkta\u015f'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 7. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle yad ediyorum. https://t.co/Dp0IPodFAV RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Sakarya Belediye Ba\u015fkan Adaylar\u0131n\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\u2019nda konu\u015fuyor... https://t.co/xbrxwcaCHt Milletimizden ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fc\u00e7le, AK Parti\u2019nin hizmet bayra\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131rmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/UTuZaE7Duw AK Parti \u00f6ncesindeki son 14 y\u0131l\u0131n enflasyon ortalamas\u0131 %70,3 iken, AK Parti iktidarlar\u0131 d\u00f6neminde bu oran %9,54 olarak ger\u00e7ekle\u015fti.\n\nOnlar yalanlarla konu\u015fur, biz rakamlarla... https://t.co/6L66BGxE4m Kocaeli Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/V8iOKigDpv Trabzon Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/gyhyiyMw1x AK Parti 129. Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/vv13lQs52M 2018 Y\u0131l\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u00d6zel \u00d6d\u00fclleri  https://t.co/sDfAUPYeMz Bas\u0131n emek\u00e7ilerinin #10Ocak\u00c7al\u0131\u015fanGazetecilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/1Lz6zldkp5 Yeni d\u00f6nemde, kendi medeniyet birikimimize ve \u00f6zlemimize uygun \u015fehircilik anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n geli\u015fip yayg\u0131nla\u015fmas\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6sterece\u011fiz.\n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc \u015fehir demek medeniyet demektir. https://t.co/k7etlPM9M0 RT @RT_Erdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminde Yerel Y\u00f6netimler Sempozyumu https://t.co/1cgI4b8AJr Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminde Yerel Y\u00f6netimler Sempozyumu https://t.co/1cgI4b8AJr RT @trpresidency: President Erdo\u011fan pens an opinion for the NY Times: \"The United States withdrawal must be performed in cooperation with t\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n New York Times Gazetesinde yay\u0131mlanan makalesi: \u201cABD\u2019nin, uluslararas\u0131 toplumun ve Suriye halk\u0131n\u0131n\u2026 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/VHymeD6cKP \u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z \u0130zmirimize hay\u0131rl\u0131 olsun. \n\n#TevazuSamimiyetGayret ile \n\u00d6nce Millet, \u00d6nce Memleket. https://t.co/NM1KJOKNga RT @RT_Erdogan: \u0130zmir adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. #TevazuSamimiyetGayret https://t.co/Tuw5Hg6sof \u0130zmir adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. #TevazuSamimiyetGayret https://t.co/Tuw5Hg6sof \u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z Ankaram\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun.\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/TOj4bdfDxf RT @RT_Erdogan: Ankara adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n https://t.co/IiWERKlTTw Ankara adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n https://t.co/IiWERKlTTw \u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z\u0131n \u0130stanbulumuza ve \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/JYygeas1Cd \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan aday\u0131m\u0131z, dava arkada\u015f\u0131m Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m.\n\nHay\u0131rl\u0131 olsun. #\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/b7fuSJyD4o \u0130stanbul adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz.\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n\n https://t.co/1Kka0Tt9yA Bize milletimizin Cumhurba\u015fkan\u0131 olmak yeter. https://t.co/UfLESoHe4i Ebedi hayata irtihalinin 82. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Milli \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u rahmetle, \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. \n\n#MehmetAkifErsoy https://t.co/1A8n3uYHfy 49. Muhtarlar Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/dQHigxauMj T\u00dcB\u0130TAK ve T\u00dcBA \u00d6d\u00fclleri https://t.co/G6gap8qud6 AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/BwUKcRfxF7 Bug\u00fcn ABD Ba\u015fkan\u0131 Sn @RealDonaldTrump ile ticari ili\u015fkilerimizden Suriye\u2019deki geli\u015fmelere kadar bir\u00e7ok konuda e\u015fg\u00fcd\u00fcm\u00fcm\u00fcz\u00fc art\u0131rma noktas\u0131nda mutab\u0131k kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z verimli bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nG\u00f6r\u00fc\u015fmemizin \u00fclkelerimiz ve b\u00f6lgemiz i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Biz mazlumlar\u0131n sesiyiz, onlar zalimlerin... https://t.co/KJECvSUS8s \u015eehadetlerinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Sar\u0131kam\u0131\u015f \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle yad ediyorum. https://t.co/XfsohYq5vN RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Necip Faz\u0131l \u00d6d\u00fclleri program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/I798YXezcc T\u00fcrkiye\u2019nin 500 B\u00fcy\u00fck Hizmet \u0130hracat\u00e7\u0131s\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/9bgyZTBjbe RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, T\u00fcrkiye-\u0130ran \u0130\u015f Forumu'nda konu\u015fuyor https://t.co/6aNp5mFHcw T\u00fcrkiye - \u0130ran Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/bqtocIUBBI Biz her zaman k\u00fclt\u00fcr ve sanat insanlar\u0131m\u0131zla birlikteyiz.\n\nCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri sahibi t\u00fcm sanat\u00e7\u0131 ve bilim insanlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyor, Milli \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u rahmet ve \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/TnNeDsUahA RT @RT_Erdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri https://t.co/V7CNb3HIAp Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri https://t.co/V7CNb3HIAp Konya'day\u0131z. https://t.co/Nc8oSEKP2g RT @RT_Erdogan: Esenler 15 Temmuz Millet Bah\u00e7esi \n\nhttps://t.co/s3lwXROybf Esenler 15 Temmuz Millet Bah\u00e7esi \n\nhttps://t.co/s3lwXROybf Denizli'deyiz.\n\nhttps://t.co/4W6W4Eb7KI \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Yarg\u0131 Konferans\u0131  https://t.co/lKHakNzper \u0130kinci 100 G\u00fcnl\u00fck \u0130craat Program\u0131'n\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. https://t.co/xDRBF1VkSa Durmayaca\u011f\u0131z, dinlenmeyece\u011fiz, gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. #K\u00fcreselG\u00fc\u00e7T\u00fcrkiye https://t.co/7IRUC5mqK8 Yerli ve milli genel maksat helikopterimiz G\u00d6KBEY hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#K\u00fcreselG\u00fc\u00e7T\u00fcrkiye https://t.co/ioXLfoSDtf T\u00fcrk Savunma Sanayii Zirvesi #K\u00fcreselG\u00fc\u00e7T\u00fcrkiye https://t.co/vgNwYG5bEH #10Aral\u0131kD\u00fcnya\u0130nsanHaklar\u0131G\u00fcn\u00fc'n\u00fcn t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini temenni ediyor, bu vesileyle d\u00fcnyadaki mazlum ve ma\u011fdurlara selamlar\u0131m\u0131 iletiyorum. #\u0130nsanl\u0131\u011f\u0131nMedeniyeti https://t.co/dVktSt3Fvw Bizim medeniyetimizde insan haklar\u0131, bizatihi insan\u0131n varl\u0131\u011f\u0131nda m\u00fcndemi\u00e7tir. \n\nCinsiyeti, rengi, \u0131rk\u0131, dili, k\u00fclt\u00fcr\u00fc ne olursa olsun herkesi \u2018karde\u015f\u2019 olarak kabul eden inanc\u0131m\u0131z\u0131n insan haklar\u0131 \u00e7er\u00e7evesi de buna g\u00f6re \u015fekillenmi\u015ftir. Demokrasi ve insan haklar\u0131 denilince sorun aranacak yer asla T\u00fcrkiye de\u011fildir. \n\nHer iki hususta da bak\u0131lacak yer, Suriye\u2019de, Irak\u2019ta, Yemen\u2019de, Libya\u2019da insanl\u0131\u011f\u0131 y\u0131k\u0131nt\u0131lar alt\u0131nda b\u0131rakanlar, Afrika\u2019n\u0131n her k\u00f6\u015fesinde insanl\u0131\u011f\u0131 a\u00e7l\u0131\u011f\u0131n ve susuzlu\u011fun pen\u00e7esine terk edenlerdir. Demokrasi, her \u015feyin iyi, g\u00fczel, ho\u015f oldu\u011fu g\u00fcnlerde de\u011fil zor zamanlarda test edilir. \n\nT\u00fcrkiye bu testi, vesayetinden darbesine, ter\u00f6r\u00fcnden m\u00fcltecisine kadar t\u00fcm boyutlar\u0131yla ya\u015fam\u0131\u015f ve aln\u0131n\u0131n ak\u0131yla tamamlam\u0131\u015ft\u0131r. E\u011fer bug\u00fcn T\u00fcrkiye, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 bunca badireye ra\u011fmen h\u00e2l\u00e2 dimdik ayaktaysa, i\u015fte bu payla\u015fman\u0131n bereketi, el uzatt\u0131\u011f\u0131 insanlar\u0131n dualar\u0131 sayesindedir. \n\nT\u00fcrkiye olarak, AK Parti olarak, bizim insan haklar\u0131 meselesine bak\u0131\u015f\u0131m\u0131z budur. D\u00fcnyan\u0131n 17. b\u00fcy\u00fck ekonomisi olmam\u0131za ra\u011fmen insani yard\u0131mlarda ilk s\u0131ralarda yer almam\u0131z, param\u0131z\u0131n \u00e7ok olmas\u0131ndan de\u011fil g\u00f6nl\u00fcm\u00fcz\u00fcn zengin olmas\u0131ndan kaynaklanmaktad\u0131r. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 D\u00fcnya \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc #\u0130nsanl\u0131\u011f\u0131nMedeniyeti Program\u0131 https://t.co/nVaMsEqRO9 \u00dcsk\u00fcdar'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/YrkPZuZR6a Hay\u0131rl\u0131 olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/NNFOtZpfoa AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YxNJKsEgzN T\u00fcrkiye, gerek k\u00fcresel gerek b\u00f6lgesel konularda, her platformda do\u011frular\u0131 s\u00f6ylemeye devam edecek, \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131 korumay\u0131 ve t\u00fcm d\u00fcnya mazlumlar\u0131n\u0131n sesi olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrecektir. Ziyaretimizin son aya\u011f\u0131 olan Venezuela'da da Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Maduro taraf\u0131ndan \u00e7ok s\u0131cak bir \u015fekilde kar\u015f\u0131land\u0131k. \n\nVenezuela ziyaretimizin, ba\u015fta ticaret alan\u0131nda olmak \u00fczere ili\u015fkilerimizi daha da iyi noktaya ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/fkJvmx1u7J Zirve sonras\u0131nda Paraguay ziyaretimizde de ikili ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirecek temaslarda bulunduk, \u00f6nemli anla\u015fmalar imzalad\u0131k. \n\nG\u00f6stermi\u015f olduklar\u0131 s\u0131cak ev sahipli\u011fi i\u00e7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Ben\u00edtez'e ve Paraguay halk\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/tQCq60UTIZ Daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir, dengeli ve kapsay\u0131c\u0131 bir k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcme i\u00e7in G-20'nin rol\u00fcn\u00fcn olduk\u00e7a \u00f6nemli oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor, Buenos Aires'teki Zirvenin t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. https://t.co/ZJh81k6Hcd Hollanda, \u00c7in, Japonya, \u015eili, Rusya, Arjantin, ABD ve \u0130ngiltere liderleriyle yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde T\u00fcrkiye'nin b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel meselelere yakla\u015f\u0131m\u0131n\u0131, projelerini ve \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerilerini payla\u015ft\u0131k. https://t.co/Cun0suRwRN Bu y\u0131l 13'\u00fcnc\u00fcs\u00fc d\u00fczenlenen G-20 Liderler Zirvesi'nde, d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 20 ekonomisinin liderleri ile gerek ikili gerekse \u00e7ok tarafl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmelerle kapsaml\u0131 bir g\u00fcndem de\u011ferlendirmesinde bulunduk. https://t.co/vd1xmXRp8x G-20 Liderler Zirvesi vesilesiyle Arjantin, sonras\u0131nda Paraguay ve Venezuela ziyaretlerimizi kapsayan G\u00fcney Amerika turumuzu ba\u015far\u0131l\u0131 ve verimli temaslarla tamamlad\u0131k. RT @tcbestepe: \u201c\u0130SEDAK \u00fcyelerinin kendi aralar\u0131ndaki ticarette mill\u00ee para birimlerini kullanmas\u0131 gerek\u201d https://t.co/GLX4jHl3tS https://t.c\u2026 34. \u0130SEDAK Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/0Lp7xcXair Hay\u0131rl\u0131 olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/apFdcmBI0E Ak Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/ZC7aFSSBK6 \u0623\u0647\u0644\u0627 \u0628\u0623\u062e\u064a \u0633\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0625\u0633\u0637\u0646\u0628\u0648\u0644 @TamimBinHamad https://t.co/v2o6yMPpUB Uluslararas\u0131 Uyu\u015fturucu Politikalar\u0131 ve Halk Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 Sempozyumu https://t.co/OOdIhdmMt5 T\u00fcm e\u011fitim camiam\u0131z\u0131n 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/CcYjgycbsk Hay\u0131rl\u0131 olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/TbDEZK92fc AK Parti Belediye Ba\u015fkan Adaylar\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n\nhttps://t.co/3IpyFNHFJh Her insan\u0131, cinsiyetinden rengine kadar t\u00fcm farkl\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131n \u00f6tesinde, Allah\u2019\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 bir varl\u0131k olarak g\u00f6ren bir inanc\u0131n mensuplar\u0131 olarak, kad\u0131na ayr\u0131mc\u0131l\u0131k yapmam\u0131z m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. https://t.co/3Z86dtvLxB \u0130stanbul Medeniyet \u00dcniversitesi Merkezi Laboratuvar A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ve K\u00fct\u00fcphane Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/48Ka22HxO0 Uluslararas\u0131 Kad\u0131n ve Adalet Zirvesi https://t.co/6fmAvUfUif 48. Muhtarlar Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/qjLjW5y1Tf Milletimizin hizmetkarl\u0131\u011f\u0131na talip oldu\u011fumuz bu yolda gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/TpGOdu45AA AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/9kUmcireDy Milletimizin ve \u0130slam aleminin Leyle-i Mevlidini tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecenin t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Allah'tan niyaz ediyorum.\n\nRahmetin, merhametin, yoksullar\u0131n, mazlumlar\u0131n Peygamberi, Resul\u00fc Kibriya Efendimizi kemali edeple y\u00e2d ediyorum. https://t.co/mdxWcoWlCO T\u00dcRKAKIM Projesi hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/Gyy793xyhM T\u00fcrkAk\u0131m Projesi Deniz B\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn Tamamlanmas\u0131 T\u00f6reni  https://t.co/93Z5DclE5R Mevlid-i Nebi Haftas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131  https://t.co/dFtr3OYkcL Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc 1,5 milyon metrekare olan 5 Millet Bah\u00e7esi ile \u0130stanbul'un ye\u015fil alan miktar\u0131n\u0131 y\u00fczde 10 art\u0131rd\u0131k. \n\nHedefimiz, 81 ilimizin her birine en az birer tane Millet Bah\u00e7esi kazand\u0131rmak. \n\n#MilletBah\u00e7eleriA\u00e7\u0131l\u0131yor https://t.co/DRgwdCbctr Millet Bah\u00e7eleri A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #MilletBah\u00e7eleriA\u00e7\u0131l\u0131yor https://t.co/uIBvLSU4Uy Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin 35. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyor, K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131n\u0131n kurtulu\u015f m\u00fccadelesinde canlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimizi rahmetle, minnetle an\u0131yorum. T\u00fcrkiye, karde\u015f #KKTC halk\u0131n\u0131n her zaman yan\u0131nda olacakt\u0131r. https://t.co/WLvQ0zDDiD RT @tcbestepe_fr: De l\u2019article publi\u00e9 par le Pr\u00e9sident Erdo\u011fan dans le journal Le Figaro: \u00ab\u00a0La Turquie poursuivra ses efforts pour contribu\u2026 Milletine duydu\u011fu sonsuz g\u00fcven ve inanc\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 zorlu yolda, milletimizi m\u00fc\u015fterek bir ideal etraf\u0131nda birle\u015ftirmeyi ba\u015faran ve istiklal m\u00fccadelemizi Cumhuriyetimizin kurulu\u015fuyla ta\u00e7land\u0131ran Gazi Mustafa Kemal'i vefat\u0131n\u0131n 80. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla yad ediyorum. https://t.co/isPG4MYjiD AK Parti \u00c7evre \u015eehir ve K\u00fclt\u00fcr Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 E\u011fitim ve \u0130sti\u015fare Toplant\u0131s\u0131 #Benim\u015eehrim https://t.co/sw171HYTM4 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/c2w1ocmMRk #MilleteHizmette16Y\u0131l https://t.co/UQxWFxAtkR Milli Teknoloji Geli\u015ftirme Altyap\u0131lar\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #MilliTeknolojiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/4tjcNWvZpo RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131\u2019ndaki \u00f6ne \u00e7\u0131kan a\u00e7\u0131klamalar\u0131. https://t.co/3\u2026 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/QGXyQoIS9c \u0130stanbul Havaliman\u0131, \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun! #BizBeraberOlunca #HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe https://t.co/VamhMWPMWE RT @RT_Erdogan: \u0130stanbul Yeni Havaliman\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe https://t.co/jd5Uit9MaC \u0130stanbul Yeni Havaliman\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe https://t.co/jd5Uit9MaC Aziz Milletimizin 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyor, Cumhuriyetimizin ilan\u0131n\u0131n 95. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ba\u015fta olmak \u00fczere, \u0130stiklal Harbimizin kazan\u0131lmas\u0131na ve yeni devletimizin kurulu\u015funa \u00f6nc\u00fcl\u00fck eden t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 tazimle yad ediyorum. https://t.co/CyMcvEaXU4 RT @trpresidency: Quadrilateral Summit Joint Statement: \u201cThe Presidents and the Chancellor expressed their support for an inclusive, Syrian\u2026 Bug\u00fcnk\u00fc zirvede, Suriyeli karde\u015flerimize ve uluslararas\u0131 topluma \u00f6nemli mesajlar verebildi\u011fimizi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. \n\nZirve kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 olarak, gerek sahadaki durumun iyile\u015ftirilmesine gerekse siyasi s\u00fcre\u00e7te ilerleme sa\u011flanmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7abalar\u0131m\u0131z artarak devam edecek. https://t.co/SsUy1BwgOq I condemn the terror attack against a Pittsburgh synagogue and extend my heartfelt condolences to the families of the victims and to the American people.\n\nTurkey unequivocally condemns all forms of terrorism in all parts of the world regardless of their targets. RT @Akparti: \u201cPartimiz hi\u00e7bir zaman ben diyenlerin partisi olmam\u0131\u015ft\u0131r, bundan sonra da olmayacakt\u0131r. \u00c7\u00fcnk\u00fc bizim kitab\u0131m\u0131zda ben yoktur, bi\u2026 AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/n7kNT41KWq Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 2023 E\u011fitim Vizyonu Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #E\u011fitim2023 https://t.co/Nd2bglRIpk RT @trpresidency: President Erdo\u011fan speaks at AK Party\u2019s Parliamentary Group Meeting https://t.co/i5Hm1jhxg5 RT @rterdogan_ar: \u062e\u0637\u0627\u0628 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0644\u0645\u0627\u0646 https://t.co/DmjqJVdvFk AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OiqxDmvnqs AK Parti'nin \u00f6nc\u00fc neferleri kad\u0131nlar\u0131m\u0131zd\u0131r, kad\u0131n kollar\u0131m\u0131zd\u0131r. https://t.co/twqdzUv7aV AK Parti Kad\u0131n Kollar\u0131 E\u011fitim Program\u0131 https://t.co/QHwOw9EInl RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u00dcsk\u00fcdar-\u00c7ekmek\u00f6y-Sancaktepe Metro Hatt\u0131 2. etab\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor\nhttps://t.co/zA3oeME0mn Diyarbak\u0131r Gen\u00e7lik Festivali\n\nCanl\u0131 Yay\u0131n: https://t.co/VbxPqneVum STAR Rafinerisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/xAgY2DZgjE RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Gagauz \u00d6zerk Yeri\u2019nde soyda\u015flara sesleniyor https://t.co/Ir0dyNsmWI Ha gayret de b\u0131\u00e7k\u0131n g\u00f6n\u00fcl ha gayret \nY\u00fcksel g\u00f6k kat\u0131na, arz\u2019\u0131 seyran et \nS\u0131rt s\u0131rtad\u0131r d\u00fcnya ile ahiret \nZemin berkse hep tavana g\u00fcl\u00fcmser\n\nMekan\u0131n cennet olsun \"Beyaz Kartal\" Bahaettin Karako\u00e7... Foto\u011fraf sanat\u0131 alan\u0131nda T\u00fcrkiye'nin yeti\u015ftirdi\u011fi en \u00f6nemli isimlerden biri olan Ara G\u00fcler ustay\u0131 daima sayg\u0131yla hat\u0131rlayaca\u011f\u0131z.\n\n#AraG\u00fcler https://t.co/hYkb1FCnpx Hakim ve Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Kura T\u00f6reni https://t.co/AWxUcvbeLb AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/GdFEHthvfu 35. \u0130l M\u00fcft\u00fcleri Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1k4ZJbvofs Say\u0131n Ba\u015fkan @realDonaldTrump, her zaman vurgulad\u0131\u011f\u0131m gibi T\u00fcrk yarg\u0131s\u0131 karar\u0131n\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z bir \u015fekilde verdi. Umuyorum ki ABD ve T\u00fcrkiye iki m\u00fcttefike yak\u0131\u015f\u0131r bi\u00e7imde i\u015f birli\u011fine devam eder. PKK, DEA\u015e ve FET\u00d6 ba\u015fta olmak \u00fczere ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 ortak bir m\u00fccadele y\u00fcr\u00fct\u00fcr. Ankara\u2019n\u0131n ba\u015fkent ilan edili\u015finin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum.\n\n#Ankaran\u0131nBa\u015fkentOlu\u015fu https://t.co/VzzQakBlvG Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 Konseri https://t.co/tdttKrlQjP T\u00fcrkiye Afrika Ekonomi ve \u0130\u015f Forumu https://t.co/ryAdZgaFQN Derin ve k\u00f6kl\u00fc ba\u011flar\u0131m\u0131z\u0131n bulundu\u011fu Macaristan ile i\u015f birli\u011fimizi ilerletmek i\u00e7in kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 \u00e7aba g\u00f6stermekteyiz. https://t.co/u5M1540pRu RT @tcbestepe: \u201cM\u00fclteci meselesinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde uluslararas\u0131 toplum sorumluluklar\u0131n\u0131 yerine getirmemi\u015ftir\u201d https://t.co/0PKYjYaQI9 https://t.\u2026 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, 27. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 kapan\u0131\u015f oturumunda konu\u015fuyor\u2026  #\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket http\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 2018-2019 Akademik Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/tqlxJM1iw6 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Ad1yQr2YFB Ekonomide, serbest piyasa kurallar\u0131ndan ve b\u00fct\u00e7e disiplininden asla taviz vermeden, ihtiyac\u0131m\u0131z olan reformlar\u0131 hayata ge\u00e7irmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/HrwDNuZOjz Uluslararas\u0131 alanda her zaman oldu\u011fu gibi hassasiyet ve kararl\u0131l\u0131kla \u00fclkemizi ayd\u0131nl\u0131k gelece\u011fine haz\u0131rl\u0131yoruz. https://t.co/lOj9I7WMUr Yak\u0131n \u00e7evremizdeki g\u00fcvenlik krizleri bizleri hedeflerimizden hi\u00e7bir zaman uzakla\u015ft\u0131rmad\u0131. Bundan sonra da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z s\u00fcrecek. https://t.co/QmTPLwBCr1 T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi 27\u2019nci D\u00f6nem 2\u2019nci Yasama Y\u0131l\u0131n\u0131n hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nBug\u00fcne kadar milletimizle birlikte hareket ederek her sorunun \u00fcstesinden geldi\u011fimiz gibi, bundan sonra da ayn\u0131 ba\u015far\u0131lara imza atmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/xq6HfAJCM6 Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/HHIIXiDw4V Almanya'ya ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz devlet ziyaretinin, her a\u00e7\u0131dan kadim T\u00fcrk-Alman dostlu\u011funu daha da per\u00e7inleyece\u011fine inan\u0131yorum. https://t.co/yEPW2jFv36 I pray for our brothers and sisters, who were killed in an earthquake and tsunami in Indonesia, wish a speedy recovery to the wounded and offer my deepest condolences to the people of Indonesia.\n\nTurkey is prepared to do everything in its power to help Indonesia heal its wounds. Endonezya\u2019da meydana gelen deprem ve tsunami felaketinde hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum. Karde\u015f Endonezya halk\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. \n\nT\u00fcrkiye, Endonezya\u2019n\u0131n yaralar\u0131n\u0131n sar\u0131lmas\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc yard\u0131m\u0131 sa\u011flamaya haz\u0131rd\u0131r. RT @iletisim: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n e\u015fi @EmineErdogan Han\u0131mefendi, El Cezire i\u00e7in \"Afrika'n\u0131n sorunlar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6zebilmek i\u00e7in kad\u0131nlara bir\u2026 Turkey is in favor of both free trade and free movement of persons. As in all other fields, we expect a responsible action also in matters of economy and trade. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/ZGd4fVUr0R T\u00fcrkiye ticaretin de insan dola\u015f\u0131m\u0131n\u0131n da serbest olmas\u0131ndan yanad\u0131r. Her alanda oldu\u011fu gibi ekonomi ve ticarette de sorumlu hareket edilmesini bekliyoruz. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/XKoSbG2epf I urge all of Turkey's friends to take action against the terrorist organization FET\u00d6, whose members claimed the lives of 251 Turkish citizens on the night of July 15, 2016. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/BoTQ51OGp6 T\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z\u0131, 15 Temmuz 2016'da darbe giri\u015fiminde bulunan ve 251 vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 \u015fehit eden FET\u00d6'ye kar\u015f\u0131 harekete ge\u00e7meye davet ediyorum.\n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/HuAffMtxD9 We urge all parties to assume a principled stance against terrorist organizations in Syria. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/Yh1dRDqeHO T\u00fcm taraflar\u0131 Suriye'de s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir \u00e7\u00f6z\u00fcm aray\u0131\u015flar\u0131na destek olmaya ve ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 ilkeli bir yakla\u015f\u0131m sergilemeye davet ediyoruz. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/OHrGC8cRt6 Turkey is continuing its efforts towards a fairer world.\n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/tYpXnKvozQ T\u00fcrkiye, daha adil bir d\u00fcnya i\u00e7in elinden gelen \u00e7abay\u0131 g\u00f6stermektedir. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/iF2QOI7yfD We have to make the United Nations the source of justice instead of cruelty. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/sTow2tXa9a Birle\u015fmi\u015f Milletler\u2019i zulm\u00fcn de\u011fil adaletin kayna\u011f\u0131 haline getirmeliyiz. \n\n#WorldIsBiggerThan5 https://t.co/RxKVxHxpIw RT @rterdogan_ar: \u0643\u0644\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0640 73 \u0644\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 https://t.co/kwe307W2jB RT @trpresidency: President Erdo\u011fan speaks at the 73rd session of the UN General Assembly #WorldIsBiggerThan5 #UNGA https://t.co/I7a52yO8Gq Birle\u015fmi\u015f Milletler 73. Genel Kurulu #WorldIsBiggerThan5 https://t.co/EzHPQiYgjL RT @RT_Erdogan: #TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/n2loXXVjon #TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/n2loXXVjon Yar\u0131n #MilliTeknolojiHamlesi heyecan\u0131n\u0131 gen\u00e7lerimizle birlikte ya\u015famak \u00fczere ben de #TEKNOFEST\u2019te olaca\u011f\u0131m. Hayallerinin pe\u015finden giden herkesi yar\u0131n \u0130stanbul Yeni Havaliman\u0131'na bekliyorum. Hazreti H\u00fcseyin (R.A.) ile Ehl-i Beyt'in t\u00fcm mensuplar\u0131n\u0131 rahmetle yad ediyor, tutulan Muharrem oru\u00e7lar\u0131n\u0131n ve ifa edilen ibadetlerin Hakk kat\u0131nda kabul olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Cenab-\u0131 Allah'tan g\u00f6n\u00fcllerimizi Kerbela \u00e7\u00f6l\u00fc olmaktan korumas\u0131n\u0131, \u0130slam alemini birli\u011fe, beraberli\u011fe, uhuvvete ve karde\u015fli\u011fe sevk etmesini niyaz ediyorum. Peygamber Efendimizin (S.A.V.) torunu Hazreti H\u00fcseyin'in (R.A.) de \u015fehid edildi\u011fi Kerbela olay\u0131, M\u00fcsl\u00fcmanlara tefrika ve husumet de\u011fil, muhabbet ve birli\u011fin laz\u0131m oldu\u011fu ger\u00e7e\u011fini her y\u0131l bizlere bir kez daha hat\u0131rlat\u0131yor. 10 Muharrem 61 tarihinde vuku bulan Kerbela hadisesi ve orada ya\u015fanan katliam, \u00fczerinden ge\u00e7en 1379 y\u0131la ra\u011fmen y\u00fcreklerimizi yakmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Fedakarl\u0131klar\u0131yla bizlere nice \u015fanl\u0131 zaferler ve kahramanl\u0131klarla dolu bir ge\u00e7mi\u015f arma\u011fan eden ve bu topraklar\u0131 bizlere vatan k\u0131lan t\u00fcm gazilerimizin Gaziler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nKahraman \u015fehitlerimizi ve ahirete irtihal etmi\u015f gazilerimizi rahmetle, minnetle yad ediyorum. RT @tcbestepe: \u201cE\u011fitim sistemimizi, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za \u00f6z g\u00fcven duygusu kazand\u0131racak \u015fekilde in\u015fa etmeliyiz\u201d https://t.co/A1k7z1wEWc https://t.c\u2026 RT @trpresidency: \u201cWe agreed to create a demilitarized zone in Idlib\u201d https://t.co/7G3UyQsM4f https://t.co/WNDvNZ4sLk AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pJ7nYsZZoX \u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u06a9\u0634\u0648\u0631\u06cc \u06a9\u0647 \u0645\u06cc\u0632\u0628\u0627\u0646\u06cc \u0628\u06cc\u0634 \u0627\u0632 \u06f3.\u06f5 \u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0648\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0627\u06cc \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0639\u0647\u062f\u0647 \u062f\u0627\u0631\u062f\u060c \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0627\u06cc\u062c\u0627\u062f \u0634\u0631\u0627\u06cc\u0637 \u0628\u0627\u0632\u06af\u0634\u062a \u0627\u06cc\u0645\u0646 \u0648 \u062f\u0627\u0648\u0637\u0644\u0628\u0627\u0646\u0647 \u067e\u0646\u0627\u0647\u062c\u0648\u06cc\u0627\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0627\u06cc \u0628\u0647 \u06a9\u0634\u0648\u0631\u0634\u0627\u0646 \u0648 \u06cc\u0627\u0641\u062a\u0646 \u0631\u0627\u0647 \u062d\u0644 \u062f\u0627\u0626\u0645\u06cc  \u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0627\u0628\u06cc\u0646 \u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc \u06af\u0631\u0648\u0647 \u0647\u0627\u06cc \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641 \u0630\u06cc\u0646\u0641\u0639 \u062f\u0631 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647\u060c \u062a\u0644\u0627\u0634 \u062e\u0648\u0627\u0647\u06cc\u0645 \u0646\u0645\u0648\u062f. \u041a\u0430\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430, \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 3,5 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0446\u0435\u0432, \u043c\u044b \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u043c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0443 \u043f\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u0436\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432 \u0438 \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430\u043c \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442\u0430. \u0633\u0646\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0643\u0628\u0644\u062f \u064a\u0633\u062a\u0636\u064a\u0641 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 3,5 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u0633\u0648\u0631\u064a\u060c \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062c\u0626\u064a\u0646 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0637\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0622\u0645\u0646\u0629 \u0648\u0627\u064a\u062c\u0627\u062f \u062d\u0644 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0644\u0644\u0646\u0632\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u0641\u064a \u0627\u0637\u0627\u0631 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0644\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0631\u0627\u0641. As a country that hosts more than 3.5 million Syrians, Turkey will continue to strive for the voluntary and safe repatriation of refugees and a lasting solution, which will create a common ground for all parties to the Syrian dispute. 3,5 milyonu a\u015fk\u0131n Suriyeliye ev sahipli\u011fi yapan bir \u00fclke olarak, m\u00fcltecilerin g\u00f6n\u00fcll\u00fc ve g\u00fcvenli bi\u00e7imde geri d\u00f6n\u00fc\u015flerinin sa\u011flanmas\u0131 ve Suriye ihtilaf\u0131na t\u00fcm payda\u015flar\u0131n ortak bir zeminde bulu\u015ftu\u011fu kal\u0131c\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. \u067e\u06cc\u0631\u0648 \u0627\u0635\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0632\u0647 \u0628\u0627\u062a\u0631\u0648\u0631\u06cc\u0633\u0645 \u0648 \u0628\u0627 \u0628\u0631\u0637\u0631\u0641 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0646 \u0647\u0631 \u0622\u0646\u0686\u0647 \u062f\u0631 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0647 \u0631\u062e \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a\u060c \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u06af\u0631\u0648\u0647\u0627\u06cc \u062c\u062f\u0627\u06cc\u06cc \u0637\u0644\u0628 \u06a9\u0647 \u062a\u0636\u0639\u06cc\u0641 \u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc\u062a \u0627\u0631\u0636\u06cc \u0633\u0631\u0632\u0645\u06cc\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0648 \u0642\u062f\u0631\u062a \u062a\u062f\u0627\u0641\u0639\u06cc \u0645\u0644\u06cc \u06a9\u0634\u0648\u0631 \u0647\u0627\u06cc \u0647\u0645\u0633\u0627\u06cc\u0647 \u0647\u062f\u0641 \u0627\u0635\u0644\u06cc \u0622\u0646\u0627\u0646 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f\u060c \u0628\u0627 \u062c\u062f\u06cc\u062a \u062a\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0647 \u0646\u0645\u0648\u062f. \u041d\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0434\u0435-\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b\u0435 \u0432\u044b\u0432\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u044b \u0441 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u043e\u043c \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u044c \u0441\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0441\u043a\u0438\u043c \u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u043a\u0430\u043c \u0434\u043d\u044f, \u043d\u0430\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043b\u0430\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0438 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0421\u0438\u0440\u0438\u0438. \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0639\u062f\u0645 \u0641\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0633\u062a\u0627\u0631 \u0645\u0643\u0627\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0646\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0635\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0647\u062f\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0636\u0639\u0627\u0641 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0627\u0636\u064a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0645\u064a \u0644\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629. It is necessary to avoid any faits accomplis under the pretext of fighting terrorism and to resist separatist efforts that seek to undermine Syria\u2019s territorial integrity and the national security of neighboring countries. Ter\u00f6rle m\u00fccadele kisvesi alt\u0131nda sahada oldu-bittilere gidilmemesi, Suriye\u2019nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile kom\u015fu \u00fclkelerin milli g\u00fcvenli\u011fini zay\u0131flatmay\u0131 ama\u00e7layan ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131 g\u00fcndemlere kar\u015f\u0131 durulmas\u0131 gerekmektedir. \u0645\u0633\u0626\u0644\u0647 \u0627\u062f\u0644\u0628 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0622\u0644\u0627\u0645 \u0648 \u062f\u0631\u06af\u06cc\u0631\u06cc\u0647\u0627 \u0648 \u0645\u0634\u06a9\u0644\u0627\u062a \u062c\u062f\u06cc\u062f \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0627 \u0648\u0641\u0627\u062f\u0627\u0631 \u0645\u0627\u0646\u062f\u0646 \u0628\u0647 \u0631\u0648\u062d \u0627\u062c\u0644\u0627\u0633 \u0622\u0633\u062a\u0627\u0646\u0647 \u062d\u0644 \u0648 \u0641\u0635\u0644 \u0634\u0648\u062f. \u067e\u06cc\u0631\u0648 \u0627\u0635\u0648\u0644\u06cc \u06a9\u0647 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06a9\u0627 \u0637\u06cc \u0627\u062c\u0644\u0627\u0633 \u0622\u0633\u062a\u0627\u0646\u0647 \u0645\u0627\u0628\u06cc\u0646 \u0637\u0631\u0641\u06cc\u0646 \u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u06af\u0631\u062f\u06cc\u062f\u060c \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u062a \u0627\u0632 \u0627\u0635\u0644 \u0631\u0627\u0647 \u062d\u0644 \u0633\u06cc\u0627\u0633\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u067e\u0627\u06cc\u0627\u0646 \u0628\u062e\u0634\u06cc\u062f\u0646 \u0628\u0647 \u0628\u062d\u0631\u0627\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0627\u0645\u0631\u06cc \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631 \u0645\u0647\u0645 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f. \u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0418\u0434\u043b\u0438\u0431\u0443 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0448\u0430\u0442\u044c, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0446\u0438\u0440\u0443\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0433\u043e\u0440\u0435, \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b, \u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0440\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0443\u0445\u0443 \u0410\u0441\u0442\u0430\u043d\u044b. \u0421\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u043e\u0432, \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c \u043c\u044b \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0438 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0432 \u0410\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435, \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u043c\u043e \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0438\u0437\u0438\u0441\u0430. \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u062d\u0644 \u0645\u0633\u0623\u0644\u0629 \u0625\u062f\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0646 \u0645\u0622\u0633\u064a \u0648\u062a\u0648\u062a\u0631\u0627\u062a \u0648\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0648 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0644\u062a\u0632\u0627\u0645 \u0628\u0631\u0648\u062d \u0623\u0633\u062a\u0627\u0646\u0627. \u0648\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u062f\u0626 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u062a\u0641\u0642\u0646\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0633\u062a\u0627\u0646\u0627 \u062a\u0639\u062f \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0627\u064a\u0636\u0627 \u0645\u0646 \u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u064a\u062c\u0627\u062f \u062d\u0644 \u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0644\u0644\u0623\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u0629. The Idlib question must be resolved in line with the spirit of Astana and without giving rise to pain, new tensions or more suffering. Upholding the principles, on which we agreed in Astana, is key to finding a sustainable political solution to the Syrian crisis as well. \u0130dlib meselesi, yeni ac\u0131lara, yeni gerginliklere, yeni s\u0131k\u0131nt\u0131lara mahal vermeden Astana ruhuna sad\u0131k kal\u0131narak \u00e7\u00f6z\u00fclmelidir. Astana'da mutabakata vard\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilkelerin muhafazas\u0131, Suriye krizine s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunmas\u0131 bak\u0131m\u0131ndan da m\u00fchimdir. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0440\u0430\u0434\u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043e\u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0433\u043d\u043e\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043d\u0435\u0432\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u0442\u043e \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0442\u044c \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440\u043e\u043c \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0441\u043e\u0437\u0435\u0440\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0432 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0433\u0440\u0435. \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u0642\u062a\u0644 \u0639\u0634\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0644\u0627\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0628\u0631\u064a\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0645\u0635\u0627\u0644\u062d \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645\u060c \u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0634\u0631\u0643\u0627\u0621 \u0648 \u0645\u062a\u0641\u0631\u062c\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0647\u0643\u0630\u0627 \u0644\u0639\u0628\u0629. If the world turns a blind eye to the killing of tens of thousands of innocent people to further the regime\u2019s interests, we will neither watch from the sidelines nor participate in such a game. Rejimin \u00e7\u0131karlar\u0131 u\u011fruna on binlerce masum insan\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesine g\u00f6z yumulmas\u0131 durumunda, biz b\u00f6yle bir oyunun orta\u011f\u0131 da seyircisi de olamay\u0131z. \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644\u06cc\u06a9\u0647 \u06a9\u0634\u062a\u0647 \u0634\u062f\u0646 \u0647\u0632\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0628\u06cc \u06af\u0646\u0627\u0647 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0633\u062a\u0627\u06cc \u0645\u0646\u0627\u0641\u0639 \u0631\u0698\u06cc\u0645 \u0646\u0627\u062f\u06cc\u062f\u0647 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0645\u06cc \u0634\u0648\u062f\u060c \u0645\u0627 \u0646\u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0645 \u0634\u0631\u06cc\u06a9 \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0648 \u06cc\u0627 \u062a\u0646\u0647\u0627 \u0646\u0638\u0627\u0631\u0647 \u06af\u0631 \u0622\u0646 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u0645. \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0631 \u0631\u0627\u0633\u062a\u0627\u06cc \u0627\u062c\u0644\u0627\u0633 \u062a\u0647\u0631\u0627\u0646\u060c \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647 \u0628\u0647 \u0648\u0636\u0648\u062d \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0631\u0648\u0634\u0647\u0627 \u0648 \u0631\u0627\u0647\u06a9\u0627\u0631\u0647\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0627\u0645\u0646\u06cc\u062a \u062c\u0627\u0646\u06cc \u0634\u0647\u0631\u0648\u0646\u062f\u0627\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0648 \u062a\u0646\u0647\u0627 \u0628\u0627 \u0647\u062f\u0641 \u0631\u06cc\u062e\u062a\u0646 \u0622\u0628 \u0628\u0647 \u0622\u0633\u06cc\u0627\u0628 \u06af\u0631\u0648\u0647 \u0647\u0627\u06cc \u062a\u0631\u0648\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc \u0639\u0645\u0644 \u0645\u06cc\u0646\u0645\u0627\u06cc\u0646\u062f \u0645\u0648\u0636\u0639 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0627\u0628\u0631\u0627\u0632 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0627\u0633\u062a. \u041d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043c\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u0422\u0435\u0433\u0435\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b, \u0438\u0433\u043d\u043e\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u044b, \u0430 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043e\u0431\u043b\u0435\u0433\u0447\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. \u0635\u0631\u062d\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0642\u0645\u0629 \u0637\u0647\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0628\u0643\u0644 \u0648\u0636\u0648\u062d \u0639\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0631\u0648\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0644\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647\u0627 \u0627\u064a\u0629 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0633\u0648\u0649 \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646. At today\u2019s summit in Tehran, Turkey clearly stated that resorting to methods, which disregard civilian lives, would only play into the hands of terrorists. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen Tahran Zirvesinde T\u00fcrkiye, Suriyeli sivillerin can g\u00fcvenli\u011fini hi\u00e7e sayan y\u00f6ntemlerin, ter\u00f6ristlerin ekme\u011fine ya\u011f s\u00fcrmekten ba\u015fka hi\u00e7bir fayda sa\u011flamayaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k\u00e7a ifade etmi\u015ftir. \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0628\u0647 \u0645\u06cc\u0632\u0628\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0639\u0632\u06cc\u0632\u0645 \u062c\u0646\u0627\u0628 \u0622\u0642\u0627\u06cc \u0631\u0648\u062d\u0627\u0646\u06cc \u0648 \u0628\u0627 \u0645\u0634\u0627\u0631\u06a9\u062a \u062f\u0648\u0633\u062a \u0627\u0631\u0632\u0634\u0645\u0646\u062f\u0645 \u062c\u0646\u0627\u0628 \u0622\u0642\u0627\u06cc \u067e\u0648\u062a\u06cc\u0646 \u0647\u062f\u0641 \u0627\u0635\u0644\u06cc \u0627\u0632 \u062d\u0636\u0648\u0631\u0645\u0627\u0646 \u062f\u0631  \u0627\u062c\u0644\u0627\u0633 \u0633\u0647 \u062c\u0627\u0646\u0628\u0647\u060c \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647-\u0631\u0648\u0633\u06cc\u0647-\u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646\u060c \u0646\u0634\u0627\u062a \u06af\u0631\u0641\u062a\u0647 \u0627\u0632\u062d\u0633\u0627\u0633\u06cc\u062a \u0645\u0634\u062a\u0631\u06a9\u0645\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u062e\u0635\u0648\u0635 \u0622\u06cc\u0646\u062f\u0647 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f. \u0417\u043d\u0430\u0447\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u0438\u0434\u0430\u0432\u0430\u0435\u043c\u0430\u044f \u0442\u0440\u0435\u0445\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u043d\u0435\u043c\u0443 \u0441\u0430\u043c\u043c\u0438\u0442\u0443 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u0438, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438 \u0418\u0440\u0430\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043c\u044b \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u0433\u043e\u0441\u0442\u0435\u043f\u0440\u0438\u0438\u043c\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043c\u043e\u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0430\u0436\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0420\u0443\u0445\u0430\u043d\u0438 \u0438 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u044e \u043c\u043e\u0435\u0433\u043e \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u0430, \u0432\u044b\u0442\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0437 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u043c\u0443. \u0635\u0631\u062d\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0642\u0645\u0629 \u0637\u0647\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0628\u0643\u0644 \u0648\u0636\u0648\u062d \u0639\u0646 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0631\u0648\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0644\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647\u0627 \u0627\u064a\u0629 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0633\u0648\u0649 \u0627\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646. The importance we attach to today\u2019s Turkey-Russia-Iran trilateral summit, which my dear brother, Hassan Rouhani, hosted and my dear friend, Vladimir Putin, attended, reflects Turkey\u2019s care for the future of our Syrian brothers and sisters. Bug\u00fcn aziz karde\u015fim Say\u0131n Ruhani'nin ev sahipli\u011fi ve de\u011ferli dostum Say\u0131n Putin'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00fc\u00e7l\u00fc Zirvesine atfetti\u011fimiz \u00f6nem Suriyeli karde\u015flerimizin gelece\u011fine y\u00f6nelik hassasiyetimizden kaynaklan\u0131yor. \u0645\u0627\u060c \u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u06a9\u0634\u0648\u0631 \u062a\u0631\u06a9\u06cc\u0647\u060c \u0627\u0632 \u0622\u063a\u0627\u0632 \u062a\u0627 \u06a9\u0646\u0648\u0646 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u062c\u0644\u0648\u06af\u06cc\u0631\u06cc \u0627\u0632 \u062e\u0648\u0646 \u0648 \u062e\u0648\u0646\u0631\u06cc\u0632\u06cc \u062f\u0631 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u062a\u0644\u0627\u0634 \u0648 \u0645\u062c\u0627\u062f\u0644\u0647 \u0646\u0645\u0648\u062f\u0647 \u0627\u06cc\u0645.  \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0646 \u0647\u0631 \u06af\u0648\u0646\u0647 \u062a\u0628\u0639\u06cc\u0636\u06cc\u060c \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0648 \u062e\u0648\u0627\u0647\u0631\u0627\u0646 \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u0627\u06cc \u0631\u0627 \u062a\u062d\u062a \u062d\u0645\u0627\u06cc\u062a \u062e\u0648\u062f \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u062f\u06cc\u0645. \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f \u0441 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0431\u043e\u0440\u043e\u043b\u0430\u0441\u044c \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u044f \u0432 \u0421\u0438\u0440\u0438\u0438. \u041c\u044b \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c \u043d\u0430\u0448\u0438\u043c \u0441\u0438\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u043c \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u044f\u043c, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f \u043a\u0430\u043a\u0438\u0445-\u043b\u0438\u0431\u043e \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0438\u043c\u0438. \u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f, \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0438 \u0432\u0447\u0435\u0440\u0430, \u043c\u044b \u0445\u043e\u0442\u0438\u043c, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043b \u043d\u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0441\u0438\u0440\u0438\u0435\u0446. \u0646\u062d\u0646 \u0643\u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0646\u0627\u0636\u0644\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0648\u0642\u0641 \u0627\u0631\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627. \u0648\u0642\u0645\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u062e\u0648\u0627\u0646\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u064a \u062a\u0645\u064a\u064a\u0632. \u0648\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u064a\u0636\u0627 \u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u0644\u0627\u0646\u0631\u064a\u062f \u0627\u0646 \u064a\u0635\u0627\u0628 \u0627\u064a \u0623\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0627\u062e\u0648\u0627\u0646\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646. Turkey has been trying to stop the bloodshed in Syria since the crisis broke out. Without discrimination, we rushed to the help of our Syrian brothers and sisters. Today, as in the past, we do not any of our Syrian brothers or sisters to suffer \u2013 even from a nosebleed. T\u00fcrkiye olarak, ba\u015ftan beri Suriye\u2019de akan kan\u0131n durmas\u0131 i\u00e7in m\u00fccadele ettik. Hi\u00e7bir ayr\u0131m g\u00f6zetmeden Suriyeli karde\u015flerimize sahip \u00e7\u0131kt\u0131k. D\u00fcn oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de tek bir Suriyeli karde\u015fimizin dahi burnunun kanamas\u0131n\u0131 istemiyoruz. K\u0131rg\u0131zistan ziyaretimizin ikili ve b\u00f6lgesel ili\u015fkilerimizde hay\u0131rl\u0131 sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. \n\nSamimi misafirperverlikleriyle bizlere ev sahipli\u011fi yapan K\u0131rg\u0131zistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Ceenbekov'a ve karde\u015f K\u0131rg\u0131z halk\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf0\ud83c\uddec https://t.co/6oZEL1SMUK \u00c7olpan-Ata\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen T\u00fcrk Konseyi 6. Devlet Ba\u015fkanlar\u0131 Zirvesi\u2019nde di\u011fer \u00fcye \u00fclke Devlet Ba\u015fkanlar\u0131 ile birlikte, ba\u015fta kendi para birimlerimizle ticaret \u00f6nerimiz olmak \u00fczere b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel konular\u0131 de\u011ferlendirdik. https://t.co/OA9h1NMiDe K\u00fclt\u00fcrel ba\u011flar\u0131m\u0131z\u0131 daha da g\u00fc\u00e7lendirecek olan Bi\u015fkek Cumhuriyet Merkez \u0130mam Serahsi Camii\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\n3. G\u00f6\u00e7ebe Oyunlar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na kat\u0131ld\u0131k. K\u0131rg\u0131zistan\u2019\u0131n d\u00fcnya k\u00fclt\u00fcr miras\u0131na kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bu oyunlar\u0131, 2020 y\u0131l\u0131nda in\u015fallah \u00fclkemizde d\u00fczenleyece\u011fiz. https://t.co/u6yRCIVxmR FET\u00d6 ile m\u00fccadelede at\u0131labilecek m\u00fc\u015fterek ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik. Siyasi, ticari, k\u00fclt\u00fcrel ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirme konusunda ortak kararl\u0131l\u0131\u011fa sahip oldu\u011fumuzu g\u00f6rd\u00fck. \n\n\u0130\u015f Forumu'nda, yat\u0131r\u0131mlar\u0131 te\u015fvik edecek her t\u00fcrl\u00fc kolayl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flamaya haz\u0131r oldu\u011fumuzu ifade ettik. https://t.co/6uO1PHtQdn Ortak ge\u00e7mi\u015fimizden g\u00fc\u00e7 alan ili\u015fkilerimizin daha da geli\u015fmesine vesile olaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m K\u0131rg\u0131zistan ziyaretimizde, de\u011ferli mevkida\u015f\u0131m Say\u0131n Ceenbekov\u2019la g\u00fcndemimizdeki t\u00fcm konular\u0131 de\u011ferlendirdik. Y\u00fcksek D\u00fczeyli Stratejik \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi'nin 4. toplant\u0131s\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/67mdQJP5ln Milletimizin #30A\u011fustos Zafer Bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyorum.\n\nBizlere bu zaferi arma\u011fan eden Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131z\u0131n Ba\u015fkomutan\u0131 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc ve ordumuzun t\u00fcm mensuplar\u0131n\u0131 rahmetle, tazimle, \u015f\u00fckranla yad ediyor; \u015fehitlerimize ve gazilerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. https://t.co/4QkBDuQli1 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Medya Oscarlar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/gFNYhNMAcX Sultan Alparslan ve Gazi Mustafa Kemal ba\u015fta olmak \u00fczere, t\u00fcm \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve rahmetle, gazilerimizi minnetle an\u0131yorum. #ZaferHaftas\u0131 https://t.co/b8F72GLmm5 1071 Malazgirt Zaferi\u2019nin 947. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, b\u00fcy\u00fck komutan Sultan Alparslan\u2019\u0131 ve aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle yad ediyorum. https://t.co/nMVF2ICrdI Kurban Bayram\u0131n\u0131n g\u00f6n\u00fcllerimize ferahl\u0131k, hanelerimize mutluluk, \u00fclkemize ayd\u0131nl\u0131k getirmesi dile\u011fiyle, sizlere sevgilerimi, sayg\u0131lar\u0131m\u0131 sunuyorum.\n\nBayram\u0131n\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/1Kg0Qu2tjg Allah\u2019\u0131m... L\u00fctfundan, rahmetinden, bereketinden ve r\u0131zk\u0131ndan bizlere bolca ihsan eyle. \u0130stiklalimize ve istikbalimize g\u00f6z dikenlere f\u0131rsat verme. \n\nEy kalpleri \u00e7ekip \u00e7eviren Rabbim... Benim ve arkada\u015flar\u0131m\u0131n kalbini yolun \u00fczere sabit k\u0131l. Bizleri s\u0131rat\u0131 m\u00fcstakimden ay\u0131rma. https://t.co/iHIw4E6hJZ RT @Akparti: Partimiz 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongresinde Liderimiz Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n Genel Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda se\u00e7ilen Merkez Karar ve Y\u00f6net\u2026 RT @RT_Erdogan: AK Parti 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongre \n\n#MilletBirHedefBir https://t.co/RxBQifqHKO AK Parti 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongre \n\n#MilletBirHedefBir https://t.co/RxBQifqHKO Deprem yan\u0131nda sel, heyelan gibi tabii felaketlerden de \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m\u0131z dersler \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda, her alanda \u00e7ok \u00f6nemli d\u00fczenlemeler ger\u00e7ekle\u015ftirdik, yat\u0131r\u0131mlar yapt\u0131k. Bu t\u00fcr felaketlere kar\u015f\u0131 vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n can ve mal g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in gereken tedbirleri almay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. 17 A\u011fustos 1999 tarihinde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Marmara Depreminde hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet diliyorum. Marmara Depremi bize, \u00fclkemizin tabii felaketler kar\u015f\u0131s\u0131nda ne derece haz\u0131rl\u0131ks\u0131z oldu\u011funu g\u00f6stermi\u015ftir. \u0648\u0623\u0646\u0627 \u0623\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0628\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a \u0628\u0627\u0644\u0634\u0643\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e \u062a\u0645\u064a\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064a \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627. \u0648\u0644\u0627 \u0634\u0643 \u0623\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062a\u064a\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0642\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0635\u062f\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0633\u062a\u0634\u0647\u062f \u062a\u0637\u0648\u0631\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644\u0627\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631. \u0623\u062c\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0642\u0627\u0621 \u0645\u062b\u0645\u0631\u0627 \u0648\u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0627  \u0645\u0639 \u0623\u062e\u064a TamimBinHamad@ \u0627\u0644\u0630\u064a \u0642\u062f\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0644\u0627\u062f\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0632\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0645\u0644\u060c \u0648\u062a\u0634\u0631\u0641\u062a \u0643\u062b\u064a\u0631\u0627 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0636\u0627\u0641\u062a\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0627\u0633\u064a. https://t.co/oGbCYs6LIZ \u015eeyh @TamimBinHamad ve Katar halk\u0131na T\u00fcrkiye'nin yan\u0131nda durduklar\u0131 i\u00e7in milletim ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \n\nDost ve karde\u015f \u00fclke Katar ile ili\u015fkilerimiz bir\u00e7ok alanda g\u00fc\u00e7lenerek devam edecek. Bug\u00fcn bir \u00e7al\u0131\u015fma ziyareti i\u00e7in \u00fclkemize gelen karde\u015fim @TamimBinHamad ile \u00e7ok verimli ve olumlu bir g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Kendisini Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde a\u011f\u0131rlamaktan b\u00fcy\u00fck memnuniyet duydum. https://t.co/dljheHBrUi RT @TamimBinHamad: Bug\u00fcn Ekselanslar\u0131 Ba\u015fkan Erdo\u011fan ile Ankara\u2019da yapm\u0131\u015f oldu\u011fum \u00f6nemli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler \u00e7er\u00e7evesinde, \u00fcretken, g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sa\u011flam\u2026 RT @TamimBinHamad: \u00dcmmetin sorunlar\u0131 ve Katar\u2019\u0131n yan\u0131nda duran T\u00fcrkiye\u2019nin ve oradaki karde\u015flerimizin yay\u0131n\u0131nday\u0131z. https://t.co/5WOepNrFtp RT @TamimBinHamad: \u0646\u0642\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0642\u0627\u0621 \u0641\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0642\u0641\u062a \u0645\u0639 \u0642\u0636\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0629 \u0648\u0645\u0639 \u0642\u0637\u0631 .. \u0648\u0641\u064a \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u062d\u062b\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u062c\u0631\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0642\u0631\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u2026 RT @Akparti: Bug\u00fcn, T\u00fcrk siyaset tarihine hizmete sevdal\u0131 insanlar\u0131n kurdu\u011fu AK Parti\u2019nin do\u011fum g\u00fcn\u00fc olarak ge\u00e7ecek. #AkParti17Ya\u015f\u0131nda http\u2026 Ekonomi tetik\u00e7ilerine verece\u011fimiz en g\u00fczel cevap, i\u015fimize d\u00f6rt elle sar\u0131lmak olacakt\u0131r. \n\nDaha \u00e7ok \u00fcretece\u011fiz. Daha \u00e7ok ihra\u00e7 edece\u011fiz. Daha \u00e7ok istihdam olu\u015fturaca\u011f\u0131z. https://t.co/fu8MKutXOn Kurulu\u015fundan Bug\u00fcne AK Parti Sempozyumu #AKParti17Ya\u015f\u0131nda https://t.co/zMBlfj8mgu 10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131  https://t.co/SowBLsQFxc TFF S\u00fcper Kupa'y\u0131 kazanarak yeni sezona kupa ile ba\u015flayan @Akhisarspor'u tebrik ediyorum.  \n\n2018-2019 Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Sezonu'nun futbol camiam\u0131z i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyor, yeni sezonda t\u00fcm kul\u00fcplerimize ba\u015far\u0131lar diliyorum. AK Parti Kad\u0131n Kollar\u0131 5. Ola\u011fan Kongresi #\u00c7a\u011f\u0131Ayd\u0131nlatanKad\u0131nlar https://t.co/t5EDVfK9Ny 100 G\u00fcnl\u00fck \u0130craat Plan\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #100G\u00fcnl\u00fck\u0130craatHaz\u0131r https://t.co/fINkpOT9RK 100 G\u00fcnl\u00fck \u0130craat Plan\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #100G\u00fcnl\u00fck\u0130craatHaz\u0131r https://t.co/Q2uY4DEbti \"Ubuntu\" \u00fclkesi, farkl\u0131l\u0131klar\u0131n g\u00fczel bir birliktelik olu\u015fturdu\u011fu \"G\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 Milleti\" G\u00fcney Afrika'ya s\u0131cak misafirperverlikleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \n\n\"Nkosi Sikelel' iAfrika!\" https://t.co/UlItoXhgn4 Ziyaretimizin son g\u00fcn\u00fcnde de G\u00fcney Afrika'da faaliyet g\u00f6steren \u00f6nemli yat\u0131r\u0131mc\u0131lar ve i\u015f insanlar\u0131 ile bulu\u015farak, ili\u015fkilerimizin her alanda, kazan-kazan anlay\u0131\u015f\u0131 ve e\u015fit ortakl\u0131k temelinde geli\u015fmesi i\u00e7in fikir al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk. https://t.co/gZKswkW26u G\u00fcney Afrika ziyaretimiz kapsam\u0131nda b\u00f6lgede ya\u015fayan M\u00fcsl\u00fcman ve T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131 karde\u015flerimizle de bir araya geldik. \n\nBa\u015fta FET\u00d6 olmak \u00fczere, M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n b\u00f6lgedeki sorunlar\u0131n\u0131 ve \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerilerini kendileriyle isti\u015fare ettik. https://t.co/NlNIC1xEHP K\u00fcresel ekonomik durumdan Suriye meselesine, Afrika'n\u0131n kalk\u0131nmas\u0131ndan Asya ile geli\u015ftirmekte oldu\u011fumuz ekonomik ve siyasi ili\u015fkilere kadar bir\u00e7ok konuyu g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz t\u00fcm liderlere te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/EVl2cqAhn8 Zirve kapsam\u0131nda BRICS \u00fcyesi ve davetli \u00fclkelerin liderleriyle ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde de bulunduk. Bu g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde gerek k\u00fcresel gerekse b\u00f6lgesel siyasi ve ekonomik geli\u015fmeleri ele alma f\u0131rsat\u0131 bulduk. https://t.co/oETKGuLQBA \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131 olarak BRICS Zirvesine davet edilmemiz vesilesiyle G\u00fcney Afrika'ya \u00e7ok verimli bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nK\u00fcresel ekonomiye yeni bir boyut kataca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm 10. BRICS Liderler Zirvesinin, t\u00fcm d\u00fcnya i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/1P9xngCuGu AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/JjHmvCJb0t K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131\u2019n\u0131n 20 Temmuz Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131n\u0131 i\u00e7tenlikle tebrik ediyor, kurtulu\u015f m\u00fccadelesinde canlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla an\u0131yorum. \n\nhttps://t.co/hXBqZTZWdB 15 Temmuz \u015eehitler K\u00f6pr\u00fcs\u00fc... T\u00fcm \u015fehitlerimize rahmet ve minnetle... #MilletinZaferi https://t.co/wO259EBFrh RT @RT_Erdogan: \u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gaziler ile Yemek \n\n#MilletinZaferi https://t.co/CpTLarB9Sj \u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gaziler ile Yemek \n\n#MilletinZaferi https://t.co/CpTLarB9Sj RT @tcbestepe: T\u00fcm \u015fehitlerimize rahmet ve minnetle. Asla unutulmayacaks\u0131n\u0131z... #Unutmayaca\u011f\u0131z https://t.co/wTz2VumefB Hakimiyet Milletindir. https://t.co/QdNOURyL3A Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi 1.Toplant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  https://t.co/GclCUsUPCr Say\u0131n Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m\u2019a Devlet \u015eeref Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni  https://t.co/VV28Xefggd RT @Akparti: Ula\u015ft\u0131rma Bakanl\u0131\u011f\u0131, Ba\u015fbakanl\u0131k ve Partimizde Genel Ba\u015fkanl\u0131k g\u00f6revleri ile \u00fclkemize b\u00fcy\u00fck hizmetleri olan \u0130zmir Milletvekili\u2026 23 y\u0131l \u00f6nce Avrupa'n\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde ya\u015fanan, tarihin en utan\u00e7 verici hadiselerinden biri olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm #Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131'nda \u015fehit olan Bosnal\u0131 karde\u015flerimize Allah'tan rahmet diliyorum.\n\nBu t\u00fcr insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131n tekrarlanmamas\u0131 i\u00e7in hep birlikte m\u00fccadele edece\u011fiz. Yeni kabinemizi a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. https://t.co/qxpKmTKcfL Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6reve Ba\u015flama T\u00f6reni https://t.co/tCDcYJReDn Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n, TBMM Genel Kurulu\u2019ndaki Yemin T\u00f6reni https://t.co/QUNkymgooa RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi\u2019nde ger\u00e7ekle\u015fecek olan \u2018Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6reve Ba\u015flama T\u00f6reni\u2019ni saat 17:50\u2019den itibaren @tcbest\u2026 Tekirda\u011f'\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esindeki tren kazas\u0131nda hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum. RT @RT_Erdogan: AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pcXJkQ6vOf AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pcXJkQ6vOf Milletimizin g\u00fcvenine lay\u0131k olabilmek i\u00e7in elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z. T\u00fcrkiye, art\u0131k \u00e7ok daha cesur ad\u0131mlarla gelece\u011fe y\u00fcr\u00fcyor.\n\nhttps://t.co/gi0KB1bpEV https://t.co/wAXQR6yUWa AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/JVXHSJNl18 B\u00fcy\u00fck ilim insan\u0131, \u0130slam bilim tarihi alan\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalarla medeniyetimizin ve tarihimizin uyan\u0131\u015f\u0131na \u00f6nc\u00fcl\u00fck eden Prof. Dr. Fuat Sezgin hocam\u0131za Allah'tan rahmet, milletimize, yak\u0131nlar\u0131na ve t\u00fcm ilim d\u00fcnyas\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dclkemizin 2023 yolunda en \u00f6nemli g\u00fcvencesi olan siz de\u011ferli gen\u00e7lerimize, Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131\u2019nda ba\u015far\u0131lar diliyorum. \n\nAllah zihin a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 versin. #yks2018 Balkonday\u0131z. https://t.co/rQ2qH2cTqZ Birazdan Ankara\u2019da balkonday\u0131z. RT @Akparti: Balkon haz\u0131r! Millet Liderini bekliyor. https://t.co/yWsCRdH81s Devam! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 RT @RT_Erdogan: \u015eimdi elini uzat, en g\u00fc\u00e7l\u00fc devir ba\u015flas\u0131n. #Z\u00fcmr\u00fcd\u00fcAnka T\u00fcrkiye i\u00e7in kanatlans\u0131n. https://t.co/3Nr1NCOk1q Te\u015fekk\u00fcrler Esenyurt! \nTe\u015fekk\u00fcrler Beylikd\u00fcz\u00fc! \nTe\u015fekk\u00fcrler Avc\u0131lar! \nTe\u015fekk\u00fcrler K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece! \nTe\u015fekk\u00fcrler Ey\u00fcpsultan!\n\nTe\u015fekk\u00fcrler \u0130stanbul!\n\nVAK\u0130T T\u00dcRK\u0130YE VAKT\u0130! https://t.co/0Ulxg9CRZ3 \u0130stanbul Ey\u00fcpsultan'day\u0131z. https://t.co/b77Gp5BdeG \u0130stanbul K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'deyiz. https://t.co/k4iLE37I82 \u0130stanbul Avc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/jXUJLkU4ss \u0130stanbul Beylikd\u00fcz\u00fc'ndeyiz. https://t.co/7HXRpVJP7K \u0130stanbul Esenyurt'tay\u0131z. https://t.co/DKAOdLoGvZ RT @turkiyevakti: Rehber tuttum y\u00fcre\u011fimi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm sevdan\u0131n ard\u0131ndan\nG\u00f6\u00e7 eyledim gayr\u0131 durmam\n#D\u00f6nmemGeri senin yolundan https://t.co/nIKWvdcQ\u2026 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel Yay\u0131n\u0131'nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyor... #T\u00fcrkiyeHaz\u0131r https://t.co/dsO4KoeIm8 Te\u015fekk\u00fcrler Kartal! \nTe\u015fekk\u00fcrler Maltepe! \nTe\u015fekk\u00fcrler Ata\u015fehir! \nTe\u015fekk\u00fcrler \u00dcsk\u00fcdar! \nTe\u015fekk\u00fcrler Sar\u0131yer! \nTe\u015fekk\u00fcrler Gaziosmanpa\u015fa! \nTe\u015fekk\u00fcrler Beyo\u011flu!\n\nTe\u015fekk\u00fcrler \u0130stanbul!\n\n#T\u00fcrkiyeHaz\u0131r! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/3awENhE2aD \u0130stanbul Gaziosmanpa\u015fa'day\u0131z. https://t.co/vfEdlh65RC \u0130stanbul Sar\u0131yer'deyiz. https://t.co/tXzTqIyD9z \u0130stanbul \u00dcsk\u00fcdar'day\u0131z. https://t.co/2zqe5oYQK9 RT @turkiyevakti: Biz Ege'den Karadeniz'e, Do\u011fu'dan Marmara'ya, birlikte g\u00fc\u00e7l\u00fc, birlikte g\u00fczeliz. Vakit, gelece\u011fe el ele y\u00fcr\u00fcme vakti. #Vak\u2026 \u0130stanbul Ata\u015fehir'deyiz. https://t.co/r9syOdng9P \u0130stanbul Maltepe'deyiz. https://t.co/bEpXTvP1px \u0130stanbul Kartal'day\u0131z.  https://t.co/omeTlG5Slg Dev ekonomi, dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm, bilimsel at\u0131l\u0131m, sosyal devlet ve lider \u00fclke anlay\u0131\u015f\u0131yla harmanlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z yeni, h\u0131zl\u0131, modern ve birlikte y\u00f6netim modelimizin detaylar\u0131. #Haz\u0131r\u0131zT\u00fcrkiye https://t.co/lgGh2sXnvl Yeni sistemde, yeniden b\u00fcy\u00fck de\u011fi\u015fime ve \u015fahlan\u0131\u015fa #Haz\u0131r\u0131zT\u00fcrkiye! https://t.co/A3nWasy2TO #Haz\u0131r\u0131zT\u00fcrkiye https://t.co/OV2ACLtU9R G\u00fcndem \u00d6zel Ortak Canl\u0131 Yay\u0131n https://t.co/X2NGwWv1La 16 y\u0131lda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz ula\u015ft\u0131rma projeleriyle \u015fehirlerimizi birbirine, \u00fclkemizi d\u00fcnyaya ba\u011flad\u0131k. \n\n\u015eimdi 3. Havaliman\u0131, Kanal \u0130stanbul ve di\u011fer b\u00fcy\u00fck projelerimizle, vakit T\u00fcrkiye'yi ula\u015ft\u0131rmada d\u00fcnya lideri yapma vakti! https://t.co/i3b55CuxNw RT @turkiyevakti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, 3. Havaliman\u0131na ilk ini\u015fini ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/fgbuKdlOzI 13 \u015fehirlerimizdeki Sanayi Sitelerini d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcyoruz. Sanayi sitelerimizi \u015fehirlerimizin d\u0131\u015f\u0131na ta\u015f\u0131yarak Modern altyap\u0131ya kavu\u015fturuyoruz. T\u00fcrkiye'yi yerli, yenilik\u00e7i ve ye\u015fil \u00fcretime ge\u00e7iriyoruz.\n\nVakit Modern Sanayi Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/VZlLUB7Avn \u0130stanbul 3. Havaliman\u0131'na ilk ini\u015f... https://t.co/0VF9gk9faJ Gaziantep bug\u00fcn bizleri ad\u0131na yara\u015f\u0131r, nam\u0131na yak\u0131\u015f\u0131r \u015fekilde kar\u015f\u0131lay\u0131p ba\u011fr\u0131na bast\u0131. 24 Haziran yolunda bizlerle birlikte y\u00fcr\u00fcme s\u00f6z\u00fc verdi.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Gaziantep!\n\n#VakitGaziantepVakti https://t.co/vOilwAUOFO Nam\u0131n\u0131 fedakarl\u0131\u011f\u0131ndan ve cesaretinden alan Gaziantep'teyiz.\n\n#VakitGaziantepVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/Bc5r5x1nrI Bizi co\u015fkuyla kar\u015f\u0131lad\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in... 24 Haziran'da T\u00fcrkiye'nin \u015fahlan\u0131\u015f\u0131na destek oldu\u011fun i\u00e7in... Bize bu muhte\u015fem dayan\u0131\u015fma tablosunu ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in...\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Kahramanmara\u015f!\n\n#VakitKahramanmara\u015fVakti https://t.co/5vAwArQHp2 Enerjide cari a\u00e7\u0131\u011f\u0131 hem n\u00fckleer hem de yenilenebilir enerji projelerimizle azaltmaya devam ederken, \u00f6zellikle do\u011fal gaz boru hatt\u0131 projelerimizle d\u00fcnyan\u0131n en \u00f6nemli enerji koridorlar\u0131ndan biri haline geldik. \n\nVakit, enerjide g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye vakti! https://t.co/WCTrCa45h8 \u015eairler, ozanlar diyar\u0131, yi\u011fitler ota\u011f\u0131 Kahramanmara\u015f'tay\u0131z. #VakitKahramanMara\u015fVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/QXgXYzoyUc 16 y\u0131lda g\u00fc\u00e7l\u00fc tar\u0131msal politikalar\u0131m\u0131z ve hayvanc\u0131l\u0131\u011fa verdi\u011fimiz destekle, bir yandan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n refah\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131rken bir yandan da \u00fcretimde, kalitede ve ihracatta d\u00fcnyan\u0131n en \u00f6nemli \u00fclkelerinden biri h\u00e2line geldik.\n\nVakit, tar\u0131mda daha da g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye vakti! https://t.co/GZvOb13bAG RT @Akparti: Milli Teknoloji Hamlesini ba\u015flatt\u0131k. \u0130lk Milli Haberle\u015fme Uydu Projesini ba\u015flatt\u0131k. Yaparsa Yine AK Parti Yapar https://t.co/6\u2026 RT @Akparti: Milli Teknoloji Hamlesini ba\u015flatt\u0131k. 60 adet yerli \u0130HA\u2019m\u0131z, 35 adet Atak Helikopterimiz ve H\u00fcrku\u015f u\u00e7aklar\u0131m\u0131z semalarda. Yapar\u2026 RT @Akparti: Milli Teknoloji Hamlesini ba\u015flatt\u0131k. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk seyir f\u00fczelerini 300 kilometre menzilli g\u00fcd\u00fcml\u00fc roketlerini geli\u015ftirdik.\u2026 Sa\u011fl\u0131kta son 16 y\u0131lda T\u00fcrkiye'nin \u00e7ehresini de\u011fi\u015ftiren projelere imza att\u0131k. \u015eehir hastanelerimizle vatanda\u015flar\u0131m\u0131z e\u015fsiz bir sa\u011fl\u0131k hizmetine kavu\u015fuyor. \n\nYeni projelerimizle sa\u011fl\u0131kta \u00f6nc\u00fc \u00fclkelerden biri olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n\nVakit sa\u011fl\u0131kta da g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/Qi5D5kfaua RT @RT_Erdogan: Se\u00e7im \u00d6zel Radyo Program\u0131 https://t.co/VIlPRuM7EE Se\u00e7im \u00d6zel Radyo Program\u0131 https://t.co/VIlPRuM7EE Medeniyetlerin be\u015fi\u011fi Mardin'in bu co\u015fkusu g\u00f6steriyor ki, T\u00fcrkiye yeni bir dirili\u015fe, yepyeni bir \u015fahlan\u0131\u015fa haz\u0131r! \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Mardin!\n\n#VakitMardinVakti https://t.co/QbsJNSD5T1 Medeniyetler be\u015fi\u011fi, ho\u015fg\u00f6r\u00fcn\u00fcn vatan\u0131 Mardin'deyiz. #VakitMardinVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/4uetbqVKty RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u201cT\u00fcrkiye, tarih boyunca hi\u00e7bir ayr\u0131m yapmadan, zul\u00fcm, bask\u0131 ve \u015fiddetten ka\u00e7an mazlumlara sahip \u00e7\u0131km\u0131\u2026 \u015eanl\u0131urfa'n\u0131n bu sevgisi, bu co\u015fkusu, bu muhabbeti olduk\u00e7a, bize durmak yok! \n\nTe\u015fekk\u00fcrler \u015eanl\u0131urfa!\n\n#Vakit\u015eanl\u0131urfaVakti https://t.co/JqkQtx1gdU Ad\u0131 gibi insan\u0131 da \u015fanl\u0131 olan \u015eanl\u0131urfa'day\u0131z.\n\n#Vakit\u015eanl\u0131urfaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/EDCvFlfJ88 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Gen\u00e7lik ve Teknoloji Bulu\u015fmas\u0131 sosyal medya \u00f6zel yay\u0131n\u0131nda gen\u00e7lerin farkl\u0131 alanlara y\u00f6nelik sorular\u0131\u2026 E\u011fitimde gerek fiziksel gerekse anlay\u0131\u015f olarak T\u00fcrkiye 16 y\u0131l \u00f6ncesinden bamba\u015fka bir seviyede. Bilim, teknoloji, ihtisasla\u015fma ve giri\u015fimcilik odakl\u0131, nitelikli e\u011fitim anlay\u0131\u015f\u0131 ile \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde de s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n\nVakit, gelece\u011fe el ele y\u00fcr\u00fcme vakti! https://t.co/mnDvGXcdyB Finansal disiplin ve g\u00fc\u00e7l\u00fc mali politikalar\u0131m\u0131zla, Merkez Bankam\u0131z\u0131n d\u00f6viz rezervlerini y\u00fckselttik. 2002'de %85'i faize giden vergiler, bug\u00fcn vatanda\u015f\u0131m\u0131za tekrar hizmet olarak geri d\u00f6n\u00fcyor. \n\nVakit g\u00fc\u00e7l\u00fc ekonomi vakti! https://t.co/iksnJbrLYq 16 y\u0131lda T\u00fcrkiye'nin ekonomisini b\u00fcy\u00fct\u00fcrken vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n al\u0131m g\u00fcc\u00fcn\u00fc art\u0131rd\u0131k, %70 seviyelerindeki kronik enflasyonu %10 seviyelerine d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fck. \n\nVakit daha da b\u00fcy\u00fcme vakti! https://t.co/GCOdW6oV6j \u0130zmir'e Teknoloji \u00dcss\u00fc in\u015fa ediyoruz. Elektronik, kimya ve bili\u015fim odakl\u0131 projelerimizle Ege B\u00f6lgesi ve T\u00fcrkiye k\u00fcresel \u00f6l\u00e7ekte rekabet\u00e7i olacak.\n\nVakit Bili\u015fim Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/eqELOWqXFQ Bug\u00fcn bir kez daha Adana\u2019yla, Adanal\u0131 karde\u015flerimizle kucakla\u015fman\u0131n bahtiyarl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131k. Adana bizlere g\u00fc\u00e7l\u00fc ve b\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye\u2019nin m\u00fcjdesini verdi.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Adana!\n\n#VakitAdanaVakti https://t.co/5btXiW9z7y Tar\u0131m\u0131n, sanayinin, ticaretin, bereketli topraklar\u0131n \u015fehri Adana'day\u0131z. #VakitAdanaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/89fXT7i6Gd Van bu co\u015fkusuyla bizimle birlikte olduk\u00e7a, Allah'\u0131n izniyle \u00f6n\u00fcm\u00fczde duracak hi\u00e7bir g\u00fc\u00e7 yoktur. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Van!\n\n#VakitVanVakti https://t.co/gJLy2gKJce S\u0131cak y\u00fcrekli, tertemiz kalpli Van'day\u0131z. #VakitVanVakti Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/YgNVnnnumL Gen\u00e7lerle ATAK \u00fcretim band\u0131n\u0131 geziyoruz... https://t.co/dOR1inocum Gen\u00e7lik ve Teknoloji Bulu\u015fmas\u0131 #Gen\u00e7lerdenErdo\u011fana https://t.co/To5vtsPn8F \u015eimdi elini uzat, en g\u00fc\u00e7l\u00fc devir ba\u015flas\u0131n. #Z\u00fcmr\u00fcd\u00fcAnka T\u00fcrkiye i\u00e7in kanatlans\u0131n. https://t.co/3Nr1NCOk1q Dijital D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ve At\u0131l\u0131m programlar\u0131m\u0131zla 2500 dijital yenilik projesini destekliyor, T\u00fcrkiye'nin dijitalle\u015fmesini h\u0131zland\u0131r\u0131yoruz.\n\nVakit Dijitalle\u015fme Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/GUW1nZyrfa Dani\u015fment Gazi\u2019nin, Fatih Sultan Mehmet Han\u2019\u0131n emaneti Ordu\u2019day\u0131z. #VakitOrduVakti https://t.co/WP8XjPSBWL Bu ak\u015fam \u00f6zel bir mekanda, gen\u00e7 m\u00fchendislerimiz ve \u00f6\u011frencilerimizle bilim, teknoloji ve sosyal medyay\u0131 konu\u015faca\u011f\u0131z. 21:45'te ba\u015flayacak bulu\u015fmam\u0131z sosyal medya hesaplar\u0131mdan canl\u0131 yay\u0131nlanacak. \n\n#Gen\u00e7lerdenErdo\u011fana etiketine yazaca\u011f\u0131n\u0131z sorular\u0131 cevaplamaya \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131m. Dirili\u015fin ve \u015fahlan\u0131\u015f\u0131n \u015fehri Samsun\u2019day\u0131z. #VakitSamsunVakti https://t.co/uidG3OWWVm \u00dclkemizin 5 b\u00f6lgesinde Mega Sanayi B\u00f6lgeleri kuruyoruz. 100 bin ki\u015fiye istihdam sa\u011flayarak T\u00fcrkiye'ye sanayi ve teknolojide s\u0131n\u0131f atlataca\u011f\u0131z.\n\nVakit \u00dcretim Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/AN8N5KuLcr A\u015fk\u0131m, sevdam...\n\nTe\u015fekk\u00fcrler \u0130stanbul!\n\n#Vakit\u0130stanbulVakti https://t.co/SZSQwSBtNN RT @RT_Erdogan: A\u015fk\u0131m\u0131z, sevdam\u0131z \u0130stanbul'day\u0131z. #Vakit\u0130stanbulVakti Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/D66MaMMwQZ A\u015fk\u0131m\u0131z, sevdam\u0131z \u0130stanbul'day\u0131z. #Vakit\u0130stanbulVakti Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/D66MaMMwQZ Hayvan dostlar\u0131m\u0131z, bize Rabbimizin emanetidir. Onlara sahip \u00e7\u0131kal\u0131m, onlar\u0131 koruyal\u0131m. \n\nK\u0131s\u0131kl\u0131\u2019da k\u00f6pe\u011fimiz \u00c7iko ile... https://t.co/qcDzUTebse 2019'da Antarktika'ya Bilim \u00dcss\u00fc kuruyoruz. Bilim \u00dcss\u00fcm\u00fcz sayesinde T\u00fcrkiye, Antarktika \u00fczerinde s\u00f6z sahibi 30 \u00fclkeden biri olacak.\n\nVakit K\u00fcresel Vizyon Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/X9Ayq6hSj5 Vakit \u0130stanbul Vakti! Yar\u0131n #Yenikap\u0131daBulu\u015fuyoruz! https://t.co/6VrI6Vc66J Antalya bug\u00fcn, t\u0131pk\u0131 Akdeniz'i kucaklad\u0131\u011f\u0131 gibi bizleri de sevgiyle, co\u015fkuyla ba\u011fr\u0131na bast\u0131. Antalya 24 Haziran'da T\u00fcrkiye'yi \u015fahland\u0131rma yolunda bizlere b\u00fcy\u00fck destek s\u00f6z\u00fc verdi.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Antalya!\n\n#VakitAntalyaVakti https://t.co/dUPBt6Tdx3 B\u00fct\u00fcn vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 hayvanlar\u0131 koruma konusunda duyarl\u0131 olmaya davet ediyorum. 2004 y\u0131l\u0131nda hayvanlar\u0131 korumaya y\u00f6nelik ilk m\u00fcstakil kanun olan 5199 Say\u0131l\u0131 Hayvanlar\u0131 Koruma Kanunu\u2019nu \u00e7\u0131kard\u0131k. Hayvan haklar\u0131yla ilgili yeni yapt\u0131r\u0131mlar\u0131 i\u00e7eren H\u00fckumet Tasar\u0131s\u0131n\u0131 da yeni d\u00f6nemde \u00f6ncelikli olarak y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe koyaca\u011f\u0131z. Sakarya\u2019da meydana gelen ve hepimizi h\u00fczne bo\u011fan hadisenin ayd\u0131nlat\u0131lmas\u0131 i\u00e7in talimat verdim. Hayvanlar\u0131 korumak sadece g\u00f6rev de\u011fil inanc\u0131m\u0131z\u0131n, insanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n da gere\u011fidir. Hayvanlar bir mal de\u011fil cand\u0131r, bizlere H\u00fcda\u2019n\u0131n bir emanetidir. T\u00fcrkiye'nin Y\u00fczak\u0131, Marka \u015eehir Antalya'day\u0131z.  #VakitAntalyaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/WMYGSDq3yo \u0130stanbul Hali\u00e7'te Bilim Merkezi kuruyoruz. \u0130nsan ve medeniyet odakl\u0131 Bilim Merkezimiz y\u0131lda 2 milyon ziyaret\u00e7i alacak, bilime katk\u0131 sa\u011flayacak.\n\nVakit Bilim ve Teknoloji Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/XmS6fU2zyG Ramazan Bayram\u0131n\u0131n, ba\u015fta \u0130slam d\u00fcnyas\u0131 olmak \u00fczere, t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131 temennisiyle, sizleri muhabbetle selaml\u0131yorum.\n\nBayram\u0131n\u0131z M\u00fcbarek Olsun! Yerlile\u015ftirme ve T\u00fcrk mal\u0131 \u00fcr\u00fcnleri destekleme programlar\u0131m\u0131zla cari a\u00e7\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 3 y\u0131lda 30 Milyar Dolar azaltaca\u011f\u0131z.\n\nVakit Yerlile\u015fme Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/Q6AV9tMgBA AK Parti'yi milletimizle birlikte kurdu\u011fumuz g\u00fcnden bu yana bizleri hi\u00e7 yaln\u0131z b\u0131rakmayan Yalova, 24 Haziran'da da demokrasi bayram\u0131nda bizlerle birlikte olma s\u00f6z\u00fc verdi. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Yalova!\n\n#VakitYalovaVakti https://t.co/KZmVbslgS3 Termalin, ye\u015filin, Marmara'n\u0131n \u015fehri, Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn g\u00f6zdesi Yalova'day\u0131z. #VakitYalovaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/1CmMGY1IF8 Tahincio\u011flu Basketbol S\u00fcper Ligi 2017-2018 sezonu \u015fampiyonu olan Fenerbah\u00e7e Do\u011fu\u015f\u2019u ve t\u00fcm taraftarlar\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel program\u0131nda konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/0X8XsbCe9k Gemi in\u015faat\u0131nda yerli \u00fcretimi destekliyoruz. Koster filolar\u0131m\u0131z\u0131 yenileyerek sanayimize 5 Milyar Dolar katk\u0131 sa\u011fl\u0131yoruz. \n\nVakit G\u00fc\u00e7l\u00fc Denizcilik Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/wbvoc8c2VW Bug\u00fcnk\u00fc bulu\u015fmam\u0131zda, 24 Haziran'da T\u00fcrkiye'nin \u015fahlan\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in bizlere destek s\u00f6z\u00fc veren ana yurdum, baba oca\u011f\u0131m Rize'nin co\u015fkusu bamba\u015fkayd\u0131.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Rize! \n\n#VakitRizeVakti https://t.co/3nzyKzaLJz Trabzon her zamanki gibi bug\u00fcn de, 24 Haziran i\u00e7in bizlere Karadeniz gibi co\u015fkulu ve g\u00fc\u00e7l\u00fc bir destek s\u00f6z\u00fc verdi. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Trabzon!\n\n#VakitTrabzonVakti https://t.co/v7cG6wkd7u RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Rize Mitinginde konu\u015fuyor... #VakitRizeVakti https://t.co/znyiQ6KXRK RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Muhtarlar ile sahur program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/vmFQS8xgWJ 2021'de yollara \u00e7\u0131kacak olan elektrikli yerli otomobilimiz, Gayri Safi Yurti\u00e7i Has\u0131lam\u0131za 50 Milyar Euro katk\u0131 sa\u011flayacak, petrol ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 azaltacak.\n\nVakit Yerli Otomobil Vakti. Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/kEcr8yruGg Biz birlikte g\u00fc\u00e7l\u00fc, birlikte T\u00fcrkiye'yiz. \nVakit, gelece\u011fe el ele y\u00fcr\u00fcme vakti! #Eliniuzat https://t.co/t8fbwlvqqV Yunus Emre'nin izinden giderek g\u00f6n\u00fcller yapmaya geldi\u011fimiz Eski\u015fehir, bug\u00fcn bizleri b\u00fcy\u00fck bir co\u015fku ve muhabbetle kucaklad\u0131, 24 Haziran yolunda bize g\u00fc\u00e7 verdi. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Eski\u015fehir\n\n#VakitEski\u015fehirVakti https://t.co/CUxafTSWGk #Enerjinin\u0130pekYolu TANAP \n\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  https://t.co/fuFEF8SyMq Yunus Emre'nin, e\u011fitimin, k\u00fclt\u00fcr\u00fcn \u015fehri Eski\u015fehir'deyiz. #VakitEski\u015fehirVakti! https://t.co/VbuiobrYpy RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, 'Cumhurba\u015fkan\u0131 ile G\u00fcndem \u00d6zel' program\u0131nda konu\u015fuyor...#Cumhurba\u015fkan\u0131G\u00fcndem\u00d6zel https://t.co/XCvPcB\u2026 Yol arkada\u015f\u0131m\u0131z, kader arkada\u015f\u0131m\u0131z, dava arkada\u015f\u0131m\u0131z Bursa, 24 Haziran'da T\u00fcrkiye'yi \u015fahland\u0131rmak i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda bizimle oldu\u011funu bug\u00fcn bir kez daha g\u00f6sterdi.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Bursa!\n\n#VakitBursaVakti https://t.co/C6NLl9wXar Kahramanlar \u015fehri Ni\u011fde'nin bug\u00fcn bu muhte\u015fem meydanda bizleri kucaklamas\u0131, 24 Haziran'da T\u00fcrkiye'yi \u015fahland\u0131rma yolunda bizlere g\u00fc\u00e7 katt\u0131. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Ni\u011fde!\n\n#VakitNi\u011fdeVakti https://t.co/q41tanASbx RT @turkiyevakti: Sanayide Milli At\u0131l\u0131m: Mega End\u00fcstri B\u00f6lgeleri \n#VakitT\u00fcrkiyeVakti https://t.co/8pA658T30n Osmanl\u0131ya ba\u015fkentlik yapm\u0131\u015f ye\u015fil Bursa'day\u0131z. #VakitBursaVakti! Vakit T\u00fcrkiyeVakti! https://t.co/gauSRCzRAz Kahramanlar \u015fehri Ni\u011fde'deyiz.\n#VakitNi\u011fdeVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/KJckhiywSl 2017 y\u0131l\u0131nda yakalad\u0131\u011f\u0131m\u0131z y\u00fczde 7,4 b\u00fcy\u00fcme oran\u0131n\u0131n ard\u0131ndan 2018 y\u0131l\u0131na da h\u0131zl\u0131 ba\u015flad\u0131k. \n\nT\u00fcm ekonomik sald\u0131r\u0131lara ve oynanan oyunlara ra\u011fmen, sa\u011flam makro temeller \u00fczerinde, g\u00fc\u00e7l\u00fc b\u00fcy\u00fcmeye devam! T\u00fcrkiye ekonomisi 2018 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk \u00e7eyre\u011finde y\u00fczde 7,4 b\u00fcy\u00fcd\u00fc. OECD \u00fclkeleri aras\u0131nda birinci, G20 \u00fclkeleri i\u00e7inde ikinci s\u0131raday\u0131z. D\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 b\u00fcy\u00fcyen \u00fclkelerinden biri olmaya devam ediyoruz. RT @RT_Erdogan: Esenler meydanda! https://t.co/LrP8xxnyFd Esenler meydanda! https://t.co/LrP8xxnyFd RT @turkiyevakti: T\u00fcrkiye'nin savunma sanayiinde \u015fahlan\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. 15 milyar Lira bedelli AR-GE \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131zla, tanklar\u0131m\u0131zda, \u0130HA ve S\u0130\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130stanbul Valili\u011fi\u2018nin d\u00fczenledi\u011fi iftar program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/20zUu9wS6n Bug\u00fcn Milli \u0130rade Meydan\u0131\u2019n\u0131 dolduran Kocaeli, 24 Haziran'da da irade, erdem ve cesaretle, zafer sanca\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131raca\u011f\u0131n\u0131n mesaj\u0131n\u0131 \u00e7ok net bir \u015fekilde verdi. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Kocaeli!\n\n#VakitKocaeliVakti https://t.co/0nFtecWAkY Denizli ile aram\u0131zda varolan g\u00f6n\u00fclden g\u00f6n\u00fcle g\u00fc\u00e7l\u00fc ba\u011f, bug\u00fcn 29 Ekim Bulvar\u0131'nda bir kez daha v\u00fccut buldu. Denizli 24 Haziran'da in\u015fallah bizim yan\u0131m\u0131zda.\n\nTe\u015fekk\u00fcrker Denizli!\n\n#VakitDenizliVakti https://t.co/qfVnXd8Vc5 Sanayinin, \u00fcretimin merkezi, T\u00fcrkiye'nin lokomotifi Kocaeli'deyiz. #VakitKocaeliVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/tajBGXjtjq RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Denizli Mitinginde konu\u015fuyor\u2026#VakitDenizliVakti https://t.co/rvM1ol6hIS RT @turkiyevakti: \u00c7ocuk!\nSenin sinen;\nAnadolu kadar geni\u015f,\nAkdeniz gibi s\u0131cak,\nA\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131 kadar y\u00fccedir!\n#Hat\u0131rla\u00c7ocuk https://t.co/L1580lr9\u2026 Bug\u00fcne kadar verdi\u011fimiz t\u00fcm m\u00fccadelelerde yan\u0131m\u0131zda olan, Cumhuriyetimizin Ba\u015fkenti; ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n, demokrasimizin, kalk\u0131nmam\u0131z\u0131n sembol\u00fc Ankara, bug\u00fcn de 24 Haziran i\u00e7in bizlere destek s\u00f6z\u00fc verdi.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Ankara!\n\n#VakitAnkaraVakti https://t.co/f0ohlOwDha \u0130stiklalimizin kalbi, Cumhuriyetimizin Ba\u015fkenti Ankara\u2019day\u0131z. #VakitAnkaraVakti https://t.co/yFJ2Nohq6N \u0130stiklalimizin kalbi, Cumhuriyetimizin Ba\u015fkenti Ankara\u2019day\u0131z. #VakitAnkaraVakti https://t.co/l6YYDfPnbU Bizleri hi\u00e7 bir zaman yaln\u0131z b\u0131rakmayan, her daim yan\u0131m\u0131zda Erciyes gibi dimdik duran Kayseri, bug\u00fcn de bu meydan\u0131 doldurarak bunu t\u00fcm d\u00fcnyaya g\u00f6sterdi. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Kayseri!\n\n#VakitKayseriVakti https://t.co/3HncLtZudd 2023\u2019\u00fcn, 2053 ve 2071\u2019in B\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye\u2019sini in\u015fa etmek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z yolda bug\u00fcn Nev\u015fehir\u2019in co\u015fkusu, bizlere g\u00fc\u00e7 katt\u0131, ilham verdi. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Nev\u015fehir!\n\n#VakitNev\u015fehirVakti https://t.co/vdJEXOEmb9 Erciyes gibi dik duru\u015flu Kayseri'deyiz. #VakitKayseriVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/ugtzgPAgQ6 Hac\u0131 Bekta\u015f Veli'nin \u015fehri, Kapadokya'n\u0131n merkezi Nev\u015fehir'deyiz. #VakitNev\u015fehirVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/yiTCuRYaFK Medeniyetler bah\u00e7esi, ho\u015fg\u00f6r\u00fc abidesi Hatay, bug\u00fcn bir kez daha bizleri kucaklayarak \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir destek s\u00f6z\u00fc verdi. Te\u015fekk\u00fcrler Hatay! #VakitHatayVakti https://t.co/Mws3VIz5D0 \"B\u0131rak\u0131n d\u00f6ns\u00fcn d\u00f6nme dolaplar, \nHaktan hakikatten yana bak\u0131n siz.\u201d -Abdurrahim Karako\u00e7\n\n\"Bir duru\u015fu olmal\u0131 insan\u0131n; bir bak\u0131\u015f\u0131, bir anlay\u0131\u015f\u0131, bir a\u015fk\u0131, bir davas\u0131 olmal\u0131.\" -Cahit Zarifo\u011flu\n\nB\u00fcy\u00fck davalar\u0131n, b\u00fcy\u00fck sevdalar\u0131n \u015fairleri... Mekan\u0131n\u0131z cennet olsun. RT @EmineErdogan: D\u00fcn gece sahuru gen\u00e7lerimizle yapt\u0131k. Davet mesaj\u0131m\u0131za g\u00f6sterdikleri ilgi nedeniyle her birine te\u015fekk\u00fcr ediyorum. G\u00f6n\u00fcl i\u2026 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Hatay Mitinginde konu\u015fuyor\u2026 #VakitHatayVakti https://t.co/S7moSf97ny Yurt d\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 24 Haziran se\u00e7imleri i\u00e7in oy verme i\u015flemi bug\u00fcn ba\u015flad\u0131. G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye i\u00e7in, Avrupa'da ve d\u00fcnyan\u0131n di\u011fer b\u00f6lgelerinde ya\u015fayan t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 oylar\u0131n\u0131 kullanmaya davet ediyorum. #T\u00fcrkiyei\u00e7inoyver https://t.co/CPucsNYKjB Ba\u015f\u0131 Toroslar kadar dik, g\u00f6nl\u00fc Akdeniz kadar engin Mersinli vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ile co\u015fkulu bulu\u015fmam\u0131z, irade, erdem ve cesaretle \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye'yi \u015fahland\u0131rma yolunda bizlere g\u00fc\u00e7 katt\u0131.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Mersin!\n\n#VakitMersinVakti https://t.co/QsawmmBUvY Karde\u015fli\u011fin \u015fehri Mersin'deyiz.\n#VakitMersinVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/4r0MrKhM8w Mu\u011fla, 24 Haziran\u2019da hedeflerimize hep birlikte ula\u015faca\u011f\u0131m\u0131za olan inanc\u0131n\u0131 ve bize olan g\u00fcvenini bu meydan\u0131 doldurarak g\u00f6sterdi. Te\u015fekk\u00fcrler Mu\u011fla! #VakitMu\u011flaVakti https://t.co/ZekmO8LM3v K\u00fclliye\u2019de gen\u00e7lerle sahur... https://t.co/xUmOQqPcbX \"T\u00fcrkiye bize, biz T\u00fcrkiye\u2019ye emanetiz\" diyen yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131za, \"d\u00fcnyan\u0131n neresinde ba\u015f\u0131n\u0131z dara d\u00fc\u015fse, orada olmak bizim borcumuzdur\" diyerek bu yola \u00e7\u0131kt\u0131k. \u015eimdi 24 Haziran se\u00e7imleri i\u00e7in #VakitT\u00fcrkiyeVakti diyerek 7 Haziran\u2019dan itibaren oy vermeye gitme vakti. https://t.co/XYVNAf51tQ RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Mu\u011fla Mitinginde konu\u015fuyor... #VakitMu\u011flaVakti https://t.co/8cGPB76Kbe RT @EmineErdogan: #D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc'n\u00fc, S\u0131f\u0131r At\u0131k projemizin 5 ayl\u0131k somut kazan\u0131mlar\u0131yla kutluyoruz. https://t.co/d7471dyPbr Bug\u00fcn Madenci An\u0131t\u0131'n\u0131n yan\u0131 ba\u015f\u0131ndan, T\u00fcrkiye'nin \u015fahlan\u0131\u015f\u0131n\u0131n m\u00fcjdesi y\u00fckseldi. \n\nBu meydan bana 24 Haziran\u2019da destan yazmaya haz\u0131rlanan bir Zonguldak oldu\u011funu s\u00f6yl\u00fcyor.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Zonguldak!\n\n#VakitZonguldakVakti https://t.co/ICLDUHPImC Eme\u011fin, emek\u00e7inin, kara elmas\u0131n \u015fehri Zonguldak'tay\u0131z. #VakitZonguldakVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/lEOy5FQJgK \u0130nsan bu su misali, k\u0131vr\u0131m k\u0131vr\u0131m akar ya, \nBir yanda akan benim, \u00f6b\u00fcr yanda Sakarya.\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin \u015fahlan\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z yolda bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayarak Demokrasi Meydan\u0131'na akan bir Sakarya vard\u0131 bug\u00fcn.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Sakarya!\n\n#VakitSakaryaVakti https://t.co/uVB4WMKaBi Sakarya'daki eski stadyumun yerine Millet Bah\u00e7esi yapaca\u011f\u0131z. \n\n#D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc'nde t\u00fcm Sakaryal\u0131 vatanda\u015flar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun. #VakitSakaryaVakti Topra\u011f\u0131n, ye\u015filin \u015fehri Sakarya'day\u0131z. #VakitSakaryaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/PWkom4UHcu Dicle'nin nazl\u0131 yari, hasretimiz, sevdam\u0131z, karde\u015fli\u011fimiz, yolda\u015f\u0131m\u0131z Diyarbak\u0131r bug\u00fcn bir ba\u015fka co\u015fku ile bizleri ba\u011fr\u0131na bast\u0131. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Diyarbak\u0131r!\n\n#VakitDiyarbak\u0131rVakti https://t.co/MUTYJOGkB4 Tarihin, K\u00fclt\u00fcr\u00fcn, Medeniyetin \u015eehri Diyarbak\u0131r'day\u0131z. \n#VakitDiyarbak\u0131rVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/dHvG96Lmx6 Yunus Emre\u2019nin izinden giderek g\u00f6n\u00fcller yapmak i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda Aksaray, bug\u00fcn de bizi yaln\u0131z b\u0131rakmad\u0131. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Aksaray! \n\n#VakitAksarayVakti https://t.co/MzVx0pL08k Konya bug\u00fcn bizi bir ba\u015fka kar\u015f\u0131lad\u0131... https://t.co/zn4kTrCZW8 Alimler, Arifler, Evliyalar \u015eehri Aksaray'day\u0131z. #VakitAksarayVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/Pf80DiyYXF G\u00f6n\u00fcl Sultanlar\u0131n\u0131n \u015eehri Konya, ezelden beri bizim dava arkada\u015f\u0131m\u0131z, yol arkada\u015f\u0131m\u0131z oldu. K\u0131l\u0131\u00e7arslan \u015eehir Meydan\u0131 bug\u00fcn bunu bir kez daha g\u00f6sterdi. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Konya!\n\n#VakitKonyaVakti https://t.co/XswNqJARYH Sel\u00e7uklu\u2019nun Ba\u015fkenti, Medeniyetimizin Kutlu \u015eehri Konya\u2019day\u0131z. #VakitKonyaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/wMm3LfMsMq Alem d\u00fc\u015fman da kesilse, biz sizi hep sevece\u011fiz...\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Ad\u0131yaman!\n\n#VakitAd\u0131yamanVakti https://t.co/oM1kUKhyjt \u0130smi yaman, insan\u0131 muhabbetli Ad\u0131yaman\u2019day\u0131z. #VakitAd\u0131yamanVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/3QCzJXQ8E1 Gen\u00e7lerle sahurday\u0131z... https://t.co/HRQHAahpW9 \u00c7ay\u0131n\u0131z haz\u0131rsa geliyorum. https://t.co/tYI0n7L7GG Battal Gazi'nin \u015fehri, kay\u0131s\u0131n\u0131n ba\u015fkenti, e\u015fi bulunmaz Malatya, her zaman oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de e\u015fsiz bir co\u015fkuyla T\u00fcrkiye'nin \u015fahlan\u0131\u015f\u0131na destek olma s\u00f6z\u00fc verdi!\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Malatya\n#VakitMalatyaVakti https://t.co/1gLzFLh3nO Battal Gazi\u2019nin \u015fehri Malatya\u2019day\u0131z! #VakitMalatyaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/qnvwXzDebS Tekirda\u011f'da yeni bir d\u00f6nemin kap\u0131lar\u0131n\u0131 aralamak i\u00e7in \u00c7orlu Atat\u00fcrk Heykel Meydan\u0131'nda bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmayan ve #VakitTekirda\u011fVakti diyen t\u00fcm karde\u015flerime \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Tekirda\u011f, Te\u015fekk\u00fcrler \u00c7orlu! https://t.co/HNaCgE4Qmi Trakyam\u0131z\u0131n g\u00fczel \u015fehri Tekirda\u011f\u2019day\u0131z, \u00c7orlu\u2019day\u0131z #VakitTekirda\u011fVakti https://t.co/jVhvhhdmjV RT @turkiyevakti: T\u00fcrkiye'nin Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan 29 May\u0131s Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc 16:00'da \u00c7orlu Atat\u00fcrk Heykel Meydan\u0131\u2019nda Cumhurla bulu\u2026 AK Parti \u0130stanbul Aday Tan\u0131t\u0131m Program\u0131 https://t.co/YfJEuPJ06o Sanat tarihi alan\u0131n\u0131n en \u00f6nemli isimlerinden olan, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fcl\u00fc sahibi Prof. Dr. Semavi Eyice Hocam\u0131z\u0131n vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. K\u0131ymetli Hocam\u0131za Allah\u2019tan rahmet; yak\u0131nlar\u0131na, sevenlerine ve akademi d\u00fcnyas\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Ecdad\u0131n g\u00f6zbebe\u011fi Manisa'da, Akhisar'\u0131n yeni stadyumu tarihi bir g\u00fcne \u015fahitlik etti. \u0130rade, erdem ve cesaretle \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye yolunda bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayan karde\u015flerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum.\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Manisa, Te\u015fekk\u00fcrler Akhisar!\n#VakitManisaVakti https://t.co/wa3Hxa1JcF Ecdad\u0131n G\u00f6zbebe\u011fi Manisa\u2019day\u0131z #VakitManisaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/lIwvx2RHQo RT @turkiyevakti: T\u00fcrkiye'nin Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan 28 May\u0131s Pazartesi g\u00fcn\u00fc 16:00'da Akhisar Yeni Stadyumunda Cumhurla bulu\u015fac\u2026 Bal\u0131kesir, 24 Haziran\u2019da G\u00dc\u00c7L\u00dc MECL\u0130S, G\u00dc\u00c7L\u00dc H\u00dcK\u00dcMET, G\u00dc\u00c7L\u00dc T\u00dcRK\u0130YE \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131za g\u00fc\u00e7l\u00fc bir yan\u0131t verdi. Bug\u00fcn Bal\u0131kesir\u2019den y\u00fckselen ses, dalga dalga t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye ula\u015ft\u0131. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Bal\u0131kesir! #VakitBal\u0131kesirVakti https://t.co/WnprEOdjvA Bal\u0131kesir\u2019deyiz. #VakitBal\u0131kesirVakti Vakit T\u00fcrkiye Vakti https://t.co/356eS1hN29 Bug\u00fcn 15 Temmuz \u015eehitler Meydan\u0131nda bizi co\u015fkuyla ba\u011fr\u0131na basan, T\u00fcrkiye'nin G\u00fclistan\u0131 Ispartam\u0131zdaki t\u00fcm karde\u015flerime \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Isparta! #VakitIspartaVakti https://t.co/3bBMSS8dZZ Isparta\u2019day\u0131z. #VakitIspartaVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/mwTSFkYYc6 T\u0131pk\u0131 Milli M\u00fccadele d\u00f6neminde oldu\u011fu gibi, yeni bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz 24 Haziran se\u00e7imleri i\u00e7in Erzurum\u2019dan yola \u00e7\u0131kt\u0131k.\n\nCo\u015fkusu, muhabbeti, ahde vefas\u0131 i\u00e7in Dada\u015flara \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Erzurum! https://t.co/aJStfIbKz4 RT @RT_Erdogan: Erzurum\u2019day\u0131z. #VakitErzurumVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/siqG8kKf5k Erzurum\u2019day\u0131z. #VakitErzurumVakti! Vakit T\u00fcrkiye Vakti! https://t.co/siqG8kKf5k Tohum sa\u00e7, bitmezse toprak utans\u0131n!\nHedefe varmayan m\u0131zrak utans\u0131n!\nHey gidi k\u00fcheylan ko\u015fmana bak sen!\n\u00c7atlarsan, do\u011furan k\u0131srak utans\u0131n!\n\nMek\u00e2n\u0131n cennet olsun \u00dcstad...\n\n#NecipFaz\u0131lK\u0131sak\u00fcrek RT @turkiyevakti: \u015eimdi \u015fahlanma vaktidir. \n#VakitT\u00fcrkiyeVakti\u2019dir. https://t.co/hSz158LD6f G\u00fc\u00e7l\u00fc Meclis, G\u00fc\u00e7l\u00fc H\u00fck\u00fbmet, G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye #VakitT\u00fcrkiyeVakti https://t.co/MCS2SPMA0n #VakitT\u00fcrkiyeVakti https://t.co/kjGbwZBRhn Bug\u00fcn iftarda H\u00fcseyin Cahit Sarg\u0131n amcam\u0131z\u0131n ve ailesinin evine misafir olduk. Alicenap milletimizin sofralar\u0131ndan Ramazan bereketi hi\u00e7 eksik olmas\u0131n. https://t.co/kM4gIpJbo8 B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler ile \u0130ftar https://t.co/oRjxV6QIcF \u00c7erkeslerin anavatanlar\u0131 Kafkasya'dan s\u00fcr\u00fclmesinin 154. sene-i devriyesinde, hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u00c7erkes karde\u015flerimize Allah'tan rahmet diliyorum. \n\n\u00dczerinden 154 y\u0131l ge\u00e7mesine ra\u011fmen bu hazin hadiseyi unutmad\u0131k, unutmayaca\u011f\u0131z. Spor Toto S\u00fcper Lig\u2019e y\u00fckselen \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc tak\u0131m olan B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Erzurumspor\u2019u tebrik ediyor, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki sezonda ba\u015far\u0131lar diliyorum. UETD 6. Genel Kurulu https://t.co/6CWnOw7cFw Spor Toto S\u00fcper Lig 2017-2018 \u0130lhan Cavcav Sezonu \u015eampiyonu Galatasaray'\u0131 ve taraftarlar\u0131n\u0131 kutluyorum. \n\nTebrikler @GalatasaraySK! 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131n\u0131 kutluyorum.\n\nBa\u015fta Gazi Mustafa Kemal ve silah arkada\u015flar\u0131 olmak \u00fczere vatan\u0131m\u0131z i\u00e7in m\u00fccadele eden t\u00fcm kahramanlar\u0131 rahmetle yad ediyor, t\u00fcm gen\u00e7lerimizi en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. We are determined to resist all efforts to transform the identity of Al-Quds Al-Sharif. #WeStandforQuds https://t.co/1eoGDQf7ar Kud\u00fcs-\u00fc \u015eerif'in kimli\u011fini de\u011fi\u015ftirmeye y\u00f6nelik her t\u00fcrl\u00fc te\u015febb\u00fcse kar\u015f\u0131 koymaya kararl\u0131y\u0131z. #WeStandforQuds https://t.co/VWduofui1N RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Zirvesi ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor\nhttps://t.co/HJk8NuGsVm RT @tcbestepe: \"Kud\u00fcs, bir ter\u00f6r devletinin insaf\u0131na b\u0131rak\u0131lmayacak kadar mukaddes bir m\u00fcbarek beldedir\" https://t.co/DPGVCrjSxg https://t.\u2026 RT @EmineErdogan: Bug\u00fcn \u2018Zulme lanet, Kud\u00fcs\u2019e destek\u2019 mitingine kat\u0131ld\u0131k. Kad\u0131nlar\u0131m\u0131z, gen\u00e7lerimiz ak\u0131n ak\u0131n Yenikap\u0131\u2019ya geldi. Milletimiz\u2026 RT @trpresidency: Support Rally for Al-Quds https://t.co/IGFbVBEtBV RT @rterdogan_ar: \u062a\u062c\u0645\u0639 \u062c\u0645\u0627\u0647\u064a\u0631\u064a \u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0633 (\u0627\u0633\u0637\u0646\u0628\u0648\u0644) https://t.co/ROd0E9Mli7 Kud\u00fcs\u2019e Destek Mitingi #WeStandForQuds https://t.co/Tab8avam0D AK Parti Milletvekilleri ile \u0130ftar https://t.co/n0A4u7fbE5 Milletimizin ve t\u00fcm \u0130slam aleminin, ba\u015f\u0131 rahmet, ortas\u0131 ma\u011ffiret, sonu cehennem azab\u0131ndan kurtulu\u015f olan m\u00fcbarek Ramazan-\u0131 \u015eerifini tebrik ediyorum. \n\nCenab-\u0131 Allah'tan, bizleri birlik ve beraberlik i\u00e7inde Ramazan Bayram\u0131'na kavu\u015fturmas\u0131n\u0131 niyaz ediyorum. https://t.co/gBGm2oENB9 Reminder to Netanyahu:\n\nHamas is not a terrorist organization and Palestinians are not terrorists.\n\nIt is a resistance movement that defends the Palestinian homeland against an occupying power.\n\nThe world stands in solidarity with the people of Palestine against their oppressors. Netanyahu is the PM of an apartheid state that has occupied a defenseless people's lands for 60+ yrs in violation of UN resolutions.\n\nHe has the blood of Palestinians on his hands and can't cover up crimes by attacking Turkey.\n\nWant a lesson in humanity? Read the 10 commandments. \u0130lk duac\u0131m\u0131z, ilk h\u00e2mimiz, merhameti ve \u015fefkati en \u00e7ok kendilerinden g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz, s\u0131\u011f\u0131na\u011f\u0131m\u0131z, koruna\u011f\u0131m\u0131z olan annelerimizin, Anneler G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. \n\nVakit minnet vakti, #VakitAnnelerinvAKti https://t.co/pdiOlfZeTa AK Parti gen\u00e7lerin partisidir.\n\nGen\u00e7lerimizin, vizyonlar\u0131n\u0131 bizim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z s\u0131k\u0131nt\u0131lara maruz kalmadan hayata ge\u00e7irmeleri i\u00e7in Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemini getirdik. \n\nBunun i\u00e7in 24 Haziran se\u00e7imleri en \u00e7ok da gen\u00e7lerin se\u00e7imidir. Biz, gen\u00e7lerin enerjisi, dinamizmi, heyecan\u0131 ve deste\u011fiyle bug\u00fcnlere geldik. \n\nGen\u00e7lere daha iyi bir gelecek b\u0131rakmak i\u00e7in vesayete meydan okuduk, T\u00fcrkiye'ye demokrasi, hak ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerde s\u0131n\u0131f atlatt\u0131k. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, TOBB Hizmet \u015eeref Belgesi Takdim T\u00f6reni'nde konu\u015fuyor https://t.co/QIaRULxicN AK Parti Genel Merkez Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Kongresi #Gen\u00e7senYapars\u0131n https://t.co/vS4BZ524sn 2017-2018 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan Teleset Mobilya Akhisarspor'u ve taraftarlar\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden kutluyorum. \n\nTebrikler @Akhisarspor! AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/dWPuDYrHM5 \u0423\u043f\u0443\u045b\u0443\u0458\u0435\u043c \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0434\u043e\u0448\u043b\u0438\u0446\u0443 \u0433\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438\u043d\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0458\u0435\u0434\u043d\u0438\u043a\u0443 @avucic \u043d\u0430\u0448\u043e\u0458 \u0437\u0435\u043c\u0459\u0438. \u0417\u0430\u0458\u0435\u0434\u043d\u043e \u0441\u043c\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0458\u0430\u043a\u0443 \u0432\u043e\u0459\u0443 \u0434\u0430 \u0443\u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u0458\u0435\u0434\u0438\u043c\u043e \u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0435 \u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u0435 \u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u0432\u0458\u0435\u0440\u0443\u0458\u0435\u043c \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0438 \u0438 \u0443\u043b\u0430\u0433\u0430\u045a\u0430 \u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u043e\u0458\u0435\u045b\u0435\u043c \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0443 \u0458\u0430\u043a\u043e \u0431\u0440\u0437\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0438. T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan ili\u015fkilerinin geli\u015ftirilmesi noktas\u0131nda birlikte g\u00fc\u00e7l\u00fc bir irade sergiledi\u011fimiz Cumhurba\u015fkan\u0131 Sn. Vucic'e \u00fclkemize ho\u015fgeldiniz diyorum. \u0130li\u015fkilerimizin ve yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131n, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde daha da ivme kazanaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. @avucic RT @avucic: \u0417\u0430\u0445\u0432\u0430\u0459\u0443\u0458\u0443\u045b\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0443, \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0458\u0438 \u0438 \u0436\u0435\u0459\u0438\u00a0\u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u043d\u0438\u043aa \u0415\u0440\u0434\u043e\u0433\u0430\u043da, \u0434\u0430\u043d\u0430\u0441 \u0438\u043c\u0430\u043c\u043e \u043d\u0438\u043a\u0430\u0434 \u0431\u043e\u0459\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u043a\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u0422\u0443\u0440\u0441\u043a\u0435.\n\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e \u0445\u0432\u0430\u043b\u0430\u2026 \u0130rade, Erdem, Cesaret\n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor https://t.co/jtBJXfjmVP TEK M\u0130LLET\n\nTEK BAYRAK \n\nTEK VATAN\n \nTEK DEVLET\n\nBu d\u00f6rt ilkenin \u00e7evresinde, yerli ve milli herkesle birle\u015ferek, el ele vererek, g\u00fc\u00e7l\u00fc ve ba\u011f\u0131ms\u0131z T\u00fcrkiye m\u00fccadelesine devam edece\u011fiz.\n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Cumhur \u0130ttifak\u0131, birlik ve beraberlik anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n siyasete yans\u0131mas\u0131d\u0131r. \n\nYerli ve milli anlay\u0131\u015f\u0131n T\u00fcrkiye\u2019nin bekas\u0131 i\u00e7in seferber olmas\u0131n\u0131n ad\u0131d\u0131r. \n\nT\u00fcrkiye\u2019nin yeni h\u00fck\u00fcmet sistemiyle \u015fahlan\u0131\u015f\u0131d\u0131r.\n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Sevgili Gen\u00e7ler!\n\nSiz, 2053 ve 2071 hayalimizi emanet etti\u011fimiz gelece\u011fimizsiniz. \n\nDo\u011fruyu sizinle beraber tart\u0131\u015f\u0131p, hayata ge\u00e7irece\u011fiz. Yanl\u0131\u015flar\u0131 sizinle birlikte tespit edip, d\u00fczeltece\u011fiz. \u00dclkemiz sizinle k\u00fcresel g\u00fc\u00e7 olacak.\n\n #T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Kad\u0131na kar\u015f\u0131 istismar, \u015fiddet ve taciz insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 i\u015flenmi\u015f b\u00fcy\u00fck su\u00e7lard\u0131r. \nBu ay\u0131b\u0131 \u00fclkemizden tamamen silene kadar b\u00fct\u00fcn \u00e7abam\u0131z ve gayretimizle devam edece\u011fiz.\n\nKad\u0131na kar\u015f\u0131 her t\u00fcrl\u00fc cahiliye adetini ayaklar\u0131m\u0131z\u0131n alt\u0131na ald\u0131k ve alaca\u011f\u0131z.\n #T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Adaleti de kalk\u0131nmay\u0131 da vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n tamam\u0131 i\u00e7in istiyor, hayata ge\u00e7iriyoruz.\n\n\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde bu temel ilkeye \u00e7ok daha s\u0131k\u0131 sar\u0131laca\u011f\u0131z.\nTek bir vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n dahi adalet dairesinin d\u0131\u015f\u0131nda kalmamas\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6sterece\u011fiz. \n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Milletimizin huzuruna, birli\u011fine, dirli\u011fine d\u00fc\u015fmanl\u0131k etmeyenler, bizimle ayn\u0131 r\u00fcyay\u0131 g\u00f6rmeseler, ayn\u0131 ideali payla\u015fmasalar bile, ayn\u0131 derecede de\u011ferlidir. \n\nBu zamana kadar yan\u0131m\u0131zda olmayan ya da kar\u015f\u0131m\u0131zda bulunanlara da diyorum ki; \n\nMilletimiz bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr. AK Parti y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcne ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fcnlerde \"3-Y\" olarak adland\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z yolsuzlukla, yoksullukla ve yasaklarla m\u00fccadele etmek, en \u00f6nemli hedeflerimiz aras\u0131nda olmaya devam edecek. \n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor G\u00fcney s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z boyunca olu\u015fturulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan ter\u00f6r koridorunu parampar\u00e7a ettik. \n\nEn son Afrin\u2019de destan yazan kahramanlar\u0131m\u0131z, yeni g\u00f6revlere haz\u0131rd\u0131r. \n\nAynelarab\u2019tan Haseke\u2019ye, oradan Sincar ve Kandil\u2019e kadar tek bir ter\u00f6rist b\u0131rakmayana kadar operasyonlar\u0131m\u0131z s\u00fcrecek. Yeni d\u00f6nemde, \u201cLider \u00fclke T\u00fcrkiye\u201d vizyonumuz devam edecek. K\u00fcresel bir g\u00fc\u00e7 olmak i\u00e7in kendi silahlar\u0131m\u0131z\u0131 \u00fcretmeye devam edece\u011fiz. \n\nAltay tank\u0131m\u0131z gibi, Atak helikopterimiz gibi, \u0130HA\u2019lar\u0131m\u0131z, S\u0130HA\u2019lar\u0131m\u0131z gibi savunma sanayii de\u011ferlerimizi art\u0131raca\u011f\u0131z. #T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Hantal b\u00fcrokrasiden etkin b\u00fcrokrasiye ge\u00e7ilmesiyle birlikte devlet kurumlar\u0131 aras\u0131ndaki koordinasyon artacak, karar alma s\u00fcre\u00e7leri h\u0131zlanacak. \n\nBakanl\u0131klar daha icraat\u00e7\u0131 hale gelerek daha uzun vadeli planlamalar\u0131n, etkin politikalar\u0131n arac\u0131 haline d\u00f6n\u00fc\u015fecek. #T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Ahdim olsun ki;\n\nFaizler, enflasyon ve cari a\u00e7\u0131k d\u00fc\u015fecek. \n\nT\u00fcrk ekonomisi d\u0131\u015f \u015foklara ve finansal sald\u0131r\u0131lara daha diren\u00e7li hale gelecek. \n\nT\u00fcrkiye\u2019nin yat\u0131r\u0131m cazibesi mutlaka y\u00fckselecek. \n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Enerjide d\u0131\u015fa ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z b\u00fcy\u00fck oranda azalacak. \nY\u00fcksek teknolojili \u00fcr\u00fcnlerde yerlilik oran\u0131 artacak. \nYerli otomobil ve savunma sanayii alan\u0131ndaki projelerimiz s\u00fcratle hayata ge\u00e7ecek. \n\u015eehirlerimiz k\u00fclt\u00fcr sanat \u00fcreten kimlikli \u015fehirler haline gelecek.\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Ahdim olsun ki; \nYeni d\u00f6nemde T\u00fcrkiye muas\u0131r medeniyet seviyesinin \u00fcst\u00fcne \u00e7\u0131kacak.\n\nT\u00fcrkiye k\u00fcresel bir g\u00fc\u00e7 olarak d\u00fcnya sahnesindeki yerini alacak.\n\n\u0130hracattaki y\u00fckseli\u015fimiz h\u0131zlanarak devam edecek. #T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Demokratik siyasetin kurumsalla\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeni sistemde, istikrar kal\u0131c\u0131 hale gelecek.\nH\u0131zl\u0131 karar, gecikmeyen icraat ve etkili y\u00f6netimle, ekonomik b\u00fcy\u00fcme ivme kazanacak. \n\nRefah ve kalk\u0131nma h\u0131z kazanacak, b\u00f6ylece T\u00fcrkiye 2023, 2053 ve 2071 hedeflerine daha emin ad\u0131mlarla y\u00fcr\u00fcyecek. Cumhuriyetimizin ikinci y\u00fczy\u0131l\u0131na girerken, kurulu\u015funu ve dirili\u015fini tamamlam\u0131\u015f milletimin YEN\u0130DEN Y\u00dcKSEL\u0130\u015e\u0130N\u0130 g\u00f6r\u00fcyorum. \n\nT\u0131pk\u0131 Kas\u0131m 2002\u2019de, Temmuz 2007\u2019de, Haziran 2011\u2019de, A\u011fustos 2014\u2019te, Kas\u0131m 2015\u2019te, Nisan 2017\u2019de oldu\u011fu gibi, 24 Haziran\u2019da da biz bu \u015eAHLANI\u015eA talibiz. Birlikte y\u00fcr\u00fcyecek daha \u00e7ok yolumuz var.\n\nA\u015fk\u0131m\u0131z, sevdam\u0131z, y\u00e2rimiz, yar\u0131n\u0131m\u0131z, vatan\u0131m\u0131z var.\n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Biz milletimizle hep dertle\u015ftik, hep ona hesap verdik. \n\nKapal\u0131 kap\u0131lar ard\u0131nda pazarl\u0131klar yapmak yerine, herkesin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde muhasebe yapt\u0131k. \n\nMilletimize olan sayg\u0131m\u0131z\u0131n ve sevgimizin gere\u011fi olan bu siyaset tarz\u0131m\u0131z\u0131, sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrmekte kararl\u0131y\u0131z. \n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor AK Parti\u2019nin hikayesi T\u00fcrkiye\u2019nin hikayesidir. \n\nBu hikayede; \nGariban sofralar\u0131n\u0131n mesajlar\u0131,\nBa\u015f\u0131n\u0131n ok\u015fanmas\u0131na hasret yetimlerin \u00f6zlemleri,\nDili dual\u0131 analar\u0131n istekleri,\nAilesinin helal lokmas\u0131n\u0131 kazanan babalar\u0131n beklentileri,\nOkul s\u0131ralar\u0131ndaki gen\u00e7lerin umutlar\u0131 var. Biz T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00fcn\u00fc, bug\u00fcn\u00fc, yar\u0131n\u0131y\u0131z\u2026 \n\nBiz T\u00fcrkiye\u2019nin K\u0131z\u0131l\u0131rmak\u2019\u0131, Harran\u2019\u0131, Sakarya\u2019s\u0131y\u0131z...\n\nBiz T\u00fcrkiye\u2019nin Yunus\u2019u, Mevlana\u2019s\u0131, Pir Sultan\u2019\u0131y\u0131z\u2026\n\nBiz T\u00fcrkiye\u2019nin h\u00fcr iradesi, b\u00f6l\u00fcnmez b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcy\u00fcz\u2026\n\nBiz T\u00fcrkiye\u2019yiz! #T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Biz;\n15 Temmuz gecesi \u00e7\u0131plak elleriyle tanklar\u0131 durduranlar\u0131z. O gece \u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6ld\u00fcrenleriz.\n\n15 as\u0131rd\u0131r Ok\u00e7ular Tepesi\u2019ni bekleyenleriz!\n\nBiz, g\u00f6lgesini \u00fczerimizde hi\u00e7 eksik etmeyecek o al sanca\u011f\u0131n bek\u00e7ileriyiz. \n\n#T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor Biz;\nHaremeyne hizmetkar olan Yavuz,\n\nKud\u00fcs\u2019\u00fc alan Selahaddin Eyyubi,\n\n\u201cKanla al\u0131nan toprak parayla sat\u0131lmaz\u201d diyen Abd\u00fclhamid,\n\n\u00c7anakkale'de kahramanl\u0131k destan\u0131 yazan Seyit Onba\u015f\u0131,\n\nGazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk \u201csize \u00f6lmeyi emrediyorum\u201d dedi\u011finde bir ok gibi f\u0131rlayan Mehmet\u00e7i\u011fiz! Manifesto: #T\u00fcrkiye\u015eahlan\u0131yor https://t.co/IBl2vBuXl7 AK Parti \u0130stanbul \u0130l Kongresi https://t.co/rw4rnRpGpv Yozgat, Isparta, Mersin ve Adana'dan sonra yap\u0131m\u0131 tamamlanan 5. \u015fehir hastanemiz Kayseri \u015eehir Hastanesi, t\u00fcm Kayserili hem\u015fehrilerimize ve \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/nfS1NnhVPw AK Parti Kayseri \u0130l Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongresi https://t.co/7fK6jhBauH RT @moonriver365: Devlet ziyareti yapan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ile g\u00fczel bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131m. T\u00fcrkiye ve Kore birbirinden uzakta olsa da yak\u0131\u2026 RT @tcbestepe: \u0130stanbul Gen\u00e7lik Festivali Gen\u00e7ler ile Bulu\u015fma Program\u0131 #\u015eehrinFestivali https://t.co/Up3YPK6rLj \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uad6d\ube48 \ubc29\ubb38 \ub3d9\uc548 \ud658\ub300\ud574\uc8fc\uc2e0 \ubb38\uc7ac\uc778 \ub300\ud1b5\ub839\uacfc \uce5c\uc560\ud558\ub294 \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uad6d\ubbfc \ubaa8\ub450\uc5d0\uac8c \ud130\ud0a4 \uad6d\ubbfc\uc744 \ub300\ud45c\ud558\uc5ec \uac10\uc0ac\ub97c \ud45c\ud558\ub294 \ubc14\uc785\ub2c8\ub2e4. https://t.co/yiqK3upnEI G\u00fcney Kore ziyaretimizde bizlere g\u00f6sterilen s\u0131cak misafirperverlik i\u00e7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Moon'a ve dost Kore halk\u0131na \u015fahs\u0131m ve milletim ad\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 ifade ediyorum. https://t.co/Ors3FAVdzx \ud55c\ud130 \uad00\uacc4\uac00 \uc815\uce58, \uacbd\uc81c, \uc0ac\ud68c \ubc0f \ubb38\ud654\uc801\uc778 \uc601\uc5ed\uc5d0\uc11c \uae09\uc18d\ud788 \ubc1c\uc804\ud558\uace0 \uc788\ub294 \uac83\uc5d0 \ub300\ud574\uc11c \uae30\uc058\uac8c \uc0dd\uac01\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc815\uc0c1\ud68c\ub2f4\uc5d0\uc11c \uc591\uad6d \uc815\ubd80\uac04 \uadf8\ub9ac\uace0 \ubbfc\uac04 \ubd80\ubb38 \uac04\uc5d0 \uc18c\ud1b5 \ubc0f \ud611\ub825\uc99d\uc9c4\uc774 \ud569\uc758\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4. https://t.co/ITQnTCBlbC G\u00fcney Kore ile ikili ili\u015fkilerin siyasi, ekonomik, sosyal ve k\u00fclt\u00fcrel alanlarda h\u0131zla geli\u015fmesinden memnuniyet duyuyoruz. \n\nG\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde iki \u00fclkenin h\u00fck\u00fbmetleri ve \u00f6zel sekt\u00f6rleri aras\u0131nda temas ve i\u015f birli\u011finin art\u0131r\u0131lmas\u0131 hususunda mutab\u0131k kald\u0131k. https://t.co/dfOF0Y6YLJ \ud130\ud0a4 \uacf5\ud654\uad6d\uc740 \ud55c\uad6d\uc804\uc7c1 \ub2f9\uc2dc \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\uba74\uc11c \ub2e4\uc838\uc9c4 \u201c\ud53c\ub97c \ub098\ub208 \ud615\uc81c\u201d \uad00\uacc4\uc5d0 \uae30\ubc18\uc744 \ub450\uace0 \uc788\uc73c\uba70, \uc0c1\ud638\ud611\ub825\uc744 \uac15\ud654\ud558\uace0 \uc591\uad6d \uad6d\ubbfc\ub4e4 \uac04\uc758 \uad50\ub958\ub97c \ud655\ub300\ud558\ub294 \uac83\uc5d0 \ud070 \uc758\ubbf8\ub97c \ub450\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. https://t.co/YasWfyZOfp T\u00fcrkiye olarak, Kore Sava\u015f\u0131\u2019nda birlikte verdi\u011fimiz m\u00fccadeleden kuvvet alan, \"kan karde\u015fli\u011fi\"ne dayal\u0131 i\u015f birli\u011fimizi g\u00fc\u00e7lendirmeye ve halklar\u0131m\u0131z aras\u0131ndaki ba\u011flar\u0131 geli\u015ftirmeye b\u00fcy\u00fck \u00f6nem veriyoruz. https://t.co/K6vfmzmLqE \uac15\ub825\ud55c \uc6b0\ud638\uad00\uacc4\uc5d0 \uae30\ubc18\uc744 \ub450\uace0 \uc788\ub294 \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uad6d\ube48 \ubc29\ubb38\uc5d0\uc11c \uc774\ub8e8\uc5b4\uc9c4 \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \ubb38\uc7ac\uc778 \ub300\ud1b5\ub839\uacfc\uc758 \ub2e8\ub3c5 \ud68c\ub2f4 \ubc0f \ud655\ub300 \ud68c\ub2f4\uc740 \ub9e4\uc6b0 \ud6a8\uc728\uc801\uc774\uace0 \uae0d\uc815\uc801\uc778 \ubd84\uc704\uae30 \uc18d\uc5d0\uc11c \uc774\ub8e8\uc5b4\uc84c\uc2b5\ub2c8\ub2e4. https://t.co/2fMcfuO4OL G\u00fc\u00e7l\u00fc dostluk ba\u011flar\u0131m\u0131z\u0131n bulundu\u011fu G\u00fcney Kore'ye yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz ziyarette, G\u00fcney Kore Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Moon Jae-in ile gerek ba\u015f ba\u015fa gerekse heyetler aras\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimiz olduk\u00e7a verimli ve olumlu bir atmosferde ge\u00e7ti. https://t.co/jVwiODaAZd RT @president_uz: There was a time of cooling, as a result of which the relationship was \"frozen.\" This ice has melted, and it will not fre\u2026 \u00dclkemizin b\u00fcy\u00fcmesi, kalk\u0131nmas\u0131 ve hedeflerine ula\u015fmas\u0131nda, eme\u011fi ve al\u0131n teriyle en b\u00fcy\u00fck paya sahip olan i\u015f\u00e7i karde\u015flerimin 1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/S9rcP6IRnv Hozirgi kunda 1,5 milliard dollar bo\u2019lgan savdo 5 milliard dollarga chiqarib, aloqalarimizni yanada rivojlantirishimizga ishonaman va tashrifim choq\u2019ida ko\u2019rsatilgan iliq mehmondo\u2019stlik uchun qardoshim Mirziyoyevga va O\u2019zbekiston xalqiga minnatdorligimni izhor etaman. https://t.co/JAXMzo73bq Halihaz\u0131rda 1,5 milyar dolar olan ticaret hacmimizi k\u0131sa s\u00fcrede 5 milyar dolara \u00e7\u0131kararak ili\u015fkilerimizi daha da geli\u015ftirece\u011fimize inan\u0131yor, ziyaretim s\u0131ras\u0131nda g\u00f6stermi\u015f olduklar\u0131 s\u0131cak misafirperverlik i\u00e7in karde\u015fim Mirziyoyev'e ve \u00d6zbekistan halk\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/nfTJYLnr1p Mintaqaviy va global masalalar ham muhokama qilingan muzokaralarimizda do\u2019st va qardosh O\u2019zbekiston bilan mavjud strategik sheriklik aloqalarimizning asosini kuchaytiradigan zarur odimlar otib, qo\u2019shma bayonot bilan birga 25 shartnoma imzoladik. B\u00f6lgesel ve k\u00fcresel meselelerin de konu\u015fuldu\u011fu g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde dost ve karde\u015f \u00d6zbekistan ile sahip oldu\u011fumuz stratejik ortakl\u0131\u011f\u0131n alt yap\u0131s\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirecek gerekli ad\u0131mlar\u0131 atarak, ortakl\u0131k bildirisi ba\u015fta olmak \u00fczere 25 anla\u015fmay\u0131 imzalad\u0131k. O\u2019zbekistonga tashrifimiz doirasida qadrli birodarim Shavkat Mirziyoyev bilan amalga oshirgan ikki tomonlama va hay\u2019atlararo muzokaralarimizda Turkiya va O\u2019zbekiston o\u2019rtasida siyosiy, iqtisodiy, harbiy, savdo, madaniy, harbiy sanoat mavzularini muhokama qildik. https://t.co/3li0q4Jnnx \u00d6zbekistan ziyaretimiz kapsam\u0131nda, de\u011ferli karde\u015fim \u015eavkat Mirziyoyev ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz ikili ve heyetler aras\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde T\u00fcrkiye ve \u00d6zbekistan aras\u0131ndaki siyasi, ekonomik, askeri, ticari, k\u00fclt\u00fcrel, savunma sanayi konular\u0131n\u0131 ele ald\u0131k. https://t.co/7MYXFRw3Z1 RT @RT_Erdogan: AK Parti \u0130stanbul \u0130l Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Kongresi https://t.co/z5nHFNswP3 AK Parti \u0130stanbul \u0130l Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Kongresi https://t.co/z5nHFNswP3 Te\u015fekk\u00fcrler \u0130zmir! https://t.co/zWRZu7PK1M TFF 1. Lig'de ilk iki s\u0131ray\u0131 alarak Spor Toto S\u00fcper Lig'e \u00e7\u0131kan \u00c7aykur Rizespor ve Ankarag\u00fcc\u00fc'n\u00fc tebrik ediyor, her iki tak\u0131m\u0131m\u0131za da gelecek sezon S\u00fcper Lig'de ba\u015far\u0131lar diliyorum. T\u00fcrkiye\u2019nin di\u011fer 80 vilayetiyle birlikte \u0130zmir\u2019de de demokrasinin, \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin, bireysel ve k\u00fclt\u00fcrel haklar\u0131n geni\u015fletilmesi i\u00e7in var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k. \u00c7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/bX1zdbovkQ RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130zmir'de halka hitap ediyor... https://t.co/oRzR4EkrXe 24 Haziran'da kad\u0131nlar\u0131 siyasette daha etkili, daha kat\u0131l\u0131mc\u0131, daha y\u00fcksek oranlarda temsil edilir \u015fekilde g\u00f6rmek istiyoruz. \n\nhttps://t.co/WabWerSY8O https://t.co/imgyL96Yuz \ud55c\ubc18\ub3c4 \uc591\uad6d\uad00\uacc4\uc758 \ubc1c\uc804 \ubc0f \ud55c\ubc18\ub3c4\uc758 \ube44\ud575\ud654\ub97c \uc704\ud55c \uc5ed\uc0ac\uc801 \ub9cc\ub0a8\uc744 \uc751\uc6d0\ud558\uba70 \ubcf8 \uacfc\uc815\uc774 \uc131\uacf5\uc801\uc73c\ub85c \uc9c0\uc18d\ub418\uae30\ub97c \uae30\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4. Koreleraras\u0131 ili\u015fkilerin geli\u015ftirilmesi ve Kore Yar\u0131madas\u0131\u2019n\u0131n n\u00fckleer silahlardan ar\u0131nd\u0131r\u0131lmas\u0131 yolunda at\u0131lan bu tarihi ad\u0131m\u0131 destekliyor ve s\u00fcrecin ba\u015far\u0131yla s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesini diliyorum. \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \ubb38\uc7ac\uc778 \ub300\ud1b5\ub839\uacfc \uc870\uc120\ubbfc\uc8fc\uc8fc\uc758\uc778\ubbfc\uacf5\ud654\uad6d \uae40\uc815\uc740 \uad6d\ubb34\uc704\uc6d0\uc7a5\uc758 \ub0a8\ubd81 \uc815\uc0c1\ud68c\ub2f4\uc774 \uc624\ub298 \ud310\ubb38\uc810\uc5d0\uc11c \uc774\ub8e8\uc5b4\uc838\uc11c \ubc18\uac00\uc6e0\uc2b5\ub2c8\ub2e4. 5\uc6d4 2\uc77c\ub0a0 \uc608\uc815\ud55c \uc11c\uc6b8 \ubc29\ubb38\uc77c\uc815\uc5d0\uc11c \ubb38\uc7ac\uc778 \ub300\ud1b5\ub839\uacfc \uc774 \uc8fc\uc81c\ub3c4 \ub17c\ud558\uaca0\uc2b5\ub2c8\ub2e4. G\u00fcney Kore Cumhurba\u015fkan\u0131 Moon Jae-in ile Kuzey Kore lideri Kim Jong-un\u2019un bug\u00fcn Panmunjom\u2019da g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinden memnuniyet duydum. \n\n2 May\u0131s'ta Seul\u2019e ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fim ziyaret s\u0131ras\u0131nda Cumhurba\u015fkan\u0131 Moon ile bu \u00f6nemli konuyu da ele alaca\u011f\u0131z. 24 Haziran 2018 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imleri i\u00e7in adayl\u0131k muvafakatnamemizi imzalay\u0131p @Akparti\u2019mizin Grup Ba\u015fkanvekillerine teslim ettik. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/JewhAMbDml Yeni d\u00f6nemi, kad\u0131nlar\u0131m\u0131zla, gen\u00e7lerimizle, 81 milyon vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n her biriyle beraber in\u015fa edece\u011fiz.\n\nhttps://t.co/KN4ZgQHTGC https://t.co/5nK6JTT1Ew RT @tcbestepe: \u201cGe\u00e7ti\u011fimiz 7-8 g\u00fcnde ya\u015fanan hadiseler, milletimize kimlerin kendisi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131, kimlerin s\u00fcrekli kumpas, tezgah pe\u015fi\u2026 Yeni d\u00f6nem, daha fazla demokrasi, daha g\u00fc\u00e7l\u00fc hukuk devleti d\u00f6nemi olacakt\u0131r. \n\nYeni d\u00f6nem, daha fazla refah ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck d\u00f6nemi olacakt\u0131r. \n\nYeni d\u00f6nem, y\u00fcr\u00fctmenin daha etkin, yasaman\u0131n daha itibarl\u0131, yarg\u0131n\u0131n daha ba\u011f\u0131ms\u0131z oldu\u011fu bir d\u00f6nem olacakt\u0131r. \n\nhttps://t.co/hNUmDiB18S https://t.co/QdHyYpVUGQ TRT'nin, d\u00fcnya \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 Milletin Evi'nde, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyemizde bir araya getirdi\u011fi TRT 40. Uluslararas\u0131 23 Nisan \u00c7ocuk \u015eenli\u011fi'ne kat\u0131lmaktan b\u00fcy\u00fck mutluluk duydum. #GelecekT\u00fcrkiyede https://t.co/ACIWGn8WS4 23 Nisan... https://t.co/8GPgyhqQCU T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisinin 98. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc ile Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131n\u0131 en samimi duygular\u0131mla kutluyorum.\n\nT\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n, t\u00fcm d\u00fcnya \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n bu m\u00fcstesna bayram\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/2cMRwcCXJ8 NTV canl\u0131 yay\u0131n\u0131ndan... https://t.co/LfczN8T0D6 Se\u00e7imin ard\u0131ndan devreye girecek yeni y\u00f6netim sistemimizle, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki sorunlar\u0131 \u00e7ok daha h\u0131zl\u0131 ve kararl\u0131 bir \u015fekilde \u00e7\u00f6zme imk\u00e2n\u0131na kavu\u015faca\u011f\u0131m\u0131zdan \u015f\u00fcpheniz olmas\u0131n.  https://t.co/XnW4rau0Sn Hedefimiz, \u00fclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck on ekonomisinden birisi h\u00e2line getirmektir. B\u00fcy\u00fck hedeflerin b\u00fcy\u00fck reformlar gerektirdi\u011finin elbette fark\u0131nday\u0131z. Bunun i\u00e7in giri\u015fimcilere ve yat\u0131r\u0131mc\u0131lara \u00e7ok \u00f6nemli destekler, te\u015fvikler sa\u011fl\u0131yoruz.\n\nhttps://t.co/7wXtaIGP0q https://t.co/FfTGWCkcxp ULEB Avrupa Kupas\u0131\u2019nda \u015fampiyon olan ve t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019yi gururland\u0131ran Dar\u00fc\u015f\u015fafaka Basketbol Tak\u0131m\u0131n\u0131 y\u00fcrekten kutluyorum. Tebrikler @dackabasket! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131\u2019n\u0131n 173. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum. https://t.co/4qsGJLOpfI Elini ta\u015f\u0131n alt\u0131na koyan i\u015f d\u00fcnyam\u0131z\u0131n temsilcileriyle omuz omuza \u00fclkemizi hedeflerine ula\u015ft\u0131rana kadar durmayaca\u011f\u0131z. \n\nhttps://t.co/kUFBL92Fn2 https://t.co/2JOa2hFQlG RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00fc\u00e7l\u00fc zirvesi Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde topland\u0131 https://t.co/VbwFuryPc3 https://t.co/8z3NbJDzci RT @tcbestepe_ru: \u0421\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \u042d\u0440\u0434\u043e\u0433\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u0430 https://t.co/REdJoZiIiz RT @tcbestepe_ru: \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u042d\u0440\u0434\u043e\u0433\u0430\u043d: \"\u041c\u044b \u043f\u043e\u043b\u043d\u044b \u0440\u0435\u0448\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0441 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u043c \u0434\u043d\u0451\u043c \u0443\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0448\u0435 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u2026 \u041c\u044b \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u043c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u044c \u0446\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e \u0432\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0410\u042d\u0421 \u00ab\u0410\u043a\u043a\u0443\u044e\u00bb \u0432 \u044d\u043a\u0441\u043f\u043b\u0443\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e \u0432 2023 \u0433\u043e\u0434\u0443. \u041c\u044b \u043f\u043e\u043b\u043d\u044b \u0440\u0435\u0448\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u043c \u0434\u043d\u0451\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0442\u044c \u0443\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0448\u0435 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0435\u0439, \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0432. Akkuyu N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santrali'ni 2023 itibariyle i\u015fletmeye alma hedefimiz do\u011frultusunda hep birlikte \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. \n\nRusya ile b\u00f6lgesel meseleler hususundaki i\u015f birli\u011fimizi de her ge\u00e7en g\u00fcn daha da art\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrmekte kararl\u0131y\u0131z. \u042f \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044e \u0432\u0441\u0435 \u0437\u0430\u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0432\u043e\u043f\u043b\u043e\u0442\u0438\u043b\u0438 \u044d\u0442\u0443 \u0438\u043d\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u044e \u0432 \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c, \u0438 \u043f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043b\u0438\u0446. \u0410\u042d\u0421 \u00ab\u0410\u043a\u043a\u0443\u044e\u00bb, \u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0448\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043c\u0435\u0447\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 30-\u0442\u0438 \u043b\u0435\u0442 \u2013 \u044d\u0442\u043e \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438\u043d\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u044f \u0438 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b, \u0438 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0435 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439. \u00dclkemizin 30 y\u0131ll\u0131k hayali olan Akkuyu N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santrali, T\u00fcrkiye'nin kalk\u0131nmas\u0131 ve Rusya ile enerji i\u015f birli\u011fimiz ad\u0131na tarihi bir yat\u0131r\u0131md\u0131r. \n\nBu yat\u0131r\u0131m\u0131n hayata ge\u00e7irilmesinde eme\u011fi olan payda\u015flara te\u015fekk\u00fcr ediyor, t\u00fcm yetkililerimizi tebrik ediyorum. Akkuyu N\u00fckleer Santrali Temel Atma T\u00f6reni\n\nCANLI YAYIN \n\nhttps://t.co/od4MFLbRI4 RT @EmineErdogan: Bug\u00fcn, \u0130stanbul\u2019dan Ankara\u2019ya geli\u015fimizde, otizmli \u00f6\u011frenci ve sporcular\u0131m\u0131z bizi kar\u015f\u0131lay\u0131p, bir g\u00f6steri sundular. \u2018Berab\u2026 Yar\u0131n, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131, k\u0131ymetli dostum Vladimir Putin ile birlikte T\u00fcrkiye\u2019nin ve T\u00fcrk-Rus ili\u015fkilerinin gelece\u011fi i\u00e7in \u00f6nemli bir ad\u0131m olan 20 milyar dolarl\u0131k dev yat\u0131r\u0131m Akkuyu N\u00fckleer Santrali\u2019nin temellerini ataca\u011f\u0131z. #N\u00fckleerEnerjiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye RT @BeratAlbayrak: G\u00fc\u00e7l\u00fc bir T\u00fcrkiye i\u00e7in, T\u00fcrkiye \u015fimdi temiz ve ba\u011f\u0131ms\u0131z enerji istiyor. \nT\u00fcrkiye, enerjide n\u00fckleer g\u00fc\u00e7 istiyor. \n\n#N\u00fckle\u2026 \u015eerefiyle tarih yazan t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131za... https://t.co/OsLgo7tPA8 O\u011fulp\u0131nar S\u0131n\u0131r Karakolu, Hatay... https://t.co/PXoYxP4KOb \"15 Temmuz gibi bir ihanetin dahi \u00fcstesinden gelebilen bu \u00fclkeyi durduracak bir g\u00fc\u00e7 tan\u0131m\u0131yoruz.\"\n\nhttps://t.co/xE1KP3NR80 https://t.co/UxAqsfDefJ CANLI YAYIN\n\nAK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/tGXesmp6p5 De\u011ferli tiyatro sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n, tiyatro \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n ve sanatseverlerin 27 Mart D\u00fcnya Tiyatro G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. https://t.co/1j9ETCUBhf RT @EmineErdogan: Okuma-yazma bilmeyen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131, temel e\u011fitimdeki bu son seferberli\u011fe davet ediyorum. RT @EmineErdogan: Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z, kampanya kapsam\u0131nda E\u011fitim Bili\u015fim A\u011f\u0131 (EBA) \u00fczerinden ula\u015f\u0131labilecek mobil uygulamalar haz\u0131rl\u2026 RT @EmineErdogan: 1 \u015eubat\u2019ta ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Okuma-Yazma Seferberli\u011fi devam ediyor. Bug\u00fcne kadar 400 bin vatanda\u015f\u0131m\u0131z ba\u015fvurdu. \u0130n\u015fallah 8 ha\u2026 T\u00fcrkiye - Avrupa Birli\u011fi ili\u015fkilerinde zorlu bir d\u00f6nemi geride b\u0131rakm\u0131\u015f olmay\u0131 umuyoruz. https://t.co/rVlJ2Z43Yw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Bulgaristan\u2019da d\u00fczenlenen ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor\nhttps://t.co/AHYuznaGdC Her ba\u015far\u0131m\u0131z, bir sonraki m\u00fccadelelerinin ba\u015flang\u0131\u00e7 noktas\u0131d\u0131r. AK Parti, tarihindeki t\u00fcm se\u00e7imlere i\u015fte bu perspektifle girmi\u015ftir. \n\nAK Parti ba\u015fkalar\u0131yla de\u011fil; daima kendisiyle, kendi elde etti\u011fi sonu\u00e7larla yar\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nhttps://t.co/D3uWUxFpe1 https://t.co/tdRwCSl7y8 AK Parti bir grubun, hizbin veya etnik k\u00f6kenin de\u011fil, milletimizin tamam\u0131n\u0131n partisidir. \n\nAK Kadro, \u00fclkemizi 2023 hedeflerine, ard\u0131nda da 2053 ve 2071 vizyonuna ta\u015f\u0131yacak yeg\u00e2ne siyasi harekettir.\n\nhttps://t.co/UIkPGNJv1y https://t.co/oTrYM9HqUq T\u00fcrk Milleti\u2019nin iradesini esir alabilecek, bu millete diz \u00e7\u00f6kt\u00fcrebilecek, korkutacak, sindirecek, pranga vuracak hi\u00e7bir d\u00fcnyevi g\u00fc\u00e7 yoktur.\n\n\u201c\u00c7anakkale ge\u00e7ilmez\u201d dedirten inan\u00e7 ve ruh h\u00e2len dimdik ayakta.\n\nhttps://t.co/SgOudZJ1wJ https://t.co/pTcjZ39Vef Milletimizin ve \u0130slam \u00e2leminin Regaib gecesini tebrik ediyor, Cenab-\u0131 Hakk'tan \u00fc\u00e7 aylar\u0131n ve bu m\u00fcbarek gecenin t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini diliyorum. Bahar\u0131n, bollu\u011fun ve bereketin bayram\u0131 Nevruz\u2019un milletimizle birlikte d\u00fcnyadaki t\u00fcm karde\u015flerimiz i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nhttps://t.co/h3xmuIAP4i \u0130n\u015fallah 2018 y\u0131l\u0131 sonu itibar\u0131yla do\u011fal gaz\u0131n ula\u015fmad\u0131\u011f\u0131 hi\u00e7bir ilimiz kalmayacak. \n\nDo\u011fal gaz arz\u0131 konusunda y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc \u00e7al\u0131\u015fmalar sebebiyle Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ve eme\u011fi ge\u00e7en herkesi tebrik ediyorum. https://t.co/0KBpOcJK7r 101 il\u00e7emiz ve bu il\u00e7elerde ya\u015fayan yakla\u015f\u0131k 2,5 milyon vatanda\u015f\u0131m\u0131z d\u00fcn itibar\u0131yla do\u011falgaz hizmetine eri\u015fmeye ba\u015flad\u0131. \n\nBu ad\u0131mla birlikte, 78 ilimizde 62 milyon vatanda\u015f\u0131m\u0131z do\u011fal gaz hizmetinden faydalan\u0131yor. https://t.co/PPGXijJsP1 Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131 101 \u0130l\u00e7eye Do\u011fal Gaz Da\u011f\u0131t\u0131m T\u00f6reni\n\nCANLI YAYIN\n\nhttps://t.co/WOkBg7ekiq Suriye topraklar\u0131ndaki varl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n amac\u0131, karde\u015flerimizi ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin tasallutundan kurtararak, haklar\u0131na, \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerine kavu\u015fturmak, onlara ayd\u0131nl\u0131k bir gelecek sa\u011flamakt\u0131r.\n\nhttps://t.co/YXwdiyYLPm https://t.co/vNWrFGwx27 CANLI YAYIN\n\nHakim ve Cumhuriyet Savc\u0131lar\u0131 Kura T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/dQJJIZfThN \u00dclkemize kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 hizmetlerle \u015fehitlerimizin emanetine sahip \u00e7\u0131kan, B\u00fcy\u00fck ve G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye hedefi do\u011frultusunda \u00e7aba harcayan herkese \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. \n\nAllah bize hep birlikte 1915 \u00c7anakkale K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fc a\u00e7may\u0131 da nasip etsin. https://t.co/gmpfLzfjYc Dedelerimiz bundan 103 sene \u00f6nce t\u00fcm imkans\u0131zl\u0131klara ra\u011fmen tarihin ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiren, d\u00fcnya tarihine alt\u0131n harflerle nak\u015fedilen b\u00fcy\u00fck bir destan yazm\u0131\u015flard\u0131. \n\nBizler de onlar\u0131n izinde 1915 \u00c7anakkale K\u00f6pr\u00fcs\u00fc gibi projelerle tarihe damgam\u0131z\u0131 vuruyoruz. \u00dclkemizi hayalleriyle bulu\u015fturmak i\u00e7in 2023 hedeflerimiz, 2053 ve 2071 vizyonumuz do\u011frultusunda emin ad\u0131mlarla ilerliyoruz. \n\nBug\u00fcn bir taraftan \u015fehitlerimizi minnetle anarken, ayn\u0131 zamanda onlar\u0131n u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 feda etti\u011fi idealleri de ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \u00c7anakkale... https://t.co/d2ykMWQ1KW Zeytin Dal\u0131 Harekat\u0131 kapsam\u0131nda, Afrin \u015fehir merkezi, T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimizin deste\u011findeki \u00d6zg\u00fcr Suriye Ordusu taraf\u0131ndan bu sabah 8:30 itibar\u0131yle tamamen kontrol alt\u0131na al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r. 18 Mart \u015eehitleri Anma G\u00fcn\u00fc ve \u00c7anakkale Zaferi\u2019nin 103. Y\u0131l\u0131\n\nCANLI YAYIN\n\nhttps://t.co/BRlvdPowxy Diyarbak\u0131r... https://t.co/ZtqeVhpNha T\u00fcrkiye, kendi g\u00fcvenli\u011fi ve kendi gelece\u011fi i\u00e7in, bin y\u0131ll\u0131k karde\u015fleri yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duydu\u011funda kimseden icazet beklemeden harekete ge\u00e7ebilecek g\u00fcce, imk\u00e2na ve dirayete sahip bir \u00fclkedir.\n\nhttps://t.co/IsBOj4IQtd https://t.co/6kBYSrqVAU Canl\u0131 Yay\u0131n - 46. Muhtarlar Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/5rF1thVY1w \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Mehmet Akif Ersoy ba\u015fta olmak \u00fczere, istiklal m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yorum.\n\nhttps://t.co/kB2PsB7yhX Biz, vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n hak ve hukukunu koruma noktas\u0131nda nas\u0131l tavizsiz olmu\u015fsak, di\u011fer \u00fclkelerle i\u015f birli\u011fimizi geli\u015ftirmekte de o derece titiz davrand\u0131k. \n\nKendimizle beraber b\u00f6lgemizin de g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n\nhttps://t.co/nPdyZQfrUJ https://t.co/XorZ1ZoNaW AK Parti Sakarya 6. Ola\u011fan \u0130l Kongresi Canl\u0131 Yay\u0131n\n\nhttps://t.co/4I6Lj9ENEj AK Parti Bolu 6. Ola\u011fan \u0130l Kongresi Canl\u0131 Yay\u0131n\n\nhttps://t.co/bbRnN2xLfV Biz, hem dinimiz hem de k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz gere\u011fi asla y\u0131kman\u0131n, yok etmenin pe\u015fine d\u00fc\u015fmedik, d\u00fc\u015femeyiz.\n\nhttps://t.co/F2BkmmQMJ0 https://t.co/WUYEYDImXA AK Parti Antalya 6. Ola\u011fan \u0130l Kongresi Canl\u0131 Yay\u0131n \n\nhttps://t.co/Pr9u5Fiwgg AK Parti Mersin 6. Ola\u011fan \u0130l Kongresi Canl\u0131 Yay\u0131n\n\nhttps://t.co/t8gcsJAVdk RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Siyaset Akademisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/B9J0QQU5QH Sevgileri, emekleri ve fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131yla d\u00fcnyam\u0131z\u0131 g\u00fczelle\u015ftiren kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n, 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nhttps://t.co/NqSa1XGLr9 https://t.co/iB5Ql3VIfE RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc Program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/DfgWQZlXaC RT @EmineErdogan: Resmi olarak bug\u00fcn ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z okuma-yazma seferberli\u011fiyle in\u015fallah, \u00fclkemizde okuma-yazma bilmeyen kimse kalmayacak, %\u2026 @1920yesilay Ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131kla m\u00fccadelemizdeki \u00f6zverili \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla, Ye\u015filay\u0131m\u0131z\u0131n 98. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve bu yola g\u00f6n\u00fcl verenlerin 1-7 Mart Ye\u015filay Haftas\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum. Ye\u015filay\u2019a bug\u00fcne kadar emek vermi\u015f, ahirete irtihal eden t\u00fcm b\u00fcy\u00fcklerimizi rahmet ve minnetle an\u0131yorum. \u00dclkemizin en k\u00f6kl\u00fc sivil toplum kurulu\u015flar\u0131ndan @1920Yesilay, ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131kla m\u00fccadelede d\u00fcnyaya \u00f6rnek, lider sivil toplum kurulu\u015fu olma hedefiyle; alkol, t\u00fct\u00fcn, uyu\u015fturucu madde, teknoloji ve kumar ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131yla istikrarla, samimiyetle ve bilimsel metotlarla m\u00fccadele ediyor. \u00dclkemizin sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir gelece\u011fe sahip olmas\u0131 i\u00e7in her koldan \u00e7ocuk ve gen\u00e7lerimizi tehlikeye s\u00fcr\u00fckleyebilecek ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131kla ve zararl\u0131 al\u0131\u015fkanl\u0131klarla m\u00fccadele etmek \u00f6nemli bir vazifemiz, vatani g\u00f6revimizdir. Afrika ziyaretimizde b\u00fcy\u00fck h\u00fcsn\u00fckabul g\u00f6rd\u00fck; samimiyet ve dostlukla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. Bu muhabbeti asla kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. \n\nBiz, hi\u00e7 bir ayr\u0131m yapmadan Afrika\u2019y\u0131 ve Afrikal\u0131 karde\u015flerimizi seviyoruz. Cumhurba\u015fkan\u0131 d\u00fczeyinde ilk ziyareti ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fim Mali'nin de siyasi ve ekonomik istikrar\u0131 i\u00e7in T\u00fcrkiye olarak \u00fczerimize d\u00fc\u015feni yapmaya haz\u0131r\u0131z.\n\nBunun yan\u0131nda k\u00fclt\u00fcrel ve ticari ili\u015fkilerimizi de peki\u015ftirerek karde\u015fli\u011fimizi g\u00fc\u00e7lendirece\u011fiz. https://t.co/7Y0b27yq0C Afrika'n\u0131n \u00f6rnek \u00fclkelerinden olan Senegal ile uzun y\u0131llara dayanan, siyasi ve ticari alandaki iyi ili\u015fkilerimizi peki\u015ftirmek de \u00f6nceliklerimiz aras\u0131ndad\u0131r. \n\nAfrika\u2019yla ticaret hacmimizi art\u0131rmak kadar dengede tutmak da bizim i\u00e7in \u00f6nemlidir. https://t.co/3n6Qy2DGJL Moritanya'da bilhassa sa\u011fl\u0131k, tar\u0131m, medya ve insani yard\u0131m gibi alanlarda ortak projeleri hayata ge\u00e7irmeyi planl\u0131yoruz. \n\n\u00d6zel sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn de Moritanya'ya yat\u0131r\u0131mlar\u0131n\u0131 art\u0131rmas\u0131yla, ili\u015fkilerimizi \"kazan-kazan\" esas\u0131na dayal\u0131 \u015fekilde geli\u015ftirmek niyetindeyiz. https://t.co/w83V6UYwfv Ziyaretimizin ilk dura\u011f\u0131, 500 y\u0131ll\u0131k karde\u015flik ba\u011flar\u0131m\u0131z bulunan Cezayir'i, b\u00f6lgenin siyasi ve ekonomik istikrar adas\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. \n\nCezayir ile in\u015fallah dostlu\u011fumuzu her alanda art\u0131racak, \u00f6zellikle yat\u0131r\u0131mlar konusunda \u00e7ok daha iyi bir noktaya gelece\u011fiz. https://t.co/QgCGjuGtH5 Cezayir, Moritanya, Senegal ve Mali'yi kapsayan Afrika ziyaretimiz, olduk\u00e7a verimli ge\u00e7en g\u00f6r\u00fc\u015fme ve temaslar\u0131m\u0131zla olumlu bir havada ger\u00e7ekle\u015fti. \n\nBiz, yeni bir d\u00fcnya d\u00fczeni kurulurken Afrika ile birlikte y\u00fcr\u00fcmek istiyoruz. 28 \u015eubat m\u00fcdahalesinden 21 y\u0131l sonra g\u00fc\u00e7l\u00fc demokrasisi, kalk\u0131nan ekonomisi ve artan \u00f6zg\u00fcveniyle ilham kayna\u011f\u0131 olan bir T\u00fcrkiye var.\n\nBir daha b\u00f6yle me\u015f\u2019um g\u00fcnlerin ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in 81 milyon hep birlikte omuz omuza m\u00fccadele etmeye devam edece\u011fiz. \"Bin y\u0131l s\u00fcrecek\" denilen 28 \u015eubat, Allah'\u0131n yard\u0131m\u0131, milletimizin basireti sayesinde k\u0131sa s\u00fcrede tarihin derinliklerinde kaybolup gitti. T\u00fcrkiye, \u00f6nceki anti-demokratik m\u00fcdahalelerde oldu\u011fu gibi 28 \u015eubat\u2019\u0131n da \u00fcstesinden gelmeyi ba\u015fard\u0131. Ahirete irtihalinin 7. sene-i devriyesinde, 54. H\u00fck\u00fcmetin Ba\u015fbakan\u0131 Prof. Dr. Necmettin Erbakan\u2019a Y\u00fcce Mevla\u2019dan rahmet ve ma\u011ffiret diliyorum. https://t.co/qAamfMp6gJ Bize ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri \u00fczerinden yap\u0131lanlar, milletimizin sakal\u0131n\u0131 kesmeye benzer. \n\nBiz ise ter\u00f6r\u00fc t\u00fcm\u00fcyle imha ederek, in\u015fas\u0131 i\u00e7in var g\u00fc\u00e7leriyle \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 yap\u0131n\u0131n kollar\u0131n\u0131, kanatlar\u0131n\u0131 k\u0131rar\u0131z.\n\nhttps://t.co/O9OWbm9u4T https://t.co/SH5X9qRm0x AK Parti Osmaniye 6. Ola\u011fan \u0130l Kongresi\n\nCanl\u0131 Yay\u0131n\n\nhttps://t.co/6pDGnRbxnW Milletler i\u00e7in k\u00fclt\u00fcr ve sanat, en az ekonomi ve savunma sanayii kadar \u00f6nemlidir. \n\nEkonomi ve savunma sanayii, sizin d\u00fcnyan\u0131n somut g\u00fc\u00e7leriyle olan ili\u015fkinizde belirleyiciyken, k\u00fclt\u00fcr ve sanat somut olmayan unsurlar kar\u015f\u0131s\u0131ndaki konumunuzu tayin eder. \n\nhttps://t.co/LscNoD7Vj9 https://t.co/lRUDu8K8XB 11. Kalk\u0131nma Plan\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\n\nCanl\u0131 Yay\u0131n\n\nhttps://t.co/lqXNjlx4oe T\u00fcrkiye\u2019yi, g\u00fcneyinde olu\u015fturacaklar\u0131 ter\u00f6r koridoruyla \u00e7evrelemeye, esir etmeye kalkanlara, bu i\u015fin \u00f6yle kolay olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6stermekte kararl\u0131y\u0131z.\n\nhttps://t.co/i0gGmbNbgm https://t.co/NsSo8FZjrV #\u00c7ift\u00e7ilerimizMilletinEvinde\n\nhttps://t.co/BqK0kTMAHb RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/mBl5ouQ2NH T\u00fcrk Milleti olarak bu topraklar\u0131 kan\u0131m\u0131zla yo\u011furarak vatan h\u00e2line getirdik. \n\nG\u00f6lgesinde do\u011fdu\u011fumuz bayra\u011f\u0131n alt\u0131nda \u00f6lmek, bizim i\u00e7in \u015fereflerin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcd\u00fcr. \n\nhttps://t.co/AZHFBLfR3D https://t.co/w8d2GimUVf Vefat\u0131n\u0131n 100'\u00fcnc\u00fc y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Sultan \u0130kinci Abd\u00fclhamid'i rahmetle, minnetle, tazimle yad ediyorum. Biz sab\u0131rl\u0131 bir millet ve sab\u0131rl\u0131 bir devletiz. \n\nBar\u0131\u015f ve huzur i\u00e7in, kendimizle birlikte t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z\u0131n da g\u00fcvenli\u011fi ve refah\u0131 i\u00e7in elimizden geleni yapmaktan \u00e7ekinmeyiz.\n\nhttps://t.co/kTE5HWi2ov https://t.co/6uusdrbiFS Mu\u015f Havaliman\u0131'ndan Bitlis'e u\u00e7u\u015fumuzda bize e\u015flik eden ATAK Helikopteri. https://t.co/DZekeoBKHo T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fine \u00fcmitle bakmas\u0131, ancak gen\u00e7 n\u00fcfusunun bilin\u00e7li ve donan\u0131ml\u0131 bir \u015fekilde yeti\u015ftirilmesiyle m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.\n\nhttps://t.co/O21hhYU6k2 https://t.co/8R0uMwb5fs RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/HAQGIOO5oU RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Amasya  \u0130l Kongresinde Konu\u015fuyor https://t.co/Mn6WohCljb Gen\u00e7ler! \n\nBiz koskoca bir co\u011frafyan\u0131n umudu olan T\u00fcrkiye\u2019yiz. Biz arkas\u0131nda y\u00fcz milyonlarca karde\u015finin duas\u0131 olan T\u00fcrk Milletiyiz.\n\nG\u00f6n\u00fcl s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z i\u00e7indeki hi\u00e7bir karde\u015fimizin mahzun olmas\u0131na, zul\u00fcm g\u00f6rmesine seyirci kalmayaca\u011f\u0131z.\n\nhttps://t.co/NxY7p1snNU https://t.co/xH6XvJB8vv RT @trpresidency: President Erdo\u011fan: \u201cI would like to address those who advise us 'to quickly complete the operation.' What would your reac\u2026 B\u00f6lge, T\u00fcrkiye i\u00e7in bir ter\u00f6r tehdidi olmaktan \u00e7\u0131kana kadar, insanlar\u0131n huzur i\u00e7inde ya\u015fayabilecekleri bir yer haline gelene kadar operasyonlar\u0131m\u0131z s\u00fcrecektir. \n\nT\u00fcrkiye bu konuda kimseden icazet almak durumunda de\u011fildir. \u0130dlib\u2019de ve Afrin\u2019de de huzur ve g\u00fcven iklimi tesis edildi\u011finde, y\u00fczbinlerce Suriyeli karde\u015fimiz kendi yurtlar\u0131nda, kendi evlerinde hayatlar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrme imk\u00e2n\u0131na kavu\u015facaklar. T\u00fcrkiye\u2019nin hi\u00e7 kimsenin bir kar\u0131\u015f topra\u011f\u0131nda g\u00f6z\u00fc yoktur. \n\nBu operasyonlardaki temel amac\u0131m\u0131z, mill\u00ee g\u00fcvenli\u011fimizin yan\u0131nda Suriye\u2019nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcyle, Suriye halk\u0131n\u0131n can ve mal emniyetine de katk\u0131da bulunmakt\u0131r. Suriye\u2019nin kuzeyinden T\u00fcrkiye\u2019ye y\u00f6nelik birka\u00e7 y\u0131ld\u0131r devam eden tacizler kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z kalm\u0131yor, kalmayacak. Bu konudaki kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z ortadad\u0131r. \n\nGeri ad\u0131m atmak yok. T\u00fcrkiye mill\u00ee bekas\u0131 i\u00e7in y\u0131lan\u0131n ba\u015f\u0131n\u0131 ezmek mecburiyetindedir. \n\nHem kendimiz hem de umudunu bize ba\u011flam\u0131\u015f karde\u015flerimiz i\u00e7in, gerekli g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz her yerde varl\u0131k g\u00f6sterece\u011fiz.\n\nhttps://t.co/M1iWX1KcY0 https://t.co/PwWNFYrMDi RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Bursa \u0130l Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongresinde Konu\u015fuyor https://t.co/i64gl7Av5r 28 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn, Azerbaycan'\u0131n ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in canlar\u0131n\u0131 feda eden 20 Ocak \u015eehitlerini rahmetle yad ediyorum. Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yoruz. T\u00fcrkiye olarak, her zaman Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda olaca\u011f\u0131z. #20Yanvar \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddff RT @tcbestepe_ar: \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0623\u0631\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a \u0641\u0648\u0632\u064a \u0627\u0644\u062c\u0646\u064a\u062f\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0627\u0633\u064a https://t.co/y38oPyQ4ym RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Filistinli Fevzi El-C\u00fcneydi\u2019yi Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde Kabul Etti https://t.co/y9b4qfrLtK Gecemizi g\u00fcnd\u00fcz\u00fcm\u00fcze katarak, t\u00fcm g\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc ve birikimimizi ortaya koyarak milletimize lay\u0131k olacak bir y\u00f6netim sergilemek mecburiyetindeyiz.\n\nBize, Anadolu k\u0131tas\u0131 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki dava ta\u015f\u0131n\u0131 gedi\u011fine koymadan durmak, duraksamak yok!\n\nhttps://t.co/sMaBwrW1uU https://t.co/oiThrCCA87 Hangi tuzaklar\u0131 kurarlarsa kursunlar, 2023 hedeflerimize ula\u015fmam\u0131za mani olamayacaklar. Hi\u00e7bir senaryo bizi 2053, 2071 vizyonlar\u0131m\u0131zdan vazge\u00e7iremeyecek. \n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc biz T\u00fcrkiye\u2019yiz! \n\u00c7\u00fcnk\u00fc biz T\u00fcrk Milletiyiz!\n\nhttps://t.co/WGC7mzneQg https://t.co/pPB0eK53Fn \u00dclke olarak mill\u00ee g\u00fcvenli\u011fimizi tehdit eden, vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n can\u0131na kast eden t\u00fcm ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerini kayna\u011f\u0131nda bertaraf edece\u011fiz. \n\nhttps://t.co/qyut6E05aD https://t.co/bTQ3HD3KcM \u00c7aylar Tokatl\u0131 karde\u015flerimizden... https://t.co/X7Imi1pwUv T\u00fcrkiye b\u00fcy\u00fcyecek, g\u00fc\u00e7lenecek ki kalbini ve dualar\u0131n\u0131 bize y\u00f6neltmi\u015f t\u00fcm karde\u015flerimize umut \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 olabilsin.\n\n\u0130\u015fte bunun i\u00e7in birli\u011fimizden, beraberli\u011fimizden, karde\u015fli\u011fimizden en k\u00fc\u00e7\u00fck bir taviz vermeyece\u011fiz. \n\nhttps://t.co/vlWjePUV6m https://t.co/piBy8vpVRN \"Cumhurba\u015fkan\u0131ndan muhtar\u0131na kadar 2023 hedeflerine kilitlenmi\u015f, 2053 ve 2071 vizyonuna inanm\u0131\u015f bir millet var.\"\n\nhttps://t.co/thVvrjyUPw https://t.co/sbRdq9LNwD RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 43. Muhtarlar Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/WF40rSNnYF Medya mensuplar\u0131m\u0131z\u0131n 10 Ocak \u00c7al\u0131\u015fan Gazeteciler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutluyorum.\n\nhttps://t.co/pnO1FXvc3u https://t.co/07GBUmCDh9 T\u00fcrk tiyatrosuna ve sinemas\u0131na de\u011ferli katk\u0131lar\u0131yla milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde taht kuran merhum M\u00fcnir \u00d6zkul\u2019a Allah\u2019tan rahmet; sanat camiam\u0131za, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Vefat\u0131n\u0131n 81. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Milli \u015eairimiz #MehmetAkifErsoy'u rahmetle, minnetle yad ediyorum.\n\nhttps://t.co/SWgWdXU4Gs https://t.co/gEdmbwdIA8 Birlikte geli\u015fmeyi, birlikte \u00fcretmeyi, birlikte zenginle\u015fmeyi arzu eden bir anlay\u0131\u015fla, Afrika ile ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmenin \u00e7abas\u0131 i\u00e7indeyiz.\n\nhttps://t.co/lwNqJaBa3e https://t.co/6MCMyyDMQr T\u00fcrkiye\u2019nin Afrika\u2019ya bak\u0131\u015f\u0131 insani ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 yarar ilkesi do\u011frultusundad\u0131r.\n\nhttps://t.co/wNcXBbT6W1 https://t.co/yJ97vJ76NJ \u0628\u0627\u0633\u0645\u064a \u0648\u0628\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u060c \u0623\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0628\u062c\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0631 \u0644\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u062f\u0645 \u062f\u0639\u0645\u0647 \u0644\u0642\u0636\u064a\u0629 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0642\u062f\u0633 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0641. On behalf of myself and the Turkish people, I extend my gratitude to everyone who has been supportive of the cause of Palestine and Al-Quds Al-Sharif. \n\n#United4Quds Filistin ve Kud\u00fcs davas\u0131na destek veren herkese \u015fahs\u0131m ve milletim ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \u0646\u0631\u062d\u0628 \u0628\u0645\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u063a\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0642\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0633. \u0648\u0646\u0623\u0645\u0644 \u0645\u0646 \u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0631\u0627\u0645\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0639\u0646 \u0642\u0631\u0627\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0641 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0643\u062f\u062a \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0639\u062f\u0645 \u0634\u0631\u0639\u064a\u062a\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0635\u0631\u064a\u062d. We welcome with great pleasure the UN General Assembly\u2019s overwhelming support for a historic resolution on Al-Quds Al-Sharif. We expect the Trump administration to rescind without further delay its unfortunate decision, whose illegality has been clearly established by UNGA. Kud\u00fcs konusunda BM Genel Kurulu\u2019na sunulan karar tasar\u0131s\u0131n\u0131n ezici bir \u00e7o\u011funlukla kabul edilmesini memnuniyetle kar\u015f\u0131l\u0131yoruz. Trump y\u00f6netiminin, BM Genel Kurulu taraf\u0131ndan gayr\u0131 hukukili\u011fi en sarih \u015fekilde ortaya konulan bu talihsiz karar\u0131ndan bir an evvel d\u00f6nmesini bekliyoruz. Kud\u00fcsl\u00fc Muhammed karde\u015fim ile d\u00fcnyaya mesaj\u0131m\u0131z \u015fudur: \n\n\"Kud\u00fcs, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgimizdir.\" https://t.co/M0dg1Skl2S \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0645\u0648\u0646 \u0628\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0642\u0648\u0645\u064a\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u062a\u0631\u0643 \u0648\u0639\u0631\u0628 \u0648\u0643\u0631\u062f \u0648\u0641\u0631\u0633 \u0648\u063a\u064a\u0631\u0647\u0645 \u0623\u0628\u0631\u064a\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u064a\u0627\u0646 \u0647\u0624\u0644\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0645\u0634\u0627\u0639\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0648\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u062c\u0645\u0644. \u0648\u0643\u0641\u0627\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645 \u062c\u0645\u0639\u0627 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627. Uhuvvetten nasibi almam\u0131\u015f olanlar\u0131n hezeyanlar\u0131, T\u00fcrkleri de, Araplar\u0131 da, K\u00fcrtleri de, Farisileri de, di\u011fer M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131 da ba\u011flamaz. M\u00fcsl\u00fcman olman\u0131n birle\u015ftiricili\u011fi hepimize yeter. \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0625\u062f\u0627\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0641\u062a\u0642\u0631\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0648\u0645\u0639\u0631\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0648\u0627\u0644\u0644\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0628\u0644\u0648\u0645\u0627\u0633\u064a\u0629\u060c \u0627\u0644\u0625\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0638\u0644\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0645\u0639\u0646\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0639\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0648\u062f\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0646\u064a\u0644 \u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0648\u0634\u0641\u0627\u0639\u0629 \u0631\u0633\u0648\u0644\u0647 \u0635\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0648\u0633\u0644\u0645. Baz\u0131 \u00fclkelerin kimi had bilmez, tarih bilmez, diplomatik nezaket bilmez y\u00f6neticileri, ne Arap halklar\u0131yla olan karde\u015fli\u011fimize ne de Rabbimizin r\u0131zas\u0131 ve Peygamberimizin \u015fefaati u\u011frunda verdi\u011fimiz m\u00fccadeleye g\u00f6lge d\u00fc\u015f\u00fcremez. \u0648\u0646\u062d\u0646 \u0643\u0623\u0645\u0629 \u0646\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0643\u0644 \u0642\u0637\u0631\u0629 \u062f\u0645 \u0633\u0627\u0644\u062a \u0641\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0627\u0636\u064a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0633\u0629 \u0648\u0646\u064a\u0644 \u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0648\u0634\u0641\u0627\u0639\u0629 \u0631\u0633\u0648\u0644\u0647 \u0635\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0648\u0633\u0644\u0645 \u0634\u0631\u0641\u0627 \u0648\u0639\u0632\u0629 \u0644\u0646\u0627. \u0648\u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0625\u0630\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0646\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u0629. Millet olarak, Rabbimizin r\u0131zas\u0131 ve Peygamber Efendimizin hat\u0131ras\u0131 u\u011fruna, kutsal topraklar\u0131 korurken d\u00f6kt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz kanlar\u0131n her damlas\u0131 bizim i\u00e7in \u015fereftir, \u015fand\u0131r, in\u015fallah dar-\u0131 bekada \u015fefaat vesilemizdir. \u0625\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0628\u0645\u062b\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \u0648\u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0641\u064a\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0646\u0627\u060c \u0634\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0634\u0623\u0646 \u0625\u062e\u0648\u062a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0622\u0633\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u0649 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0644\u0642\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0648\u0642\u0627\u0632 \u0648\u0641\u064a \u0633\u0627\u0626\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645. Arap halklar\u0131, t\u0131pk\u0131 Orta Asya\u2019daki, t\u0131pk\u0131 Balkanlardaki, t\u0131pk\u0131 Kafkasya\u2019daki, t\u0131pk\u0131 di\u011fer b\u00f6lgelerdeki karde\u015flerimiz gibi bizim can\u0131m\u0131zd\u0131r, ci\u011ferimizdir, g\u00f6n\u00fclda\u015f\u0131m\u0131zd\u0131r, yolda\u015f\u0131m\u0131zd\u0131r. 18 Aral\u0131k D\u00fcnya G\u00f6\u00e7menler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle, d\u00fcnyan\u0131n her k\u00f6\u015fesinde evsiz, yurtsuz, garip t\u00fcm insanlara selamlar\u0131m\u0131, sevgilerimi yolluyorum. Biz topraklar\u0131m\u0131za gelen s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lara, k\u00f6keninden, inanc\u0131ndan, dilinden, renginden, k\u00fclt\u00fcr\u00fcnden \u00f6nce \u201cinsan\u201d olarak bak\u0131yoruz. Kar\u015f\u0131n\u0131zdakini \u00f6nce insan olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fczde, ona, insana yak\u0131\u015fmayan bir davran\u0131\u015f sergileme imkan\u0131n\u0131z zaten olamaz. N\u00fcfus ne kadar artm\u0131\u015f olursa olsun, d\u00fcnya hepimize yetecek, hepimize g\u00fcvenli, huzurlu, m\u00fcreffeh bir gelecek sa\u011flayacak b\u00fcy\u00fckl\u00fcktedir. Bu \u00f6nemli hizmetin \u015fehrimize kazand\u0131r\u0131lmas\u0131nda eme\u011fi ge\u00e7en t\u00fcm karde\u015flerimi tebrik ediyorum. \u00dcsk\u00fcdar-\u00dcmraniye metrosu hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/I3rn4zcOnK Bu a\u00e7\u0131l\u0131\u015fla birlikte 160 kilometreye ula\u015fan \u0130stanbul'un metro hatt\u0131 uzunlu\u011funu 2019 y\u0131l\u0131nda in\u015fallah 355 kilometreye, 2023 y\u0131l\u0131nda da bin kilometrenin \u00fczerine \u00e7\u0131karacak, \u0130stanbul\u2019u ara\u00e7 trafi\u011finden ba\u011f\u0131ms\u0131z bir toplu ta\u015f\u0131ma a\u011f\u0131na kavu\u015fturma hedefimize daha da yakla\u015faca\u011f\u0131z. Bu hatt\u0131n 9 duraktan ve 10,5 kilometreden olu\u015fan ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fc olan \u00dcsk\u00fcdar-\u00dcmraniye\u2019yi, in\u015fallah en k\u0131sa s\u00fcrede \u00c7ekmek\u00f6y-Sancaktepe\u2019ye kadar olan k\u0131sm\u0131 izleyecek. Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, T\u00fcrkiye'nin ilk s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz metrosu olan \u00dcsk\u00fcdar-\u00dcmraniye Metro Hatt\u0131n\u0131n \u00fclkemize, \u015fehrimize, hat \u00fczerindeki yerle\u015fim yerlerimizin tamam\u0131na, t\u00fcm \u0130stanbul halk\u0131na hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/fpxYudGEIC RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u00dcsk\u00fcdar-\u00dcmraniye Metro Hatt\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/hlSCLntlX0 Filistin Devleti\u2019ni hen\u00fcz tan\u0131mam\u0131\u015f t\u00fcm \u00fclkelere derhal Filistin Devleti\u2019ni tan\u0131malar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulunuyorum. Ayn\u0131 \u015fekilde t\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 Do\u011fu Kud\u00fcs\u2019\u00fc Filistin Devleti\u2019nin i\u015fgal alt\u0131ndaki ba\u015fkenti olarak tan\u0131maya davet ediyorum. https://t.co/LZQ1qAVx3G Filistinli karde\u015flerimizin birlik-beraberlik \u00e7abalar\u0131na deste\u011fimizi tekrarl\u0131yoruz. Filistin Devleti\u2019nin ve kurumlar\u0131n\u0131n her sahada g\u00fc\u00e7lendirilmesi i\u00e7in \u0130slam \u00fclkeleri olarak t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131z\u0131 harekete ge\u00e7irece\u011fiz. Birle\u015fmi\u015f Milletler ba\u015fta olmak \u00fczere, t\u00fcm uluslararas\u0131 platformlarda Filistin davas\u0131na ve Kud\u00fcs\u2019e sahip \u00e7\u0131kmak \u00fczere i\u015f birli\u011fi ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7erisinde hareket edece\u011fiz. \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 olarak, 1967 s\u0131n\u0131rlar\u0131nda, ba\u015fkenti Do\u011fu Kud\u00fcs olan, egemen ve ba\u011f\u0131ms\u0131z Filistin Devleti talebinden vazge\u00e7ilebilmesinin asla m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bir kez daha ilan ediyoruz. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130\u0130T Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Zirvesi Sonras\u0131 Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/5BBjylkBzn RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Zirvesinde Konu\u015fuyor https://t.co/QzucnfxSCA T\u00fcrkiye, d\u00fcnyan\u0131n bir\u00e7ok b\u00f6lgesinde bask\u0131ya, zulme, tacize, insan haklar\u0131 ihlallerine maruz kalan mazlumlar\u0131n yan\u0131nda olmaya, onlar\u0131n ac\u0131lar\u0131n\u0131 dindirmek i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc giri\u015fimde bulunmaya devam edecektir. D\u00fcnya \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc'n\u00fc idrak etti\u011fimiz bu vakitlerde, ya\u015fad\u0131klar\u0131 topraklarda t\u00fcm haklar\u0131 ellerinden al\u0131nan Filistinli karde\u015flerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm mazlumlara selamlar\u0131m\u0131z\u0131 iletiyoruz. RT @tcbestepe: \"K\u0131br\u0131s Sorununu Adil ve Kal\u0131c\u0131 Bir \u00c7\u00f6z\u00fcme Kavu\u015fturmal\u0131y\u0131z\"\nhttps://t.co/cYmu4eoMi0 https://t.co/g15kH9VdlN ABD'yi, b\u00f6lgedeki sorunlar\u0131 daha da derinle\u015ftirecek b\u00f6yle bir ad\u0131m atmamas\u0131 konusunda ikaz ediyoruz. \n\nKud\u00fcs, M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgisidir. Filistin halk\u0131n\u0131n yaralar\u0131 kanamaya devam ederken, hak ihlalleri, zul\u00fcm ve bask\u0131lar s\u00fcrerken, \u0130srail\u2019e destek mahiyetinde b\u00f6yle bir karar\u0131n al\u0131nmas\u0131, sadece uluslararas\u0131 hukukun ihlali de\u011fil, ayn\u0131 zamanda insanl\u0131k vicdan\u0131na da vurulmu\u015f a\u011f\u0131r bir darbe olur. ABD'nin Kud\u00fcs\u2019\u00fc \u0130srail\u2019in ba\u015fkenti olarak tan\u0131ma karar\u0131 almaya haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki haberleri \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle takip ediyoruz. \n\n\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131 olarak, bu konunun sonuna kadar takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 buradan bir kez daha ifade etmek istiyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Uluslararas\u0131 \u0130\u015f\u2019te Kad\u0131n Zirvesinde Konu\u015fuyor https://t.co/86BoJfZanJ Mevsimlik i\u015f\u00e7ilerin halen en fazla 5 ay 29 g\u00fcn olan \u00e7al\u0131\u015fma s\u00fcreleri de 9 ay 29 g\u00fcne kadar \u00e7\u0131kart\u0131labilecek. Yine kamuda 4-C stat\u00fcs\u00fcnde \u00e7al\u0131\u015fan karde\u015flerimiz de 4-B kadrosuna al\u0131n\u0131yor. \n\nHay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun! Kamuoyunda \u201cta\u015feron\u201d olarak bilinen, alt i\u015fveren i\u015f\u00e7ileriyle ilgili yeni bir d\u00fczenlemeye gidiyoruz. \n\nKamudaki 450 bin ki\u015fi \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 yerlerde, belediyeler ve il \u00f6zel idarelerindeki 400 bin ki\u015fi ise belediye iktisadi te\u015fekk\u00fcllerinde s\u00fcrekli i\u015f\u00e7i kadrosuna ge\u00e7iriliyor. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/hgqGutRbNy #3Aral\u0131kD\u00fcnyaEngellilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fcn \u00fclkemizdeki ve d\u00fcnyadaki t\u00fcm engelli karde\u015flerimiz i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyor, bug\u00fcn d\u00fczenlenen etkinliklerin, engelli karde\u015flerimizin sorunlar\u0131 hususunda toplumsal duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131n artmas\u0131na vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. https://t.co/JrKUqQOIqb Rabbimden, bu m\u00fcbarek gece vesilesiyle, \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n birli\u011fini, beraberli\u011fini, dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmesini; t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n y\u00fcrek ac\u0131lar\u0131n\u0131 ve g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 dindirmesini niyaz ediyorum. Milletimizin ve \u0130slam \u00e2leminin Mevlid Kandilini tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecede yap\u0131lacak dualar\u0131n, edilecek ibadetlerin Hak kat\u0131nda makbul olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n konu\u015fmalar\u0131n\u0131 Facebook ve kurumsal internet sayfam\u0131z \u00fczerinden de canl\u0131 olarak izleyebilirsiniz.\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Orman ve Su \u0130\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/CPO0ipehPo T\u00fcrkiye\u2019nin ve milletin t\u00fcm meselelerini, dertlerini, s\u0131k\u0131nt\u0131 ve beklentilerini konu\u015fup tart\u0131\u015farak hepsinin \u00fcstesinden gelebiliriz. Bunu yaparken eski T\u00fcrkiye siyasetinin o \u00e7irkin y\u00f6ntemlerinin hi\u00e7birine ihtiyac\u0131m\u0131z yoktur. \n\nhttps://t.co/uKwGEXmjcl https://t.co/eXkzCx5qTC Dear @jeromejarre,\n\nWe never turn down requests for assistance \u2014 wherever the people in need may be.\n\nWe will support #LoveArmyforRohingya efforts through our aid agencies, @AFADTurkey @Tika_Turkey and @RedCrescentTR, along with @TurkishAirlines. https://t.co/fQ0eaOPvBx Ne ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle dize getiriliriz ne de silah gibi kullan\u0131lan ekonomik \u015fantajlara boyun e\u011feriz.\n\nTarih boyunca bu millete kefen bi\u00e7enin sonu hep h\u00fcsran olmu\u015ftur, \u015fimdi de \u00f6yle olacakt\u0131r.\n\nhttps://t.co/jzVwKipi9u https://t.co/GUDB9SjFgz Teknoloji, hayat\u0131m\u0131z\u0131 esir almak de\u011fil kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in vard\u0131r. \n\nBilgisayar\u0131, telefonu, televizyonu bu ama\u00e7la kullanmal\u0131; ailemizi, arkada\u015flar\u0131m\u0131z\u0131, okulumuzu, kitaplar\u0131m\u0131z\u0131, gelece\u011fimizi teknolojiye asla feda etmemeliyiz. \n\nhttps://t.co/CnK7RARzv2 https://t.co/1oUtdlmibj RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, ATO \u00d6d\u00fcl T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/wc7Pc0QxdM RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Bal\u0131kesir Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Dan\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/QLR5U1i4E9 RT @EmineErdogan: Bug\u00fcn Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc. \n\nT\u00fcrkiye, \u015fiddetten uzak, adil, e\u015fit ve huzurlu bir hayat\u2026 Bug\u00fcn ABD Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Donald Trump ile verimli bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/DMb8dTM5q1 RT @tcbestepe: \"Yurt i\u00e7inde ve yurt d\u0131\u015f\u0131nda g\u00f6rev yapan \u00f6\u011fretmenlerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyor, t\u00fcm e\u011fitim camiam\u0131z\u0131n #24Kas\u0131m\u00d6\u011fretmenlerG\u00fcn\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 858 Muvazzaf Subay Aday\u0131n\u0131n Mezuniyet T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/xJAbxgflUW RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Rusya\u2019da Konu\u015fuyor https://t.co/z3zENB0ztP RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 33. \u0130SEDAK Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/c7kiMRegaS \u015eampiyonlar Ligi'nde gruptan lider \u00e7\u0131kan @Besiktas'\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum. \u0130kinci turda ba\u015far\u0131lar Be\u015fikta\u015f! \u26bd\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Bug\u00fcn toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz enerji santrallerimizin \u00fclkemiz ve milletimiz i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Projelerde eme\u011fi ge\u00e7en herkesi tebrik ediyorum. \n\nBiz, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye yolunda y\u00fcr\u00fcmeye devam edece\u011fiz. #EnerjimizeEnerjiKat\u0131yoruz https://t.co/tv8iYxSC9W S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir b\u00fcy\u00fcmeyi temin i\u00e7in enerjide d\u0131\u015fa ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 en aza indirmemiz, bunun i\u00e7in de yerli kaynaklar\u0131 daha fazla kullanmam\u0131z gerekti\u011fi a\u00e7\u0131kt\u0131r. \u00dclkemizin ekonomik ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 savunan, b\u00f6yle bir iddias\u0131, hassasiyeti olan hi\u00e7 kimsenin enerji yat\u0131r\u0131mlar\u0131na kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. RT @tcbestepe: Elektrik Santralleri Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni (Be\u015ftepe Millet K\u00fclt\u00fcr ve Kongre Merkezi) https://t.co/2yLzBnYIi4 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/uUK3ysD8cs Ne 1400 y\u0131ll\u0131k medeniyet de\u011ferlerimizden ne 2 bin y\u0131ll\u0131k devlet gelene\u011fimizden ne de 94 y\u0131ll\u0131k Cumhuriyet kazan\u0131mlar\u0131m\u0131zdan asla geri ad\u0131m atmayaca\u011f\u0131z.\n\nhttps://t.co/705ltIYsxT Tarihin en b\u00fcy\u00fck sporcular\u0131ndan biri, Avrupa, D\u00fcnya ve Olimpiyat \u015fampiyonu haltercimiz Naim S\u00fcleymano\u011flu\u2019na Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, ailesine, sevenlerine ve spor d\u00fcnyam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. https://t.co/rDl63oJOlZ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Fatih Belediyesi Restorasyon Projeleri Tan\u0131t\u0131m Program\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/42aYcimlG1 \u00c7ocuklar\u0131m\u0131zla birlikte ge\u00e7irdi\u011fimiz her saniye; hayat\u0131m\u0131za, d\u00fcnyam\u0131za de\u011fer katar. https://t.co/bX8O71p570 RT @EmineErdogan: \u0130\u0130T Kad\u0131n Dan\u0131\u015fma Konseyi Gen\u00e7 Kad\u0131nlar Liderlik ve Giri\u015fimcilik Program\u0131 sertifikalar\u0131n\u0131 takdim etti\u011fimiz 50 \u00fclkeden 55\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, #10Kasim Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/xJB7RVVTmO Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131z\u0131n b\u00fcy\u00fck komutan\u0131, Cumhuriyetimizin b\u00e2nisi, ilk Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc vefat\u0131n\u0131n 79. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, h\u00fcrmetle, sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/V8f4jwGB15 Kar\u015f\u0131m\u0131zdaki meselelerin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcne de\u011fil y\u00fcre\u011fimizin b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcne, kar\u015f\u0131m\u0131zdaki d\u00fc\u015fmanlar\u0131n g\u00fcc\u00fcne de\u011fil kendi g\u00fcc\u00fcm\u00fcze bakarak, 2023\u2019e do\u011fru kararl\u0131l\u0131kla ilerleyece\u011fiz.\n\nhttps://t.co/tM3eeEjnj1 https://t.co/AV2S2uBKQY Otomotivden uzay teknolojilerine kadar bir\u00e7ok alanda y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz \u00e7al\u0131\u015fmalara d\u00fcnya ile daha fazla entegrasyon halinde devam edecek, milletimizin de deste\u011fi ile in\u015fallah T\u00fcrkiye'yi muas\u0131r medeniyetler seviyesinin \u00fczerine \u00e7\u0131karaca\u011f\u0131z. Biz T\u00fcrkiye'nin gen\u00e7 ve dinamik n\u00fcfusu ve g\u00fc\u00e7l\u00fc ekonomisiyle teknoloji alan\u0131nda da d\u00fcnyayla yar\u0131\u015f\u0131r hale gelmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Bu y\u00fczden \u00fclkemize katk\u0131s\u0131 olaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z herkese kap\u0131lar\u0131m\u0131z sonuna kadar a\u00e7\u0131kt\u0131r. T\u00fcrkiye olarak, 2023 ba\u015fta olmak \u00fczere hedeflerimize ula\u015fmak i\u00e7in hem kurumsal hem bireysel anlamda inovasyon k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc geli\u015ftirmeli, teknolojide s\u00fcrekli daha ileri gitmenin yollar\u0131n\u0131 aramal\u0131y\u0131z. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u015eehircilik \u015euras\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/GHakWuP03s Yeni Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi tamamlan\u0131p hizmete girdi\u011finde, in\u015fallah \u0130stanbul ve \u00fclkemiz i\u00e7in sembol bir mek\u00e2n olacak. https://t.co/bqxDulw2WA AK Parti 15 y\u0131l sonra bug\u00fcn de ayn\u0131 a\u015fkla, milletimizin tevecc\u00fch\u00fc ile, T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam ediyor. #MilleteHizmetYolunda15Y\u0131l 15 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn, \"Millete efendi olmaya de\u011fil, hizmetkar olmaya geldik.\" \n\n#MilleteHizmetYolunda15Y\u0131l RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Manisa\u2019da Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/v6hUe5mYvw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, T\u00fcrkiye\u2019nin Otomobili Ortak Giri\u015fim Grubu Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/gaCWD0oSeg Yeter ki \u015f\u00f6yle \u201cBismillah\u201d deyip bir do\u011frulal\u0131m, harekete ge\u00e7elim, \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayal\u0131m; in\u015fallah gerisi kolayca gelecektir. Turistlerin beklentileri ile elimizdeki imkanlar\u0131 en ideal \u015fekilde bir araya getirdi\u011fimizde, \u00fcstesinden gelemeyece\u011fimiz hi\u00e7bir sorun yoktur. Turizmdeki tecr\u00fcbelerimiz, altyap\u0131dan insan kayna\u011f\u0131na kadar her alanda, sundu\u011fumuz imkanlar\u0131 katlayacak g\u00fcce sahip oldu\u011fumuzu g\u00f6steriyor. Devletimiz t\u00fcm imkanlar\u0131yla turizm sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn yan\u0131ndad\u0131r, yan\u0131nda olmaya devam edecektir. Ekonomiye ve istihdama katk\u0131s\u0131yla \u00fclkemiz i\u00e7in vazge\u00e7ilmez bir sekt\u00f6r olan turizmde art\u0131k y\u00fckseli\u015f d\u00f6nemidir. T\u00fcrkiye-Azerbaycan aras\u0131nda kurulan ba\u011flar ve geli\u015fen ili\u015fkiler, iki \u00fclke aras\u0131ndaki dayan\u0131\u015fman\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc g\u00f6steriyor. https://t.co/hkI4FyNwnK https://t.co/0n0U7sjxLH Samimi ve s\u0131cak misafirperverli\u011fi i\u00e7in dost ve karde\u015f Azerbaycan'\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131 @presidentaz Sn. \u0130lham Aliyev karde\u015fime te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/O8jBhjAGqb Bu \u00f6nemli projenin t\u00fcm b\u00f6lgemiz ve t\u00fcm halklar\u0131m\u0131z i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyor, projeye katk\u0131 sa\u011flayan herkese te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/v9E5fHOe93 Bak\u00fc-Tiflis-Kars Projesi, b\u00f6lgenin kadim devletleri olarak \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck projelere imza atabilece\u011fimizin teminat\u0131 niteli\u011findedir. https://t.co/7wtIwq9gZ7 A\u00e7\u0131lan demiryolu hatt\u0131; T\u00fcrkiye, Azerbaycan ve G\u00fcrcistan y\u00f6netimlerinin ortak ba\u015far\u0131s\u0131d\u0131r. https://t.co/ODJuqgdJxB Bak\u00fc-Tiflis-Kars Demiryolu Projesi\u2019nin ilk seferinin ger\u00e7ekle\u015fmesiyle, Orta Koridor Projesi\u2019nin en \u00f6nemli bir aya\u011f\u0131 tamamland\u0131. https://t.co/4qfl8tO63e Bug\u00fcn Asya, Avrupa ve Afrika\u2019y\u0131 birbirine ba\u011flamay\u0131 hedefleyen yeni \u0130pek Yolu'nun halkalar\u0131ndan birini hizmete alman\u0131n gururunu ya\u015f\u0131yoruz. https://t.co/CQNwyUq0fh RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Bak\u00fc-Tiflis-Kars Demiryolu Hatt\u0131\u2019n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/xu2riReWqS Cumhuriyetimizin 94\u2019\u00fcnc\u00fc kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun! https://t.co/oKHRMtXlU9 Cumhuriyetimizin banisi, Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131z\u0131n muzaffer komutan\u0131 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc sayg\u0131yla, rahmetle ve \u015f\u00fckranla yad ediyorum. Bin y\u0131ld\u0131r aziz vatan topraklar\u0131n\u0131n m\u00fcdafaas\u0131 i\u00e7in topra\u011fa d\u00fc\u015fen kahraman \u015fehitlerimize Y\u00fcce Mevla\u2019dan rahmet ve ma\u011ffiret diliyorum. \u00dclkemizde ve yurt d\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan milyonlarca vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n her birinin 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyorum. Bug\u00fcn, T\u00fcrk Milleti olarak \u015fanl\u0131 tarihimizin \u00e7ok \u00f6nemli bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131n\u0131, Cumhuriyetimizin ilan\u0131n\u0131n 94\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Konya\u2019daki Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/DJThbWH9S9 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/Tr5w00jb9D Ben gen\u00e7lere g\u00fcveniyorum. Gen\u00e7lerin sahip olduklar\u0131 imk\u00e2nlar\u0131n hakk\u0131n\u0131 vereceklerine g\u00f6n\u00fclden inan\u0131yorum. https://t.co/2NrqmTcnyA Gen\u00e7lerimiz, aziz milletimizin emaneti olan \u00f6nemli g\u00f6revleri vakti-saati geldi\u011finde in\u015fallah devralacak. Bunun i\u00e7in de biz, gen\u00e7lerden korkan, gen\u00e7lerden \u00e7ekinen, yerini gen\u00e7lere b\u0131rakmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmeyenlerden asla olmad\u0131k, olmayaca\u011f\u0131z. Bizler bu yola koltuk sevdas\u0131yla, makam sevdas\u0131yla de\u011fil; hizmet sevdas\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131k. RT @aefakibaba: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u015e\u0131rnak'taki maden g\u00f6\u00e7\u00fc\u011f\u00fcnde ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren karde\u015flerimizin aileleriyle telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ferek b\u2026 Karde\u015f Bosna-Hersek halk\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 liderlik ve hizmetlerle g\u00f6n\u00fcllerde ayr\u0131 bir yere sahip olan Aliya'ya Cenab-\u0131 Allah'tan rahmet diliyorum. Bug\u00fcn yak\u0131n tarihin en \u00f6nemli \u015fahsiyetlerinden birinin, bilge lider, Bosna-Hersek Cumhurba\u015fkan\u0131 Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7'in 14. vefat y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc. Demokrasimizin temel ta\u015f\u0131, milletimizin g\u00fczide temsilcisi ve hizmetkar\u0131 muhtarlar\u0131m\u0131z\u0131n 19 Ekim #MuhtarlarG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. Az\u0259rbaycan\u0131n 18 Oktyabr M\u00fcst\u0259qillik G\u00fcn\u00fcn\u00fc qeyd edir, T\u00fcrk Mill\u0259ti ad\u0131na Az\u0259rbaycanl\u0131 qarda\u015flar\u0131m\u0131za salamlar\u0131m\u0131, sevgil\u0259rimi t\u0259qdim edir\u0259m. Azerbaycan'\u0131n 18 Ekim Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutluyor, T\u00fcrk Milleti ad\u0131na Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimize selamlar\u0131m\u0131, sevgilerimi sunuyorum. Bug\u00fcn \u0130stanbul'da bizleri ziyaret eden Bakir \u0130zzetbegovi\u00e7 karde\u015fime te\u015fekk\u00fcr ediyor, t\u00fcm Bosna-Hersek halk\u0131na selamlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/SZbl9Xhz07 \u0130stiklal Sava\u015f\u0131m\u0131z\u0131n karargah\u0131, milli m\u00fccadelenin sevk ve idare merkezi Ankara\u2019n\u0131n ba\u015fkent ilan edili\u015finin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/7ig0nAjSma Kendi g\u00fcvenli\u011fimizi sa\u011flamak ve b\u00f6lgede ya\u015fayan karde\u015flerimizin izzetini korumak i\u00e7in gerekli ad\u0131mlar\u0131 atmay\u0131 kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. F\u0131rat Kalkan\u0131 ile ba\u015flayan, \u0130dlib operasyonuyla devam eden bu ad\u0131mlar\u0131n amac\u0131, \u00fclkemizi ve b\u00f6lgemizi her t\u00fcrl\u00fc ter\u00f6r olu\u015fumundan korumakt\u0131r. \u00dclkemizde ve b\u00f6lgemizde hi\u00e7bir ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn varl\u0131\u011f\u0131na, hi\u00e7bir ter\u00f6r olu\u015fumunun bizi ku\u015fatmas\u0131na g\u00f6z yumamay\u0131z. \"Bir gece ans\u0131z\u0131n gelebiliriz\" dedik ve bu gece Silahl\u0131 Kuvvetlerimiz \u00d6zg\u00fcr Suriye Ordusu'yla birlikte \u0130dlib operasyonunu ba\u015flatt\u0131. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/vvAToqmVNX Eski p\u0131s\u0131r\u0131k T\u00fcrkiye\u2019ye al\u0131\u015fm\u0131\u015f olanlar; iddial\u0131, vizyoner ve g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u00fclkeyi hazmedemiyorlar.\n\nhttps://t.co/7U2FTL5ZsE \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/vcO1yF4QeR \u0130ngiltere'yi yenerek Avrupa \u015eampiyonu olan Ampute Milli Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum. T\u00fcrkiye sizinle gurur duyuyor! https://t.co/9t5Dn0c6UH \u0130stanbul'un d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015funun y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Gazi Mustafa Kemal'i ve t\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle yad ediyorum. Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131, yast\u0131k alt\u0131ndaki alt\u0131nlar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirerek \u00fclkemizin b\u00fcy\u00fcmesine ve geli\u015fmesine katk\u0131 sa\u011flamaya davet ediyorum. #De\u011ferKat Bu modelin, yat\u0131r\u0131ma ve \u00fcretime d\u00f6n\u00fc\u015femeyen yast\u0131k alt\u0131 ziynet e\u015fyalar\u0131m\u0131z\u0131n ekonomimize kazand\u0131r\u0131lmas\u0131na imkan sa\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum. Hazine M\u00fcste\u015farl\u0131\u011f\u0131m\u0131z taraf\u0131ndan 2 Ekim tarihi itibar\u0131 ile Ziraat Bankas\u0131 arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ba\u015flat\u0131lan \"Alt\u0131n Tahvili ve Alt\u0131na Dayal\u0131 Kira Sertifikalar\u0131\" uygulamas\u0131n\u0131 olduk\u00e7a \u00f6nemli g\u00f6r\u00fcyorum. I condemn in the strongest terms possible today's terror attack in Las Vegas, NV. \n\nI sincerely hope that such attacks won't happen in the future. On behalf of the Turkish people, I offer my condolences to the families and loved ones of the victims and all Americans. ABD'nin Las Vegas \u015fehrinde ya\u015fanan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. \n\nBu t\u00fcr olaylar\u0131n bir daha ya\u015fanmamas\u0131 temennisiyle, sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin aileleri ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm ABD halk\u0131na T\u00fcrk Milleti ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi 26. D\u00f6nem 3. Yasama Y\u0131l\u0131'n\u0131n \u00fclkemiz ve milletimiz i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyor, t\u00fcm milletvekillerimize yasama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/JIakORCjBX A\u015fure g\u00fcn\u00fcn\u00fcn \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in huzura, bar\u0131\u015fa, refaha ve hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyor, tutulan Muharrem oru\u00e7lar\u0131n\u0131n kabul ve karin olmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah'tan niyaz ediyorum. Kerbela olay\u0131ndan al\u0131nacak derslerle birlikte, g\u00f6n\u00fcllerimizi Kerbela \u00e7\u00f6l\u00fc olmaktan kurtarmak i\u00e7in her zaman karde\u015fli\u011fe, uhuvvete, kenetlenmeye ve muhabbete ihtiyac\u0131m\u0131z oldu\u011funu akl\u0131m\u0131zdan \u00e7\u0131karmamal\u0131y\u0131z. 1378 y\u0131l \u00f6nce ya\u015fanan Kerbela olay\u0131nda, \u00e7e\u015fitli i\u015fkencelere maruz b\u0131rak\u0131larak \u015fehit edilen Peygamber Efendimizin torunu Hz. H\u00fcseyin'le birlikte Ehl-i Beyt mensuplar\u0131n\u0131 rahmetle yad ediyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Erzurum \u0130l Dan\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131nda Konu\u015fuyor https://t.co/8HKmL24h3Z RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Polis Akademisi Mezuniyet T\u00f6reninde Konu\u015fuyor https://t.co/gGuRJocGCq B\u00f6lgemiz huzura, bar\u0131\u015fa, istikrara ve refaha kavu\u015fana kadar m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcrmekte kararl\u0131y\u0131z. Irak ve Suriye konusunda, \u00fclkemiz i\u00e7in tehdit olu\u015fturan konularda, gerekti\u011finde kullanmaktan \u00e7ekinmeyece\u011fimiz t\u00fcm se\u00e7enekler \u00f6n\u00fcm\u00fczdedir. Irak\u2019taki cari hukuka da uygun olmayan referandum bizim i\u00e7in yok h\u00fckm\u00fcndedir. Irak\u2019\u0131n toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc do\u011frultusunda \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Kimse bizden, s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131n hemen yan\u0131ba\u015f\u0131nda yeni bir kriz ve \u00e7at\u0131\u015fma alan\u0131 olu\u015fmas\u0131na g\u00f6z yummam\u0131z\u0131 beklemesin. Kuzey Irak\u2019taki b\u00f6lgesel y\u00f6netimin referandum karar\u0131, \u00fclkenin i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fi durum g\u00f6z \u00f6n\u00fcne al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda, f\u0131rsat\u00e7\u0131l\u0131k kokan bir giri\u015fimdir. B\u00f6lgemizdeki krizler ve \u00e7at\u0131\u015fmalar, Kuzey Irak ve Suriye\u2019de at\u0131lmakta olan yeni ad\u0131mlarla, daha da i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz bir hale geliyor. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Uluslararas\u0131 Ombudsmanl\u0131k Toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor. https://t.co/M3LUUK02mU T\u00fcrkiye olarak, \u201cD\u00fcnya 5\u2019ten b\u00fcy\u00fckt\u00fcr\u201d diyerek sembolle\u015ftirdi\u011fimiz bu \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z\u0131 kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Biz G\u00fcvenlik Konseyi'nin, t\u00fcm \u00fclkelerin s\u00f6z sahibi oldu\u011fu, demokratik, \u015feffaf, adil ve etkin bir yap\u0131ya kavu\u015fmas\u0131n\u0131 istiyoruz. Teklifimiz, ayn\u0131 hak ve yetkilere sahip, her y\u0131l 10\u2019u  yenilenmek suretiyle 2 y\u0131l g\u00f6rev yapan, 20 \u00fcyeden olu\u015fan bir BMGK yap\u0131s\u0131d\u0131r. Mevcut yap\u0131s\u0131yla insanl\u0131\u011f\u0131n hayr\u0131na ad\u0131m atma kapasitesi kalmam\u0131\u015f olan bu \u00e7arp\u0131k sistemin devam\u0131nda \u0131srar etmek kimsenin faydas\u0131na de\u011fildir. Birle\u015fmi\u015f Milletler'i, insanl\u0131\u011f\u0131n ortak vicdan\u0131 olarak, krizlere h\u0131zla m\u00fcdahale kapasitesine sahip bir yap\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmemiz \u015fartt\u0131r. D\u00fcnya genelinde ya\u015fanan insani trajediler, BM G\u00fcvenlik Konseyi'nin yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z\u0131n hakl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 teyit ediyor. Birle\u015fmi\u015f Milletler 72. Genel Kurulu https://t.co/mglrTqw1zk #19Eyl\u00fclGazilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc en kalbi duygular\u0131mla kutluyorum. https://t.co/W0hXtYZXV4 Bug\u00fcn ba\u015flayan 2017-2018 E\u011fitim-\u00d6\u011fretim y\u0131l\u0131 e\u011fitim camiam\u0131z i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olsun. https://t.co/8gSlgGhSta Bug\u00fcn k\u00fc\u00e7\u00fck Tevfik'le tan\u0131\u015ft\u0131k... https://t.co/raaaHfaLYW M\u00fcbarek Kurban Bayram\u0131n\u0131n t\u00fcm g\u00f6n\u00fcllerde, hanelerde en iyi bi\u00e7imde ya\u015fanmas\u0131 temennisiyle, bayram\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/wgiwomI3Uz T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir k\u00f6\u015fesindeki milyonlarca vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131\u2019n\u0131 y\u00fcrekten kutluyorum. T\u00fcm \u015fehitlerimize Cenab-\u0131 Allah'tan rahmet diliyor, gazilerimizi sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. Cumhuriyetimizin banisi, B\u00fcy\u00fck Taarruz\u2019un Ba\u015fkomutan\u0131 Gazi Mustafa Kemal\u2019i ve dava arkada\u015flar\u0131n\u0131 minnetle an\u0131yorum. \u00dclkemiz, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde de bekas\u0131na y\u00f6nelen tehditleri kayna\u011f\u0131nda etkisiz hale getirmeye devam edecektir. T\u00fcrkiye bug\u00fcn de ekonomik ve siyasi ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131na y\u00f6nelik tehditleri ve sald\u0131r\u0131lar\u0131 bertaraf etme konusunda ayn\u0131 kararl\u0131l\u0131ktad\u0131r. 30 A\u011fustos Zaferi, milletimizin can\u0131ndan daha aziz bildi\u011fi vatan topraklar\u0131nda ba\u011f\u0131ms\u0131z ya\u015fama iradesinin t\u00fcm d\u00fcnyaya ilan\u0131d\u0131r. Bug\u00fcn, aziz milletimizle ve Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019ndeki karde\u015flerimizle beraber B\u00fcy\u00fck Zafer\u2019in 95. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc idrak ediyoruz. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 ile 3. Y\u0131l \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 https://t.co/jMKvmGeHYc RT @TC_icisleri: #FreneDe\u011filKuralaG\u00fcven \nArka koltukta da kemerimizi takal\u0131m https://t.co/E1E4ChUl1g RT @tcbestepe: Anadolu\u2019nun Fethi Malazgirt 1071 Anma Program\u0131 (1071 Malazgirt An\u0131t\u0131) https://t.co/aCV1rXrChv Bizleri gururland\u0131ran g\u00fcre\u015f\u00e7ilerimize te\u015fekk\u00fcr ediyor, t\u00fcm sporcular\u0131m\u0131z\u0131n ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. Erkekler 125 kg'da g\u00fcm\u00fc\u015f madalya kazanan Taha Akg\u00fcl ve 66 kg'da bronz madalya kazanan Atakan Y\u00fcksel'i de kutluyorum. Bayanlar 75 kg'da alt\u0131n madalyay\u0131 \u00fclkemize getiren Yasemin Adar ve 48 kg'da bronz madalya kazanan Evin Demirhan'a da y\u00fcrekten tebrikler. D\u00fcnya G\u00fcre\u015f Sampiyonas\u0131'nda Erkekler 130 kg ve 85 kg'da alt\u0131n madalya kazanan R\u0131za Kayaalp ve Metehan Ba\u015far'\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. Bug\u00fcnk\u00fc mesai arkada\u015f\u0131m torunum \u00d6mer Tayyip https://t.co/hN8Rwiyqq0 Cenab-\u0131 Allah 17 A\u011fustos benzeri depremlerden ve t\u00fcm felaketlerden \u00fclkemizi ve milletimizi muhafaza eylesin. Deprem ve di\u011fer t\u00fcm felaketlerde hasar ve kay\u0131plar\u0131n ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in gerekli t\u00fcm tedbirleri almaya devam edece\u011fiz. 17 A\u011fustos benzeri hadiselerin tekrar ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in ba\u015fta devletimiz olmak \u00fczere hepimize sorumluluk d\u00fc\u015f\u00fcyor. \u00dclkemizin deprem b\u00f6lgesinde oldu\u011fu ger\u00e7e\u011finin bilinciyle, devlet ve millet olarak felaketlere kar\u015f\u0131 her daim tedbirli olmal\u0131y\u0131z. 17 A\u011fustos 1999 depreminde kaybetti\u011fimiz vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle an\u0131yorum. AK Parti'nin 16. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun. Allah bizlere, milletimize daha uzun y\u0131llar hizmet etmeyi nasip etsin. #AKSevda16Ya\u015f\u0131nda https://t.co/VbGV6i13CM AK Parti'nin bundan sonra da, milletimizle birlikte T\u00fcrkiye'yi 2023 hedeflerine g\u00f6t\u00fcren lokomotif olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. Rabbime, bana b\u00f6yle yol arkada\u015flar\u0131, dava arkada\u015flar\u0131, hizmet arkada\u015flar\u0131 nasip etti\u011fi i\u00e7in ne kadar \u015f\u00fckretsem azd\u0131r. Kuruldu\u011fu g\u00fcnden beri AK Parti te\u015fkilatlar\u0131nda g\u00f6rev alm\u0131\u015f t\u00fcm dava arkada\u015flar\u0131ma ve milletimize te\u015fekk\u00fcr ediyorum. 14 A\u011fustos 2001 y\u0131l\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fclkemize ve milletimize hizmet yolunda, bug\u00fcn 16. y\u0131l\u0131m\u0131z\u0131 da geride b\u0131rakt\u0131k. Biz AK Parti'yi milletimizle birlikte kurduk, milletimizle birlikte b\u00fcy\u00fctt\u00fck. Bizim ba\u015far\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n gerisinde milletimizle kurdu\u011fumuz g\u00fc\u00e7l\u00fc ili\u015fki, milletimizden ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z b\u00fcy\u00fck destek vard\u0131r. AK Parti\u2019nin hikayesi, bir milletin a\u015fk hikayesidir. RT @tcbestepe: AK Parti Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc T\u00f6reni https://t.co/XGyQDygll0 \u062f\u0648\u0633\u062a \u0627\u0648\u0631 \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0645\u0644\u06a9 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646  \u0627\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u062a\u0645\u0627\u0645 \u0639\u0648\u0627\u0645 \u06a9\u0648 14 \u0627\u06af\u0633\u062a \u06cc\u0648\u0645\u0650 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u06a9\u06cc \u062f\u0644 \u06a9\u06cc \u06af\u06c1\u0631\u0627\u0626\u06cc\u0648\u06ba  \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba My heartfelt congratulations to the people of Pakistan for Pakistan's independence day. #PakistanZindabad Bundan \u00f6nce oldu\u011fu gibi bundan sonra da karde\u015fli\u011fimiz g\u00fc\u00e7lenerek s\u00fcrecek, T\u00fcrkiye her alanda Pakistan'\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edecektir. Dost ve karde\u015f \u00fclke Pakistan'\u0131n ve t\u00fcm Pakistan halk\u0131n\u0131n 14 A\u011fustos Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc'n\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle kutluyorum. #PakistanZindabad D\u00fcnya Atletizm \u015eampiyonas\u0131 Erkekler 200 metrede alt\u0131n madalya kazanarak hepimizi gururland\u0131ran Ramil Guliyev'i g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. 2017 Turkcell S\u00fcper Kupa'y\u0131 kazanan Atiker @Konyaspor'u ve t\u00fcm taraftarlar\u0131n\u0131 tebrik ediyorum. \u00dclkemizin en \u00f6nemli spor kul\u00fcplerinden biri olan Trabzonspor'un 50. y\u0131l\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden kutluyorum. Nice y\u0131llara, nice ba\u015far\u0131lara @Trabzonspor! RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 15 Temmuz \u015eehidinin O\u011flunun Nik\u00e2h \u015eahitli\u011fini Yapt\u0131 https://t.co/o6U2LPaNon RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor. https://t.co/dws6Zg40sM RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Katar'da https://t.co/pNf9vBTmPi RT @trpresidency: President Erdo\u011fan in Qatar https://t.co/wv5spI0YL3 https://t.co/lt8tGGLZHJ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kuveyt Emiri \u015eeyh Sabah ile G\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc https://t.co/iFK87Ss0LZ https://t.co/oZWiTD0986 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Kuveyt\u2019te https://t.co/whQWXCHsgm https://t.co/F9RVTes3Yu RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Suudi Arabistan Kral\u0131 Selman ile G\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc https://t.co/7rxX0Q98ki https://t.co/95Q58mHOg7 Statement on the Developments in Haram al-Sharif https://t.co/kYXjuxVFgg Harem-i \u015eerif'te Ya\u015fanan Hadiseler Hakk\u0131nda A\u00e7\u0131klama https://t.co/s7WYtPzZjE We urge everyone who makes such statements about Turkey to respect the principles governing the sovereign rights of nations. T\u00fcrkiye hakk\u0131nda bu t\u00fcr beyanlarda bulunan herkesi, \u00fclkelerin egemenlik haklar\u0131yla ilgili ilkelere sayg\u0131 g\u00f6stermeye davet ediyoruz. The suggestion that Turkey isn\u2019t a safe travel destination is utterly baseless and malicious in intent. Di\u011fer yandan, \u00fclkemizin seyahat i\u00e7in g\u00fcvensiz oldu\u011fu y\u00f6n\u00fcnde yap\u0131lan spek\u00fclasyonlar da son derece yersiz ve kas\u0131tl\u0131d\u0131r. Those who speculate that Turkey has been preparing a blacklist of foreign companies must produce evidence to support their claims. T\u00fcrkiye\u2019nin yabanc\u0131 \u015firketlerle ilgili kara liste veya benzeri bir \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 oldu\u011fu iddias\u0131n\u0131 ortaya atanlar\u0131, bunu ispata davet ediyoruz. We always approach our counterparts with good intentions. But we see that some of them insist on mixing politics with business. Biz muhataplar\u0131m\u0131za her zaman iyi niyetle yakla\u015f\u0131rken, baz\u0131lar\u0131n\u0131n ticaretle siyaseti birbirine kar\u0131\u015ft\u0131rmakta \u0131srar ettiklerini g\u00f6r\u00fcyoruz. Our country\u2019s doors are wide open to anyone who wants to cooperate with us. Bu anlay\u0131\u015fla bizimle \u00e7al\u0131\u015fmak isteyen herkese \u00fclkemizin kap\u0131lar\u0131 sonuna kadar a\u00e7\u0131kt\u0131r. Turkey\u2019s message to everyone we invite to our country is clear: Come and win with us. Biz, \u00fclkemize davet etti\u011fimiz herkese, \u201cgelin birlikte kazanal\u0131m\u201d \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yap\u0131yoruz. I remember the martyrs who gave their lives during the Cyprus Peace Operation with gratitude and respectfully salute our veterans. K\u0131br\u0131s Bar\u0131\u015f Harekat\u0131'nda canlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle yad ediyor, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla an\u0131yorum. On behalf of the Turkish nation, I sincerely congratulate Turkish Cypriots on the occasion of the July 20 Peace and Freedom Day. \u015eahs\u0131m ve B\u00fcy\u00fck T\u00fcrk Milleti ad\u0131na K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131\u2019n\u0131n 20 Temmuz Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden kutluyorum. Turkey will safeguard peace, freedom and stability in the island of Cyprus and the Eastern Mediterranean. T\u00fcrkiye, gerek K\u0131br\u0131s Adas\u0131\u2019nda gerek Do\u011fu Akdeniz\u2019de bar\u0131\u015f, \u00f6zg\u00fcrl\u00fck ve istikrar ortam\u0131n\u0131n teminat\u0131 olacakt\u0131r. Turkey will continue to stand in solidarity with Turkish Cypriots and support the Turkish Republic of Northern Cyprus. T\u00fcrkiye her zaman K\u0131br\u0131s T\u00fcrk\u00fc\u2019n\u00fcn yan\u0131nda olmaya devam edecek, Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019ni desteklemeyi s\u00fcrd\u00fcrecektir. Today we mark the 43rd anniversary of the Peace Operation that stopped attacks against the very existence of Turkish Cypriots. K\u0131br\u0131s T\u00fcrk\u00fc\u2019n\u00fcn mevcudiyetine kasteden te\u015febb\u00fcs\u00fc akim b\u0131rakan K\u0131br\u0131s Bar\u0131\u015f Harekat\u0131\u2019n\u0131n 43. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun. 15 Temmuz \u015eehitler Abidesi https://t.co/e9RGAGDatf RT @tcbestepe: 15 Temmuz Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc Anma T\u00f6renleri (Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi) https://t.co/6deNQmNwzE RT @RT_Erdogan: 15 Temmuz Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc (Ankara)  https://t.co/z9hymRjTXK 15 Temmuz Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc (Ankara)  https://t.co/z9hymRjTXK M\u00fcsl\u00fcmanl\u0131kla yo\u011frulan yurdu,\nM\u00fcsl\u00fcmans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m! Ya da\u011f\u0131t kimsesiz kalan s\u00fcr\u00fcn\u00fc,\nYa \u00e7obans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m!\n\nBizi sen sevgisiz, susuz, havas\u0131z;\nVe Vatans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m! https://t.co/aney0BKsNC Bilelim hasma kar\u015f\u0131 koymas\u0131n\u0131,\nBizi cans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m!\n\nYar\u0131n\u0131n yollar\u0131nda y\u0131llar\u0131 da,\nRamazans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m! https://t.co/unuELOdlKs Bize g\u00fc\u00e7 ver... Cihad meydan\u0131n\u0131,\nPehlivans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m!\n\nKahraman bekleyen y\u0131\u011f\u0131nlar\u0131n\u0131,\nKahramans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m! https://t.co/7Azt0L94rr Mahyas\u0131zd\u0131r minareler... G\u00f6\u011f\u00fc de,\nKehke\u015fans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m!\n\nM\u00fcsl\u00fcmanl\u0131kla yo\u011frulan yurdu,\nM\u00fcsl\u00fcmans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m! https://t.co/Fvj1lo8vxz Biz, k\u0131s\u0131k sesleriz... Minareleri,\nSen ezans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m!\n\nYa \u00e7a\u011f\u0131r \u015furda bal yapanlar\u0131n\u0131,\nYa kovans\u0131z b\u0131rakma Allah\u0131m! https://t.co/W4Q5DPdUpn RT @RT_Erdogan: 15 Temmuz Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc (15 Temmuz \u015eehitler K\u00f6pr\u00fcs\u00fc)  https://t.co/Zzp8b9kSsp Baz\u0131 isimler vard\u0131r, asla unutulmaz.\n\n15 TEMMUZ \u015eEH\u0130TLER\u0130M\u0130Z\u0130N RUHU \u015eADOLSUN. https://t.co/QUfUTe5jlf 15 Temmuz Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc (15 Temmuz \u015eehitler K\u00f6pr\u00fcs\u00fc)  https://t.co/Zzp8b9kSsp RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n sesinden \"S\u00f6yle \u00c7ocuk\" \u015fiiri... \n#vakitgelir #15TemmuzDestan\u0131\nhttps://t.co/5yZCXtK6mP Bu vatan i\u00e7in topra\u011fa d\u00fc\u015fen t\u00fcm \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet diliyorum. 15 Temmuz'u unutmad\u0131k, unutturmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/nfuWntPduM Ya olaca\u011f\u0131z ya \u00f6lece\u011fiz! Buradan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z cesaret ve \u00f6zg\u00fcvenle elde edece\u011fimiz bir sonraki zafer, 2023 hedeflerine ula\u015fmak olacakt\u0131r. \u0130hanet te\u015febb\u00fcslerinin \u00fcstesinden, bin y\u0131ll\u0131k karde\u015fli\u011fimizin, birli\u011fimizin, beraberli\u011fimizin, yolda\u015fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n rehberli\u011finde gelece\u011fiz. B\u00f6l\u00fcc\u00fc gayelerle milletimizin i\u00e7ine etnik veya mezhebi fitne sokmaya \u00e7al\u0131\u015fanlara kar\u015f\u0131 da ayn\u0131 yolu izleyece\u011fiz. Rabbimizin bize en b\u00fcy\u00fck ihsan\u0131 olan irademizi, akl\u0131m\u0131z\u0131 kesinlikle kimseye ipotek etmeyece\u011fiz. Milletimiz bir daha asla, FET\u00d6 gibi, ihanet zehrini damarlar\u0131na zerk etmek isteyen \u00f6rg\u00fctlerin, bu \u00fclkede boy g\u00f6stermesine meydan vermeyecek. 27 May\u0131s'\u0131n, 12 Eyl\u00fcl'\u00fcn, 28 \u015eubat'\u0131n mahcubiyetini ya\u015fayan milletimiz, bir daha asla b\u00f6yle bir mihnete maruz kalmayacakt\u0131r. 15 Temmuz, bizim yeni \u00c7anakkalemiz, Dumlup\u0131nar\u0131m\u0131z, Sakaryam\u0131zd\u0131r. Bundan sonra \u00fclkemizde hi\u00e7bir \u015fey 15 Temmuz \u00f6ncesi gibi olmayacakt\u0131r. Rabbime, beni bu milletin evlad\u0131 olarak d\u00fcnyaya getirdi\u011fi i\u00e7in, bana bu millete hizmet etmeyi nasip etti\u011fi i\u00e7in ne kadar \u015f\u00fckretsem azd\u0131r. https://t.co/XUjwKdN6rd RT @tcbestepe: 15 Temmuz \u015eehitleri Anma Program\u0131 (Be\u015ftepe Millet K\u00fclt\u00fcr ve Kongre Merkezi) https://t.co/zfmMmvq0Pa \u00d6nce in\u015fallah 2023\u2019e y\u00fcr\u00fcyece\u011fiz, arkas\u0131ndan menzilimizi 2053\u2019e, sonra da 2071\u2019e \u00e7evirip kararl\u0131l\u0131kla yolumuza devam edece\u011fiz. T\u00fcrkiye\u2019de yap\u0131lacak daha \u00e7ok yat\u0131r\u0131m, hayata ge\u00e7irilecek daha \u00e7ok hizmet var. Binlerce y\u0131ll\u0131k devlet gelene\u011fimiz, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z co\u011frafyadaki bin y\u0131ll\u0131k varl\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve gelece\u011fe dair hedeflerimizle biz farkl\u0131 bir \u00fclkeyiz. T\u00fcrkiye, d\u00fcnyan\u0131n en ciddi \u00e7at\u0131\u015fma b\u00f6lgesinin ortas\u0131nda bulunmas\u0131na ra\u011fmen istikrar ve g\u00fcven ortam\u0131n\u0131n tehlikeye d\u00fc\u015fmesine asla izin vermedi 2017 ilk \u00e7eyre\u011finde de olduk\u00e7a iyi bir ekonomik performans ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz y\u00fczde 5 oran\u0131nda b\u00fcy\u00fcme hepimize \u00fcmit vermi\u015ftir. 2016'da, yak\u0131n tarihimizin en a\u011f\u0131r travmalar\u0131ndan biri olan 15 Temmuz'a, ter\u00f6rle m\u00fccadelede verdi\u011fimiz m\u00fccadeleye ra\u011fmen y\u00fczde 2,9 b\u00fcy\u00fcd\u00fck. FET\u00d6\u2019n\u00fcn 15 Temmuz 2016 tarihindeki darbe giri\u015fimi, demokrasimiz ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fczle birlikte ekonomimizi de hedef al\u0131yordu. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Edirnekap\u0131'daki 15 Temmuz \u015eehitli\u011fini Ziyaret Etti https://t.co/YhPPscPt0q https://t.co/ZZmIZqJrMW Tarihin en utan\u00e7 verici hadiselerinden biri olan Srebrenitsa'n\u0131n \u015fehitlerine Allah\u2019tan rahmet, t\u00fcm Bosna halk\u0131na sabr-\u0131 cemil diliyorum. Srebrenitsa\u2019da ya\u015fanan soyk\u0131r\u0131m\u0131 unutturmaya, hafife almaya veya ink\u00e2r etmeye y\u00f6nelik giri\u015fimlere de asla izin verilmemelidir. B\u00f6ylesi insanl\u0131k d\u0131\u015f\u0131 hadiselerin tekrarlanmamas\u0131 i\u00e7in, Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131\u2019nda dahli ve ihmali olan herkes hak etti\u011fi cezay\u0131 almal\u0131d\u0131r. Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131, 8372 masumu katledenlerin ve kendilerine s\u0131\u011f\u0131nan sivilleri katillere teslim eden korkaklar\u0131n pe\u015fini b\u0131rakmayacak. Bug\u00fcn, 11 Temmuz 1995'te BM Koruma G\u00fcc\u00fc askerlerinin g\u00f6zlerinin \u00f6n\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015ftirilen Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131\u2019n\u0131n 22. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Himayesinde 15 Temmuz'un Birinci Y\u0131l\u0131na \u00d6zel Anma Program\u0131 https://t.co/gIGMsR8say https://t.co/SlSqroVqU3 22. D\u00fcnya Petrol Kongresi'nde ele al\u0131nacak konular\u0131n, k\u00fcresel \u00f6l\u00e7ekte enerji i\u015fbirli\u011finin geli\u015fmesine katk\u0131da bulunaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/zpoOHSJcm3 K\u00fcresel problemlerin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde d\u00fcnya liderlerini bulu\u015fturan \u0130stanbul, bug\u00fcn enerji sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn temsilcilerini a\u011f\u0131rl\u0131yor. #TurKEYforEnergy https://t.co/X61WQJcSUc T\u00fcrkiye, do\u011fal enerji k\u00f6pr\u00fcs\u00fc olma \u00f6zelli\u011fini \"Enerji Gelece\u011fimize K\u00f6pr\u00fcler\" temal\u0131 22. D\u00fcnya Petrol Kongresi ile bir kez daha g\u00f6steriyor. \u00dclkemiz sahip oldu\u011fu imkanlarla enerjinin y\u0131k\u0131m, gerginlik ve ihtilaf de\u011fil, bar\u0131\u015f ve refah kayna\u011f\u0131 haline d\u00f6n\u00fc\u015fmesi i\u00e7in gayret g\u00f6steriyor. Biz T\u00fcrkiye olarak, enerji kaynaklar\u0131n\u0131n insanl\u0131\u011f\u0131n huzur ve refah\u0131na katk\u0131 amac\u0131yla kullan\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini savunuyoruz. #TurKEYforEnergy Bulundu\u011fu co\u011frafyalarda zenginli\u011fin ve refah\u0131n kayna\u011f\u0131 olmas\u0131 gereken petrol ve do\u011falgaz\u0131, ne yaz\u0131k ki daha \u00e7ok kan ve sava\u015f ile an\u0131yoruz. D\u00fcnyan\u0131n ve b\u00f6lgemizin yeni krizlere ve \u00e7at\u0131\u015fmalara de\u011fil; huzura, i\u015fbirli\u011fine, birlik ve beraberli\u011fe ihtiyac\u0131 var. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, D\u00fcnya Petrol Kongresinde konu\u015fuyor. https://t.co/TBw4DgLEuT Karde\u015fim @presidentAZ Sn Aliyev ile \u0130stanbul'da ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgesel konular\u0131 ele ald\u0131k. Karde\u015fli\u011fimiz g\u00fc\u00e7lenerek devam edecek. https://t.co/Ysgqm0Tv9n 12. G-20 Zirvesi'nin \u00fclkemiz, b\u00f6lgemiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/WtYdVsPPcI Muhataplar\u0131m\u0131zla ayr\u0131ca AB ile ili\u015fkilerimiz, DEA\u015e, PKK/PYD, FET\u00d6 ile m\u00fccadelemiz ve K\u0131br\u0131s m\u00fczakereleri konusunda g\u00f6r\u00fc\u015flerimizi payla\u015ft\u0131k. https://t.co/vVOy0qSVcN \u0130kili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde Suriye'deki durum ba\u015fta olmak \u00fczere Ortado\u011fu ve K\u00f6rfez'deki geli\u015fmeleri ele ald\u0131k. https://t.co/AGDc5c9NoE G-20 program\u0131m\u0131z \u00e7er\u00e7evesindeki resmi toplant\u0131lar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra pek \u00e7ok ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme de ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/LRzmDbFYiG G\u00f6\u00e7 meselesi, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle m\u00fccadele, k\u00fcresel ekonomik durum ve serbest ticaret gibi bir\u00e7ok konuda yap\u0131lmas\u0131 gerekenleri dile getirdik. https://t.co/GlFunkKYGV Zirvede ayr\u0131ca daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir, dengeli ve kapsay\u0131c\u0131 bir k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcme i\u00e7in at\u0131lacak ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik. https://t.co/UmBEGuu0Da G-20 Zirvesi'nde k\u00fcresel ekonomik ve toplumsal d\u00fczene ili\u015fkin fikir al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk. https://t.co/FS7eU8NWvW G-20 mekanizmas\u0131, son y\u0131llarda k\u00fcresel ekonomik i\u015fbirli\u011fine y\u00f6nelik en etkili platform olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. https://t.co/JW1jZdRsB8 G-20 Zirvelerinin 12\u2019ncisini, bu y\u0131l Almanya\u2019n\u0131n Hamburg \u015fehrinde ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/7Hftt98BRx RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Almanya'daki G20 Liderler Zirvesinin ard\u0131ndan bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131yor. https://t.co/ZqM8VxZ1T6 RT @trpresidency: President Erdo\u011fan Meets with President Conde of Guinea https://t.co/utC97MuTcn RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Norve\u00e7 Ba\u015fbakan\u0131 Solberg'i Kabul Etti https://t.co/3AjNUNgTpO https://t.co/QkGSbBEX6N RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Meksika Devlet Ba\u015fkan\u0131 Nieto ile G\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc https://t.co/HrqULc7FqC https://t.co/rI0tcVUzFK RT @trpresidency: President Erdo\u011fan Receives PM Abe of Japan https://t.co/pu2ltGSQoE https://t.co/WehsvK5J7b RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130talya Ba\u015fbakan\u0131 Gentiloni'yi Kabul Etti https://t.co/0WKGOUbWEB https://t.co/csxA9hPtBF RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Japonya Ba\u015fbakan\u0131 Abe'yi Kabul Etti https://t.co/ebPSitwqRQ https://t.co/eN0Ye9I7YX RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, BM Genel Sekreteri Guterres ile G\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc https://t.co/FeCwXTt7Xv https://t.co/fCMIHz5zXF RT @trpresidency: President Erdo\u011fan Attends G20 Leaders Summit https://t.co/n0fS0CF07J https://t.co/wjb2wOTVup RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Almanya Ba\u015fbakan\u0131 Merkel'i Kabul Etti https://t.co/8s6GTyOcF2 https://t.co/HBIZHIKpm0 RT @jokowi: Ada pesan dari Presiden Turki, Recep Tayyip Erdogan, untuk rakyat Indonesia -Jkw\n\nhttps://t.co/Y77CBHU2UM M\u0130LGEM ba\u015fta olmak \u00fczere, yerli u\u00e7ak gemimiz dahil denizcilik alan\u0131nda projelerimizi devam ettirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/gNm6NckBzF M\u0130LGEM Projesi kapsam\u0131nda y\u00fczde 65'in \u00fczerinde yerlilik oran\u0131yla in\u015fa etti\u011fimiz K\u0131nal\u0131ada Korveti denizlerdeki g\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc daha da art\u0131racak. https://t.co/6RU5D9CBcb Bug\u00fcn gururla denize indirdi\u011fimiz M\u0130LGEM K\u0131nal\u0131ada Korveti milletimize ve T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/O5mPweCWgZ 15  Temmuz'un unutturulmas\u0131na asla izin vermeyece\u011fiz.  https://t.co/btiWANhgD1 https://t.co/qq4nDTzslY 23. Avrupa Tekerlekli Sandalye Basketbol \u015eampiyonu olan milli tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum! #12CesurY\u00fcrek Milletimizin ve \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n Ramazan Bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyor, bayram\u0131n t\u00fcm insanl\u0131\u011fa huzur, saadet ve selamet getirmesini diliyorum. https://t.co/uueGwwqJbR Vefat\u0131n\u0131n 30. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde k\u0131ymetli m\u00fctefekkir, m\u00fcellif ve m\u00fctercim Cemil Meri\u00e7'i rahmetle ve sayg\u0131yla yad ediyorum. Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n iki b\u00fcy\u00fck ve k\u0131ymetli ismi Cahit Zarifo\u011flu ve Abdurrahim Karako\u00e7'u vefatlar\u0131n\u0131n y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla yad ediyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor. https://t.co/rbRmYtmeis Spor Toto S\u00fcper Lig 2016-2017 Turgay \u015eeren Sezonu \u015eampiyonu olan @Besiktas'\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum. #\u015eampiyonBe\u015fikta\u015f Turkey stands in solidarity with the United Kingdom and will continue its joint and decisive efforts against terrorism. We strongly condemn the terror attack in Manchester. Our thoughts and prayers are with the families and loved ones of the victims. Birle\u015fik Krall\u0131k'la ter\u00f6rizme kar\u015f\u0131 y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadeleyi ayn\u0131 azimle omuz omuza ve tam bir dayan\u0131\u015fma i\u00e7erisinde s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. \u0130ngiltere'nin Manchester \u015fehrinde meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 k\u0131n\u0131yorum. T\u00fcrkiye olarak, Birle\u015fik Krall\u0131k halk\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yoruz. 2016-2017 THY Euroleague \u015fampiyonu olan Fenerbah\u00e7e'yi g\u00f6n\u00fclden tebrik tebrik ediyorum! @FBBasketbol #Fener4Glory Rabbime bizi bug\u00fcnlere eri\u015ftirdi\u011fi, yeniden kucakla\u015fmam\u0131z\u0131 sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in hamd ediyorum. Bize g\u00fcvendi\u011fi, inand\u0131\u011f\u0131, en zor zaman\u0131m\u0131zda dahi yan\u0131m\u0131zda yer ald\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in milletimin her bir ferdine y\u00fcrekten te\u015fekk\u00fcrlerimi sunuyorum. AK Parti olarak, kuruldu\u011fumuz g\u00fcnden beri milletimizi hi\u00e7 hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na u\u011fratmad\u0131k. \u0130n\u015fallah bundan sonra da u\u011fratmayaca\u011f\u0131z. Bir yandan demokratik kazan\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 ileriye ta\u015f\u0131rken, di\u011fer yandan kalk\u0131nma alan\u0131nda daha b\u00fcy\u00fck hamleler ba\u015flataca\u011f\u0131z. \u015eimdi, Milletimizle birlikte Yeni T\u00fcrkiye'yi in\u015fa d\u00f6nemine giriyoruz. Bug\u00fcn bir kez daha besmelemizi \u00e7ekiyor, Fatiha'm\u0131z\u0131 okuyor, daha b\u00fcy\u00fck hedefler i\u00e7in, daha \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015fmak \u00fczere, yeni bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yap\u0131yoruz. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na aday olurken, bunun bir Hatime de\u011fil Fatiha oldu\u011funu, yeni bir ba\u015flang\u0131\u00e7 oldu\u011funu ifade etmi\u015ftik. Bundan yakla\u015f\u0131k 3 y\u0131l \u00f6nce, 27 A\u011fustos 2014 tarihinde, \"HER B\u0130T\u0130\u015e YEN\u0130 B\u0130R BA\u015eLANGI\u00c7TIR\" demi\u015ftik. AK Parti, yolu da, kaderi de \u00fclkemizle ve milletimizle b\u00fct\u00fcnle\u015fmi\u015f bir partidir. .@Akparti 3. Ola\u011fan\u00fcst\u00fc B\u00fcy\u00fck Kongre #YeniAt\u0131l\u0131mD\u00f6nemi https://t.co/ZTd97eecmS 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131n\u0131 kutluyor, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle yad ediyorum https://t.co/8rsWHbYZsZ Gen\u00e7lerimizin, ter\u00f6re, \u015fiddete prim vermeden, s\u00f6z\u00fcn ve d\u00fc\u015f\u00fcncenin g\u00fcc\u00fcyle, okumaya, ara\u015ft\u0131rmaya ve sorgulamaya devam edeceklerini biliyorum. Gen\u00e7lerimizin 19 May\u0131s\u2019\u0131n i\u00e7erdi\u011fi derin manan\u0131n idrakiyle, bizi biz yapan de\u011ferlere sonuna kadar sahip \u00e7\u0131kacaklar\u0131na inan\u0131yorum. Cumhuriyetimizin kurulu\u015f, T\u00fcrk milletinin kurtulu\u015f m\u00fcjdesi olan 19 May\u0131s, milletimizin iftihar kayna\u011f\u0131, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in ibret vesilesidir. Thanks for your hospitality, Mr President. I believe today's meeting will strengthen our longstanding alliance and strategic partnership. https://t.co/2D93yQszsG We are prepared to provide all kinds of assistance to projects by China and other nations that will serve our mutual interests. T\u00fcrkiye, \u00c7in'in ve di\u011fer \u00fclkelerin, ortak fayda sa\u011flayacak t\u00fcm projelerine her t\u00fcrl\u00fc deste\u011fi vermeye haz\u0131rd\u0131r. I believe that implementing such projects as a win-win can contribute to regional and global peace and stability. Bu t\u00fcr projelerin kazan-kazan anlay\u0131\u015f\u0131yla y\u00fcr\u00fct\u00fclmesinin k\u00fcresel ve b\u00f6lgesel \u00e7apta bar\u0131\u015f ve istikrara katk\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. Our cooperation with China and other nations will help us to implement projects covered by the Middle Corridor more capably. Orta Koridor kapsam\u0131ndaki yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131z, \u00c7in ve di\u011fer \u00fclkeler ile olu\u015fturaca\u011f\u0131m\u0131z i\u015fbirli\u011fi sayesinde daha g\u00fc\u00e7l\u00fc \u015fekilde hayata ge\u00e7irilecek We continue to take decisive steps to become the Middle Corridor of world trade by launching projects on land, naval and air transportation. T\u00fcrkiye, ger\u00e7ekle\u015ftirmekte oldu\u011fu kara, deniz ve havayolu projeleriyle d\u00fcnya ticaretinin \"Orta Koridoru\" olma yolunda h\u0131zla ilerliyor. This initiative complements the Turkey's Middle Corridor project, which aims to unite Europe and Asia via Anatolia. Bu giri\u015fim, \u00fclkemizin, Avrupa\u2019y\u0131 Anadolu \u00fczerinden Asya'ya ba\u011flamay\u0131 hedefleyen \u201cOrta Koridor\u201d projesiyle b\u00fct\u00fcnle\u015fiyor. I believe that the Belt and Road Forum, which will revive the ancient Silk Road, will make its mark on the future by connecting continents. Yeni \u0130pek Yolu olarak adland\u0131r\u0131lan Ku\u015fak ve Yol giri\u015fiminin, k\u0131talar\u0131 birbirine ba\u011flayan \u00f6zelli\u011fiyle gelece\u011fe damga vuraca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. \u00d6m\u00fcrlerini ailelerine vakfeden, her daim h\u00fcrmetlerin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc hak eden t\u00fcm annelerimizin Anneler G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. Yemeyen yediren, giymeyen giydiren annelerimiz, \u015fefkatin, merhametin, fedakarl\u0131\u011f\u0131n timsalidir. Anne koruyan, kollayan, kol kanat geren, evlad\u0131n\u0131n gelece\u011fi i\u00e7in kendini arka plana iten ki\u015fidir. Sa\u011flam bireylerin, b\u00fcy\u00fck milletlerin, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ili\u015fkilere sahip toplumlar\u0131n arkas\u0131nda g\u00fc\u00e7l\u00fc bir annelik vard\u0131r. 11. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Abdullah G\u00fcl'\u00fcn muhterem babas\u0131 Ahmet Hamdi G\u00fcl beyefendiye Cenab-\u0131 Hak'tan rahmet niyaz ediyorum. \u0130lkelerimizden, hassasiyetlerimizden, bizi biz yapan k\u00f6kl\u00fc de\u011ferlerden asla taviz vermeden yolumuza devam edece\u011fiz. \u0130n\u015fallah bundan sonra da toplumumuzun her bir ferdini kucaklaman\u0131n, karde\u015fli\u011fimizi b\u00fcy\u00fctmenin m\u00fccadelesini verece\u011fiz. Bizim, Peygamber Efendimizin ifadesiyle \"t\u0131pk\u0131 bir duvar\u0131n tu\u011flalar\u0131 gibi\" kenetlenmeye ihtiyac\u0131m\u0131z var. Bizim tefrikaya de\u011fil, toplu vuracak y\u00fcreklere ihtiyac\u0131m\u0131z var. Bizim birli\u011fe, beraberli\u011fe, saflar\u0131 daha da s\u0131k\u0131la\u015ft\u0131rmaya ihtiyac\u0131m\u0131z var. Biz bug\u00fcne kadar hep 80 milyonun tamam\u0131n\u0131n g\u00f6nl\u00fcn\u00fc kazanmay\u0131 hedefleyen bir anlay\u0131\u015fla \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ile Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenliyor. https://t.co/bor0qaEu9a Bu kutlu y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc, in\u015fallah \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde hep birlikte \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, \u00e7ok daha kararl\u0131 bir \u015fekilde s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Tam 979 g\u00fcn sonra\u00a0bir kez daha...\nSelam\u00fcnaleyk\u00fcm. https://t.co/MoFZu4utg5 Kurucusu oldu\u011fum partime, yuvama, sevdama, a\u015fk\u0131ma, yani AK Parti'ye bug\u00fcn yeniden d\u00f6nm\u00fc\u015f olman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015f\u0131yorum. https://t.co/Cw1MptN7I1 AK Parti, as\u0131rlar \u00f6ncesinden ba\u015flam\u0131\u015f kutlu bir y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn, kutlu bir davan\u0131n miras\u0131n\u0131 omuzlar\u0131nda ta\u015f\u0131yan bir partidir. https://t.co/hNO3Z6ZKhz RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n AK Parti'ye Kat\u0131l\u0131m T\u00f6reni (Ak Parti Genel Merkezi ) https://t.co/tdH6vzBiQc We had very productive meetings with PM @narendramodi during my visit to India. I thank him and the people of India for the warm welcome. https://t.co/MDfelvxz7j \u00dclkemizin b\u00fcy\u00fcmesi ve ilerlemesinde \u00f6nemli pay sahibi olan i\u015f\u00e7i ve emek\u00e7i karde\u015flerimizin 1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Atlantik Konseyi Zirvesi'nde konu\u015fuyor. https://t.co/8o5DYb3abv T\u00fcm pilotlar\u0131m\u0131z\u0131n 26 Nisan D\u00fcnya Pilotlar G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/zS81EkCKCl Milletimizin ve t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/CnH0MNi2rD Rabbim bizi, karde\u015fin karde\u015fi, anan\u0131n evlad\u0131n\u0131 tan\u0131mayaca\u011f\u0131 r\u00fbz-i mah\u015ferde, Efendimizin Liva\u00fc\u2019l-Hamd Sanca\u011f\u0131 alt\u0131nda toplananlardan eylesin. Allah\u2019\u0131n selam\u0131, dostlar\u0131n en g\u00fczeli Ashab-\u0131 Kiram\u2019\u0131n, Tab\u00een\u2019in, Tebe\u00fcttabin\u2019in ve t\u00fcm Hak \u00e2\u015f\u0131klar\u0131n\u0131n \u00fczerine olsun. Allah\u2019\u0131n salat ve selam\u0131, canlar can\u0131, dertlerimizin derman\u0131, g\u00f6n\u00fcllerimizin tabibi Hz Muhammed Mustafa\u2019n\u0131n ve Ehl-i Beyt\u2019inin \u00fczerine olsun \u0130drak etmekte oldu\u011fumuz Kutlu Do\u011fum Haftas\u0131'n\u0131n hepimiz i\u00e7in manevi silkini\u015fe ve yeniden dirili\u015fe vesile olmas\u0131n\u0131 Mevla'dan niyaz ediyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kutlu Do\u011fum Program\u0131'nda konu\u015fuyor. https://t.co/5W8ybIucBR RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi'nde konu\u015fuyor. https://t.co/XB7KUTYL9c RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, saat 17:00'de K\u00fclliye'de. Canl\u0131 yay\u0131n: @tcbestepe &amp; @RT_Erdogan https://t.co/sWghawggpi RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 16 Nisan Halk Oylamas\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor. https://t.co/hWmRwJw5vo RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 16 Nisan Halk Oylamas\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor. https://t.co/sdkwRZEBdc Daha b\u00fcy\u00fck, daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, daha m\u00fcreffeh, daha istikrarl\u0131 T\u00fcrkiye i\u00e7in bir milat olmas\u0131 dile\u011fiyle... https://t.co/UaZ6qZVEn5 #EVET...\n\nTE\u015eEKK\u00dcRLER T\u00dcRK\u0130YE! https://t.co/eO4hqWGVuO RT @RT_Erdogan: Evet...\n\n15 Temmuz Dirili\u015f,\n\n#16NisanY\u00fckseli\u015f! https://t.co/GWIL3Hb9nw RT @RT_Erdogan: Haz\u0131r m\u0131s\u0131n...\n\nMillet i\u00e7in,\nBayrak i\u00e7in,\nVatan i\u00e7in,\nDevlet i\u00e7in\n\nEVET demeye? https://t.co/x0zW72oHkK Te\u015fekk\u00fcrler Tuzla!\nTe\u015fekk\u00fcrler Kartal!\nTe\u015fekk\u00fcrler \u00dcmraniye!\nTe\u015fekk\u00fcrler Sar\u0131yer! https://t.co/zTVahlDdlP Sar\u0131yer'deyiz. https://t.co/EmmQlDxLT8 \u00dcmraniye'deyiz. https://t.co/QPJrggTe3e Kartal'day\u0131z. https://t.co/50J7R4L6Zo Tuzla'day\u0131z. https://t.co/WMaJZ85xji Te\u015fekk\u00fcrler Konya! https://t.co/D6mG9hC8zX Konya'day\u0131z. https://t.co/46ZV7srY1p Te\u015fekk\u00fcrler Ordu! https://t.co/lPY5YplyBC Te\u015fekk\u00fcrler Giresun! https://t.co/tEPEmUoo0b Giresun'day\u0131z. https://t.co/9XY7is4Csi Ordu'day\u0131z. https://t.co/kIZPej3w3D RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, saat 14:00'te Ordu'da. Canl\u0131 yay\u0131n: @RT_Erdogan @tcbestepe https://t.co/r2gAARlf2M Te\u015fekk\u00fcrler Erzurum! https://t.co/4kEJMMfPLk Te\u015fekk\u00fcrler \u015eanl\u0131urfa! https://t.co/bPJ0Qe9Xcp RT @RT_Erdogan: 15 Temmuz \u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gazileri ile Bulu\u015fma. https://t.co/j8kj9dH6Zu 15 Temmuz \u015eehit Yak\u0131nlar\u0131 ve Gazileri ile Bulu\u015fma. https://t.co/j8kj9dH6Zu RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, saat 19:00'da 15 Temmuz \u015fehit yak\u0131nlar\u0131 ve gazileri ile bulu\u015fuyor. Canl\u0131 yay\u0131n: @RT_Erdogan &amp; @tcbest\u2026 Erzurum'day\u0131z. https://t.co/V9m3wXX6QP Evet...\n\n15 Temmuz Dirili\u015f,\n\n#16NisanY\u00fckseli\u015f! https://t.co/GWIL3Hb9nw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, saat 19:30'da ATV ve A Haber ortak canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek Gen\u00e7lerle Ba\u015f Ba\u015fa program\u0131na kat\u0131la\u2026 \u015eanl\u0131urfa'day\u0131z. https://t.co/oQHykSxkSj Te\u015fekk\u00fcrler \u00c7orum! https://t.co/EHaG0s88FC RT @RT_Erdogan: \u00c7orum'day\u0131z. https://t.co/9YIIlBqXUq \u00c7orum'day\u0131z. https://t.co/9YIIlBqXUq T\u00fcm Emniyet mensuplar\u0131m\u0131z\u0131 en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yor, T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/kVBp8e8ze9 Bu anlaml\u0131 g\u00fcn vesilesiyle, \u015fehit olan kahraman polislerimize Allah'tan rahmet diliyor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. \u00dclkemizin huzur, g\u00fcven ve istikrar\u0131n\u0131n g\u00fcvencesi T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131\u2019n\u0131n 172. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum. Te\u015fekk\u00fcrler \u0130zmir! https://t.co/OHVRU9APTA \u0130zmir'deyiz. https://t.co/gJ297UTTy0 Te\u015fekk\u00fcrler \u0130stanbul! https://t.co/J4BFHz66nI Haz\u0131r m\u0131s\u0131n...\n\nMillet i\u00e7in,\nBayrak i\u00e7in,\nVatan i\u00e7in,\nDevlet i\u00e7in\n\nEVET demeye? https://t.co/x0zW72oHkK RT @RT_Erdogan: Yenikap\u0131'day\u0131z. \u0130stanbul #TekY\u00fcrekEVET diyor! https://t.co/2YnnAHrT5u Yenikap\u0131'day\u0131z. \u0130stanbul #TekY\u00fcrekEVET diyor! https://t.co/2YnnAHrT5u \u0130stanbul bug\u00fcn bir kez daha tarih yazacak. Saat 16:00'da, Yenikap\u0131 Meydan\u0131'nda.\n\n#TekY\u00fcrekEVET https://t.co/gwkjJK8ZmC Te\u015fekk\u00fcrler Adana! https://t.co/MgiFFBfF5n Te\u015fekk\u00fcrler Bal\u0131kesir! https://t.co/n0Hh91K1D6 Te\u015fekk\u00fcrler Hatay! https://t.co/eLrt7AwnSb Adana'day\u0131z. https://t.co/NoyXOrJ8si Hatay'day\u0131z. https://t.co/tYc8N69XHO Bal\u0131kesir'deyiz. https://t.co/IGKLtfa2bH Te\u015fekk\u00fcrler Bursa! https://t.co/ru1Wzimr6s Bursa'day\u0131z. https://t.co/kuih0JRH6R 37. Muhtarlar Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/6DWwk07Uks Te\u015fekk\u00fcrler Zonguldak! https://t.co/fxwogHLKhy Zonguldak'tay\u0131z. https://t.co/BgcQ0pLJgI Merhum T\u00fcrke\u015f\u2019i, \u00f6mr\u00fcn\u00fc T\u00fcrkiye\u2019ye ve T\u00fcrk Milletine hizmete adam\u0131\u015f bir devlet ve siyaset adam\u0131 olarak daima sayg\u0131yla hat\u0131rlayaca\u011f\u0131z. Milliyet\u00e7i Hareket Partisi\u2019nin kurucu Genel Ba\u015fkan\u0131 Alparslan T\u00fcrke\u015f\u2019i, ebediyete intikalinin 20. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle y\u00e2d ediyorum. Te\u015fekk\u00fcrler Trabzon! https://t.co/Ml6XWagoKT Te\u015fekk\u00fcrler Rize! https://t.co/euQZCHex0g Trabzon'day\u0131z. https://t.co/INMxU7BVLE Rize'deyiz. https://t.co/e1Bt3DCxx4 Te\u015fekk\u00fcrler Ankara! https://t.co/mnRanIzvSp Ankara'day\u0131z. https://t.co/87JyAG11HV Te\u015fekk\u00fcrler Diyarbak\u0131r! https://t.co/UZbK5Gq1CG Diyarbak\u0131r'day\u0131z. https://t.co/IfjtN6ypNO Te\u015fekk\u00fcrler Mardin! https://t.co/Bf26ad5OpS R\u0259bbimd\u0259n R\u0259qaib q\u0259ndilinin v\u0259 m\u00fcq\u0259dd\u0259s \u00fc\u00e7 ay\u0131n b\u00fct\u00fcn b\u0259\u015f\u0259riyy\u0259t\u0259 s\u00fclh v\u0259 \u0259minamanl\u0131q g\u0259tirm\u0259sini dil\u0259yir\u0259m. Mill\u0259timizin v\u0259 b\u00fct\u00fcn islam al\u0259minin m\u00fcq\u0259dd\u0259s R\u0259qaib q\u0259ndilini t\u0259brik edir\u0259m. \u0627\u0632 \u067e\u0631\u0648\u0631\u062f\u06af\u0627\u0631 \u0645\u062a\u0639\u0627\u0644 \u0645\u06cc \u062e\u0648\u0627\u0647\u0645 \u06a9\u0647 \u0644\u06cc\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0627\u0626\u0628\u060c \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0647\u0645\u0647 \u06cc \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u0647\u0627 \u0633\u0631\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0632 \u0635\u0644\u062d \u0648 \u0622\u0631\u0627\u0645\u0634 \u0628\u0627\u0634\u062f. \u0644\u06cc\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0627\u0626\u0628 \u0631\u0627 \u0628\u0631 \u0645\u0644\u062a \u0639\u0632\u06cc\u0632\u0645 \u0648 \u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc \u0645\u0633\u0644\u0645\u06cc\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0646 \u062a\u0628\u0631\u06cc\u06a9 \u0645\u06cc \u06af\u0648\u06cc\u0645. \u0645\u06cc\u06ba \u06c1\u0645\u0627\u0631 \u06d2 \u0648\u0637\u0646 \u0627\u0648\u0631 \u062a\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0633\u0644\u0645\u0627\u0646\u0648\u06ba \u06a9\u0648 \u0631\u062c\u0628 \u06a9\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba \u0627\u0648\u0631 \u062f\u0639\u0627\u06af\u0648 \u06c1\u0648\u06ba  \u0631\u062c\u0628 \u06a9\u06cc \u0645\u0642\u062f\u0633 \u0631\u0627\u062a \u0627\u0648\u0631 \u0645\u0642\u062f\u0633 \u0645\u06c1\u06cc\u0646\u0648\u06ba \u0645\u06cc\u06ba \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u06cc\u062a \u0645\u06cc\u06ba \u0627\u0645\u0646 \u0642\u0627\u0626\u0645 \u0631\u06c1\u06d2 Ez zi Homay ra wazeno k\u0131 wa \u015fewa Regaib u hiri a\u015fmi b\u0131mbar\u0131k insonet r\u00ea huzur u sulh biyari. Ez \u015fewa Qandila Regaib \u00ea m\u0131lleta ma u alem\u00ea \u0130slom b\u0131mbarek keno... H\u00eaviya min ji Xwed\u00ea \u015feva Rega\u00eeb\u00ea \u00fb her s\u00ea meh\u00ean p\u00eeroz, ji bo hem\u00fb \u00eensanan bibin wes\u00eeleya a\u015ft\u00ee \u00fb aramiy\u00ea. \u015eeva Rega\u00eeb\u00ea ya bimbarek, li milet\u00ea me \u00fb hem\u00fb Alema \u00ceslam\u00ea p\u00eeroz be. \u0648\u0623\u0633\u0623\u0644 \u0631\u0628\u064a \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0627\u0626\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0641\u0627\u062a\u062d\u0629 \u0633\u0644\u0627\u0645 \u0648\u0637\u0645\u0623\u0646\u064a\u0646\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0627\u062c\u0645\u0639. \u0623\u0647\u0646\u0626 \u0634\u0639\u0628\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u0627\u062c\u0645\u0639 \u0628\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0627\u0626\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0643\u0629. May the Sacred Night of Regaib and the holy months of Islam bring peace to humanity. I wish our nation and Muslims around the world a blessed Night of Regaib. Reg\u00e2ib kandilinin ve m\u00fcbarek \u00fc\u00e7 aylar\u0131n t\u00fcm insanl\u0131\u011fa bar\u0131\u015f ve huzur getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. Milletimizin ve t\u00fcm \u0130slam aleminin m\u00fcbarek Reg\u00e2ib kandilini tebrik ediyorum. Mardin'deyiz. https://t.co/xrkxqwycjq RT @RT_Erdogan: G\u00fczel bir T\u00fcrkiye \u0130\u00e7in Tabii ki Evet Program\u0131 https://t.co/l4XudFv6oZ G\u00fczel bir T\u00fcrkiye \u0130\u00e7in Tabii ki Evet Program\u0131 https://t.co/l4XudFv6oZ Te\u015fekk\u00fcrler Samsun! https://t.co/5rV4Iwz67r Samsun'day\u0131z. https://t.co/9A3YjSilLC Te\u015fekk\u00fcrler Beylikd\u00fcz\u00fc! \n\nTe\u015fekk\u00fcrler B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece! https://t.co/YzHXeedQqw Beylikd\u00fcz\u00fc'ndeyiz. https://t.co/bkkIco1ZQA 4. @tugvaTR Gen\u00e7lik Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/8EtS2TSa3z Te\u015fekk\u00fcrler Gaziosmanpa\u015fa! \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Esenler! \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Sancaktepe! https://t.co/MlQeF6mfYh RT @RT_Erdogan: Sancaktepe'deyiz. https://t.co/0pnKQ42QKp Sancaktepe'deyiz. https://t.co/0pnKQ42QKp Esenler'deyiz. https://t.co/JN1xdWaQF8 Te\u015fekk\u00fcrler Antalya! https://t.co/KrwRwrgmDB Memur-Sen 5. B\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/kX52DHEYwk Antalya'day\u0131z https://t.co/LfTwetS3Er Te\u015fekk\u00fcrler Denizli! https://t.co/LhPNJhRBAz Denizli'deyiz. https://t.co/uvGS8RXfmc Balkan Federasyonu \u00dcyelerini Kabul https://t.co/Xf2hSsFBlh We stand in solidarity with the UK, our friend and ally, against terrorism, the greatest threat to global peace and security. T\u00fcrkiye, k\u00fcresel bar\u0131\u015f ve g\u00fcvenli\u011fe b\u00fcy\u00fck tehdit olu\u015fturan ter\u00f6rle m\u00fccadelede dost ve m\u00fcttefik Birle\u015fik Krall\u0131k'la dayan\u0131\u015fma i\u00e7erisindedir. I extend my sympathies to the victims' families and the British people. I wish a speedy recovery to those who were injured. Bu elim hadisede ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirenlerin yak\u0131nlar\u0131na ve dost Birle\u015fik Krall\u0131k halk\u0131na taziyelerimi sunuyor, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum. I strongly condemn the terror attack in London. The Turkish people share the pain of the United Kingdom. Londra'da ger\u00e7ekle\u015fen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. T\u00fcrkiye olarak, Birle\u015fik Krall\u0131k'\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 derinden hissediyor ve payla\u015f\u0131yoruz. Te\u015fekk\u00fcrler Kastamonu! https://t.co/T31Irt5CBS RT @RT_Erdogan: Kastamonu'day\u0131z. https://t.co/GAA1guEnKi Kastamonu'day\u0131z. https://t.co/GAA1guEnKi Anadolu Yay\u0131nc\u0131lar Derne\u011fi \u00dcyeleri ile Bulu\u015fma  https://t.co/EzpeUV84c6 Vefat\u0131n\u0131n 44. y\u0131l\u0131nda, halk ozan\u0131m\u0131z \u00c2\u015f\u0131k Veysel'i sayg\u0131yla ve rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/r1ik0f0FQM I would like to wish everyone a happy Nawruz Day and hope that it brings peace, stability and welfare to all the world. \u0631\u0648\u0632 \u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc \u0647\u0645\u0648\u0637\u0646\u0627\u0646 \u0639\u0632\u06cc\u0632\u0645 \u062a\u0628\u0631\u06cc\u06a9 \u0645\u06cc \u06af\u0648\u06cc\u0645 \u0648 \u0627\u0645\u06cc\u062f\u0648\u0627\u0631\u0645 \u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc \u062f\u0648\u0646\u06cc\u0627 \u0633\u0631\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0632 \u0635\u0644\u062d\u060c \u0622\u0631\u0627\u0645\u0634\u060c \u062b\u0628\u0627\u062a \u0648 \u0631\u0641\u0627\u0647 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0647\u0645\u0631\u0627\u0647 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u062f. Ez Newruz\u00ea hem\u0131 b\u0131rayon\u00ea xu keno b\u0131mbarek. \u0130n\u015fallah Newroz huzur, a\u015f\u0131ti, istiqrar u refah r\u00ea beno sebeb. \u0628\u0629\u0645 \u0628\u0624\u0646\u0629\u064a\u0629\u0648\u0629 \u0631\u0650\u0624\u0630\u064a \u0646\u0629\u0648\u0631\u0624\u0632 \u0644\u0629 \u062a\u0629\u0648\u0627\u0648\u064a \u062e\u0648\u0634\u0643 \u0648 \u0628\u0631\u0627\u0643\u0627\u0646\u0645 \u062b\u064a\u0631\u0624\u0632\u062f\u0629\u0643\u0629\u0645\u060c \u0647\u064a\u0648\u0627\u062f\u0627\u0631\u0645 \u0646\u0629\u0648\u0631\u0624\u0632 \u0645\u0648\u0630\u062f\u0629\u064a \u0626\u0627\u0634\u062a\u064a\u060c \u0633\u0629\u0642\u0627\u0645\u0637\u064a\u0631\u064a \u0648 \u062e\u0624\u0634\u0637\u0648\u0632\u0629\u0631\u0627\u0646\u064a \u0628\u064a\u064e\u062a. Em Newroza hem\u00fb biray\u00ean xwe p\u00eeroz dikin \u00fb em h\u00eav\u00ee dikin ku Newroz ji bo hem\u00fb dinyay\u00ea bibe mizg\u00eeniya a\u015ft\u00ee, aram\u00ee, \u00eestikrar \u00fb refah\u00ea. B\u00fct\u00fcn qarda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Novruz G\u00fcn\u00fcn\u00fc tebrik edir, Novruzun d\u00fcnya \u00fc\u00e7\u00fcn s\u00fclh, \u0259min \u0259manl\u0131q v\u0259 sabitliyin m\u00fcjd\u0259\u00e7isi olma\u011f\u0131ni diliyir\u0259m. T\u00fcm karde\u015flerimizin Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyor, Nevruz\u2019un t\u00fcm d\u00fcnya i\u00e7in bar\u0131\u015f\u0131n, huzurun, istikrar\u0131n ve refah\u0131n m\u00fcjdecisi olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Nawruz stands for nature's awakening, the arrival of Spring, fraternity, friendship and solidarity in many parts of the world. \u0646\u0648\u0631\u0648\u0632\u061b \u0631\u0648\u0632\u06cc \u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u06cc\u0627\u06cc \u06af\u0633\u062a\u0631\u062f\u0647 \u0646\u0645\u0627\u062f \u0628\u06cc\u062f\u0627\u0631\u06cc \u0632\u0645\u06cc\u0646\u060c \u0631\u0633\u06cc\u062f\u0646 \u0628\u0647\u0627\u0631\u060c \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631\u06cc\u060c \u062f\u0648\u0633\u062a\u06cc \u0648 \u0647\u0645\u0628\u0633\u062a\u06af\u06cc \u0645\u06cc \u0628\u0627\u0634\u062f. Newruz yew Co\u011frafyaya hira d\u0131 b\u0131mbarek beno... Newruz wesar temsil keno... Newruz b\u0131rati, sulh u hemkari temsil keno. \u0646\u0629\u0648\u0631\u0624\u0632 \u0631\u0650\u0624\u0630\u064a\u064e\u0643\u0629 \u0644\u0629 \u0646\u0627\u0648\u0636\u0629\u064a\u0629\u0643\u064a \u062c\u0648\u0637\u0631\u0627\u0641\u064a \u0641\u0631\u0627\u0648\u0627\u0646\u062f\u0627 \u0633\u064a\u0645\u0628\u0648\u0644\u064a \u0628\u0648\u0630\u0627\u0646\u062f\u0646\u0629\u0648\u0629\u064a \u062e\u0627\u0643\u060c \u0647\u0627\u062a\u0646\u064a \u0628\u0629\u0647\u0627\u0631\u060c \u0628\u0631\u0627\u064a\u0629\u062a\u064a \u0646\u064a\u064e\u0648\u0627\u0646 \u0637\u0629\u0644\u0627\u0646\u060c \u062f\u0624\u0633\u062a\u0627\u064a\u0629\u062a\u064a \u0648 \u062b\u064a\u064e\u0643\u0629\u0648\u0629\u0630\u064a\u0627\u0646\u0629. Roja Newroz\u00ea li erdnigariyeke berfireh sembola hatina bihar\u00ea, sembola birat\u00ee, dost\u00ee \u00fb pi\u015ftevaniy\u00ea ye. Novruz, geni\u015f bir co\u011frafiyada torpa\u011f\u0131n oyan\u0131\u015f\u0131n\u0131n, bahar\u0131n g\u0259li\u015finin, qarda\u015fl\u0131q, dostluq v\u0259 h\u0259mr\u0259yliyin simvolu olan bir g\u00fcnd\u00fcr. Nevruz, geni\u015f bir co\u011frafyada, topra\u011f\u0131n uyan\u0131\u015f\u0131n\u0131n, bahar\u0131n geli\u015finin, karde\u015fli\u011fin, dostlu\u011fun ve dayan\u0131\u015fman\u0131n sembol\u00fc olan bir g\u00fcnd\u00fcr. 21 Mart #DownSendromu Fark\u0131ndal\u0131k G\u00fcn\u00fc'nde t\u00fcm down sendromlu karde\u015flerime ve ailelerine sayg\u0131 ve sevgilerimi iletiyorum. https://t.co/DiMKtmg8i5 \u0130nsan \u0130\u00e7in Orman, Ekonomi \u0130\u00e7in Orman https://t.co/lgLr35ZbPN 2. Uluslararas\u0131 Futbol Zirvesi https://t.co/ycz7Yiw4JK RT @RT_Erdogan: T\u00fcrkiye Esnaf Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/IQ18XtgEiJ T\u00fcrkiye Esnaf Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/IQ18XtgEiJ \u0130lim Yayma Vakf\u0131 Genel Kurulu https://t.co/bxMtrVo7RZ \u00c7anakkale Zaferi\u2019nin 102. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyor, bize bu mukaddes vatan\u0131 emanet eden t\u00fcm \u015fehitlerimizi ve gazilerimizi rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/aDiXMrbY8T \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki s\u00fcre\u00e7te de birlik ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde, ayn\u0131 kararl\u0131l\u0131kla, \u00fclkemize, istiklal ve istikbalimize sahip \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131za inanc\u0131m tamd\u0131r. 15 Temmuz'da ya\u015fananlar\u0131n, bir as\u0131r \u00f6nce \u00c7anakkale\u2019yi yedi d\u00fcvele mezar eden ruhun ne kadar diri oldu\u011funu hepimize g\u00f6sterdi\u011fine inan\u0131yorum. T\u0131pk\u0131 102 y\u0131l \u00f6nce \u00c7anakkale\u2019de oldu\u011fu gibi, 15 Temmuz'da da en modern silahlar, milletimizin azim ve inanc\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7aresiz kalm\u0131\u015ft\u0131r. \u00c7anakkale d\u00fcn oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de, \u00fclkemiz ve gelece\u011fimiz \u00fczerine plan kuranlar i\u00e7in hi\u00e7bir zaman unutulmamas\u0131 gereken bir derstir. \u00c7anakkale Zaferi, vatan\u0131, dini, h\u00fcrriyeti ve istikbali s\u00f6z konusu oldu\u011funda Milletimizin neleri ba\u015farabilece\u011fini t\u00fcm d\u00fcnyaya g\u00f6stermi\u015ftir. Bug\u00fcn \u00c7anakkale Zaferimizin 102. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc, millet olarak b\u00fcy\u00fck bir gurur ve heyecanla idrak ediyoruz. https://t.co/qH4hsUo3G0 RT @RT_Erdogan: 18 Mart \u015eehitleri Anma G\u00fcn\u00fc ve \u00c7anakkale Zaferinin 102. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc https://t.co/K8XddonHNu 18 Mart \u015eehitleri Anma G\u00fcn\u00fc ve \u00c7anakkale Zaferinin 102. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc https://t.co/K8XddonHNu Te\u015fekk\u00fcrler Eski\u015fehir! https://t.co/UHmJYH3ILp RT @RT_Erdogan: Eski\u015fehir'deyiz. https://t.co/5UhQn6eS1H Eski\u015fehir'deyiz. https://t.co/5UhQn6eS1H Te\u015fekk\u00fcrler Sakarya! https://t.co/KPIyhV85pf RT @RT_Erdogan: Sakarya'day\u0131z. https://t.co/qpEg5ses7E Sakarya'day\u0131z. https://t.co/qpEg5ses7E Te\u015fekk\u00fcrler Afyonkarahisar! https://t.co/rVcQXTDjI3 RT @RT_Erdogan: Afyonkarahisar'day\u0131z. https://t.co/dW2slXmwdt Afyonkarahisar'day\u0131z. https://t.co/dW2slXmwdt Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmeti sistemiyle, uzla\u015fmay\u0131 esas alan, halk\u0131yla kucakla\u015fan ve b\u00fct\u00fcnle\u015fen bir y\u00f6netim anlay\u0131\u015f\u0131 hedefliyoruz. https://t.co/YvhT60KRlE Yeni sistemde karar alma s\u00fcre\u00e7leri \u00e7ok daha s\u00fcratli ve etkin bir hal alacak, b\u00fcrokratik oligar\u015fi son bulacak. https://t.co/SzAV5N1KVJ Yeni sistemde Cumhurba\u015fkan\u0131n\u0131n kanun yapma noktas\u0131nda yaln\u0131zca b\u00fct\u00e7e kanunu teklif etme yetkisi olacak. https://t.co/jwfSHHXVX6 Yeni sistemde yasaman\u0131n g\u00fcc\u00fc ve y\u00fcr\u00fctme \u00fczerindeki denetimi art\u0131r\u0131l\u0131yor. Kanun yapma yetkisi sadece milletvekillerinde olacak. https://t.co/FZjNU15sIq Yeni sistemde h\u00fck\u00fcmeti se\u00e7me yetkisi, do\u011frudan egemenli\u011fin kay\u0131ts\u0131z \u015farts\u0131z sahibi olan milletin olacak. https://t.co/OrRJyOfIoC Y\u00fcr\u00fcyen bir sistemi y\u00fcr\u00fcmez hale getiren gensoru mekanizmas\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131yor, y\u00f6netimde etkinli\u011fi art\u0131r\u0131yoruz. https://t.co/ZGRg2oGui6 Yeni sistemde, T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi'nde milletvekili say\u0131s\u0131n\u0131 600'e \u00e7\u0131kararak temsilde adaleti art\u0131r\u0131yoruz. https://t.co/RVdnxbI3pK Yeni sistemle birlikte se\u00e7ilme ya\u015f\u0131n\u0131 18'e indiriyoruz. Biz gen\u00e7lerimize g\u00fcveniyoruz. https://t.co/eJXKAkuQWS CB H\u00fck\u00fcmeti Sistemiyle yarg\u0131n\u0131n ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131n yan\u0131na tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 da ekliyoruz. Yarg\u0131y\u0131 daha g\u00fc\u00e7l\u00fc hale getiriyoruz. https://t.co/2GMalUItes 16 Nisan'da oylayaca\u011f\u0131m\u0131z Anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fi, asla bir rejim de\u011fi\u015fikli\u011fi de\u011fildir. Bu bir y\u00f6netim sistemi de\u011fi\u015fikli\u011fidir. https://t.co/zD7zjXhGEo 14 Mart T\u0131p Bayram\u0131 (Be\u015ftepe Millet Kongre ve K\u00fclt\u00fcr Merkezi https://t.co/Q0Xacer0Xf Te\u015fekk\u00fcrler Kocaeli! https://t.co/fpNe6cysmb \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n vermi\u015f oldu\u011fu ruhla, T\u00fcrkiye'yi in\u015fallah hep birlikte 2023 hedeflerine ve daha g\u00fc\u00e7l\u00fc yar\u0131nlara ta\u015f\u0131maya devam edece\u011fiz. https://t.co/hTSDGWpLYc Millet olarak \u0130stiklal Mar\u015f\u0131 gibi bir metne sahip oldu\u011fumuz i\u00e7in ne kadar gurur duysak, ne kadar \u015f\u00fckretsek azd\u0131r. \u0130stiklal Mar\u015f\u0131 d\u00fcn de bug\u00fcn de elinde bayrak, dilinde tekbirle vatan\u0131n\u0131 savunan insan\u0131m\u0131z\u0131n \u00fczerinde ittifak etti\u011fi m\u00fcmtaz bir metindir. \u0130stiklal Mar\u015f\u0131 bizim milli mutabakat metnimizdir. \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 96. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Mehmet Akif Ersoy ve istiklal m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmetle, minnetle an\u0131yorum. RT @RT_Erdogan: Kocaeli'deyiz. https://t.co/WpMNqYfw6o Kocaeli'deyiz. https://t.co/WpMNqYfw6o RT @RT_Erdogan: Sultanbeyli'deyiz. https://t.co/BKveqSiZFX Sultanbeyli'deyiz. https://t.co/BKveqSiZFX \u00c7ekmek\u00f6y'deyiz. https://t.co/Z7fiuM1pS7 Ba\u011fc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/lM8GzgAiZ5 Saya ucapkan tahniah kepada semua wanita di Turki dan seluruh dunia sempena Sambutan Hari Wanita Sedunia. \u062e\u0648\u0627\u062a\u06cc\u0646 \u06a9\u06d2 \u0639\u0627\u0644\u0645\u06cc \u062f\u0646 \u06a9\u06d2 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u067e\u0631 \u0645\u06cc\u06ba \u062a\u0631\u06a9\u06cc \u0627\u0648\u0631 \u062f\u0646\u06cc\u0627 \u0628\u06be\u0631 \u06a9\u06cc \u062a\u0645\u0627\u0645 \u062e\u0648\u0627\u062a\u06cc\u0646 \u06a9\u0648 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba. \u010cestitam 8. mart svim \u017eenama u na\u0161oj zemlji i diljem svijeta. T\u00eb gjitha grave t\u00eb vendit tim e t\u00eb gjith\u00eb bot\u00ebs i uroj g\u00ebzuar Dit\u00ebn Nd\u00ebrkomb\u00ebtare t\u00eb Gruas, 8 marsin. \u0647\u0634\u062a\u0645 \u0645\u0627\u0631\u0633 \u0631\u0648\u0632 \u062c\u0647\u0627\u0646\u06cc \u0632\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u062a\u0645\u0627\u0645 \u0632\u0646\u0627\u0646 \u06a9\u0634\u0648\u0631 \u0648 \u0633\u0631\u0627\u0633\u0631 \u062c\u0647\u0627\u0646 \u062a\u0628\u0631\u06cc\u06a9 \u0645\u06cc \u06af\u0648\u06cc\u0645. Anl\u00e4sslich des Weltfrauentages am 8. M\u00e4rz gratuliere ich allen Frauen weltweit und w\u00fcnsche Ihnen alles Gute Weltfrauentag \u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u0441 \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u043c \u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c \u0434\u043d\u0451\u043c 8 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430 Felicito a todas mujeres por el 8 de marzo el d\u00eda internacional de la mujer en mi pa\u00eds y todo el mundo. Je f\u00e9licite la journ\u00e9e internationale des 8 mars des droits des femmes dans notre pays et dans tout le monde entier. \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 8 \u0645\u0627\u0631\u0633 / \u0622\u0630\u0627\u0631\u060c \u0623\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0646\u064a \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0628\u0644\u0627\u062f\u0646\u0627 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0623\u062c\u0645\u0639. I congratulate all women in Turkey and around the world on International Women's Day. \u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki t\u00fcm kad\u0131nlar\u0131n #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. \n\nRTE #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc vesilesiyle 15 Temmuz'da \u015fehit olan kad\u0131n karde\u015flerimi de bir kez daha sayg\u0131 ve rahmetle yad ediyorum. Ebediyete u\u011furlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z karde\u015flerimizin ailelerine ve yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r, yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum. Milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. T\u00fcrk Metal Sendikas\u0131 camias\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere, kad\u0131n-erkek t\u00fcm emek\u00e7i karde\u015flerime ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileklerimi ifade ediyorum. Elvan Mutlu\nFatma Hac\u0131o\u011flu\nG\u00fcleydan Sezer\nLeyla \u00c7i\u00e7ek\nLeyla Yal\u00e7\u0131n\nMeyse Keskin ve \n\u00d6zlem \u0130nan karde\u015flerime Allah'tan rahmet diliyorum. T\u00fcrk Metal Sendikas\u0131'n\u0131n D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc etkinli\u011fine kat\u0131lmak i\u00e7in Ankara'ya gelirken trafik kazas\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden: Bu elim kaza sonucu T\u00fcrk Metal Sendikas\u0131 taraf\u0131ndan d\u00fczenlenecek ve benim de kat\u0131laca\u011f\u0131m D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc etkinli\u011fi iptal olmu\u015ftur. D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc arefesi ya\u015fanan ve T\u00fcrk Metal Sendikas\u0131 \u00fcyesi 7 vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fcyle sonu\u00e7lanan trafik kazas\u0131 bizi derinden yaralad\u0131. \u0130n\u015fallah 16 Nisan'da, gen\u00e7lerimizin s\u00f6z sahibi oldu\u011fu g\u00fc\u00e7l\u00fc bir sistem i\u00e7in, GELECEK \u0130\u00c7\u0130N EVET diyece\u011fiz. Hayat\u0131n her alan\u0131nda var olan gen\u00e7lerimizi, siyasette ve y\u00f6netim mekanizmalar\u0131nda da s\u00f6z sahibi yapmakta kararl\u0131y\u0131z. 18 ya\u015f\u0131ndan itibaren hayatta bir \u00e7ok sorumlulu\u011fu alan ve lay\u0131k\u0131yla yerine getiren gen\u00e7lerimize se\u00e7ilme hakk\u0131n\u0131 da tan\u0131mal\u0131y\u0131z. Biz gen\u00e7lerimize g\u00fcveniyoruz. Gen\u00e7lere g\u00fcvenmeyenlerin itimats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 asl\u0131nda bizatihi kendilerinedir. Kendi tecr\u00fcbesine, birikimine, kabiliyetine g\u00fcvenen hi\u00e7 kimse gen\u00e7lerin se\u00e7ilme hakk\u0131 elde etmesinden rahats\u0131zl\u0131k duymaz. B\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye\u2019yi, g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019yi in\u015fa etmek i\u00e7in gen\u00e7lerimize her zamankinden daha \u00e7ok ihtiyac\u0131m\u0131z var. RT @RT_Erdogan: T\u00dcGEF Gelecek \u0130\u00e7in EVET Diyor! https://t.co/i2huawidRM T\u00dcGEF Gelecek \u0130\u00e7in EVET Diyor! https://t.co/i2huawidRM . @KADEMorgtr taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen Kad\u0131n ve Demokrasi Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. https://t.co/dI4kUvXeDR Do\u011fu Afrika ya da Yemen yaz\u0131p 2868'e SMS g\u00f6nderin, @TurkKizilayi'n\u0131n yard\u0131m kampanyas\u0131na 10 \u20ba ile destek olun. \n\n\u0130nsanl\u0131\u011f\u0131n #UmuduOl Visit Turkish Red Crescent's website https://t.co/5ScTauiMhK today to make an online donation and support the campaign. \u0641\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u0639 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a \u0641\u064a \u0645\u0648\u0642\u0639\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a https://t.co/5ScTauiMhK \u0644\u062f\u0639\u0645 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644\u0629. Turkey launches an aid campaign to reach people in East Africa and Yemen who need our urgent assistance. \u0648\u0646\u062d\u0646 \u0643\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0623\u0637\u0644\u0642\u0646\u0627 \u062d\u0645\u0644\u0629 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0625\u062e\u0648\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0627\u062c\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0627\u062a \u0641\u064a \u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u064a\u0645\u0646. T\u00fcrkiye olarak Do\u011fu Afrika ve Yemen'de yard\u0131ma muhta\u00e7 karde\u015flerimize y\u00f6nelik bir yard\u0131m kampanyas\u0131 ba\u015flat\u0131yoruz. \u0130nsanl\u0131\u011f\u0131n #UmuduOl \n\nRTE We cannot afford to turn a blind eye to requests for help from those countries where the drought-related hunger has reached critical levels. \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u0623\u0646 \u0646\u0628\u0642\u0649 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0643\u062a\u0631\u062b\u064a\u0646 \u0628\u0646\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0628\u0627\u062a\u062a \u0645\u0647\u062f\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0639\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0641\u0627\u0641. Kurakl\u0131\u011fa ba\u011fl\u0131 a\u00e7l\u0131k tehdidinin ciddi boyutlara ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 bu \u00fclkelerin yard\u0131m \u00e7a\u011fr\u0131lar\u0131na asla kay\u0131ts\u0131z kalamay\u0131z. East African countries Somalia, Ethiopia, Kenya and South Sudan, and Yemen are at risk of suffering from a major humanitarian crisis. \u062a\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0623\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a\u0627 \u0648\u0643\u064a\u0646\u064a\u0627 \u0648\u062c\u0646\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0648\u0644 \u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a\u0629\u060c \u0648\u0643\u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u0623\u0632\u0645\u0629 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629. Do\u011fu Afrika \u00fclkeleri Somali, Etiyopya, Kenya ve G\u00fcney Sudan ile birlikte Yemen'de b\u00fcy\u00fck bir insani kriz riski bulunuyor. RT @RT_Erdogan: .@1920Yesilay Z\u00fcmr\u00fcd\u00fcanka \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/GInQ797X2A .@1920Yesilay Z\u00fcmr\u00fcd\u00fcanka \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/GInQ797X2A RT @RT_Erdogan: .@TCKulturTurizm Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n d\u00fczenledi\u011fi III. Mill\u00ee K\u00fclt\u00fcr \u015e\u00fbras\u0131'nday\u0131z. https://t.co/PYjRpWegzK .@TCKulturTurizm Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n d\u00fczenledi\u011fi III. Mill\u00ee K\u00fclt\u00fcr \u015e\u00fbras\u0131'nday\u0131z. https://t.co/PYjRpWegzK Uluslararas\u0131 Ombudsmanl\u0131k Toplant\u0131s\u0131Be\u015ftepe Millet Kongre ve K\u00fclt\u00fcr Merkezi https://t.co/lQ7bfa5ulf Vefat\u0131n\u0131n 6. sene-i devriyesinde, 54. H\u00fck\u00fcmet'in Ba\u015fbakan\u0131, muhterem hocam\u0131z Say\u0131n Prof. Dr. Necmettin Erbakan'\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum. Do\u011fum g\u00fcn\u00fcm vesilesiyle dualar\u0131n\u0131 esirgemeyen, tebriklerini g\u00f6nderen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma g\u00f6n\u00fcl dolusu te\u015fekk\u00fcrler. RTE https://t.co/tQew0g7zt8 RT @RT_Erdogan: 4. CNR \u0130stanbul Uluslararas\u0131 Kitap Fuar\u0131'nday\u0131z. https://t.co/kHGb9qXj1L 4. CNR \u0130stanbul Uluslararas\u0131 Kitap Fuar\u0131'nday\u0131z. https://t.co/kHGb9qXj1L Te\u015fekk\u00fcrler Manisa! https://t.co/eIUFrEDi3O RT @RT_Erdogan: Manisa'day\u0131z. https://t.co/v4WncCkYfz Manisa'day\u0131z. https://t.co/v4WncCkYfz Evet... \n\nBen 16 Nisan'\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc bir T\u00fcrkiye i\u00e7in, lider bir T\u00fcrkiye i\u00e7in, m\u00fcreffeh bir T\u00fcrkiye i\u00e7in bir milat olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. Bunun i\u00e7in sistemin temel ta\u015flar\u0131n\u0131n yerli yerine oturdu\u011fu, sorumlu ve g\u00fc\u00e7l\u00fc bir y\u00f6netim anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131 tesis etmeliyiz. \u00dclkemizi g\u00f6z g\u00f6re g\u00f6re kaoslar\u0131n, siyasi \u00e7eki\u015fmelerin ve istikrars\u0131zl\u0131klar\u0131n i\u00e7ine atamay\u0131z. Sadece ge\u00e7mi\u015fte ya\u015fanan cumhurba\u015fkan\u0131, ba\u015fbakan kavgalar\u0131 dahi tek ba\u015f\u0131na mevcut sistemi sorgulamak i\u00e7in yeterlidir. Darbelerin, muht\u0131ralar\u0131n yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 siyasi kaoslar ve ekonomik krizler \u00fclkeye a\u011f\u0131r bir maliyet y\u00fckledi. T\u00fcrkiye, yasama, y\u00fcr\u00fctme ve yarg\u0131 g\u00fc\u00e7leri aras\u0131ndaki \u00e7eki\u015fmelerden, yetki karma\u015falar\u0131ndan \u00e7ok b\u00fcy\u00fck zarar g\u00f6rd\u00fc. Te\u015fekk\u00fcrler Ad\u0131yaman! https://t.co/FDqAG2ku9V Te\u015fekk\u00fcrler Gaziantep! https://t.co/3sQ8SJ7Jjj 16 Nisan'da milletimizin takdirine sunulacak olan Anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fiyle demokrasiyi zay\u0131flatmak \u015f\u00f6yle dursun, g\u00fc\u00e7lendiriyoruz. Yarg\u0131n\u0131n ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131yla g\u00fc\u00e7lendirerek ge\u00e7mi\u015fte yarg\u0131y\u0131 y\u0131pratan tart\u0131\u015fmalar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ilmesini hedefliyoruz. T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi'nin yasaman\u0131n asli unsuru olmas\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yor, Cumhurba\u015fkan\u0131n\u0131 ve h\u00fck\u00fcmeti denetleme yetkisini g\u00fc\u00e7lendiriyoruz. \u00dclkeyi y\u00f6netecek Cumhurba\u015fkan\u0131n\u0131 se\u00e7me yetkisini, t\u00fcm arac\u0131lar\u0131 \u00e7\u0131kart\u0131p, do\u011frudan millete veriyoruz. Y\u00fcr\u00fctme, yasama ve yarg\u0131 organlar\u0131 aras\u0131ndaki ili\u015fkileri yeniden tan\u0131ml\u0131yor, herkesin as\u0131l i\u015fiyle me\u015fgul olmas\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yoruz. Anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fi ile T\u00fcrkiye\u2019de rejim de\u011fi\u015fmiyor, y\u00fcr\u00fctme ortadan kalkm\u0131yor, Meclis kapanm\u0131yor, yarg\u0131 etkisizle\u015ftirilmiyor.", "emojis": {}, "interests": {"kan": 277, "day": 107, "bug": 104, "gen": 79, "yeni": 71, "tan": 69, "biz": 65, "yor": 56, "hay": 51, "ger": 40, "program": 36, "ba": 34, "ma": 34, "millet": 34, "zel": 34, "turkey": 31, "inde": 31, "yap": 30, "mart": 29, "zaman": 28, "bar": 27, "may": 27, "slam": 27, "yad": 26, "president": 25, "say": 24, "yak": 24, "alt": 24, "alan": 23, "people": 22, "gazi": 21, "yar": 20, "ran": 20, "hep": 20, "biri": 19, "yat": 19, "ilk": 19, "dan": 19, "birle": 18, "kat": 18, "yer": 18, "man": 17, "hem": 17, "mill": 16, "art": 16, "lan": 15, "bin": 15, "world": 14, "anan": 14, "tay": 14, "yan": 13, "son": 13, "spor": 13, "aday": 13, "peace": 12, "taraf": 12, "men": 12, "maya": 11, "hak": 11, "bah": 11, "terrorism": 10, "sar": 10, "dar": 10, "kore": 10, "support": 9, "terror": 9, "ben": 9, "lama": 9, "bal": 9, "prof": 9, "bursa": 9, "hale": 9, "lam": 8, "yok": 8, "met": 8, "summit": 8, "sand": 8, "mar": 8, "hatt": 8, "fet": 8, "ra": 7, "rev": 7, "hakim": 7, "sultan": 7, "condemn": 7, "sen": 7, "today": 7, "humanity": 6, "continue": 6, "atma": 6, "ten": 6, "united": 6, "kay": 6, "yurt": 6, "ara": 6, "imi": 6, "lay": 6, "wish": 6, "behalf": 6, "polis": 6, "eme": 6, "line": 5, "veri": 5, "stability": 5, "solution": 5, "yard": 5, "land": 5, "congratulate": 5, "la": 5, "trade": 5, "yen": 5, "katar": 5, "toto": 5, "den": 5, "ama": 5, "attack": 5, "ordu": 5, "plan": 5, "gaz": 5, "petrol": 5, "solidarity": 5, "rat": 4, "corridor": 4, "general": 4, "crisis": 4, "modern": 4, "han": 4, "dayal": 4, "bask": 4, "tur": 4, "meeting": 4, "believe": 4, "share": 4, "irade": 4, "reve": 4, "aba": 4, "offer": 4, "recovery": 4, "van": 4, "mean": 4, "bahar": 4, "country": 4, "sab": 4, "ula": 4, "help": 4, "alma": 4, "lad": 4, "tar": 4, "moon": 4, "everyone": 4, "keno": 4, "metal": 4, "bring": 3, "lar": 3, "fighting": 3, "ana": 3, "pay": 3, "session": 3, "assembly": 3, "platform": 3, "kral": 3, "sal": 3, "masa": 3, "kran": 3, "rana": 3, "east": 3, "visit": 3, "hope": 3, "like": 3, "japan": 3, "importance": 3, "para": 3, "mediterranean": 3, "agreed": 3, "dialogue": 3, "namaz": 3, "dada": 3, "aile": 3, "kim": 3, "par": 3, "occasion": 3, "new": 3, "nan": 3, "turma": 3, "time": 3, "malar": 3, "extend": 3, "urge": 3, "night": 3, "make": 3, "turn": 3, "eye": 3, "future": 3, "bast": 3, "mali": 3, "mal": 3, "rede": 3, "operation": 3, "trump": 3, "assistance": 3, "win": 3, "middle": 3, "fight": 2, "development": 2, "spirit": 2, "alliance": 2, "killing": 2, "point": 2, "rist": 2, "forum": 2, "saved": 2, "defeat": 2, "region": 2, "nous": 2, "kea": 2, "zone": 2, "integrity": 2, "national": 2, "gala": 2, "suffer": 2, "lors": 2, "hasan": 2, "russia": 2, "sur": 2, "harp": 2, "south": 2, "pressing": 2, "agenda": 2, "event": 2, "serve": 2, "prime": 2, "minister": 2, "approach": 2, "wir": 2, "mon": 2, "contribute": 2, "partnership": 2, "economy": 2, "kitab": 2, "tart": 2, "nun": 2, "agency": 2, "mosque": 2, "thy": 2, "ate": 2, "easter": 2, "baba": 2, "per": 2, "brother": 2, "opinion": 2, "test": 2, "rel": 2, "net": 2, "temin": 2, "lard": 2, "aln": 2, "nice": 2, "terek": 2, "mac": 2, "joint": 2, "statement": 2, "heartfelt": 2, "kent": 2, "tsunami": 2, "power": 2, "movement": 2, "expect": 2, "action": 2, "take": 2, "organization": 2, "create": 2, "resist": 2, "security": 2, "pain": 2, "suffering": 2, "blind": 2, "dear": 2, "friend": 2, "dev": 2, "retime": 2, "alem": 2, "tab": 2, "milliard": 2, "nar": 2, "gratitude": 2, "welcome": 2, "need": 2, "aid": 2, "nation": 2, "freedom": 2, "stand": 2, "mark": 2, "ebb": 2, "kingdom": 2, "tam": 2, "fatiha": 2, "china": 2, "road": 2, "min": 2, "reg": 2, "beno": 2, "campaign": 2, "price": 1, "struggle": 1, "ringleader": 1, "turning": 1, "done": 1, "divan": 1, "arch": 1, "enemy": 1, "effort": 1, "promote": 1, "parlamento": 1, "lant": 1, "neutralize": 1, "lead": 1, "establishment": 1, "return": 1, "preserve": 1, "liberate": 1, "armed": 1, "army": 1, "mission": 1, "prevent": 1, "creation": 1, "border": 1, "area": 1, "part": 1, "luxury": 1, "prosperity": 1, "poverty": 1, "misery": 1, "illiteracy": 1, "bari": 1, "turken": 1, "be": 1, "halter": 1, "taken": 1, "raise": 1, "trilateral": 1, "fifth": 1, "woe": 1, "hala": 1, "ross": 1, "ock": 1, "lop": 1, "bus": 1, "ken": 1, "diploma": 1, "ule": 1, "mor": 1, "gem": 1, "process": 1, "believing": 1, "good": 1, "mankind": 1, "hosting": 1, "commitment": 1, "strengthening": 1, "reiterated": 1, "con": 1, "presidente": 1, "pedro": 1, "die": 1, "homologue": 1, "turco": 1, "imine": 1, "found": 1, "opportunity": 1, "regarding": 1, "range": 1, "counter": 1, "innovation": 1, "digitalization": 1, "environment": 1, "mamo": 1, "loro": 1, "ram": 1, "raya": 1, "reform": 1, "video": 1, "north": 1, "atlantic": 1, "council": 1, "zoo": 1, "union": 1, "office": 1, "tell": 1, "gasp": 1, "opening": 1, "ceremony": 1, "telephone": 1, "conversation": 1, "sent": 1, "letter": 1, "vicar": 1, "patriarch": 1, "reverend": 1, "greet": 1, "assault": 1, "sri": 1, "vat": 1, "berat": 1, "dun": 1, "dame": 1, "thane": 1, "twitter": 1, "daud": 1, "legacy": 1, "mog": 1, "let": 1, "post": 1, "difference": 1, "murderer": 1, "ado": 1, "ere": 1, "targeted": 1, "act": 1, "example": 1, "rising": 1, "racism": 1, "mercy": 1, "grant": 1, "nub": 1, "staff": 1, "presidency": 1, "chad": 1, "presidential": 1, "complex": 1, "tuza": 1, "yare": 1, "tara": 1, "dare": 1, "press": 1, "conference": 1, "atlas": 1, "withdrawal": 1, "york": 1, "gap": 1, "param": 1, "maduro": 1, "tez": 1, "tane": 1, "article": 1, "journal": 1, "figaro": 1, "pour": 1, "ideal": 1, "quadrilateral": 1, "chancellor": 1, "expressed": 1, "synagogue": 1, "regardless": 1, "party": 1, "parliamentary": 1, "group": 1, "star": 1, "pray": 1, "earthquake": 1, "wounded": 1, "prepared": 1, "everything": 1, "heal": 1, "wound": 1, "favor": 1, "dola": 1, "assume": 1, "stance": 1, "fairer": 1, "source": 1, "justice": 1, "cruelty": 1, "stow": 1, "strive": 1, "repatriation": 1, "ground": 1, "dispute": 1, "avoid": 1, "pretext": 1, "separatist": 1, "seek": 1, "undermine": 1, "neighboring": 1, "question": 1, "resolved": 1, "giving": 1, "rise": 1, "finding": 1, "sad": 1, "regime": 1, "watch": 1, "participate": 1, "game": 1, "stated": 1, "disregard": 1, "play": 1, "attach": 1, "care": 1, "trying": 1, "stop": 1, "bloodshed": 1, "broke": 1, "discrimination": 1, "rushed": 1, "past": 1, "nam": 1, "bag": 1, "adet": 1, "band": 1, "dor": 1, "cand": 1, "zak": 1, "marka": 1, "end": 1, "eyre": 1, "lira": 1, "cut": 1, "hat": 1, "hey": 1, "determined": 1, "transform": 1, "identity": 1, "rally": 1, "rod": 1, "reminder": 1, "resistance": 1, "homeland": 1, "apartheid": 1, "state": 1, "defenseless": 1, "violation": 1, "blood": 1, "cover": 1, "want": 1, "lesson": 1, "read": 1, "koruna": 1, "bile": 1, "tank": 1, "pir": 1, "plak": 1, "sat": 1, "size": 1, "manifesto": 1, "cooling": 1, "result": 1, "relationship": 1, "frozen": 1, "ice": 1, "melted": 1, "dollar": 1, "ham": 1, "ray": 1, "koyan": 1, "steri": 1, "kob": 1, "mad": 1, "nak": 1, "dal": 1, "dura": 1, "anti": 1, "address": 1, "advise": 1, "complete": 1, "kana": 1, "mani": 1, "cause": 1, "pleasure": 1, "resolution": 1, "administration": 1, "rescind": 1, "delay": 1, "decision": 1, "illegality": 1, "established": 1, "ona": 1, "hen": 1, "gal": 1, "hue": 1, "bismillah": 1, "bilge": 1, "happen": 1, "ure": 1, "hemen": 1, "kokan": 1, "taha": 1, "independence": 1, "harem": 1, "respect": 1, "governing": 1, "suggestion": 1, "travel": 1, "destination": 1, "baseless": 1, "intent": 1, "speculate": 1, "produce": 1, "evidence": 1, "see": 1, "insist": 1, "politics": 1, "business": 1, "anyone": 1, "message": 1, "invite": 1, "come": 1, "remember": 1, "gave": 1, "salute": 1, "safeguard": 1, "island": 1, "republic": 1, "northern": 1, "anniversary": 1, "stopped": 1, "existence": 1, "rakan": 1, "boy": 1, "beni": 1, "ink": 1, "guinea": 1, "dari": 1, "glory": 1, "langi": 1, "demi": 1, "thanks": 1, "hospitality": 1, "strengthen": 1, "provide": 1, "implement": 1, "covered": 1, "become": 1, "naval": 1, "air": 1, "transportation": 1, "project": 1, "unite": 1, "belt": 1, "revive": 1, "silk": 1, "kanat": 1, "bor": 1, "thank": 1, "sacred": 1, "threat": 1, "injured": 1, "welfare": 1, "rayon": 1, "nature": 1, "awakening": 1, "arrival": 1, "spring": 1, "fraternity": 1, "friendship": 1, "yew": 1, "lim": 1, "saya": 1, "grave": 1, "bot": 1, "dit": 1, "tare": 1, "tout": 1, "international": 1, "elvan": 1, "red": 1, "crescent": 1, "donation": 1, "reach": 1, "afford": 1, "drought": 1, "related": 1, "hunger": 1, "risk": 1, "karma": 1}}