{"username": "FabioPorchat", "words": {"hist": 83, "ria": 81, "come": 66, "ma": 62, "rio": 61, "para": 52, "agora": 45, "ser": 43, "bom": 43, "rie": 40, "boa": 38, "do": 32, "era": 22, "show": 22, "da": 22, "sou": 20, "porta": 19, "dar": 16, "comedy": 16, "sabe": 15, "dessa": 15, "hora": 15, "fam": 15, "central": 15, "bate": 13, "talk": 13, "tempo": 13, "maria": 12, "pol": 12, "ante": 12, "copa": 12, "bora": 11, "fazenda": 11, "pia": 11, "meio": 10, "humor": 10, "amor": 10, "ana": 9, "twitter": 9, "galera": 9, "breve": 8, "prime": 8, "mar": 8, "mim": 7, "sair": 7, "casal": 7, "passado": 7, "tweet": 7, "claro": 7, "stand": 7, "fez": 7, "natal": 6, "lindo": 6, "saber": 6, "vale": 6, "junto": 6, "vim": 6, "play": 6, "record": 6, "fosse": 6, "chile": 6, "hexa": 6, "mil": 5, "link": 5, "gio": 5, "time": 5, "bonito": 5, "debate": 5, "contra": 5, "presidente": 5, "algum": 5, "gay": 5, "pro": 5, "mas": 5, "sess": 5, "data": 5, "forum": 5, "chance": 4, "cinema": 4, "pronto": 4, "bater": 4, "nova": 4, "reprise": 4, "viva": 4, "especial": 4, "turma": 4, "bola": 4, "dele": 4, "super": 4, "pau": 4, "faro": 4, "monte": 4, "chico": 4, "video": 4, "silva": 4, "gabi": 4, "dan": 3, "lei": 3, "mesa": 3, "dado": 3, "faust": 3, "clima": 3, "pega": 3, "alem": 3, "mico": 3, "culpa": 3, "rep": 3, "dinheiro": 3, "crush": 3, "simp": 3, "sen": 3, "troca": 3, "trailer": 3, "canal": 3, "justo": 3, "document": 3, "basta": 3, "chamar": 3, "pedro": 3, "cad": 3, "conte": 3, "gen": 3, "gra": 3, "das": 3, "mala": 3, "tit": 3, "bios": 3, "paga": 3, "sai": 3, "aula": 3, "black": 3, "barney": 3, "reality": 3, "bel": 3, "samara": 3, "power": 3, "doe": 2, "sao": 2, "total": 2, "mudar": 2, "ref": 2, "marina": 2, "frozen": 2, "nelson": 2, "tony": 2, "vista": 2, "weber": 2, "mat": 2, "impeachment": 2, "bota": 2, "longe": 2, "tor": 2, "chef": 2, "achar": 2, "demand": 2, "curioso": 2, "marvel": 2, "sex": 2, "aviso": 2, "cal": 2, "linha": 2, "clique": 2, "poss": 2, "young": 2, "magazine": 2, "chat": 2, "sticker": 2, "vodka": 2, "slime": 2, "vota": 2, "gal": 2, "program": 2, "shopping": 2, "cone": 2, "live": 2, "livre": 2, "batman": 2, "massa": 2, "frase": 2, "bra": 2, "propaganda": 2, "par": 2, "performance": 2, "sing": 2, "forte": 2, "cora": 2, "fantasia": 2, "fat": 2, "trag": 2, "lan": 2, "favor": 2, "quarto": 2, "action": 2, "franco": 2, "ara": 2, "responder": 2, "jalap": 2, "fake": 2, "news": 2, "diploma": 2, "mica": 2, "saco": 2, "excelente": 2, "chit": 2, "as": 2, "hacked": 2, "couple": 2, "pir": 1, "mide": 1, "villa": 1, "mix": 1, "fod": 1, "cham": 1, "meta": 1, "pizza": 1, "gelada": 1, "goi": 1, "gap": 1, "crisis": 1, "rea": 1, "habeas": 1, "corpus": 1, "conto": 1, "tag": 1, "wow": 1, "visita": 1, "anna": 1, "pica": 1, "mero": 1, "sil": 1, "moro": 1, "bar": 1, "kim": 1, "thanks": 1, "professor": 1, "bronze": 1, "fique": 1, "victor": 1, "welder": 1, "con": 1, "trocar": 1, "via": 1, "curr": 1, "grey": 1, "anatomy": 1, "city": 1, "neve": 1, "photo": 1, "baby": 1, "shark": 1, "boba": 1, "mau": 1, "car": 1, "refer": 1, "teaser": 1, "fud": 1, "drip": 1, "sin": 1, "wizard": 1, "press": 1, "rede": 1, "imagine": 1, "imbat": 1, "top": 1, "zero": 1, "nice": 1, "meet": 1, "trope": 1, "lama": 1, "gif": 1, "divert": 1, "dor": 1, "nat": 1, "voice": 1, "aka": 1, "bump": 1, "raia": 1, "soco": 1, "import": 1, "nick": 1, "bord": 1, "junior": 1, "ire": 1, "man": 1, "walking": 1, "dead": 1, "amar": 1, "visto": 1, "poodle": 1, "mal": 1, "braza": 1, "pais": 1, "cag": 1, "handmaid": 1, "tale": 1, "pare": 1, "shallow": 1, "trip": 1, "improviso": 1, "cola": 1, "area": 1, "combater": 1, "act": 1, "world": 1, "digital": 1, "medium": 1, "karma": 1, "cruel": 1, "carr": 1, "crescendo": 1, "got": 1, "banco": 1, "garner": 1, "mund": 1, "poe": 1, "pimp": 1, "tinder": 1, "mate": 1, "nome": 1, "la": 1, "bor": 1, "alco": 1, "sec": 1, "prop": 1, "responde": 1, "marc": 1, "stream": 1, "toque": 1, "gourmet": 1, "alo": 1, "viver": 1, "clone": 1, "turn": 1, "sandy": 1, "sextar": 1, "safari": 1, "hotel": 1, "nude": 1, "lady": 1, "sky": 1, "curiosa": 1, "prepare": 1, "glitter": 1, "sambar": 1, "tire": 1, "zorro": 1, "arm": 1, "ure": 1, "gugu": 1, "python": 1, "gratis": 1, "family": 1, "drag": 1, "band": 1, "mano": 1, "green": 1, "book": 1, "pinto": 1, "ariel": 1, "ado": 1, "huck": 1, "solar": 1, "art": 1, "old": 1, "secreto": 1, "gin": 1, "tiver": 1, "paramount": 1, "island": 1, "joss": 1, "hobby": 1, "cheetah": 1, "gnu": 1, "hum": 1, "rever": 1, "cat": 1, "log": 1, "say": 1, "cisco": 1, "fico": 1, "site": 1, "ram": 1, "loran": 1, "noel": 1, "porto": 1, "whats": 1, "calor": 1, "ant": 1, "dom": 1, "universal": 1, "spoiler": 1, "stage": 1, "quinto": 1, "til": 1, "mary": 1, "escape": 1, "friendship": 1, "never": 1, "corporal": 1, "ben": 1, "hip": 1, "ast": 1, "kiwi": 1, "cute": 1, "depender": 1, "fora": 1, "allan": 1, "meros": 1, "wud": 1, "continuando": 1, "saga": 1, "corta": 1, "peda": 1, "alto": 1, "cafeteria": 1, "taj": 1, "tal": 1, "padre": 1, "apa": 1, "caique": 1, "house": 1, "cart": 1, "charge": 1, "demo": 1, "passo": 1, "maduro": 1, "repercuss": 1, "estado": 1, "meninx": 1, "festival": 1, "solo": 1, "barra": 1, "defender": 1, "doria": 1, "min": 1, "erratum": 1, "cantor": 1, "bal": 1, "quinze": 1, "match": 1, "imp": 1, "jump": 1, "impress": 1, "riem": 1, "tew": 1, "costa": 1, "left": 1, "right": 1, "cruzeiro": 1, "china": 1, "start": 1, "brother": 1, "vamp": 1, "serial": 1, "killer": 1, "fit": 1, "gringo": 1, "funk": 1, "sob": 1, "trio": 1, "post": 1, "sal": 1, "agenda": 1, "alt": 1, "whey": 1, "protein": 1, "real": 1, "gol": 1, "planeta": 1, "coroa": 1, "lyra": 1, "miss": 1, "sinal": 1, "lote": 1, "vinny": 1, "viol": 1, "tania": 1, "pink": 1, "money": 1, "polo": 1, "din": 1, "bolo": 1, "detector": 1, "resolve": 1, "anda": 1, "semi": 1, "gaby": 1, "kiln": 1, "tat": 1, "wyn": 1, "let": 1, "dupla": 1, "jimmy": 1, "hulk": 1, "petit": 1, "comer": 1, "rob": 1, "sima": 1, "ale": 1, "torta": 1, "discus": 1, "tha": 1, "shop": 1}, "tweets": "QUE HIST\u00d3RIA \u00c9 ESSA??? https://t.co/X7vlmGXhzu Negativo. S\u00f3 saio quando voc\u00ea fizer mil pessoas terem conta no @picpay Tipo pir\u00e2mide. https://t.co/uDO3ghlOXZ Elofensa. https://t.co/Wf0dpGcDW1 Partiu Villa Mix #DancaDosFamosos https://t.co/Xowf4a4Cxi LIGA NA GLOBO https://t.co/43L3D2GWsE T\u00f4 bem vestido pra ser jurado do Dan\u00e7a dos Famosos hoje??? https://t.co/HMrOKcpYOl @tiagogavabr Se for o especial de Natal, t\u00e1 indicado ao Emmy Internacional, tem quem goste. E a\u00ed, j\u00e1 entrou nessa campanha? Quem puder, doe! \u00c9 uma cervejinha a menos que voc\u00ea beber esse final de semana! \n\nO que voc\u00ea faz com 5 Reais? \nDoe 5 Reais: 0500 12345 05 \n #Teleton2019 @TeletonOficial @AACD https://t.co/630PpTtY6P @agenorpires2 Cinconnn???? Ouvindo o novo do Kanye #JesusIsKing https://t.co/2TigTKv7Qf Acho desnecess\u00e1rio https://t.co/YQyalRGZg3 RT @UOL: Em entrevista ao UOL em 2016, o humorista @FabioPorchat fala sobre com\u00e9dias brasileiras, Lei Rouanet e guerra da audi\u00eancia na TV a\u2026 RT @eumathiasb: Se t\u00e1 na internet \u00e9 verdade @FabioPorchat \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b https://t.co/Zdpx8FxGjI Eu tamb\u00e9m acho que voc\u00eas precisam https://t.co/X9iH1lySMH VOC\u00caS SAO FOD***** https://t.co/DEOwilQpfK Quem t\u00e1 vendo????? https://t.co/TdVFNQ6IFp Pra voc\u00ea ter uma ideia, a hist\u00f3ria do Claude hoje come\u00e7a com o Batista procurando um gato e termina com ele caindo na mesa do Boni!!!! \u00c9 isso \n\nJ\u00e1 liga no @canalgnt que logo logo come\u00e7a Quem vem pro esquenta do #PorchatNoGNT????? https://t.co/OgXBFrjm5D Vamos come\u00e7ar o aquecimento pro Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat de hoje??? Olha nosso papo de camarim com a Fernanda Torres, o Serrado e o Claude!!! #porchatnognt https://t.co/xJGBeDH6PD RT @portadosfundos: - Tu n\u00e3o sabe, Mesquita quando bebe vira outra pessoa.\n\nV\u00cdDEO NOVO | MILICIANO: https://t.co/0zREMAJqYP https://t.co/Mj\u2026 Qual? https://t.co/BOH9qIjWLM Devia ter encomendado. https://t.co/SL6OvjkIFC RT @Dudu: Esse \u00e9 o melhor v\u00eddeo da semana e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa https://t.co/1GDnFtaRCC @adrianaleao Um copo!!!! Caneca n\u00e3o dessa vez hahaha RT @victoroliveira: https://t.co/PtVUXskTEd aqui para quem ta pedindo ATEN\u00c7\u00c3O \nConvocando a roda do pr\u00f3ximo Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat\n\nMarcelo Serrado\nFernanda Torres \n&amp; Claude Troisgros https://t.co/5k1JESMZ34 sempre buscava descobrir pessoas \u00e9 essa era uma das coisas que sempre me impressionou nele. Sou grato por ele ter me dado uma chance. E sou grato por ele ter dado chance a tanta gente talentosa que hoje est\u00e1 por a\u00ed. De Xuxa a Leandro Hassum. Obrigado, obrigado, obrigado. alternativo no Rio de Janeiro e um diretor chamado Mauricio Sherman mudou a vida. Ele me chamou pra escrever pro Zorra Total! Ali aprendi muito e pude come\u00e7ar minha vida profissional rodeado de \u00f3timos nomes. Seu Sherman, como todos cham\u00e1vamos nos bastidores, era uma pessoa que + Lembra da hist\u00f3ria do menino de 18 anos que fazia administra\u00e7\u00e3o e foi assistir ao Programa do J\u00f4 e resolveu mudar de vida depois disso? Ent\u00e3o, vou contar agora a hist\u00f3ria do menino de 22 anos rec\u00e9m formado na escola de teatro, que estava fazendo uma pe\u00e7a de com\u00e9dia num hor\u00e1rio + https://t.co/sjfaK4poNK RT @SonyPicturesBr: Fernanda Montenegro, 90 anos. \ud83c\udfad\ud83d\udcfa\ud83d\udcfd\u2764 \nA lenda do cinema, teatro e televis\u00e3o faz uma participa\u00e7\u00e3o especial em @avidainvisi\u2026 QUE MANH\u00c3 MEUS AMIGOS @ANAMARIABRAGA \u2764 https://t.co/ModVCxL1TE Pr\u00f3xima meta \u00e9 ir na Pizza do Faust\u00e3o, ainda tem? Me chama https://t.co/1pgYnc6r22 https://t.co/KOPZS4W8WK @LaniAzevedo Paraaaa @DanyyMartins7 Agora vai estudar @RedeGlobo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d MINHA NOSSA https://t.co/eWzVyleGPj \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/xVNrFnc405 RT @RedeGlobo: \"Eu te ofere\u00e7o ou \u00e9 tudo pra mim?\" @FabioPorchat me identifiquei \ud83d\ude2c\ud83d\ude02 #MaisVoc\u00ea https://t.co/35VPbFBZhE @RedeGlobo Abra\u00e7os quentinhos na Namaria \u00c9 AGORA!!!! #MaisVoce Vou tomar caf\u00e9 com ela daqui a pouco. T\u00f4 aqui esperando de jejum j\u00e1 LIGA NA ANA MARIA!!!! RT @dedesecco: Enquanto @FabioPorchat trabalha, a gente grava videozinho para meus amorecos do Twitter \u2764 Elas que lutem!! \ud83d\ude02\u2764 J\u00e1 j\u00e1 tem #Por\u2026 Liga no @canalgnt que se a @dedesecco elogiou quer dizer que t\u00e1 bom!!! #PorchatNoGNT https://t.co/jPd8q9NOwc RT @portadosfundos: J\u00e1 presenteou seu mestre hoje? D\u00ea uma ma\u00e7\u00e3 pra ele! Ou uma mensagem de carinho, afago, uma Heineken gelada, tr\u00eas cigarr\u2026 Hoje a gente recebe @MumuzinhoC @dedesecco e Maria Clara Gueiros!!! T\u00e1 imperd\u00edvel n\u00e9???? 22h30 no @canalgnt https://t.co/pAfa97P7VR Eu ainda n\u00e3o superei a hist\u00f3ria da menina que foi parar na festa do @LucianoHuck!!! Toda ter\u00e7a-feira, Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? 22h30 no @canalgnt https://t.co/LU9m6p2dEs O link pra live aqui oh https://t.co/n3iyyc2QDO https://t.co/anQ9Ek5HNl Quase tudo pronto pra nossa live com a @ACNURBrasil! \u00c9 l\u00e1 na p\u00e1gina deles no Facebook https://t.co/qMeYkqyYwi @KaysarDadour https://t.co/KqTrkK5Fwk RT @ACNURBrasil: Hoje os atores @FabioPorchat e @KaysarDadour participam de um bate-papo sobre ref\u00fagio transmitido ao vivo pela P\u00e1gina do A\u2026 @mafiakaysar @ACNURBrasil @KaysarDadour \ud83d\ude09 Amanh\u00e3 eu, @KaysarDadour e a @ACNURBrasil vamos bater um papo sobre os refugiados aqui no pa\u00eds!!! \n\u00c9 no Facebook da ACNUR! Mas amanh\u00e3 quando for come\u00e7ar eu tuito aqui tamb\u00e9m com o link!!! https://t.co/z9QZrsZBFB Me contaaaaaaa... https://t.co/YZv7dEIgpK RT @ACNURBrasil: \ud83d\udcaa\ud83c\udffd Chamamos um time para ajudar a desmistificar estere\u00f3tipos sobre refugiados!\n\nNa pr\u00f3xima segunda (14/10), @KaysarDadour\u2026 RT @ACNURBrasil: Na pr\u00f3xima segunda (14/10), os atores @FabioPorchat e @KaysarDadour participam de um bate-papo sobre ref\u00fagio transmitido a\u2026 To nele! Vamos que da. https://t.co/tVog8oKru0 RT @Dudu: Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, @fabioporchat? Que foda ver uma temporada de algo que voc\u00ea ajudou a criar sendo feita com tanta qualidade! V\u2026 Voc\u00ea \u00e9 do balacobaco! https://t.co/e1JrbCN6t8 Hahahahahahaha. https://t.co/b3TTeWC1mk Minha crian\u00e7a... https://t.co/mQh7EzA775 \u00daltima grava\u00e7\u00e3o da temporada de Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? @Fkarla @LucianoHuck e @NegodoBorel!!! #PorchatNoGNT https://t.co/Vd0WfESdlD Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, TV Colosso? https://t.co/EZRRpllqx3 ESSA HIST\u00d3RIA DA MARINA DE GOI\u00c1S HAHAHAHAHAHAHAHA #PorchatNoGNT Olha a Gl\u00f3ria Maria metendo a colher na morte dos outros haha #PorchatNoGNT @rodrigocrm Janeiro tem o Frozen 2!!!! COME\u00c7OU!!!!!! #PorchatNoGNT Pra entrar no clima de logo mais!!! Vem ver o papo de camarim com a @maisa, a Gl\u00f3ria Maria e o Nelson Freitas! #PorchatNoGNT https://t.co/JHrNiGyBtf RT @Teledramaturgia: O @FabioPorchat reinventou o talk show com um simples bate-papo divertido\nMeu texto para o @huffpostbrasil &gt;&gt;\nhttps://\u2026 Segunda-feira, quero todo mundo acompanhando esse nosso bate papo!!!! https://t.co/9M3vVdfhDJ \u263a\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f https://t.co/GAP7jkC9H5 RT @canalgnt: Tente assistir a esse v\u00eddeo at\u00e9 o final sem rir e falhe miseravelmente. @emicida @FabioPorchat @joaovicente27 #PapoDeSegundaN\u2026 @chicobarney \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 RT @PauloVieiraReal: Perdeu o \"Isso \u00e9 muito minha vida\" de hoje? VEJA AQUI! \n\nhttps://t.co/kTSChm4iHD RT @portadosfundos: - Meu Deus, o que \u00e9 isso? Isso n\u00e3o \u00e9 uma pele, isso \u00e9 um cetim indiano.\n\nV\u00cdDEO NOVO | LINDO: https://t.co/6MJnli71uv ht\u2026 RT @IuryRochaa: A dica da semana \u00e9 o Podcast do Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? Muito engra\u00e7ado esse novo programa do @FabioPorchat Se n\u00e3o for pra voc\u00ea fazer exerc\u00edcio igual a @quasemiss nem vale sair de casa #PorchatNoGNT #PorchatNaBicicleta https://t.co/KU4yUX0gsF Amanh\u00e3 at\u00e9 a @maisa resolveu ir l\u00e1 contar hist\u00f3ria pra gente!\nE ainda tem Nelson e Gl\u00f3ria Maria! T\u00e1 bom, hein? Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? 22h30 no @canalgnt https://t.co/4zRsOSLGT1 Segunda temporada t\u00e1 chegando!!!!! Homens? Em breve https://t.co/jwRQ9p2F3F RT @canalbrasil: Todo casal vive suas crises, n\u00e9? \ud83d\ude05\nDivirta-se com o filme \"Meu Passado Me Condena 2\", hoje, \u00e0s 22h10, pela TV e #CanalBras\u2026 Ent\u00e3o quer dizer que eu fui usado nesse v\u00eddeo s\u00f3 pra dar cupons de desconto em passagem a\u00e9rea?????? \ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/SpnGCPE6MG RT @YouTubeBrasil: Embarque nessa viagem com #YouTubeOriginals. Vem assistir agora ao primeiro epis\u00f3dio da nova s\u00e9rie do @WhinderssonNunes\u2026 J\u00e1 viu? Projeto \u00f3timo do @marcoscastro Assiste a\u00ed! https://t.co/Z2NeNP6ZNM RT @felipeneto: Incr\u00edvel como esse homem consegue ser puro no meio de tanto familiar ruim! https://t.co/Xe9mPU6sTt Toda ter\u00e7a 22:30h no @canalgnt e tem reprise s\u00e1bado e domingo! \ud83e\udd17 https://t.co/pUkKLDRWE1 \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f https://t.co/Ng3czyjGX4 Maravilhoso! Vai l\u00e1 no https://t.co/UN0tVsnAs4 que t\u00e1 dispon\u00edvel! https://t.co/wGFbpiH5wJ \u2764\ufe0f https://t.co/BWgpBZUO0R N\u00e3o adianta, o Tony Ramos tem voz de novela das 9 n\u00e9.  #PorchatNoGNT A TIETA BRASILEIRA @PauloVieiraReal #PorchatNoGNT LIGA NO @canalgnt e comenta com a hahstag #PorchatNoGNT RT @PauloVieiraReal: Liga no @canalgnt que eu t\u00f4 com @FabioPorchat !!! #QueHistoria\u00c9ssaPorchat Liga no @canalgnt que vai come\u00e7ar o programa!!!! #porchatnognt RT @deabouret: @FabioPorchat @FabioPorchat aqui assistindo Decora, esperando seu programa que \u00e9 top! Hoje \u00e9 dia de @PauloVieiraReal, Tony Ramos e Dani Winits contando suas melhores hist\u00f3rias!!!! Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? 22h30 no @canalgnt https://t.co/nPMI7cvOHO RT @eurenesilva: Olha quem est\u00e1 na capa da revista @VoeGOLoficial deste m\u00eas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/0kjRbIdMqr RT @canalgnt: Hoje \u00e9 dia de 'Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat'! N\u00e3o perde, \u00e9 \u00e0s 22h30! \ud83e\udd29 #PorchatNoGNT RT @portadosfundos: Habeas Corpus pra doleiro? Suspens\u00e3o de inqu\u00e9rito de pol\u00edtico corrupto? Revogar pris\u00e3o preventiva? Liberdade pra invest\u2026 RT @MarinaSilva: S\u00f3 foi chegar ao poder que os supostos \u201dpaladinos do combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o\", diante de ind\u00edcios de terem cometido crimes, bu\u2026 Siiiiiim!!!! Ele contou uma hist\u00f3ria \u00d3TIMA! Apanhou e tudo! https://t.co/H214Ulj3cW Passa a conta https://t.co/cdf7RQFyY6 RT @ggreenwald: Manuela entregou voluntariamente o telefone dela \u00e0 PF e ofereceu ir ao Congresso, enquanto Deltan recusou.\n\nFlavio tenta pa\u2026 Tipo qual? https://t.co/VMzkfAQGTN Que bonito. Gostei. https://t.co/6Iq0dJ6Vgn RT @PauloVieiraReal: Hoje eu estou no @canalgnt com meu amigo irm\u00e3o @FabioPorchat e OLHA ESSE ELENCO MERM\u00c3O!!!!! #quehistoriaeessa #QueHist\u2026 RT @RogerioMorgado: Queria saber do @FlavioBolsonaro porque algu\u00e9m inocente n\u00e3o deixa uma investiga\u00e7\u00e3o acontecer? https://t.co/bCRwyaOni5 RT @PauloVieiraReal: PERDEU O \"ISSO \u00c9 MUITO MINHA VIDA\"? \n\nJ\u00c1 T\u00c1 NO YOUTUBE DA GLOBO!!!! \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffe\u2665\ufe0f\n\nhttps://t.co/enM1x1kceT @MaxMilhas \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f RT @PauloVieiraReal: GENTEEEEEE... t\u00e1 quaseeeee! \nFa\u00e7am muito barulho nessa internet!!! #SeJoga RT @TheEricabs: Passei o final de semana assistindo 'Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat?', do @canalgnt. Ri muito. Melhor programa da atualidade.\u2026 RT @PauloVieiraReal: \u00c9 hoje! Conto com o barulho de voc\u00eas na tag #SeJoga ! \n\nDepois do jornal hoje tem \"isso \u00e9 muito minha vida\". https://t\u2026 RT @NickelodeonBR: Wow! T\u00f4 aqui na reta final da categoria Melhor Apresentador e vai ser bom demais levar o Zeppy pra casa! \ud83d\udcf2 Bora votar mu\u2026 @ValdineiRosario Vai ter!!! Terminando de escrever!!! J\u00e1, \u00e9 muito boa. Vale assistir na Amazon todos os epis\u00f3dios que est\u00e3o l\u00e1 dispon\u00edveis. \ud83d\ude0e https://t.co/jM7Hvi3S0s Angry Birds 2 j\u00e1 j\u00e1 t\u00e1 chegando nos cinemaaaaaas @SonyPictures https://t.co/ogsmTSDBYd @falavinicius1 @skybrasil @rockinrio Ser\u00e1?????? https://t.co/ucsolGTRJO J\u00e1 t\u00f4 me sentindo em casa aqui no #SkyPlayRock da @skybrasil! T\u00e1 no @rockinrio??? Passa aqui!!! https://t.co/oqPphyGQxI Pega essa vista aqui da @skybrasil no @rockinrio https://t.co/gOmgQTSFlb Nem aqui https://t.co/1EuZyxw6zD https://t.co/qpHZ5030kk \u2764\ufe0f https://t.co/CRwBRZBNcy RT @Elluan_Eduardo: Por mais c\u00f4mico que seja, \u00e9 lindo de ver que as \u201cbolhas\u201d da sociedade est\u00e3o se desfazendo e ao inv\u00e9s de erguer muros as\u2026 Vai l\u00e1 na https://t.co/UN0tVsnAs4 que t\u00e1 dispon\u00edvel de gra\u00e7a essa semana. https://t.co/TxISTmyz5P \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/hYRW1ahBTH RT @canalgnt: Que linda essa declara\u00e7\u00e3o do @rodsantanareal! Viva a diversidade! \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 #PorchatNoGNT T\u00c3O CURTINDO???? #PorchatNoGNT T\u00c1 QUASE!!!! P\u00f5e no @canalgnt pra n\u00e3o correr o risco de perder mais um Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? #PorchatNoGNT https://t.co/A52lUjCIh9 N\u00c3O PERDE N\u00c3O!!!! Liga no @canalgnt 22h30! Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat??? @Lopesjoca, Gui Weber e Rodrigo Santana!!! #PorchatNoGNT https://t.co/8RBdMzvcUx Obrigado a voc\u00eas que est\u00e3o assistindoooooooo hoje 22h30 tem mais #PorchatNoGNT https://t.co/xNzKglqzEJ Hoje tem contos sobrenaturais no @canalgnt!!! Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat??? 22h30 https://t.co/qX8KAqM2QR RT @AbreuFernanda: Liga agora no @canalgnt que t\u00e1 come\u00e7ando o #papodesegundanognt \ud83d\udcfa\ud83d\udca5 https://t.co/I0x7EvBPp2 RT @MarinaSilva: Temos uma nuvem de discursos t\u00e3o densa quanto a fuma\u00e7a que cobriu a nossa regi\u00e3o. Apenas pra disfar\u00e7ar, ganhar tempo, e co\u2026 Visita boa hoje no @canalgnt https://t.co/3kYn62j3Gy Toda ter\u00e7a 22:30h no GNT. \u2764\ufe0f https://t.co/m2CpfRJF1f RT @QuebrandoOTabu: Bom dia. Hoje, \u00e0s 23:30, tem o \u00faltimo epis\u00f3dio da segunda temporada do nosso programa no @canalgnt.  O tema \u00e9 \"privil\u00e9g\u2026 Eu t\u00f4 muitooo feliz de dublar o Olaf novamente!!! Agora ele vai junto com a Anna, Elsa, kristoff e Sven em uma jornada \u00e9pica, em busca de respostas sobre a origem dos poderes da Elsa. Aaah que ansiedade @DisneyStudiosBR https://t.co/g78C0VOVeh Opa, esse debate me interessa! Me parece que essas s\u00e3o as perguntas a serem respondidas. https://t.co/yv49n8ucSK Acho que ningu\u00e9m quer entregar flor pra bandido, mas de qualquer forma, me fala a\u00ed como voc\u00ea acha que as coisas deveriam ser. (N\u00e3o foi ir\u00f4nico, foi sincero, quero mesmo te ouvir.) https://t.co/ndKfGN7egH Hahahaha, o Emmy \u00e9 \u00f3timo, mas agora \u00e9 hora do #porchatnognt liga no @gnt agora. \u00c9 a melhor s\u00e9rie de com\u00e9dia hoje! https://t.co/BZxm56iAzY RT @MarinaSilva: \u201cMarina, voc\u00ea t\u00e1 sumida\u201d. Eu digo \u201cEu t\u00f4 aqui, meu irm\u00e3o\u201d. N\u00e3o vejo falarem que outros est\u00e3o sumidos. Voc\u00ea n\u00e3o tem o lugar\u2026 Olha que \u00f3tima leitura: https://t.co/zGPbvi8psR Obrigado, Maur\u00edcio. Pr\u00f3ximo! https://t.co/Ms2KClwIC8 RT @MarceloFreixo: Moradores do Alem\u00e3o  est\u00e3o protestando  nesse momento contra a pol\u00edtica de seguran\u00e7a assassina de Witzel. Toda solidarie\u2026 RT @feltrinoficial: Uma senhora m\u00ednion  t\u00e1 me ofendendo histericamente h\u00e1 horas por causa dessa mat\u00e9ria. Ent\u00e3o decidi postar de novo \ud83d\ude07 http\u2026 RT @laurentinogomes: Para quem acha que a morte de uma menina negra de oito anos com um tiro pelas costas no RJ foi mero acidente. Do meu n\u2026 RT @felipeneto: Em apenas 8 meses de Witzel:\n\n1.249 pessoas morreram em favelas.\n\n44 policiais morreram.\n\n16 crian\u00e7as foram baleadas.\n\n5 cr\u2026 RT @MarceloFreixo: Dois policiais foram assassinados em menos de 24h no Rio. Felipe Pinheiro morreu no Alem\u00e3o e Leandro Oliveira, em Benfic\u2026 @jeesilva30 https://t.co/A2DmZQET6p seja bem vindo a nos ajudar \ud83d\ude4f RT @marcelomedici: o mico diria: meuku para quem fala pelo cu. https://t.co/KG4Qhi0d2f Vamos discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o ent\u00e3o? Vamos discutir pol\u00edtica p\u00fablica? O que voc\u00ea sugere? Guerra as drogas? N\u00e3o tem funcionado. N\u00e3o sei se voc\u00ea chegou a ver que mataram uma menina de 8 anos. Mas a culpa \u00e9 da lacra\u00e7\u00e3o mesmo. https://t.co/Rqk8pTwHsM RT @VEJA: Haddad chama Witzel de assassino e pede impeachment do governador https://t.co/4hrC7YaAEl Voc\u00ea pode ser de direita, voc\u00ea pode ser de esquerda, mas voc\u00ea n\u00e3o pode aceitar o que est\u00e1 acontecendo. RT @MarceloFreixo: Agatha F\u00e9lix voltava pra casa com a fam\u00edlia no Alem\u00e3o quando foi baleada nas costas. Foi socorrida mas n\u00e3o resistiu. \u00c1ga\u2026 RT @MarceloFreixo: O sil\u00eancio do presidente da Rep\u00fablica @jairbolsonaro, do ministro da Justi\u00e7a @SF_Moro e do governador @wilsonwitzel dian\u2026 Se isso n\u00e3o te faz se revoltar com a atual administra\u00e7\u00e3o do estado, eu n\u00e3o sei mais o que te falar. https://t.co/TxFbngaiji RT @felipeneto: Estamos dando entrada com processo criminal contra Silas Malafaia, ap\u00f3s este ter dito que sou \u201cbandido\u201d e dito: \u201cbota este\u2026 Hahahahahahahahaha https://t.co/1Qg5gmQAbj O problema do Brasil realmente \u00e9 a esquerda, os gays, o Felipe Neto, os ambientalistas e o presidente da Fran\u00e7a... O prefeito do Rio, o governador do Rio e o presidente do Brasil s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o. T\u00e1 n\u00edtido. Cada dia caminhamos para mais longe. @rafinhabastos @gduvivier @antoniotabet @joaovicente27 \ud83e\udd17\ud83e\udd17 Valeeeu Rafinha! Ela \u00e9 maravilhosaaaaa!!! https://t.co/QSUooOaIfa RT @NetflixBrasil: Hoje eu acordei boazinha, ent\u00e3o vim contar pra vcs que vai ter Especial de Natal do @portadosfundos esse ano de novo! Ai\u2026 Vou emoldurar esse tweet https://t.co/qArLEHh5k5 @NetflixBrasil @portadosfundos @netflix \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Essa bancada de bar do pr\u00f3ximo Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? \nTer\u00e7a feira tem Rodrigo Santana, Joaquim Lopes e Guilherme Weber!!!  #PorchatNoGNT https://t.co/nDudWcIyTF Kim, o recado t\u00e1 dado, hein? N\u00c3O LIGA, N\u00c3O. Pede um iFood! \n#AprendeKim @iFood #publi\nCupom v\u00e1lido para sua primeira compra!!! https://t.co/t2k9eUmCX6 https://t.co/p5EPXRpwZV Eu t\u00f4 um pouco viciado em ver esse v\u00eddeo https://t.co/PtI5QPGyV8 Se liga nesse @bonde_doale https://t.co/KIr9zfooIG https://t.co/gOgaovpkR8 Demorou mas o @RodrigoHilbert achou um homem mais incr\u00edvel que ele https://t.co/7myhA3qF7p Thanks @iemmys  \ud83e\udd17 https://t.co/o0kvefqYtR Siiiiiim\nEstamos indicados ao #iemmys!!! Aos poucos vamos levando o Brasil pro resto do mundo! \nObrigado @portadosfundos, @Netflix e todos os envolvidos no projeto!!!! Tor\u00e7am por n\u00f3s!!!!! https://t.co/gjMaTNyrjD Hahahahahahaha a @FePaesLeme \u00c9 foda https://t.co/O9bPX8oGpA E eu j\u00e1 te amo. https://t.co/rofsaWppwY RT @IngridGuimaraes: Vai come\u00e7ar #AlemdaContaTemWifi !! Liga ai na @gnt gente.... Jo\u00e3o Vicente sem dinheiro \u00e9 realmente uma hist\u00f3ria nova!!! Hahaha #PorchatNoGNT https://t.co/kCoDcjdplK P\u00d5E NO GNT!!!!!!!! #PorchatNoGNT Eita!!! O Proc\u00f3pio Ferreira lotado pra ver o Ter\u00e7a Insana e eu t\u00f4 aqui hoje com essa turma malucaaaa https://t.co/9XoIAHsbCv @fabiseragusa \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/X2WE8LHJ18 Luana Xavier (com uma hist\u00f3ria foda), Jo\u00e3o Vicente (com uma hist\u00f3ria foda) e Evandro Mesquita (com uma hist\u00f3ria foda) \n\nOlha que coisa, menina, s\u00f3 hist\u00f3ria boa! https://t.co/Ar29983Hy4 @campsfelipe @canalgnt @ThiagoCosta90 Hahahaha o Lunga \u00e9 o @silveropereira Trazendo essa hist\u00f3ria doida do Welder pra lembrar voc\u00eas que hoje tem #PorchatNoGNT \u00e0s 22h30! Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? @canalgnt https://t.co/dqCcq8M6A1 Voc\u00eas quando bebem tamb\u00e9m ficam assim??? Hahahahahaha o @WelderMM \u00e9 um doente https://t.co/WpIne89Yh2 @camilamartin OOOO MARILZA (s\u00f3 penso nisso) @canalgnt @otaviano Bem vindo, Ota!!!!! \ud83d\ude0d\u2764 H O J E \n\nT E M\n\n#PorchatNoGNT https://t.co/K7cnhxvcWH @eumanusilva Hahahaha E voc\u00eas? Qual foi o primeiro crush famoso??? https://t.co/Gzm2SifQVL Tem muita gente falando do nosso \u00faltimo programa!!!! \n\nEnt\u00e3o, corre pra assistir agooooora nesse link aqui https://t.co/0IjRjwHLak #PorchatNoGNT https://t.co/YTahBCaAL0 @LuisaAgnes Toda ter\u00e7a, hein!!! @AlvesRubens Quero voltar!!!, @OdairJu02943570 22h30 no GNT!!! Amanh\u00e3 tem Jo\u00e3o Vicente, Evandro Mesquita e Luana Xavier contando suas hist\u00f3rias!!! Al\u00e9m, claro, da participa\u00e7\u00e3o da plateia https://t.co/5to7s5JHr5 https://t.co/kjy4Ra6hJ6 @Fharra Siiim \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/yXx5EHbxxZ RT @portadosfundos: - Acho que pessoas higi\u00eanicas n\u00e3o servem pra transar, esse \u00e9 meu lema.\n\nASSISTA AO V\u00cdDEO: https://t.co/3K9qe8sWDw https\u2026 Mas chamaram ele do que? https://t.co/V8nURKYxOA Ele ajuda. Pessoal, vamos parar de desafiar os outros a ajudar e vamos a gente ajudar? https://t.co/KYOwYhSNfe Quero. https://t.co/PFyxdGasXu Deixa comigo. Oi, @FlavioBolsonaro tudo bem, sumida? https://t.co/t93r4d2MfM @hsm_fisico \ud83d\ude05\ud83d\ude05\u2764\u2764\u2764 Tive um \u00f3timo professor de Invas\u00e3o na Cozinha \ud83d\ude05\ud83d\ude05 #\u00c9DeCasa https://t.co/Ub121nv7wH Desculpa, Felipe Bronze, Ana Maria e cia, aqui tem um chef! #\u00e9DeCasa \u00c9 agora!!!! Liga no \u00c9 de Casa e vem rir com a gente!!!! T\u00e1 dispon\u00edvel no https://t.co/H9UwfU8csR https://t.co/JI4mVzhQ9t @lukewinfalker Espero que meu trabalho te ajude um pouco a sair dessa, querido!! Fique bem \ud83d\udc9b Aeeee come\u00e7ou \u00c9 de Casa!!! J\u00e1 j\u00e1 tem o quadro que participei com a Maria Clara Gueiros!!! https://t.co/0w09Z2xdzL RT @victor_calazans: eu AMO o Welder Rodrigues hahahaahahah arrasou @FabioPorchat @WelderMM https://t.co/Zkp6Bhd0AX RT @FilipeVilicic: O @antoniotabet, o @FabioPorchat e o @gduvivier contam a hist\u00f3ria do @portadosfundos. De como s\u00e3o as reuni\u00f5es de roteiro\u2026 RT @eumathiasb: Ontem tive a oportunidade incr\u00edvel de contar uma de minhas tantas hist\u00f3rias de coisas que s\u00f3 acontecem comigo  no #QueHisto\u2026 E essa presen\u00e7a ilustre na grava\u00e7\u00e3o de hoje??? Te mandou um beijo @Tatawerneck https://t.co/H7e600EIT5 Esse aqui \u00e9 pra quem acorda cedo no s\u00e1bado!!! https://t.co/oh48jRPlU0 RT @petitefla: https://t.co/xOcK0gC6co\u2026\n\nA dicona do momento \u00e9 que o programa do @FabioPorchat no \n@canalgnt est\u00e1 todo no Spotify. \nQue pro\u2026 @djalexpowervip S\u00f3 falta achar um branco chicoteado em mercado RT @canalgnt: \"Ol\u00e1, gente! Estamos come\u00e7ando mais um programa...\" @silveropereira \ud83d\ude02 #PorchatNoGNT https://t.co/tNrzLglRzX @SuruagyDo @xicograziano Con certeza n\u00e3o \ud83d\ude0a \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/rTr1KsGDVX Manda pro quehistoriaeessa@globosat.com.br https://t.co/crwlZs0Eq5 RT @reinaldoholanda: Morrendo com #porchatnognt!  Meu sonho era sentar para tomar umas com esse quarteto @PretaGil @WelderMM @silveropereir\u2026 Quem nunca chegou b\u00eabado em casa que atire a primeira pedra #PorchatNoGNT https://t.co/Dv68CeeGHp O @WelderMM n\u00e3o deve ter nenhuma hist\u00f3ria que n\u00e3o d\u00ea cadeia ou demiss\u00e3o hahaha #PorchatNoGNT https://t.co/75Ctkpnooa Hahahahahaha o Roy mandando v\u00eddeo pra @PretaGil Hahahaha #porchatnognt J\u00e1 estamos aqui pra dar risada n\u00e9 @PretaGil!!! #PorchatNoGNT https://t.co/39AQw3E1kZ COME\u00c7OU!!!!! Liga no @canalgnt que as hist\u00f3rias hoje est\u00e3o DAQUELE JEITO!!!! HAHAHA #PorchatNoGNT \u00c9 DAQUI A POUCO!!!!! 22H30 NO @canalgnt https://t.co/g3ssXg3bi2 RT @canalgnt: Voc\u00ea sabia que a @PretaGil era a maior f\u00e3 dos Menudos? \ud83d\ude02 @FabioPorchat recebe ela, @WelderMM e @silveropereira no 'Que Hist\u00f3r\u2026 Amanh\u00e3 no Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? \nEu recebo @PretaGil, @silveropereira e @WelderMM pra contar suas hist\u00f3rias. Al\u00e9m \u00e9 claaaro da participa\u00e7\u00e3o da plateia! \n\u00c9 no @canalgnt \u00e0s 22h30!!! #PorchatNoGNT https://t.co/dDZzbX2Z29 Momento Retr\u00f4 @portadosfundos\n\nOu n\u00e3o? https://t.co/9wxjxM78jl RT @canalgnt: Hoje tem #PapoDeSegundaNoGNT com o ator Selton Mello! Te esperamos \u00e0s 22h30 \ud83d\ude09 https://t.co/5trM3I4bHm @Thauane20061528 Ouve no Spotify!!! J\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o, ne? rsrsrs @NandaKC Mas eu n\u00e3o disse que certo \u00e9 usar o fio dental. Venho simp\u00e1tico a essa luta at\u00e9 mesmo na s\u00e9rie \"Homens?\". achei F*** ela ter feito a foto e resolvi brincar quanto \u00e0 estampa, estilo, nada de \"Voc\u00ea precisa trocar o biqu\u00edni\". \u00c9 usando tamb\u00e9m de bom humor e leveza que ganha for\u00e7a. &lt;3 @NandaKC O que voc\u00ea entendeu do meu coment\u00e1rio? Oba!!! Est\u00e1 dispon\u00edvel no https://t.co/UN0tVsnAs4 e no canal GNT nos seus servi\u00e7os de TV On Demand. Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? Toda ter\u00e7a 22h30. https://t.co/SRjwnLfoYX RT @felipeneto: Acabou.\n\nO amor venceu.\n\nO autoritarismo, a censura, o \u00f3dio e o Crivella perderam.\n\nParab\u00e9ns a TODOS!!! Parab\u00e9ns @bienaldol\u2026 RT @celsodossi: \u201cO Felipe Neto t\u00e1 se promovendo\u201d. E combatendo a censura, parab\u00e9ns pra ele.\n\n\u201cTanta gente sem comida, rem\u00e9dio\u201d. Isso \u00e9 deve\u2026 Pergunta sincera: algu\u00e9m viu algum depoimento do prefeito @MCrivella antes, durante ou depois? To curioso com o que ele tem a dizer. RT @alexnero: Pra mim o programa do @gduvivier \u00e9 o melhor e mais importante programa pol\u00edtico da tv brasileira https://t.co/JizGivBF5k Gente, mas pensa bem. Jesus, o filho de Deus, onipresente, onipotente e onisciente precisa que o Prefeito do Rio de Janeiro impe\u00e7a livros de serem vendidos. Faz muito sentido. N\u00e3o existe beijo gay, existe beijo. Assim como n\u00e3o existe pornografia gay e sim pornografia. Ningu\u00e9m quer crian\u00e7a vendo pornografia, as pessoas (direta e esquerda) querem as crian\u00e7as sendo crian\u00e7as e sabendo que no mundo existem heterossexuais e homossexuais. \ud83e\udd17 RT @MidiaNINJA: Via @FelipeNeto: ACABOU!!! CONSEGUIMOS DISTRIBUIR TODOS OS 14 MIL LIVROS ANTES DA CHEGADA DOS AGENTES DA CENSURA!!!! Estamo\u2026 RT @Dudu: 2019 vamos ter carro voadores\n\n........\n\nBrasil 2019\nTemos que fazer campanha pra um livro poder ser vendido RT @felipeneto: Neste momento a tropa do Crivella quer invadir a Bienal com 20 homens ARMADOS, no meio de crian\u00e7as.\n\nN\u00e3o tem mais livro LGB\u2026 Eu tirando foto em Chernobyl antes de nascer minha terceira orelha https://t.co/PvmKgGJPZ3 Aqui \u00e9 um duto subterr\u00e2neo em Kiev. https://t.co/rRdroTUH8v Supermercado, parque, tudo abandonado e destru\u00eddo. #Chernobyl https://t.co/MsBIEaqCkm Aqui \u00e9 o medidor da radia\u00e7\u00e3o quando voc\u00ea vai se aproximando do n\u00facleo de Chernobyl https://t.co/PhHCRx4gg0 Vou colocar aqui tamb\u00e9m um pouco da minha viagem pra Ucr\u00e2nia. https://t.co/WcsMpEehbh RT @marcoscastro: QUE ABSURDO!!! ONDE VAMOS PARAR?!?!????? https://t.co/U5Qr7RdCQO RT @feltrinoficial: Vem ver isso, @MCrivella   https://t.co/iDPAVBvX9T Quando uma crian\u00e7a v\u00ea um casal gay se beijando ela n\u00e3o aprende a ser gay, ela apreende que as pessoas se amam. N\u00e3o \u00e9 o beijo gay que tem que ser impedido, \u00e9 o homem batendo em mulher, o negro sendo chicoteado em super mercado, a desigualdade em cada sinal... RT @omarcosveras: O Rio desabando, abandonado, sujo, violento e o prefeito que diz ser crist\u00e3o preocupado com livro que tem personagens gay\u2026 RT @sitef5: Marvel vs. Crivella: autor da HQ alvo do prefeito do Rio tem no curr\u00edculo 'Grey's Anatomy' e 'Sex and the City' https://t.co/NG\u2026 Mas \u00e9 que se a Branca de Neve beija o pr\u00edncipe, a Cinderela beija o pr\u00edncipe, a Pequena sereia beija o pr\u00edncipe, por que adequar a faixa et\u00e1ria quando o pr\u00edncipe beija o pr\u00edncipe? \ud83e\udd14 https://t.co/rSOXxelTqJ Tem tamb\u00e9m, minha linda. Mas estamos falando da prefeitura do Rio agora. Quando entrarmos no assunto ex-presidente eu te aviso. Beijo. https://t.co/rNb5kKip0k Tipo isso... https://t.co/n6YBxHJ8gz @deysemedeirosn Vai ter, mas calma hahaha tem que arrumar tempo Olha, tem gente que tem vergonha do prefeito da pr\u00f3pria cidade, mas n\u00f3s cariocas estamos de parab\u00e9ns! RT @NivinhaFla: Que sequ\u00eancia maravilhosa ahahahahhahahaa https://t.co/xDi6sU2lOn Mais ou menos isso https://t.co/LcEqbrUQY2 Antes de ir pra CAL eu fazia meus pr\u00f3prios v\u00eddeos na adolesc\u00eancia mesmo. \nPelo menos eu tinha meu pr\u00f3prio Linha Direta. https://t.co/GAWqNiGqDj Esse aqui a gente analisava obras de arte se n\u00e3o me engano https://t.co/6w94zrIBVa \u00c9 um #tbt de verdade que voc\u00eas querem??? Eu, Paulo Gustavo e Marquinhos na \u00e9poca de CAL, escola de teatro ainda. Isso aqui era tudo mato, minha gente! https://t.co/D1LBiSS1Az RT @joaoamoedonovo: As rela\u00e7\u00f5es internacionais devem ser baseadas em respeito\nO presidente @jairbolsonaro segue o contr\u00e1rio ao por exemplo\u2026 RT @EricIdle: Photo by Dr. Andy Gotts. https://t.co/5pamXPmVrj RT @portadosfundos: - Mas \u00e9 A m\u00fasica, que tu escuta e tu esquece todas as outras que c\u00ea j\u00e1 ouviu na vida.\n\nNOVO V\u00cdDEO | BABY SHARK: https:/\u2026 Mais uma vez refor\u00e7ando que ele passa toda ter\u00e7a 22:30h! E tem repise s\u00e1bado 1h e domingo \u00e0s 22h. \u2764\ufe0f https://t.co/M9vfZ5YKYC RT @Sen_Cristovam: A democracia perde credibilidade quando suspende milh\u00f5es para ci\u00eancia e tecnologia, inclusive bolsas de estudos. e autor\u2026 RT @rosana: O mundo inteiro investindo em tecnologia,\no Brasil preocupado com ideologia.\nO mundo inteiro celebrando a diversidade, \no Brasi\u2026 \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/DI2qogouQr Agora voc\u00ea j\u00e1 fica ligado no @canalgnt, nem troca de canal que tem @IngridGuimaraes com o #AlemDaConta!!! Um programa leve hoje, acidente de avi\u00e3o, morte, vel\u00f3rio... coisa boba #PorchatNoGNT https://t.co/xncZIAy3EP J\u00e1 estamos na sua TV contando hist\u00f3ria, minha gente!!! #PorchatNoGNT https://t.co/z384e7IgMa @IngridGuimaraes Isso \u00e9 bom demais!!!!! T\u00c1 QUAAAAAASE NA HORA #PorchatNoGNT https://t.co/0MeqdWJago @beaobg \ud83d\ude0d Eu n\u00e3o quero nem lembrar as outras hist\u00f3rias que a @IngridGuimaraes contou hahahaha hoje 22h30 no @canalgnt https://t.co/YOQ8tQcfmj Alguma dica de Ucr\u00e2nia? Amanh\u00e3 t\u00f3 indo pra Kiev. Quem j\u00e1 foi? @FilipeTois @IngridGuimaraes @ReginaCase @AlexEscobar_ @canalgnt \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a @marceloponzo @PauloVieiraReal Ele j\u00e1 gravou at\u00e9!!! Em breve @Roberta31345094 @IngridGuimaraes @ReginaCase @AlexEscobar_ @canalgnt No https://t.co/H9UwfU8csR \n\nE no On Demand do GNT pra quem tem acesso pela TV Olha s\u00f3 quem t\u00e1 contando hist\u00f3ria pra gente hoje!!! @IngridGuimaraes @ReginaCase e @AlexEscobar_!!! Al\u00e9m claro, das hist\u00f3rias da plateia!\nN\u00e3o perde, no @canalgnt 22h30. https://t.co/01e6tt9s1n NEIVA DO C\u00c9U \nTINHA S\u00d3 O SINARZINHO https://t.co/PMZqa4vRof RT @canalgnt: Como o nosso @FabioPorchat est\u00e1 em Praga, o #PapoDeSegundaNoGNT contar\u00e1 com Peninha, @BuenasIdeias, para completar o Papo e f\u2026 O goril\u00e3o azul da bola dourada. Ele existe!!! https://t.co/Rq8ygpVTT1 Dessa vez eu vim parar em Praga! \nQuem j\u00e1 esteve aqui? https://t.co/66IwXtqd6U RT @portadosfundos: - Escroto, ra\u00e7a ruim, ardiloso, filho da puta.\n\nV\u00cdDEO NOVO | MAU CAR\u00c1TER: https://t.co/gGV5R7oabx https://t.co/McCSw1Td\u2026 RT @nandina27: Dica pra curtir o domingo de \"boas\" em casa: programa do @FabioPorchat Que hist\u00f3ria \u00e9 essa,  Porchat? \u00c9 divertid\u00edssimo! #gnt\u2026 RT @portadosfundos: - \u00c9 tipo o Dia da Marmota, sabe? Eu preciso sair desse pesadelo, cara.\n\nV\u00cdDEO NOVO | REPRISANDO: https://t.co/KoOCUfxu8\u2026 RT @portadosfundos: Viu o v\u00eddeo, mas n\u00e3o pegou a refer\u00eancia? Antes de xingar nos coment\u00e1rios, clique aqui pra assistir ao trailer de \"Yeste\u2026 RT @portadosfundos: - Daniel, que que \u00e9 piada?\n\nV\u00cdDEO NOVO | TIOZ\u00c3O: https://t.co/HGNIjcVTZc https://t.co/fFGbgLqtYL RT @renatozanotte: Tenho mais um programa preferido, vi os quatro primeiros eps de Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat?, do @FabioPorchat no GNT e\u2026 S\u00f3 ouvi verdades... \ud83d\ude07 https://t.co/Aoxvf0dDk1 SRNTAM? https://t.co/N2AZ6Ok6HA RT @VascodaGama: Que o amor ven\u00e7a. Sempre!\n\nRespeite as escolhas individuais.\n\nO Vasco \u00e9 a Casa de Todos. https://t.co/PKexCgLodn \u2764\ufe0f https://t.co/2qO1vgFkAu Eu queroooooo!!!! https://t.co/BpM1pb87im RT @Teledramaturgia: Em primeira m\u00e3o : teaser de #EramosSeis \nque vai ao ar hoje pela primeira vez no intervalo de #OrfaosDaTerra https://t\u2026 Entendedores entender\u00e3o FOOOOODA-SE https://t.co/2dHvifp3n7 \u2764\u2764\u2764 Muito bom ver voc\u00eas gostando!!! https://t.co/gJxiitKgib Valeu, @PatriciaKogut #PorchatNoGNT https://t.co/MJ618WyOeX HAHAHAHAHAHHAA https://t.co/A4bGCxXTld @jamir_ @canalgnt CALMA, DED\u00c9 \n@canalgnt coloca aiiii RT @FilipeVilicic: Conversei com o divertido @FabioPorchat sobre: seu novo programa no @canalgnt (vale ver!), polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, Bolsona\u2026 TEM 4 SEMANAS, CARA!!!!!!!!! \nT\u00e1 tudo no https://t.co/H9UwfU8csR https://t.co/lhhttM5ojO RT @canalgnt: Quando for transar na \u00e1rvore, lembre-se de tomar cuidado com os marimbondos! \ud83c\udf33 #FicaADica #PorchatNoGNT https://t.co/uWuiHES2\u2026 Agrade\u00e7o e te pe\u00e7o desculpas ao mesmo tempo. https://t.co/xD0ihKifJ1 Ebaaaa! Valeu! Toda ter\u00e7a 22:30h no GNT! https://t.co/Fud3BHtW3K ACHOU QUE ERA ASSALTO E GANHOU UM BOQUETE\n\nVEJA S\u00d3 NO QUE DEU X VIDEOS #PorchatNoGNT DICA DA NOITE \nN\u00c3O TROCA DE CANAL\nTem uma hist\u00f3ria da plateia que envolve assalto e tudo mais!!! #PORCHATNOGNT https://t.co/NekFK9xsa6 Corre pro @canalgnt que @omarciusmelhem j\u00e1 t\u00e1 contando a hist\u00f3ria dele! #PorchatNoGNT https://t.co/ORDhA4pQaB OLHA ESSE TIME DE HOJE!!!!\nMelhem, Roberta Rodrigues e Casagrande. No @canalgnt 22h30 \n#PORCHATNOGNT https://t.co/nHs47o36tT RT @FeCastanhari: Amigos, est\u00e1 no AR um dos v\u00eddeos mais importantes que j\u00e1 fiz onde tento explicar da forma mais simples poss\u00edvel o desmata\u2026 RT @MarinaSilva: Li, gostei, avaliei, postei. N\u00e3o s\u00f3 pelo que identifiquei dos cafonas no Poder, mas sobretudo pelo que possibilita a cada\u2026 Ela \u00e9 boa demais, n\u00e9? https://t.co/TTsnX5E9Im RT @Teledramaturgia: Escrevi sobre FERNANDA YOUNG &gt;&gt;\nTexto e personagens fizeram o p\u00fablico se sentir pr\u00f3ximo, \u00edntimo dela\nhttps://t.co/CdxA\u2026 Ficou bem legal!!! https://t.co/6kkujaG1KK SABE O QUE TEM HOJE?\nHEIN?\nHEIN?\nQue Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? No @canalgnt 22h30!\n#MPN #FabioPorchat #FabioPorchatSlime https://t.co/drIp8aD00i Pra votar \u00e9 f\u00e1cil n\u00e9 \n#MPN #FabioPorchatSlime https://t.co/p3uSOG1Sin AMANH\u00c3 TEM MAIS!! \nQue Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? 22h30 no @canalgnt #PorchatNoGNT #MPN #FabioPorchatApresentador #FabioPorchat https://t.co/fnaWtYrCmb RT @portadosfundos: -Ei, cheguei, para falar que est\u00e1 ok!\n\nV\u00cdDEO NOVO | DESPROTESTO: https://t.co/m3QhVvrevE https://t.co/r6UxHbYvLv @esquilodabola Gostou? Era stand up ou meu passado me condena? Posso dizer que com \"Os Normais\" minha carreira meio que come\u00e7ou. Obrigado Fernanda Young por colocar num papel toda sua maluquice! Meu abra\u00e7o pra fam\u00edlia e para os amigos \ud83d\ude4f\u2764 RT @Jeffisu: Esse programa novo do @FabioPorchat \u00e9 muito bom! Os dois eps que vi com a @calabresadani e a Katiuscia s\u00e3o hil\u00e1rios! RT @portadosfundos: PEDE PRO M\u00c1GICO!!!! - Esse \u00e9 o nosso jeitinho de celebrar os 80 anos desse cl\u00e1ssico. #wizardofoz80thanniversary #wizard\u2026 RT @MarinaSilva: O discurso de Bolsonaro em cadeia nacional, na TV e no r\u00e1dio, foi uma demonstra\u00e7\u00e3o de que a press\u00e3o da sociedade fez o pre\u2026 A Rede est\u00e1 pedindo o impeachment do ministro. A @MarinaSilva t\u00e1 super engajada. Mas ela n\u00e3o consegue salvar o Brasil. Votei nela para que salvasse. https://t.co/1EeTJvDShF RT @malvados: Imagine um pa\u00eds em que apenas cartunistas s\u00e3o felizes. Desenho de Gomez. https://t.co/S8xLspBoPq RT @brunogagliasso: Quem n\u00e3o t\u00e1 exausto mentalmente n\u00e3o viveu esse 2019 direito. \u2764\ufe0f https://t.co/gHO3BqgOTw Olha esse time!!! https://t.co/4vwBq4Ef7R Se n\u00e3o \u00e9 pra dan\u00e7ar o Tchan at\u00e9 o ch\u00e3o no #Encontro, eu nem venho Incr\u00edvel  @CARPINEJAR #Encontro https://t.co/lv2PBPqiuq RT @cris_oliveeeira: Eita que hoje o @FabioPorchat estar\u00e1 no #Encontro \ud83d\ude0d @lubirula Pergunta a ela, s\u00f3 t\u00f4 agradecendo o elogio ao programa \ud83d\udc4d \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17 https://t.co/Dgw6degOy5 @Adriana80738009 Obaaa @juliabellissimo Globo play passa ao vivo @lucaseduromero Depois da Namaria, 10h40 n\u00e9? J\u00e1 que eu recebi a F\u00e1tima Bernardes ontem no meu programa, nada melhor do que ter um #encontro com ela hoje ne??? @thipalmeira @globoplay @canalgnt T\u00e1 no Globosatplay!!! @_MagdaLaena Foi gravado antes dos dois primeiros. Mas n\u00e3o era piloto. Viu diferen\u00e7a? RT @Andreza63056081: @FabioPorchat eu achei que sua live com @whindersson Estava \u00f3tima mas o programa com a @calabresadani est\u00e1 imbat\u00edvel \ud83d\ude02\u2026 Eu j\u00e1 sabiaaaaaaa!!!! https://t.co/RMo1UwEYqb Come\u00e7ou!!! Liga no @canalgnt que tem muita hist\u00f3ria boa hoje!!! #PorchatNoGNT https://t.co/zWedINStpj RT @canalgnt: Relato do dia em que @FabioPorchat virou \"chazinho dele mesmo\" \u2615 #PorchatNoGNT https://t.co/3BOFYY3ynJ Comenta com a hashtag #PorchatNoGNT pra gente ler suas hist\u00f3rias ao vivo!!! https://t.co/TcLKWb6dsb AGORA SIM!!! Ao vivo!!!! J\u00e1 fica esperto que em 10 minutos estamos ao vivo no YouTube do @canalgnt https://t.co/XpLzuLvy1a https://t.co/oISKDWMqeV J\u00e1 t\u00e1 tudo quaaase pronto pra live com o @othiagoventura e o @whindersson! S\u00f3 t\u00e1 faltando a gente ir ali! \u00c9 21h no YouTube do @canalgnt!!! https://t.co/WNJLEyPVvf https://t.co/JUaP4Yz35G Vem bater um papo com a gente na live da Top Magazine https://t.co/9Lzvo0AxH4 ALOOOOOO\nHoje tem live com @whindersson e @othiagoventura no YouTube do @canalgnt! Vamo fazer um esquenta pro Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat!!! https://t.co/R9TzWrzhFB Hoje 18h vou bater um papo com a Top Magazine!!!! Quando come\u00e7ar eu posto aqui, mas j\u00e1 fiquem ligados!!!! https://t.co/AduekkNNIn E tem Papo de Segunda, 22h30 no @canalgnt!!! https://t.co/6UwsyoN8JQ Amanh\u00e3 no Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat tem @fbbreal @calabresadani e @chaysuede \nNo @canalgnt 22h30!!! https://t.co/8tdowTWxoG Olha a\u00ed: https://t.co/i2NCAxpyvY Pra quem n\u00e3o viu, A GUIANA SUMIU... https://t.co/fjUqhqfUsF @1psicopatar T\u00f4 no GNT, maluco!! Fizemos um Airbnb na casa da Maria da Paz, t\u00e1 eu, o Escobar, Leo Batista, a Calabresa e a Nicete Bruno. https://t.co/nRwnQtfpfg Muito legal fazer parte do mes\u00e3o do Crian\u00e7a Esperan\u00e7a. T\u00e3o legal que a gente tira foto de baixo pra cima mostrando minha papada. Beijo, @JenifferOFC https://t.co/IyMceNamvt Eu entro agora pra apresentar o mes\u00e3o do #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a!!! Fica ligadinho a\u00ed na @RedeGlobo! N\u00e3o diga Al\u00f4, diga AL\u00d4 JUDITE!\n\nA gente t\u00e1 aqui esperando a sua liga\u00e7\u00e3o! \u2728\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d Vem:  \n\n\ud83d\udcde R$  7 | 0500 2019 007\n\ud83d\udcde R$20 | 0500 2019 020\n\ud83d\udcde R$40 | 0500 2019 040 https://t.co/oSlh0mysdD RT @canalgnt: .@FabioPorchat, @whindersson e @othiagoventura JUNTOS? Isso mesmo! Na ter\u00e7a, dia 20/08, \u00e0s 21h, vai rolar uma transmiss\u00e3o AO\u2026 \u2764\ufe0f https://t.co/QQUpKpVUH3 J\u00e1 viram Guiana????? https://t.co/1zVhSkIFzA RT @antoniotabet: \u201cA Guiana Sumiu!\u201d, o v\u00eddeo de 20 minutos do @portadosfundos est\u00e1, mod\u00e9stia \u00e0 parte, espetacular.\n\nhttps://t.co/fdv3z19zOq RT @portadosfundos: - Vamos fazer um novo mundo, justo e plano. J\u00e1 superei a coisa do meu pau pequeno.\n\nAssista agora ao primeiro (e talvez\u2026 Cara, to. https://t.co/j32UbpWeaC Vai assistir!!!! https://t.co/21VmwLweva GALERA \nA GUIANA SUMIU\n\n\u00e9 meu novo especial do @portadosfundos E J\u00c1 EST\u00c1 NO AR!!!!! Assiste que \u00e9 curtinha e t\u00e1 bem legal https://t.co/ak36Rc2my2 Quem assistiu Entre Abelhas? Comenta aqui o que voc\u00eas entenderam do filme... https://t.co/P6OEhwC1vF @LoureiroManoel Vai ter segunda temporada!!! @srgoes \ud83e\udd17 Pra quem perdeu, Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat j\u00e1 est\u00e1 no globosatplay!!! https://t.co/CNIcOhuVsi\nCorre pra assistir!!! @thiagolimapaiva ZERO DEFEITOS Qual a cara do jogador de lol??? https://t.co/CAmJCvEPJN Caro @defantediogo, ningu\u00e9m tem telefone fixo mais! Se n\u00e3o tem ningu\u00e9m em casa, liga pro celular. \nAbra\u00e7os. https://t.co/Jvh2xg40Ow @bresantiliano AH NAO Aqui t\u00e1 escroto mas no chat fica legal, baixa a\u00ed Bom, fiz uns stickers pro famoso zapzap  https://t.co/54Pz3r9gj4 https://t.co/ubBENrmSUd @OutroEdu Hahahahaha Rodrigo Faro corre aqui https://t.co/2AqHwRCh8Y Vou deixar um tweet fixado com o email do programa pera\u00ed @safadelIi Engra\u00e7ada, maluca, algo que aconteceu s\u00f3 com voc\u00ea @malveiraf O aplicativo deles \u00e9 \u00f3timo, menina haha Cortei meu cabelo, gostaram??? \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a https://t.co/It53Ywtg9a Curtiram o programa ontem??? Nice to meet you! https://t.co/wcDBMQ5XD1 Quer ir l\u00e1 assistir ao vivo? https://t.co/2i32WFE7uV RT @canalgnt: \"Doa meu corpo pra faculdade! N\u00e3o de medicina, de veterin\u00e1ria\" \ud83e\udd23 #PorchatNoGNT https://t.co/DKYmux1D6f @canalgnt #Momentos Valeuuuuuu!!!! https://t.co/U50XKRnHCB Se voc\u00ea nunca trope\u00e7ou no Dalai Lama nem fala comigo #PorchatNoGNT https://t.co/672vbHLpIc Pelo hor\u00e1rio, t\u00e1 na hora do Zeca jantar na Bahia hahahaha #PorchatNoGNT https://t.co/pICDEY2WLT A hist\u00f3ria do Lucinho \u00e9 muito boa presta aten\u00e7\u00e3o hahaha #porchatnognt https://t.co/NTlID4hKH4 J\u00c1 LIGA NO @canalgnt https://t.co/TFRmZmcPtD @ferreirascaio @canalgnt Vaaaai, em breve! E lembrando que depois do meu programa tem dobradinha com @IngridGuimaraes porque Al\u00e9m da Conta, Tem Wifi???? Olha quem t\u00e1 hoje comigo contando hist\u00f3rias!!! Lucinho, Zeca Camargo e Katiuscia maravilhosa!!!! No @canalgnt 22h30! https://t.co/AfBeUNl8DC RT @folha: Cansado de opini\u00f5es e de pol\u00edtica, F\u00e1bio Porchat comanda programa de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias https://t.co/1wHlARbp2L Passando pra avisar que hoje tem!!!! Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? 22h30 no @canalgnt https://t.co/6uilir1MT5 MI SIGURA GRETI Virei gif rodando o mundo. Acho que venci na vida, menina https://t.co/4wkpST0uPv Foi muito bom!!!! https://t.co/n90PXGXbao Venham assistir ao vivo na CBN \nhttps://t.co/kHkOjExXe5 Hoje tem mais @QuebrandoOTabu no @canalgnt!!! https://t.co/VYNFwVTXxh RT @tavasconcellos: hoje receberemos o humorista @FabioPorchat no @estudiocbn da gloriosa @CBNoficial. as 14h, vem! \n\nhttps://t.co/AWOfzkU5\u2026 J\u00e1 comeram isso? https://t.co/04nq8ZVyI9 Meu Deus... RT @QuebrandoOTabu: Amanh\u00e3 vai ao ar nosso document\u00e1rio sobre Masculinidade. \u00c0s 23:30. Tem o @terrycrews, @fred_b12, @IgorJuliao2, @FabioPo\u2026 RT @diegocostafig: Consegui ver a reprise do programa do @FabioPorchat e adorei! \u00c9 como um talk show mas numa pegada bem diferente e divert\u2026 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/7op1D2WXvh @multishow @lauravicente Era a vodka gente Vamo assistir!!!!!! https://t.co/E6EXK6HBms E ponto! https://t.co/d8YU4IQjrm Que doideira. Onde \u00e9 que esse Brasil vai parar?! Basta! #DificilVidaDoBrancoNoBrasil https://t.co/WBL46gvH3D @Ana_Bassoli \ud83e\udd17 O v\u00eddeo completo dessa bagun\u00e7a t\u00e1 l\u00e1 no IGTV do @canalgnt https://t.co/ENmlo1wZK4\n@omarcosveras https://t.co/NQtghZlcir Olha quem t\u00e1 voltando!!!!!!! https://t.co/IrvUbB22E6 RT @frankllycastroO: J\u00e1 S\u00e3o mais de 16 mil arrecadados, seguimos firme e lutando pelo Vasco . \ud83d\udca2\ud83e\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\n\n https://t.co/XiyPfYMPOu https://t.co/1\u2026 BOM DIA!!!! https://t.co/EaRgYhmjJC VOC\u00caS EST\u00c3O PREPARADOS PRA VER A MAIOR GUERRA DE SLIME DO BRASIL???????\nEnt\u00e3o vota no #MPN que eu prometo botar esse cen\u00e1rio abaixo!!!! #FabioPorchatApresentador #FabioPorchatSlime #FabioPorchat https://t.co/FJ1CD4rZot Ebaaaa! Toda ter\u00e7a 22:30h no GNT! S\u00e1bado reprisa 1h e domingo 22h. https://t.co/jjmdKSzAU2 @pedrocertezas Globosatplay!!! https://t.co/7pjMaicUnF RT @canalgnt: @FabioPorchat j\u00e1 est\u00e1 no sof\u00e1 do #SaiaJustaNoGNT! E voc\u00ea, j\u00e1 est\u00e1 pronto? Veem que \u00e9 daqui a pouquinho! https://t.co/6Yy7NsOO\u2026 T\u00f4 divulgando a s\u00e9rie enquanto espero pra entrar ao vivo no #SaiaJustaNoGNT!!!! J\u00e1 liga a\u00ed no @canalgnt! T\u00e1 quase https://t.co/DSbGStcjYE A\u00ed o presidente dos Estados Unidos descobre que a Guiana sumiu. \nhttps://t.co/ApikQjJkSI\nMinha nova s\u00e9rie pro @portadosfundos! Quem \u00e9 esse jovem???? Hahahahaha amei https://t.co/lComMnwekr Al\u00f4! https://t.co/YEdEqxdymf @rosana @littlejoia @jotadablio Do Dilsinho haha \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/YuhSUKTGMd Voc\u00eas v\u00e3o dormir com dor na bochecha toda ter\u00e7a feira!\nTem eu e depois @IngridGuimaraes! Boa, @canalgnt !!! https://t.co/DeGkdeDvma Corre pro GloboSat Play pra ver o programa na \u00edntegra!  https://t.co/7pjMaicUnF @thaisdaialopes \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d E voc\u00ea, qual famoso gostaria de ser por um dia? #PorchatNoGNT RT @astridfontenell: Amanh\u00e3 teremos @FabioPorchat no Saia Justa pra falar sobre a estreia do seu programa. Certeza q vou dormir rindo!! @CahhQueiroz @astridfontenell @monicamartelli1 @GabyAmarantos J\u00e1 quero todas indo contar hist\u00f3rias pra gente!!! @ninasouzas \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 @GiselegaBR Pior Que tudo verdade haha Cuidado se algu\u00e9m te der um crucifixo de presente. Ainda mais se ela se chamar Nat\u00e1lia! #PorchatNoGNT https://t.co/of02nN6Qfi @encinica \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ma_rimartins T\u00e1 mais do que convidada, @ANAMARIABRAGA! Te queremos no Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Vai ser incr\u00edvel!!! https://t.co/z54xFf6GAl @de_passa Semanal Voc\u00eas v\u00e3o ter que perder o The Voice pra me assistir, galera, n\u00e3o tem jeito!!! #PorchatNoGNT https://t.co/8C4k4ej1mP Por isso que eu te amo! https://t.co/Ltd2PEwFjP \u00c9 CASADA? TEM MARIDO? #PorchatNoGNT https://t.co/ekqv3VHbo9 N\u00e3o tava achando as palavras, obrigado. https://t.co/8F39UT1uOO RT @felipeneto: O deputado Sanderson, do PSL, n\u00e3o quer q NINGU\u00c9M compartilhe esse v\u00eddeo abaixo, que tira sarro da situa\u00e7\u00e3o catastr\u00f3fica dos\u2026 RT @canalgnt: Olha quem t\u00e1 de volta!  \ud83d\ude0d \"Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat?\" j\u00e1 come\u00e7ou, vem acompanhar com a gente! #PorchatNoGNT https://t.co/\u2026 AAAAAAAAAAA Meu pai #PorchatNoGNT https://t.co/ql80J2igbI RT @carolmartinsss: Liguem no @canalgnt agora pra ver @nathalia_cm (aka, minha irm\u00e3) arrasani no programa novo do @FabioPorchat RT @PauloVieiraReal: Hoje 22:30 no @gnt estreia o novo programa do meu irm\u00e3ozinho @fabioporchat! Eu desejo que esse programa fa\u00e7a muito suc\u2026 Vai come\u00e7ar! Liga no GNT!!!! RT @Itaici_: Minha conversa com @FabioPorchat para o iG  \n\nhttps://t.co/h8AKEciSBD Quando vejo que faltam CINCO MINUTOS pra come\u00e7ar o programa novo!!!!! Liga no @canalgnt https://t.co/jHtbR1GxRv @Gexclusive Hojeeee 22h30 Voc\u00ea n\u00e3o respondeu a pergunta. E, j\u00e1 te adiantando, a resposta \u00e9 n\u00e3o. https://t.co/6n7bUMp2s2 https://t.co/tHjiqJ9MyW\nT\u00e1 chegando a hora!!!!!! RT @canalgnt: .@IngridGuimaraes est\u00e1 de volta! A nova temporada de 'Al\u00e9m da Conta - Tem Wi-Fi' estreia HOJE, \u00e0s 23:30, com @EuFernandaSouza\u2026 Essa abertura ficou taaaaaao legal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? Hoje 22h30 no @canalgnt! https://t.co/VBVeO0pKXj @SabrinaSato Claramente ficar invis\u00edvel. N\u00e3o me pergunte pra qu\u00ea. T\u00e1 muito f\u00e1cil escolher n\u00e9, cara??? S\u00f3 tuitar com as hashtags #MPN #FabioPorchat \nO Rafa Vitti vai ser pai, os f\u00e3s da Tata podem votar em mim que ele t\u00e1 comprando fralda uma hora dessa. https://t.co/ev9aHOH1Qt Hoje tem estreia!!!!! Olha esse elenco de peso pra come\u00e7ar com p\u00e9 direito, hein? Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? 22h30 no @canalgnt!!! https://t.co/k7hmq9D5kI RT @canalgnt: \u201c\u00c9 resultado direto de uma s\u00e9rie de li\u00e7\u00e3o de casa que o Brasil n\u00e3o fez\u201d @Emicida #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/u61Jm2lUZV RT @canalgnt: \u201cDemocracia \u00e9 aquela onde os perdedores n\u00e3o s\u00e3o humilhados\u201d #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/Hn1Fc8JlAO Claudia Raia levando um soco?????? Amanh\u00e3! 22h30 no @canalgnt https://t.co/WriHQ4Ec5r @shesi_oficial Elas s\u00e3o tudo rica e cheia de #MPN me ajuda nessa, cara!!!!! #FabioPorchat #FabioPorchatSlime #FabioPorchatApresentador Amigos, n\u00e3o precisamos gastar minutos preciosos do dia indo no perfil de algu\u00e9m mandar mensagem falando mal dela sem qualquer raz\u00e3o.\n\n Sejamos mais gentis. \n\nE tuitem com as hashtags #MPN #FabioPorchat #FabioPorchatSlime #FabioPorchatApresentador @LeoFazan Por que reservar minutos dou seu dia pra ir no perfil de algu\u00e9m mandar mensagem dizendo que ela \u00e9 isso ou aquilo? @whoisbrizza N\u00e3o \u00e9 talkshow. N\u00e3o entrevisto as pessoas nesse. \u00c9 s\u00f3 uma reuni\u00e3o de pessoas legais pra contar alguma hist\u00f3ria legal. RT @canalgnt: Famosos ou an\u00f4nimos, todo mundo sempre tem uma boa hist\u00f3ria pra contar, n\u00e3o \u00e9 @FabioPorchat? Reunimos tudo isso em um program\u2026 Mais um trecho pra voc\u00eas ficarem curiosos!!!! \nTer\u00e7a feira, 22h30 no @canalgnt!!! \nQue Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat??? https://t.co/jxSqUsosba Bastidores de mais um comercial com @skybrasil!!! Qual personagem ser\u00e1 que vem agora??? https://t.co/l9C0OdCOy6 Olha s\u00f3 o que te espera ter\u00e7a feira no @canalgnt!!! Que Hist\u00f3ria \u00e9 essa, Porchat? 22h30! https://t.co/wz6Di5fF1G Tamb\u00e9m!!!!! https://t.co/hoGNiXRRTc \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f https://t.co/mPMYeuhVMn @benozzatiarthur Clayson RT @kaholiveiras: \u201cO problema do Brasil n\u00e3o \u00e9 o cinema. O problema do Brasil \u00e9 sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o. O problema do Brasil \u00e9 falta de\u2026 RT @detremura: \u201cA gente sem cultura n\u00e3o \u00e9 gente, n\u00e3o \u00e9 civiliza\u00e7\u00e3o\u201d \nFabio Porchat dando a real sobre a import\u00e2ncia das artes no #AltasHora\u2026 Est\u00e3o sabendo que t\u00f4 sendo indicado no Meus Pr\u00eamios Nick???? V\u00e1rias categorias.  Melhor apresentador, artista e slime!!!!! Pra votar \u00e9 s\u00f3 twittar com a hashtag #MPN #FabioPorchatSlime #FabioPorchat e #FabioPorchatApresentador Segunda e ter\u00e7a eu t\u00f4 no GNT. J\u00e1 est\u00e3o sabendo?????? https://t.co/XKeRPDdtYW J\u00c1 LIGA NO ALTAS HORAS https://t.co/xHQkaMntY8 RT @portadosfundos: Descoberto pelo J\u00f4, este homem teve seu pr\u00f3prio bord\u00e3o no Zorra Total e j\u00e1 engordou 13 kg desde o fim do Medida Certa.\u2026 Vem c\u00e1, tamo sabendo que ter\u00e7a feira 22:30h tem meu programa novo no GNT, n\u00e9? Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? RT @canalgnt: As grava\u00e7\u00f5es do #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat est\u00e3o com tudo! Pedimos para a galera da plateia do programa fazer perguntas pro @Fa\u2026 Sendo gal\u00e3 na sua timeline pra lembrar do Altas Horas hoje! #MPN #FabioPorchat #FabioPorchatApresentador #FabioPorchatSlime https://t.co/XUOwRYXEOv HOJE TEM https://t.co/0KlcGtyCEl RT @canalgnt: Sem palavras pra essa hist\u00f3ria do @FabioPorchat. \ud83d\ude02 Quem n\u00e3o gosta de ouvir e contar uma boa hist\u00f3ria? #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorcha\u2026 Amanh\u00e3 tem Altas Horas!!!! Eu, @whindersson e @oserginho esperamos voc\u00ea!!!! https://t.co/u6rrk6IYgu @hrtxrai Hahahaha vi ele tem 2 semanas. \nEle t\u00e1 em cartaz no Morumbi Shopping. Vale ir assistir Uma vez eu esqueci o texto com o Pedro Cardoso porque por um momento eu fiquei vendo ele atuar e fui pra N\u00e1rnia com aquele momento haha https://t.co/DaFMul3EG5 @AlineLeoni Nada. Fiz zorra, fant\u00e1stico, junto e misturado... mais coisa a\u00ed haha Junior \u2764 Nen\u00ea https://t.co/ire4BUFbTb @AnaC_deCastro De um monte haha Lineuzinho, tem espa\u00e7o pra mais um no \u00c1lbum da Grande Fam\u00edlia??? RT @PauloVieiraReal: Pra quem n\u00e3o sabe, tenho uma empresa chamada @vivajalapao que leva turistas de todo o mundo pra conhecer esse para\u00edso!\u2026 Fu\u00e7ando arquivos e achando essas p\u00e9rolas da estreia do Infraturas, minha pe\u00e7a com o @PauloGustavo31 https://t.co/pzZRpavesc RT @canalgnt: O que ser\u00e1 que os amigos de firma do @FabioPorchat est\u00e3o achando dele ter um programa todinho pra ele? N\u00f3s fomos atr\u00e1s pra de\u2026 Tentando emagrecer o que n\u00e3o perdi em 1 ano pra perder em 2 dias. https://t.co/9xupt4vE3A Em breve!!!!! https://t.co/DxSHllGrST J\u00e1 vai ao ar esse s\u00e1bado!!!!!! Eu, @Ludmilla e @whindersson no Altas Horas!!!! https://t.co/djvnhZrrRh T\u00f4 aqui pra gravar o Altas Horas!!! Quem me segue e t\u00e1 na plateia hoje??? @oserginho cad\u00ea voc\u00ea eu vim aqui s\u00f3 pra te ver RT @SabrinaSato: Mais um #TheWalkShow com o incr\u00edvel @FabioPorchat https://t.co/ZxcpCg7YvE https://t.co/pjOdFgCiQm T\u00e1 fazendo o que a\u00ed??? T\u00e1 de bobeira??? Vem ver um dos melhores bate papo que j\u00e1 tive com a @SabrinaSato Hahahaha https://t.co/JMA2xyFiVw https://t.co/zVxcTKDwg7 AEEEEEE\nSe liga que j\u00e1 j\u00e1 tem #PapoDeSegundaNoGNT \nLiga no @canalgnt de uma vez, man\u00e9 GENTE https://t.co/u7f1JP247g HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHABAHAHA\n\nMuito eu https://t.co/xyE5y7yIsN RT @Tatawerneck: Amigos! Amanh\u00e3 tem o \u00faltimo #ladynight in\u00e9dito dessa quarta temporada :) com o querido Selton Mello \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83d\ude4f\ud83e\udd8b Eita!!! @othiagoventura T\u00e1 te esperando as 21h no YouTube https://t.co/1c1a08Wa99 RT @canalgnt: @RaiaClaudiaReal @omarcosveras @FabioPorchat D\u00favidas ou curiosidades sobre o @omarcosveras? Pode mandar aqui!\ud83e\udd29 O @FabioPorcha\u2026 RT @canalgnt: @RaiaClaudiaReal @omarcosveras @FabioPorchat E para o #NeyLatorraca, quer perguntar algo? A hora \u00e9 agora! Manda pra gente que\u2026 RT @canalgnt: As grava\u00e7\u00f5es do #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat? j\u00e1 est\u00e3o rolando e teremos conosco @RaiaClaudiaReal, #NeyLatorraca e @omarcosveras!\u2026 \ud83d\ude28\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e https://t.co/G1TCdXwRqZ Quando voc\u00ea combina de sair mas desanima no dia https://t.co/J2ZaMFWqfj RT @programadamaisa: Voc\u00eas pensaram mesmo que o #ProgramaDaMaisa havia acabado? Tem v\u00eddeo EXCLUSIVO com o lindo do @FabioPorchat fazendo V\u00c1\u2026 @SabrinaSato Walking Dead @lauroocoutom @programadamaisa \ud83d\ude0a\ud83d\udc4a RT @programadamaisa: @fabioporchat EU ESCOLHI TE AMAR! \u2764 Maravilhoso! #ProgramaDaMaisa https://t.co/j7WKEqCHnV @SouBuruno @maisa Ah n\u00e3o @anerolsousa7 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0a @programadamaisa \u00cdcones sem defeitos RT @programadamaisa: Vem pra c\u00e1, @FabioPorchat !!! #ProgramaDaMaisa LIGA NO SBT!!!! Tem #ProgramaDaMaisa https://t.co/4WCZHKKFnF RT @juliabellissimo: Eu nunca ri tanto em uma entrevista! Se voc\u00ea t\u00e1 na bad, p\u00f5e no YouTube: Conversa com Bial com @FabioPorchat \nGENIAIS! Quem perdeu na Globo, t\u00e1 passando agora na @GloboNews a minha entrevista pro @PBiaL !!! https://t.co/H0jJM39Hxu Amanh\u00e3 eu t\u00f4 l\u00e1 no programa da @maisa!!! Quero todo mundo assistindo hein?! https://t.co/qY8GypAZ7Y Olha s\u00f3 o que o Bial conseguiu desenterrar!!!! Daqui a pouco no #ConversaComBial https://t.co/uJmEcZUm7R N\u00e3o esquece que hoje eu tenho um conversa com o @PBiaL!!!! https://t.co/ggfrs3E8FL Vai ao ar AMANH\u00c3!!!!!!!!! https://t.co/FathoLkf3U Contando ao @PBiaL sobre os bastidores de um Talk Show na Record. https://t.co/ex5fCLP2hb @raelepronto @joaovicente27 Volta sempre, cara!!!! RT @marcoscastro: ACABOU DE SAIR O UTC COM @FabioPorchat!\n\nD\u00e1 aquele RT bacaninha pra gente divulgar esse v\u00eddeo lindo? \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/uZf\u2026 @marcoscastro N\u00e3o. \nAbra\u00e7os \ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/jxe7QKSf1p RT @canalgnt: HIST\u00d3RIA QUENTE\ud83d\udca5: @FabioPorchat \u00e9 visto trabalhando de barman em novo clube na Zona Oeste do Rio. #FakeNews \ud83d\ude02 Na verdade, s\u00e3o\u2026 \"CES T\u00c3O LOUCO QUE EU VOU PULAR? SOU UM POODLE AINDA VIVO AT\u00c9 OS 34\". https://t.co/58i3NIyBYy Meu Passado Me Condena 2 na Sess\u00e3o da Tarde. Voc\u00ea que t\u00e1 desempregado assiste a\u00ed!!! https://t.co/wBbg3Y5Enl Eu t\u00f4 na fila de piadas hoje \nJ\u00e1 viu?\nhttps://t.co/Gq96RG1k7Z https://t.co/pidi1pdhmX @_Diego_Fellipe Agora fiquei mal Muito bom o novo Instagram que agora diz quem curtiu suas fotos meio que na indireta \"Jo\u00e3o Vicente e outras pessoas. Vai l\u00e1 com suas amiguinhas\". https://t.co/oAgOJdl8Bv Sempre muito boa @Tatawerneck!!!! \ud83d\ude18 #LadyNight https://t.co/KTbpYPiF2O @whindersson O tempo as vezes \u00e9 bom menino S\u00e1bado eu fiz dois shows de stand up na mesma noite. Que loucura voltar pro palco depois de tanto tempo e com texto novo. FODA! https://t.co/9yDQuVqH0R Meu especial de stand up na Netflix em 2058. N\u00e3o perde! https://t.co/GHB7rWgd0q @SabrinaSato Montagem GRAVEI COM ESSA PEQUENA NOT\u00c1VEL DA EMISSORA DA ANHAGUERA https://t.co/w3fe3iAjMh Vim conhecer a superintendente do Twitter @maisa https://t.co/qghLiNdy9o Temos um Sherok Romes aqui https://t.co/u1EE2cOKNj Ihhh menina oh onde vim parar de novo https://t.co/ZOwZHckdnX RT @plustv: \ud83d\udcbb O #GNT arrasou agora, hein!\nAstrid Fontenelle e Fabio Porchat\u00a0v\u00e3o apresentar a partir de hoje, v\u00eddeos em forma de masterclass\u2026 \u2764\ufe0f\u2603\ufe0f\u2764\ufe0f\u2603\ufe0f\u2764\ufe0f\u2603\ufe0f\u2764\ufe0f\u2603\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/gz2ekP8Aev RT @PauloVieiraReal: N\u00e3o importa o que o @LeoLins tenha dito, ele tem o direito de dizer. Funciona assim numa democracia: N\u00e3o gosta? N\u00e3o va\u2026 Parab\u00e9ns, Philos!!! Quem ainda n\u00e3o conhece a plataforma, d\u00e1 um pulo l\u00e1 https://t.co/Apu8UcW7R1 https://t.co/1g6chX9Csj U\u00c9 https://t.co/RNancBKFg9 https://t.co/Pz3w3SaPtX\nDemais!!! Eu n\u00e3o era jornalista, mas tinha meu programa de entrevistas! Pude aprender muito sobre TV e Comunica\u00e7\u00e3o quando entrevistei o Paulo Henrique Amorim! Um abra\u00e7o para a fam\u00edlia e amigos! https://t.co/yd0rXFOtuq Olha, eu j\u00e1 vi entrevista boa, mas que nem essa do @PauloVieiraReal no @PBiaL vou te contar... https://t.co/iQixutYH2W J\u00e1 fica a dica criativa de pedido de namoro pra voc\u00eas a\u00ed haha https://t.co/ooIkLCVXCf Hahahahahaha https://t.co/ddh8Y2QW38 Vai ter!!!! Se acalmem! https://t.co/keMmI0lImv @robcavalcante__ @dermimelo \ud83d\ude0a @dermimelo \ud83d\ude0a\ud83d\ude18 Haja balb\u00fardia!!! https://t.co/RcLQT4VIDg https://t.co/Lh1qjQRf71 Eu nasci pra ser vermelho! https://t.co/a3pdSphEAt Vamos entrevistar agora a vontade de trabalhar nesse friozinho https://t.co/DLKOFDgkzk @pefabiodemelo Tentei isso uma vez e n\u00e3o consegui, acho que \u00e9 porque sou destro n\u00e9 EU QUERO CASAR COM ESSE V\u00cdDEO https://t.co/gaI00aZSzC CSI LARANJEIRAS\n\nDE QUEM \u00c9 A M\u00c3O NO OMBRO DE @chaysuede???? https://t.co/v2w8apF4E2 A gente tava muito amigos vendo o BRAZA n\u00e9 migus https://t.co/xAGUTwUA7p @guilhermeafonso Esse \u00e9 pra Confins na Verdade Voc\u00eas gostam de festa de anivers\u00e1rio??? #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/wbse2CdR4z RT @canalgnt: Quem tamb\u00e9m fala que n\u00e3o vai repetir o que os pais fazem e repetem ai? @FabioPorchat #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/0DdEHF7\u2026 Felicidade \u00e9 ganhar Panetone!!!! \nExiste f\u00f3rmula pra felicidade? Opina a\u00ed na hashtag #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/HRlyOpPr11 J\u00e1 liga sua televis\u00e3o que vai come\u00e7ar #PapoDeSegundaNoGNT Fazendo anivers\u00e1rio no trabalho quem nunca??? https://t.co/IpVfBJvpD6 Narrador: ele n\u00e3o continua https://t.co/aoy7spopax S\u00f3 pra mostrar os baloezinhos mesmo \nObrigado de nada https://t.co/VXGoOW2WIy @luizalima SIM HAHAHA @ydasilvaa_ \ud83d\udc40\ud83d\udc40 @_mtsd Brigado Conhecendo Parintins! Aqui \u00e9 maravilhoso, voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia! Uma das melhores experi\u00eancias estar no Bumb\u00f3dromo! Que energia! \u00c9 deslumbrante! https://t.co/PaPAPwFvzV Obrigado todos os fritadores que toparam essa brincadeira! Voc\u00eas s\u00e3o fodas! Viva a Com\u00e9dia e Viva o Risadaria! https://t.co/2Qw9XAxEMp https://t.co/il4JmrVC7d\nVem assistir, aproveita que t\u00e1 a\u00ed atoa quietinho SENHORAS E SENHORES\nPERIC\u00c3O https://t.co/7Iv7igZcRc Namore algu\u00e9m que te olhe como eu olho pro meu pr\u00eamio de Melhor Ator de Com\u00e9dia pelo @RISADARIA https://t.co/oQavsOsngj Sendo fritado em pleno @RISADARIA. https://t.co/dE0Q8rT8qq RT @EstadaoCultura: .@Risadaria faz 10 anos com \u2018megashow\u2019 de humoristas, como @FabioPorchat e @Lhassum; Criado por @PAULOBONFA, projeto co\u2026 Isso aqui s\u00f3 pode ser uma esquete hahahaha https://t.co/OMBbuCMa1T Eu e Sofia Vergara na Augusta https://t.co/B03H4vfeXG Hahahahaha demais https://t.co/5jmE2nWPHG RT @PaolaCarosella: Algu\u00e9m sabe, conhe\u00e7e, pode me dar uma dica de ONG ou institui\u00e7\u00f5es que trabalhem com mulheres vitimas de violencia no pa\u2026 RT @portadosfundos: - Porra, t\u00f4 tentando viralizar!\n\nV\u00cdDEO NOVO | PARAB\u00c9NS PAPAI: https://t.co/4sj3MbUfdi https://t.co/2pixCkWJKR Obaaaa \nVem segunda temporada hein!!! https://t.co/v8PwCQZnAw Ser\u00e1 que n\u00f3s gongamos muito??? https://t.co/ZWrC9KlgOS RT @canalgnt: #PapoDeSegundaNoGNT \u00e9 daqui a pouquinho! @FabioPorchat, @emicida, @joaovicente27, Chico Bosco e @RenanQuinalha j\u00e1 est\u00e3o pront\u2026 Quem a\u00ed j\u00e1 foi assistir o meu Comentando Hist\u00f3rias? https://t.co/GXbFmJ96iw https://t.co/GlD0GMrBlk https://t.co/zsKx9sMsqu Por isso que eu evito de te dar carona. https://t.co/y5QPgCQmTO @nandagiraldo Siiiiim hahaha Eu vou dublar o Olaf no filme novo de Frozen. \ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e https://t.co/73LO02E6MM Que bom que gostou!!!! \ud83e\udd17 https://t.co/nA6gXSzlME Galera de BH, tem Show do @murilocouto esse final de semana!!! https://t.co/caG3N1rAQL https://t.co/hZEVRhk8VN O que est\u00e1 acontecendo aqui????? https://t.co/4bNLJewSNV Disney, conte comigo pra tudo! &lt;3 https://t.co/rSfWBGwx1m Quem \u00e9 esse gal\u00e3 aqui???? https://t.co/f4NRgCZXWV https://t.co/77GQbgwwBZ Quem lembra quando eu era do CQC??? https://t.co/KAGzs9ONue Quem a\u00ed t\u00e1 vendo Meu Passado Me Condena na sess\u00e3o da tarde???\nAcreditam que at\u00e9 hoje tem gente que acha que eu e Mi\u00e1 somos um casal??? Siiiiim. Gravaremos esse ano. @portaafora https://t.co/UVhCDF0Ubx RT @portadosfundos: Assista ao v\u00eddeo HANDMAID\u2019S TALE: https://t.co/G4oZevgw8L https://t.co/ds2OZCeO59 2 membros https://t.co/I2hbJjmadG https://t.co/vwMVaJbkwx\n\ud83d\ude18 RT @portadosfundos: - Se \u00e9 t\u00e3o aflitivo, por qu\u00ea que voc\u00eas assistem?\n- Pra gente se preparar, n\u00e9? Vai que um dia a gente acaba assim...\n\nV\u00cd\u2026 @artsgryson \u2764 RT @canalgnt: \"Tamb\u00e9m \u00e9 muito importante fazer humor para as pessoas esquecerem os problemas delas\" @FabioPorchat #MudeMinhaIdeiaNoGNT http\u2026 VEM PRA LIVE https://t.co/nOiFqJxsgX https://t.co/cQeve0YPNh RT @canalgnt: J\u00e1 saiu o primeiro epis\u00f3dio do \"Mude Minha Ideia\", nossa s\u00e9rie exclusiva com @quebrandootabu. Amanh\u00e3 vai rolar um debate AO V\u2026 Onde eu queria estar agora https://t.co/s1X23f1N33 RT @portadosfundos: Assista ao v\u00eddeo MERCHAN DE \u00c9POCA: https://t.co/Sd9oEdx4K8 https://t.co/CqzAsi8cSk Corre pra ver esse bate papo sobre finan\u00e7as que fizemos!!! https://t.co/7Hy3Uuc5zB Sei muito. https://t.co/kVI7t9Dil3 Pare de pensar como um encalhado, pense como um boleto. O boleto sempre t\u00e1 acompanhado. https://t.co/RBM9Au3HMG\nT\u00e1 saindo o programa novo!!!! T\u00f4 aqui gravando um neg\u00f3cio rapid\u00e3o com o @otaviano @rafaelinfante e a @Lorenacomparato https://t.co/VC4ePIpcdh @NessBarbie https://t.co/CJGj4FjPVJ @dinizbiar @danii_elize https://t.co/WRbq1sCkuv Se voc\u00ea pudesse fazer uma pergunta   Gen\u00e9rica pra um \u00eddolo seu (independente de quem seja), qual seria? J\u00e1, j\u00e1, em abril. https://t.co/VqwNHw7AuE Muito, n\u00e9? https://t.co/ZN2p6V6t5x Xuxa \u2764 https://t.co/KuHFhY9w0Y RT @revistatrip: Ator, diretor, apresentador, produtor e roteirista, @FabioPorchat \u00e9 um dos maiores nomes do humor brasileiro contempor\u00e2neo\u2026 Daqui a pouco come\u00e7a nosso #PapoDeSegundaNoGNT!!!! 22h30, perde n\u00e3o Conhecemos o GD antes mesmo do sucesso da Jenifer! Um astral muito bom e cheio de energia positiva. Fica aqui o meu abra\u00e7o pra toda a fam\u00edlia, f\u00e3s e amigos \u2764 https://t.co/freZXNjgxA RT @portadosfundos: - Ent\u00e3o vai pra algum lugar que a nave pega, que tem sinal! Estaciona num lugar que pelo menos tem a porra do 4G, caral\u2026 RT @ComedyCentralBR: Chegou o dia do #PortaNoComedy! Tem epis\u00f3dio novo no Comedy Central hoje \u00e0s 23h, mas relaxa porque d\u00e1 pra ver pelo Fac\u2026 RT @ThiagoSilva_6_: \u00d3tima entrevista da @mariana_godoy com @FabioPorchat. V\u00e1rias verdades sendo ditas! @LolNorival13 Ele ganhou ano passado \ud83d\ude09 \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/WHrEdiJ91r Hoje eu participo do Mariana Godoy Entrevista!!! Vem assistir a gente! @mariana_godoy https://t.co/oi4SLYrZ9c https://t.co/3eabR40UK1 Um pouco do que foi nosso Talkshow ontem com os @barbixas https://t.co/xjxl2kZ81P @renatogil206 \u00c9 o \u00faltimo!!! Falta TOMPERRO, @erickjacquin \ud83e\udd42\ud83c\udf7e https://t.co/Ms8nqU1D8Q Cara, tu n\u00e3o t\u00e1 valendo nada ent\u00e3o. https://t.co/P37djx0gZF Quem vem ver o meu Talk Show com os Barbixas? https://t.co/FM3a6HCl6G @castelhonebella @ricapancita Deus me livre Desculpa quem ainda n\u00e3o almo\u00e7ou mas isso aqui t\u00e1 incr\u00edvel #MelhorDaTarde https://t.co/5l1VfE7fHV \ud83d\udcfd\ud83d\udcfa #MelhorDaTarde @catiafonseca https://t.co/PWnkjLrrqd RT @BandTV: Hoje o programa recebe um convidado mais que especial: @FabioPorchat. \n\nTem ainda um bate papo com a Xan Ravelli, demitida do @\u2026 J\u00e1 j\u00e1 eu entro no @melhortardeband \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/5Bkt5iTzzo RT @melhortardeband: Tem @FabioPorchat hoje no #MelhorDaTarde, n\u00e3o vai perder ein.Te espero! https://t.co/Tb4LNn8agx @MariaNinguenha @partidonovo30 Hahahahaha E n\u00e3o \u00e9 que t\u00e1 nascendo o programa novo??? \ud83e\udd42\ud83c\udf7e https://t.co/mdDPDzuhHU J\u00e1 estamos no aquecimento pro #PapoDeSegundaNoGNT liga a\u00ed no @canalgnt que t\u00e1 quase na hora https://t.co/0uNaMdcg2n RT @portadosfundos: \"T\u00f4 nervoso, ser\u00e1 que t\u00f4 com bafo? O cabelo est\u00e1 ok?\"\n\nV\u00cdDEO NOVO | Beijo: https://t.co/4myl07qDG1 https://t.co/YyH9tPF\u2026 Quais as expectativas de voc\u00eas pra #GameOfThrones ??? Juntos e Shallow Now https://t.co/TscTiz8kjg RT @revistatrip: A Trip #282 est\u00e1 nas bancas e pergunta: como voc\u00ea lida com o risco? Nas p\u00e1ginas negras: @FabioPorchat num papo ereto sobre\u2026 RT @ovitortorres: Cara, essa s\u00e9rie do @FabioPorchat do comedy central \u00e9 muito boa! mds quero segunda temporada agora @heterapqdeus Tomei muita H2\u00d3dio O novo Batman vem pela Porta dos Fundos https://t.co/Oz56NNSMZg Grande Dia \ud83d\udc4d https://t.co/hSV0Bqdxcp Uma foto que poderia ser tirada em qualquer bastidor do Stand Up em 2006 https://t.co/PmMw40ptID RT @portadosfundos: Em tempos de CORTE DE GASTOS na educa\u00e7\u00e3o, o Porta dos Fundos se solidariza com todas as institui\u00e7\u00f5es e estudantes do pa\u2026 QUEM FOI????? https://t.co/926hUSZIoO @BianoMarcolino PRA NINGU\u00c9M Bom, voltei a fazer stand up! Com texto novo e tudo, rapaz! https://t.co/XDnIcVY08T @lua_lutaif Ent\u00e3o. Acaba no 8 mesmo Meu povo!!!! Hoje no Chupim eu t\u00f4 l\u00e1 levando muita gra\u00e7a e simpatia para o seu r\u00e1dio!!! 18h na Metropolitana! https://t.co/nfplTOsNHn Hahahaha quem mais era assim??? https://t.co/5cYWLdgt8E RT @tvgazetaoficial: O @fabioporchat \u00e9 o convidado especial do @revistadacidade de hoje! Quem a\u00ed est\u00e1 curtindo o papo super descontra\u00eddo? \ud83d\ude09\u2026 RT @MaGioZal: E a\u00ed do nada aparece o @fabioporchat no quadro de culin\u00e1ria num programa da TV Gazeta de manh\u00e3\u2026 #revistadacidade https://t.co\u2026 RT @revistadacidade: @FabioPorchat invadiu nossa receita e j\u00e1 foi colocando a m\u00e3o na massa! \ud83d\ude02 https://t.co/PjN7Ob5A9Q J\u00e1 acabou. Agora os epis\u00f3dios est\u00e3o todos dispon\u00edveis na Amazon Prime. https://t.co/xR2dEARrAC RT @canalgnt: Homenagem de @FabioPorchat a L\u00facio Mauro #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/CW5TWhGxCZ Qual o plano de voc\u00eas pra essa semana???? H\u00e1 alguns anos recebi esse depoimento do Lucio Mauro! Depois eu pude homenagea-lo no Pr\u00eamio do Humor! \nHoje s\u00f3 fica saudade e boas lembran\u00e7as! Lucinho e toda fam\u00edlia, conte com esse sobrinho aqui! \u2764 https://t.co/lQwTO8vCWh RT @DCM_online: No Brasil, 57% das m\u00e3es que criam filhos sozinhas vivem na pobreza https://t.co/PNVFPwqxCr Que legal! @portaafora https://t.co/Z9TaRkJC5a https://t.co/XACsSYRnvu\nAl\u00f4 pessoal de S\u00e3o Paulo!!!! Quase esgotando os ingressos pro meu TalkShow com Os Barbixas!\nVai ter stand up novo, conversa e muito improviso!!! https://t.co/IVp6qrbhIA Racismo no Brasil \u00e9 coisa rara. Esse tipo de coisa n\u00e3o cola mesmo. https://t.co/757NxRTSqd RT @portadosfundos: - Cara, a DC n\u00e3o para de copiar a Marvel.\n\nV\u00cdDEO NOVO | Thor: https://t.co/rJL2wuktC1 https://t.co/YnYVUhpGaZ Boa tarde, Jared Leto https://t.co/ukXdpz3xTj Clipe novo do @emicida na area!!!! #Emin\u00eanciaParda https://t.co/hoYtLui8J8 RT @portadosfundos: - Tem que falar! Tem que ter intriga, se n\u00e3o tem intriga n\u00e3o tem programa! \n\nV\u00cdDEO NOVO | De F\u00e9rias Com o Ex: https://t\u2026 J\u00e1 \u00e9 dos meus favoritos... https://t.co/b65aRKLYTr RT @quemacontece: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FtHI6s74ia Eu sou KPoper https://t.co/gxbEzHRzEC Agora n\u00e3o tem mais hor\u00e1rio, t\u00e1 no Prime V\u00eddeo da Amazon e no Comedy Central Play. https://t.co/8KmJ5QrKuX Valeu, garotooooo!!! https://t.co/3t5MoeqMCP Te espero! https://t.co/Im4XxEjEs9 Olha que analise foda da s\u00e9rie HOMENS? que t\u00e1 com os 8 epis\u00f3dios dispon\u00edveis na Amazon Prime! https://t.co/79dg35mbDL RT @felipevinha: Acabei de ver aquela s\u00e9rie do @FabioPorchat no Amazon Prime, \"HOMENS!\", e os emojis a seguir narram a evolu\u00e7\u00e3o de um homem\u2026 Hehehehe. Te entendo. Todos os epis\u00f3dios j\u00e1 t\u00e3o dispon\u00edveis na Amazon Prime e no Comedy Play! https://t.co/4FegiA3sCL \u2764\ufe0f https://t.co/nePJaYMHtw T\u00e1 perdoado e t\u00e1 certo! https://t.co/P7TbcAY4mf Eu hahahaha https://t.co/9KfuGqxsZx RT @rafaportugalc: Minha gente j\u00e1 est\u00e1 acabando os ingressos! Corre para comprar o seu!!! \u00c9 a volta do @FabioPorchat aos palcos, fazendo um\u2026 RT @JPNogueira15: Toda vez que eu leio a frase \"Se informe jornalista\" membros esse video do @PauloVieiraReal @FabioPorchat https://t.co/Mf\u2026 O que voc\u00eas acham da descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas? #PapoDeSegundaNoGNT \nParticipa com a hashtag aqui com a gente no @canalgnt RT @ComedyCentralBR: Escorreu uma lagriminha a\u00ed pelo fim da temporada de #HomensNoComedy? \ud83d\ude29 Fica triste n\u00e3o porque nem tudo est\u00e1 perdido: n\u2026 RT @ComedyCentralBR: Foi rapidinho mas a gente viu essa bundinha, hein @FabioPorchat? #HomensNoComedy J\u00e1 estamos aqui aquecendo os motores pro #PapoDeSegundaNoGNT MAAAAAAAS tem os \u00faltimos minutos de HOMENS? pra voc\u00ea acompanhar!!! https://t.co/vdrA2OS83N RT @ComedyCentralBR: Esse Pau fazendo ioga \u00e9 a melhor coisa que eu vi hoje! Esse @rafaportugalc \u00e9 impag\u00e1vel! #HomensNoComedy RT @ComedyCentralBR: Um elenco desses, bicho: @gitie, @FabioPorchat, @ogabrielgodoy, @GabrielLouchard, @MiaMello, @Lorenacomparato, @rafapo\u2026 RT @ComedyCentralBR: Ficar \u00f3rf\u00e3o da nossa s\u00e9rie favorita \u00e9 horr\u00edvel, mas pelo menos tem maratona pra passar um pano! Veja todos os epis\u00f3dio\u2026 DAQUI A POUCO!!!! Liga no @ComedyCentralBR que 22h come\u00e7a o \u00faltimo epis\u00f3dio de HOMENS? https://t.co/IM3FLCY8Nt @Johnnyleoni90 S\u00f3 tem ingresso no balc\u00e3o agora. Quase mil j\u00e1 foram vendidos nesse show beneficente. \nSe quiser assistir ainda d\u00e1 tempo de comprar o seu. \u2764 https://t.co/AI0eH4TwfM https://t.co/XACsSYRnvu\nPassando pra lembrar as madames que meu TalkShow com Os Barbixas est\u00e1 quaaaase acabando os ingressos!!!!\nCorre e ajude uma institui\u00e7\u00e3o com o seu ingresso! Hoje tem o \u00faltimo epis\u00f3dio de HOMENS?\nN\u00e3o perde! 22h no @ComedyCentralBR https://t.co/7ZDsmUi5he RT @gshow: F\u00e1bio Porchat (@FabioPorchat) mostra imagens exclusivas da inf\u00e2ncia; confira! https://t.co/FopzXaXAql https://t.co/tgSME7FwnG RT @UOLNoticias: Opini\u00e3o: Jovens saem analfabetos da escola, mas foco \u00e9 combater comunismo imagin\u00e1rio https://t.co/sDsiWBewbI J\u00e1 j\u00e1 t\u00f4 na Globo!!! Vem ver o #TamanhoFamilia @gshow https://t.co/ElAEd6lEqw RT @OnlyFabilita: Gente bonita, hj o #TamanhoFamilia do Marcio Garcia \u00e9 com o @FabioPorchat e toda sua fam\u00edlia lind\u00edssima! \u00c9 daqui a pouco\u2026 Menina, tu j\u00e1 viu THE ACT? Lembrando que quem precisar de dicas pro Atacama, procura o Rafa\nhttps://t.co/5biMYOwPwy\nJ\u00e1 segue l\u00e1 que o cara manda bem @jbanguela ESSA VAI PRO FEICE Baita lugar o Atacama https://t.co/lkxAY9amL2 Prioridades https://t.co/mz9FY0neGR https://t.co/XACsSYRnvu\nAinda tem ingressos pra assistir ao meu talk show com @barbixas no Teatro Bradesco!!! \nCompre seu ingresso e ainda ajude a construir uma Biblioteca! RT @barbixas: Vamos ajudar a construir uma biblioteca? Estaremos juntos com o @FabioPorchat em um espet\u00e1culo incr\u00edvel, dando um super apoio\u2026 RT @la_guilherme: Sabe a s\u00e9rie \"Homens?\" do @FabioPorchat\n\nPelo amor da deusa: assistam!\n(especialmente os homi, claro) \u00c9 NESTE DOMINGO!!!! Tem #TamanhoFamilia comigo!!! @gshow https://t.co/7nWWdPUbdP SUA MARAVILHOSA, @LATAM_BRA VOU COMPRAR UMA LEMBRANCINHA DO ATACAMA PRA VOC\u00caS \nVOU COMPRAR O ATACAMA INTEIRO https://t.co/BNVxnf0v4K PAREM AS M\u00c1QUINAS Acho que faz sentido https://t.co/pp1lYck8YA E tenho talkshow tamb\u00e9m. N\u00e3o na Globo, mas no Teatro!!!! https://t.co/XACsSYRnvu https://t.co/5dRasaS1SJ Vai l\u00e1 e compra seu ingresso que voc\u00ea se diverte e ainda ajuda uma institui\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/XACsSYRnvu MINHA GENTE! \nQuem a\u00ed \u00e9 de S\u00e3o Paulo e ainda n\u00e3o sabe que vou fazer um talk show beneficente no Teatro Bradesco??? \n\nMeus entrevistados s\u00e3o os Barbixas!!! https://t.co/wjrOEt24KF Se eu fosse voc\u00eas, ia assistir! https://t.co/6k3kFM8keH RT @NexoJornal: O Nexo \u00e9 um dos finalistas do World Digital Media Awards 2019, da @NewspaperWorld! Junto aos jornais @washingtonpost e @gua\u2026 Oi, @LATAM_BRA tem uma malinha a\u00ed minha em Congonhas ser\u00e1 que n\u00e3o tem uma carona pra ela vir pro Chile tamb\u00e9m??? O karma do aeroporto, ele \u00e9 cruel comigo https://t.co/PXXMGOHQxb @karensam09 @ly_carr Gravamos em mar\u00e7o agora. Fui do aeroporto do Rio pra Congonhas com uma mala que ia levar pro Chile depois. \nSa\u00ed de Congonhas e fui gravar Papo de Segunda.\nNunca fiz esse trajeto com mala. \nCheguei em Guarulhos pra ir pro Chile. \nLembrei que tinha que ter pego a mala em Congonhas.\nT\u00f4 indo pro Chile pelado \u2764\ufe0f https://t.co/Hnlb0cbON7 J\u00e1 liga no @ComedyCentralBR que j\u00e1 j\u00e1 come\u00e7a HOMENS? Al\u00f4, @whindersson https://t.co/rfYIRDAvPE @_dboraoliveira E a gente fazia o que como melhores amigos? Eu tinha programa na TV? Filme novo? https://t.co/M7TroaVA8b\n\u00c9 sempre muito bom e divertido falar para as pessoas como tudo come\u00e7ou e como tudo se mant\u00e9m sempre crescendo at\u00e9 hoje! ;) @ComedyCentralBR E quem quiser fazer a #MaratonaPorchat, 22h30 tem #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/IDD2EAzgVc MINHA GENTE\nHOJE \u00c9 DIA\nTem epis\u00f3dio novo de HOMENS? 22h no @ComedyCentralBR https://t.co/heZe5VrQxx @marcusvinicio Tenho um carinho enorme pelo programa, pela Record e pelos cr\u00edticos ali da bancada do trof\u00e9u! \ud83d\ude0d Voc\u00eas t\u00e3o falando muito e fazendo barulho aqui pra assistir #Got pshiiiii Valeu pela lembran\u00e7a, #TrofeuImprensa! \ud83e\udd17 https://t.co/X1P1JQYpHi Melhor acabar antes de virar goleada. GENTE\nO VASCO RT @ComedyCentralBR: Foi uma farra s\u00f3 as grava\u00e7\u00f5es com o @FabioPorchat! Se voc\u00ea perdeu a estreia, assista tudo no #CCPlay! \ud83d\udcfa #ACulpaEDoCabr\u2026 Liga no @ComedyCentralBR que t\u00e1 tendo maratona de HOMENS? agora!!!! Todos os epis\u00f3dios! T\u00e1 rolando agooooora a maratona Homens? no @ComedyCentralBR https://t.co/KNUUJ9bgvo MARATONA DE HOMENS? Hoje 22h no @ComedyCentralBR pra quem perdeu algum epis\u00f3dio.\nE tem live 21h com a gente falando da s\u00e9rie pra voc\u00eas!!!! https://t.co/7mfjkmA5mN Assistam!!!! Vai ter maratona no @ComedyCentralBR https://t.co/tP8xQlwS4x RT @adorocinema: Netflix anuncia produ\u00e7\u00e3o de tr\u00eas filmes com @FabioPorchat \ud83d\udc4f\ud83e\udd29\n#AdoroCinema\n#VamosAssistirJuntos\nhttps://t.co/27jbEoTNJW htt\u2026 RT @folhailustrada: Bolsonaro se cobre de rid\u00edculo ao vetar propaganda in\u00f3cua do BB https://t.co/4NQrQjRg2w RT @MidiaNINJA: Bolsonaro decidiu censurar uma campanha do Banco do Brasil protagonizada por um elenco marcado pela diversidade, com negras\u2026 MAS GENTE https://t.co/oZAOVAd08h Eu desviando dos spoilers de #Endgame https://t.co/Ij7AHy5EpM Hahahahahhaa https://t.co/jpFG48WBiw \ud83e\udd17 https://t.co/BdDWQ1e2zf @ppacheco1 Hahahaha devia ser a Nataly RT @ppacheco1: O @FabioPorchat n\u00e3o gostou dessa not\u00edcia da Jennifer Garner https://t.co/KwFlPfV4Of VOC\u00caS EST\u00c3O PREPARADOS??? Eu t\u00f4 preparado! Vamo que vamo levar entretenimento pra esse mund\u00e3o https://t.co/23MOQFu9te \u2764 @Tatawerneck #lucianabynight https://t.co/1tnlNPSr7n Se ligaaaaa \nJ\u00e1 j\u00e1 come\u00e7a o @LucianaByNight comigoooooo 22h45 https://t.co/ZvFoqORgfU J\u00e1 falei pra voc\u00eas que vou fazer Talk Show em S\u00e3o Paulo com toda a renda revertida para institui\u00e7\u00f5es???? E o primeiro \u00e9 com os Barbixas??? E que tem ingresso a venda???? https://t.co/XACsSYRnvu\nE que eu t\u00f4 te esperando l\u00e1??? Est\u00e1 dispon\u00edvel na Amazon Prime Video!!! Quem perdeu algum epis\u00f3dio pode esperar tamb\u00e9m o @ComedyCentralBR fazer aquela maratona esperta pra gente atualizar!!! https://t.co/HQJomVf62k RT @portadosfundos: \"Isso \u00e9 um minuto de sil\u00eancio pelos mortos pelo Thanos.\"\n\nV\u00cdDEO NOVO | Vingadores: https://t.co/hvf3kbio87 https://t.co\u2026 \u00c9 @ComedyCentralBR mas o importante \u00e9 que achou o canal ali! \ud83e\udd17 https://t.co/LY7igmkgGP Orgulho dessa minha piroca moleque, @rafaportugalc https://t.co/AAXzCtdFMm Eu sei qual \u00e9 a resposta. \ud83d\ude22 https://t.co/PBfedHWlo7 HOJE TEM #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/SqkNSynVkw RT @revistatrip: Na Casa Tpm, @FabioPorchat respondeu algumas perguntas enviadas pela internet.  \"Voc\u00ea participaria de uma suruba com outro\u2026 HOJE TEM EPIS\u00d3DIO NOVO DE HOMENS?\nN\u00c3O PERDEEEEEE \n22h no Comedy Central https://t.co/18RCetLy0x AMANH\u00c3!!! T\u00f4 no @LucianaByNight @LucianaGimenez https://t.co/YHaAkn4poE Quem mais t\u00e1 assim hoje? https://t.co/3HvWTePFid Quem j\u00e1 comprou seu ingresso??? https://t.co/RcjM9eMvst Ol\u00e1 pessoal \nEu sou o Olaf\nE gosto de abra\u00e7os  quentinhos Foram 8 minutos de limpeza de alma. E por dentro pensando: l\u00e1 se foi minha camiseta. https://t.co/MLCxGig1yR RT @portalsodapop: #Teatro: @FabioPorchat apresenta nova forma de programa de entrevistas https://t.co/Ll5bBAue0U RT @portadosfundos: Amanh\u00e3, \u00e0s 11h, tem epis\u00f3dio novo de 'Surfe de Tit\u00e3s' no Porta dos Fundos! https://t.co/aknQdInOov Hahahaha voces sao bobo demajs \n\"Com quem o F\u00e1bio Porchat se parece nesta foto?\"  https://t.co/absXxZqgpL L\u00e1 nos meus stories d\u00e1 pra acompanhar toda a viagem aqui pelo M\u00e9xico. Viemos \"treinar\" o grupo de com\u00e9dia daqui que ser\u00e1 Nuestro Puerta Del Los Fuendos \ud83d\ude0d\ud83e\udd17 T\u00f4 parecendo algu\u00e9m mas n\u00e3o lembro quem??????? https://t.co/rEYZnpRAsg RT @ComedyCentralBR: Toda quinta \u00e9 dia de #PortaNoComedy! Come\u00e7a \u00e0s 22h55, e se voc\u00ea perder d\u00e1 pra conferir o v\u00eddeo na integra l\u00e1 no nosso\u2026 RT @fabiseragusa: O @FabioPorchat vai estrear um talk show realizado no teatro! A primeira edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em maio, no Teatro Bradesco, com par\u2026 VOLTEI\nPara os palcos e para a entrevista!!!! Toda a renda ser\u00e1 revertida para a ABACE, ou seja, indo me assistir com os Barbixas, voc\u00ea ainda ajuda causas sociais!!!!\nhttps://t.co/XACsSYRnvu https://t.co/Ju2HhjfmX3 RT @ComedyCentralBR: #QuemNunca, n\u00e9 n\u00e3o minhas consagradas? \ud83d\ude12 Pelo menos d\u00e1 pra esquecer esse estresse e dar boas risadas aqui com a gente!\u2026 E agora eles concorrem a um pr\u00eamio global de inova\u00e7\u00e3o e impacto social. N\u00e3o \u00e9 FODA ver o Brasil sendo representado? Ent\u00e3o corre no link e vota, \u00e9 de gra\u00e7a e mega r\u00e1pido! https://t.co/gn73wBzvB5 https://t.co/KJMqrbkaO8 Lembram do PIMP MY CARRO\u00c7A? Aquele projeto que dava \"uma tunada\" em carrinhos de catadores? ENT\u00c3O\nEles criaram um app para juntar quem tem coisa pra reciclar em casa e quem \u00e9 catador. \u00c9 o Cataki, ou o Tinder da Reciclagem haha https://t.co/XuQnpwdZiI\nEu j\u00e1 fui catador por um dia Eu votei em CATAKI na competi\u00e7\u00e3o #ChivasVenture. Ajude-os a ganhar uma parte de 100 mil d\u00f3lares! https://t.co/gn73wBzvB5\nMINHA GENTE\nVou contar uma hist\u00f3ria aqui rapid\u00e3o pra voc\u00eas Hahahahahaha. Concordo! https://t.co/UhXHjE87Km RT @natgeobrasil: O @FabioPorchat \u00e9 o escolhido para apresentar #Bios, o programa que explora a vida de #MauricioDeSousa.\n\nDescubra mais so\u2026 RT @eaebrunoramos: \u00e9 meus amigos, como diria um grande filosofo chamado @FabioPorchat: a vida \u00e9 um cu preto, j\u00e1 sem as pregas que um dia fo\u2026 Ou seja, se voc\u00ea \u00e9 de S\u00e3o Paulo, fiiiica esperto que em breve divulgo link pra ingressos, data, hora... vem dar risada e ajudar institui\u00e7\u00f5es!!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\u2764 ATEN\u00c7\u00c3O \nPRESTE MUITA ATEN\u00c7\u00c3O \nEstou voltando pro Teatro e voltando a fazer entrevistas!!! Siiiim, em um projeto Beneficente incr\u00edvel com a ABACE! Meus primeiros entrevistados ser\u00e3o os Barbixas!!! Vai ter conversa e muita brincadeira legal!!! https://t.co/ulugk6YQIQ @Fiuk eu tamb\u00e9m??????? Semana que vem as coisas v\u00e3o ficar um pouco desconfort\u00e1veis pro Alexandre https://t.co/BolXdKAmxl Curtiram a conversa sobre a Casa das Mulheres aqui no #PapoDeSegundaNoGNT??? https://t.co/tuKoV1By28 RT @ComedyCentralBR: A s\u00e9rie de @FabioPorchat, #HomensNoComedy \u00e9 um dos poucos casos onde seria mais prudente, a cabe\u00e7a de cima ouvir de ba\u2026 RT @ComedyCentralBR: Gente. t\u00e1 tudo bem entre a @MiaMello e o @FabioPorchat ? Pq eles n\u00e3o s\u00e3o um casal nessa? #CLIMAO #HomensNoComedy 22h come\u00e7a!!!! Assiste a\u00ed! https://t.co/pZu2UjijkK RT @ComedyCentralBR: Aquela trai\u00e7\u00e3o mental que eu, voc\u00ea e todo mundo j\u00e1 passou nessa vida bandida.\n\n\ud83d\udcfa - #HomensNoComedy\n\n\u23f0 - Toda segunda \u00e0\u2026 T\u00e1 bom, pode come\u00e7ar o segundo epis\u00f3dio que esse foi r\u00e1pido. #GameofThrones MINHA NOSSA CONTOU TUDO #GameofThrones Eu assistindo #GameofThrones https://t.co/YUDVwRpZir RT @portadosfundos: Assista ao segundo epis\u00f3dio de 'Surfe de Tit\u00e3s': https://t.co/OpEtEstibx https://t.co/6GtOqFNPlN COME\u00c7OU!!! Liga no @natgeobrasil https://t.co/YeHGIwW0ew O @natgeobrasil me chamou pra um projeto t\u00e3o foda!!!! Vou apresentar a s\u00e9rie BIOS, Vidas que Marcaram a sua. Eu contei toda a hist\u00f3ria do Maur\u00edcio de Sousa e da @TurmadaMonica!!! Conheci o Loucoooo voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que ele existe???? \u00c9 hoje, 21h! https://t.co/2qQFEqX3tB RT @ComedyCentralBR: Era s\u00f3 uma cervejinha, sempre \u00e9 s\u00f3 uma cervejinha! \ud83d\ude04\n#ComedyTrazendoVerdades\n\ud83d\udcfa - #HomensNoComedy\n\u23f0 - Toda segunda \u00e0s 2\u2026 \u2764\ufe0f\ud83e\udd17\u2603\ufe0f https://t.co/k8zcTPVhhe Voltando \u00e0 normalidade: quem t\u00e1 assistindo HOMENS? no @ComedyCentralBR RT @natgeobrasil: Voc\u00ea lembra do Almanaque de F\u00e9rias da Turma da M\u00f4nica? Est\u00e1 na lista das 5 coisas que o @FabioPorchat mais gosta.\n\nMate a\u2026 RT @quemacontece: Capa da semana com @FabioPorchat  https://t.co/wb1Nr0MqaN Eu quando fui pra Macei\u00f3 https://t.co/w2wDUhJClF @JuniorOliver85 E \u00e9 isso que to falando desde meu primeiro tweet rs Sabe uma coisa que ningu\u00e9m fala? O que tem acontecido com o @LeoLins \u00e9 absurdo! Governantes locais tentando impedir as apresenta\u00e7\u00f5es dele em cada cidade. Isso n\u00e3o pode acontecer. Ao inv\u00e9s de se preocupar com os problemas das cidades eles preferem calar um humorista. #LeoLivre HHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA. https://t.co/ojyr9rkRxb https://t.co/IDUjFx4mre\nBom! Melhor do que 140 caracteres! \ud83d\udc47 Ela n\u00e3o falou mentiras. Hahahaha. https://t.co/mpwRpx9H1W Estamos com os \u00e2nimos t\u00e3o exaltados por aqui que consegui desagradar quem gosta do @DaniloGentili e quem n\u00e3o gosta. Hahahaha. @OnlyFabilita \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude05 O sentimento agora tem um nome. Seu nome \u00e9 inveja. \ud83d\ude31 https://t.co/B0DRgkW40t Acho que quando se parte pra ignor\u00e2ncia corre-se o risco de perder a raz\u00e3o. Ou no m\u00ednimo, aliados. Ela est\u00e1 no direito dela, se sentiu ofendida. E foi. Apesar de achar as suas palavras \u00e0 ela p\u00e9ssimas, acho que voc\u00ea tem o direito de diz\u00ea-las e ser condenado \u00e0 pris\u00e3o um exagero. https://t.co/vU9B4P82Tw Cuidado para voc\u00eas n\u00e3o colocarem a vontade pessoal de voc\u00eas \u00e0 frente da raz\u00e3o. Quem odeia o @DaniloGentili e quer v\u00ea-lo preso por simples prazer pessoal de ver cair quem despreza, tem que entender que \u00e9 um precedente que poder\u00e1 e ser\u00e1 usado contra voc\u00ea l\u00e1 na frente. Acho que o v\u00eddeo do @DaniloGentili \u00e9 de p\u00e9ssimo gosto, agressivo, desrespeitoso, infantil, sem gra\u00e7a, desnecess\u00e1rio, equivocado... Mas da\u00ed ele ser preso por mandar uma pessoa enfiar um papel no cu, acho bastante autorit\u00e1rio e arbitr\u00e1rio, perigoso inclusive. RT @MauMeirelles: Resumo das minhas opini\u00f5es:\n1) @danilogentili n\u00e3o pode ser preso pelo que disse/fez. \n2) @jairbolsonaro n\u00e3o pode aparecer\u2026 RT @portadosfundos: \"N\u00e3o existe online, essa palavra \u00e9 inventada pela m\u00eddia, \u00e9 mimimi. \u00c9 que nem aquecimento global, n\u00e3o existe nada disso.\u2026 Muito perigoso um pol\u00edtico que exige que voc\u00ea apague seus coment\u00e1rios. A n\u00e3o ser que eles sejam criminosos, eles podem ter o teor que for. Goste ou n\u00e3o do conte\u00fado do que o @DaniloGentili falou ou fez, ele tem o direito de fazer. Vivemos tempos sombrios. @Schefersamm Nois nem usa plural no Twitter menina @arielnarrou @Pirulla25 \u00c9 o Sorin Hahahahaha ela tava desesperadaaaaaa https://t.co/PecgASOyly Voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 uma pessoa de luz... \ud83e\udd17 https://t.co/W7KC5LhbBu RT @natgeobrasil: \u00c9 claro que o @FabioPorchat n\u00e3o ia perder a chance de imitar a voz do Cebolinha!\nBIOS, o programa que explora a vida de M\u2026 RT @canalgnt: \u201cForam 80 tiros, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida\u201d @Fabioporchat #VidasNegrasImportam #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/j0s3vBOunM QUE??? https://t.co/zSsySXUPHL RT @portadosfundos: \"Alguns historiadores afirmariam que teria existido um suposto holocausto, e que talvez teria morrido muita suposta gen\u2026 @ImMrsGrimes @TheStruts Quem \u00e9? Quem j\u00e1 foi ver??? https://t.co/B6EDj4Cp2Y https://t.co/D2AYAgfrrQ Tem maratona nesse final de semana! https://t.co/HQ52O3Lc2e T\u00e1 no ar https://t.co/cx8yyMDKL1 @ComedyCentralBR Tem que me perguntar antes se pode sair mostrando meu pau na internet!!!!!! ATEN\u00c7\u00c3O TEM ESTREIA NO @portadosfundos https://t.co/XjIZDMWJXu ATEN\u00c7\u00c3O voc\u00ea que perdeu algum epis\u00f3dio de HOMENS?\nTem maratona no @ComedyCentralBR \nSexta, 5 de Abril, 22H\nS\u00e1bado, 6 de Abril, 23h55\nDomingo, 7 de Abril, 17h25 https://t.co/Qso3oEqmr2 RT @MTVBrasil: QUE ENTRAD AMARAVILHOSA, @FabioPorchat! BOR\u00c1 DE RAIO XISSSSSSSSSSS #MTVHITSdoPorchat Provando que esse twitter \u00e9 meu mesmo (o que \u00e9 um pouco inusitado). https://t.co/FlAzXhoqtN Qual a boa do dia??? Sem paci\u00eancia, irm\u00e3o https://t.co/LEkVjahVgx RT @ComedyCentralBR: Vai come\u00e7ar #HomensNoComedy meu polvo!!!!! https://t.co/Y8dZwDcMBU Liga no @ComedyCentralBR agoraaaaa Que maravilha!!! Hoje a Globo come\u00e7a a exibir esse document\u00e1rio lindo que a @IngridGuimaraes apresentou e eu tenho orgulho de ter feito parte! #ViverDoRiso https://t.co/urvmXZW3o7 Quer me ver doido \u00e9 fazer isso https://t.co/3zbkXXfMm2 @SCISSORMANDS @ComedyCentralBR Esse fim de semana tem Maratona HOMENS? no @ComedyCentralBR\n\nSexta, 5 de Abril, 22h\nS\u00e1bado, 6 de Abril, 23h55\nDomingo, 7 de Abril, 17h25m Quem n\u00e3o viu, t\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil https://t.co/75VrRcxwfo \ud83e\udd17 https://t.co/1CQvGDvHVX Hoje tem o terceiro epis\u00f3dio de HOMENS? no @ComedyCentralBR!!! Quero saber quem vai assistir! Come\u00e7a 22h. E depois voc\u00ea muda pro #PapoDeSegundaNoGNT 22h30. \n\u00c9 a #SegundaComPorchat @zucatelli quero saber se voc\u00ea j\u00e1 quebrou alguma parte do cen\u00e1rio do programa novo?! \ud83d\ude05\ud83e\udd17 Boa Sorte, #DeAaZuca RT @portadosfundos: Assista ao v\u00eddeo LEI SECA: https://t.co/6Zi0HVy93h https://t.co/T9biaHmOLf MENTIRA\nT\u00f4 em Macei\u00f3 https://t.co/m2mYnsN7R2 Perdoa as besteiras que falei, @revistatpm https://t.co/dCxglh1AVf T\u00f4 aqui na Casa TPM e t\u00e1 tendo transmiss\u00e3o l\u00e1 no Facebook oh https://t.co/ehmOsWKoZK @revistatpm https://t.co/eSYIfNbGFc RT @Carlinhosmaiaof: Oxente!!! Ningu\u00e9m vai divulgar que a @BruMarquezine conseguiu mais de 100 mil reais em 24 para crian\u00e7as que passam fom\u2026 RT @portadosfundos: \"A gente t\u00e1 testando o grau alco\u00f3lico das pessoas agora atrav\u00e9s de uma performance no karaok\u00ea...\"\n\nV\u00cdDEO NOVO | Lei sec\u2026 RT @Lorenacomparato: HOMENS? \u2764\ufe0f\u2728 afinal o final de semana \u00e9 tempo de sobra pra assinar o @PrimeVideo e assistir os primeiros dois epis\u00f3dios\u2026 Quem t\u00e1 acompanhando a\u00ed na @CBNoficial??? https://t.co/3woMm3IYvc RT @MonaDorf: T\u00e1 hil\u00e1rio esse #FimdeExpediente com @FabioPorchat falando do NOVO homem que n\u00e3o d\u00e1 conta da NOVA mulher. Dando boas risadas\u2026 Ao vivo na @CBNoficial!!!! Liga a\u00ed no Fim de Expediente! https://t.co/yxOfSqpwHW RT @CBNoficial: Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo do @fdecbn que recebe hoje o @fabioporchat #NoArNaCBN https://t.co/vKpIhzMBTx RT @ComedyCentralBR: Hoje a carreira que mais cresce no mundo, depois do desemprego, \u00e9 o youtuber. Existe youtuber de tudo que \u00e9 jeito, ida\u2026 Hahahahaha. Gostei. https://t.co/a1UmknD1qC RT @Padig: Nova com\u00e9dia de Porchat, 'Homens?' eleva posi\u00e7\u00e3o do Comedy Central na TV paga - Telepadi https://t.co/sACnhvidEV Cada dia mais dif\u00edcil burlar o Captcha https://t.co/uGQxKIRhsR RT @portadosfundos: \"Outro dia eu assisti oito epis\u00f3dios de Vikings, no \u00faltimo epis\u00f3dio que eu notei que era Kubanacan!\"\n\nV\u00cdDEO NOVO | Nove\u2026 RT @gpoli: O dia em que @FabioPorchat foi entender R\u00e9gis Rosing. Muito engra\u00e7ado\n\nhttps://t.co/WY0jUNc8bh Judiiiiith https://t.co/NMJMjRXH1A RT @portadosfundos: \"Meu amooor, eu tenho \u00f3dio de voc\u00ea\nE quando voc\u00ea vai gravar um v\u00eddeo pro Porta dos Fundos\nEu dou pro porteiro.\"\n\nSess\u00e3o\u2026 RT @meioemensagem: O @PortaDosFundos tem realizado oficinas e sele\u00e7\u00f5es de talentos no M\u00e9xico, com o prop\u00f3sito de abrir no pa\u00eds uma filial.\u2026 RT @ComedyCentralBR: N\u00e3o \u00e9 isso, dieta, eu posso explicar....\nPra quem perdeu o epis\u00f3dio in\u00e9dito ontem de #HomensNoComedy ou quer ver de no\u2026 RT @revistatpm: Sexo, machismo, rela\u00e7\u00f5es amorosas e muito mais \u2013 sem filtro. @FabioPorchat abre a caixa preta e responde tudo o que voc\u00ea se\u2026 RT @sessaoextra: Quem merece o pr\u00eamio de Melhor apresentador de 2018? F\u00e1bio Porchat (@FabioPorchat), Fernanda Lima (@FernandaLimaBah), Marc\u2026 Me d\u00e1 seu voto, cara!!! https://t.co/De2Sdt4q8p F\u00e1bio ByTea https://t.co/kAj2FklZuC REPITO\nTR\u00caS CONCHADA DE GALINHA TR\u00caS CONCHADA DE GALINHA Dica pra homaiada \u00f3 https://t.co/a5YwTk5yTh @lauramagela_ &lt;3 @senhorbcm AL\u00d4 PIRATA @italovogel Uma plataforma streaming tipo Netflix e Globoplay, mas da Amazon. @kamilanega &lt;3 RT @nilmoretto: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 O sotaque paulistano do @FabioPorchat deu o toque raro sofisticado gourmet dessa parada hahaha https://t.co/8TqfIwGgC9 Quem a\u00ed assistiu ao segundo epis\u00f3dio de HOMENS? ontem? \nJ\u00e1 j\u00e1 est\u00e1 na Amazon e voc\u00ea tamb\u00e9m assiste no Comedy Central Play! Quarta 23:30h! https://t.co/GmTayKP9V9 RT @canalgnt: Falta pouco para o #PapoDeSegundaNoGNT come\u00e7ar! \u2018Deus X Ci\u00eancia\u2019; \u2018Bettina milion\u00e1ria, sucesso ou privil\u00e9gio?\u2019; e \u2018Vergonha d\u2026 \u2603\ufe0f https://t.co/4A6a7liOCP O segundo epis\u00f3dio da s\u00e9rie HOMENS? come\u00e7a agoraaaaaaa! No @ComedyCentralBR 22h toda segunda!!!! https://t.co/1NSWlO61oa RT @vcanedo: F\u00e1bio Porchat se torna R\u00e9gis R\u00f6sing por um dia e lamenta derrota do Vasco: \"N\u00e3o sou p\u00e9-quente\" | vasco | Globoesporte https://\u2026 Liga a\u00ed no Globo Esporte, Rio de Janeiro!!! Alo, Rio!!! Liga no Globo Esporte que j\u00e1 j\u00e1 eu vou viver meu dia de profeta com o Regis Rosing! @DavidM_guetta @ComedyCentralBR no dia seguinte da exibi\u00e7\u00e3o, sempre ;) Vim aqui s\u00f3 pra avisar que hoje tem o segundo epis\u00f3dio de HOMENS? no @ComedyCentralBR \u00e0s 22h. BOM DIA, COMUNIDADE! https://t.co/YtRWX9uBKf RT @brunomotta: Nossa homenagem ao Faust\u00e3o nesses 30 anos, eu e @FabioPorchat revelando um segredo: o Faust\u00e3o de hije \u00e9 um clone (veja na i\u2026 Hoje eu serei Regis Rosing por um dia e eu t\u00f4 muito feliz!!!!!!!!! VASCO https://t.co/sf4yIlHj1p @Tomazine420 Comedy Central Play ou na Amazon Prime Video T\u00e1 achando que sou o Geraldo Lu\u00eds agora https://t.co/2C4PNfee1v Quem a\u00ed viu HOMENS? Quem a\u00ed garantiu ingresso pra turn\u00ea de Sandy e Jr? Quem a\u00ed vai #SEXTAR hoje? O v\u00eddeo novo do Porta Afora \u00e9 a primeira parte sobre SAFARI!!!! Quem j\u00e1 fez? https://t.co/BlPxGThpJv Vem ver!!!! https://t.co/nLEsnKXJ9n Tem! T\u00e1 dispon\u00edvel na Amazon Prime! https://t.co/yLQHsvW6UP \ud83e\udd17 https://t.co/8mcIM4nFQc Hoje, as 23:30h, tem reprise do primeiro epis\u00f3dio l\u00e1 no @ComedyCentralBR https://t.co/hPCw8Pgddy @jgbotelho3 \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17 Olha s\u00f3 quem j\u00e1 t\u00e1 no @PrimeVideo!!! https://t.co/drDqAUJmfy RT @ComedyCentralBR: Aos que perderam a estreia de #HomensNoComedy ontem ou aos que querem ver de novo, segue os hor\u00e1rios da reprise do pri\u2026 @_PAlvarez siiiim E vai melhorar a cada epis\u00f3dio. S\u00e9rio. https://t.co/tUzMT2Y6i3 @pvcec_ Daqui a pouco deve entrar l\u00e1! AGORA LIGA NO #PapoDeSegundaNoGNT!!!! N\u00e3o cansem de me ver na TV n\u00e3o. Toda segunda-feira vai ser assim hahahaha Voc\u00eas s\u00e3o do time que transam com meia ou sem meia? #HomensNoComedy https://t.co/G5vEhaw057 Quem a\u00ed j\u00e1 pensou na av\u00f3 pra dar aquela segurada na hora H? hahahaha #HomensNoComedy https://t.co/hCAedJwJrk Quem nunca deu um serm\u00e3o no pau? Hahahaha #HomensNoComedy https://t.co/oa7F8VCnFw \u00c9 agoraaaa liga a\u00ed sen\u00e3o j\u00e1 perde cena importante!!!! HOMENS? Liga no @ComedyCentralBR que j\u00e1 vai come\u00e7ar minha s\u00e9rie nova!!!! Quero todo mundo comentando aqui e logo depois a gente muda pro #PapoDeSegundaNoGNT Hoje al\u00e9m de tudo \u00e9 dia do f\u00e3!!!!!! Eu s\u00f3 tenho agradecer essa gente doida que me acompanha e torce por mim a cada fase da minha vida!!! Brigaduuuuu https://t.co/Z0N3grfglK RT @ComedyCentralBR: Est\u00e1 chegando a hora! Daqui a pouco, \u00e0s 22h estreia #HomensNoComedy! Bora falar sobre as mudan\u00e7as da sociedade dando m\u2026 \u00c9 AMANH\u00c3!!!!! https://t.co/19tDbnQAVI RT @ComedyCentralBR: \u00c9 AMANH\u00c3! \u00c0s 22h finalmente estreia #HomensNoComedy! Est\u00e3o prontos para refletir sobre as mudan\u00e7as da sociedade dando\u2026 RT @MTVBrasil: Seriado \"HOMENS?\", do @ComedyCentralBR, traz @FabioPorchat\u00a0e uma vis\u00e3o divertida sobre o universo masculino &gt;&gt; https://t.co/\u2026 @Dane_ps Acho que semana que vem vou mesmo @YasminCheebel #VascoDay Ainda bem que algu\u00e9m da zuera trouxe esse meme pro Twitter porque eu queria comentar h\u00e1 muito tempo que eu achava muito do doido ele comentar isso nas fotos???? Hahaha Vasco Hahahahaha que escroto https://t.co/t9dXcc6Bex RT @PauloVieiraReal: Amigos de S\u00e3o Paulo!!! Por que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o l\u00e1 me assistir????\nAMANH\u00c3 - 21H - TEATRO GAZETA https://t.co/hFujRH8oyZ @felippeligeiro @PrimeVideo hahahahahaha \u00e9 o futuro, cara Tem v\u00eddeo novo do Porta Afora!!! Vem ver, \u00e9 sobre a Espanha!!! https://t.co/rNa2nx7sex Quem a\u00ed j\u00e1 visitou? https://t.co/BVHasZ82hg @1Gallinari Chegou ontem a tarde no hotel que eu tava em SP  hahaha Ontem a noite eu fiquei ocupado com o Pr\u00eamio do Humor e n\u00e3o consegui nem vir aqui lembrar voc\u00eas que eu ia de nooovo abrir os trabalhos do The Noite!!! https://t.co/GSJ9rP4evM\nFoi muito legal a entrevista! Valeu, @DaniloGentili Na verdade eu s\u00f3 fiz a s\u00e9rie pra vazar minha nude de forma profissional https://t.co/PsKFzDxq6i RT @fabiseragusa: Tem v\u00eddeo especial do Pr\u00eamio do Humor! J\u00e1 viram? A festa foi linda! A iniciativa do @FabioPorchat \u00e9 apenas uma coisa mara\u2026 Estreia dia 18/3 as 22h no @ComedyCentralBR https://t.co/zuRFOqbWi5 RT @Rio2C_: Grandes nomes j\u00e1 confirmados para a Casa das Marcas no #Rio2C. S\u00e3o eles: @FabioPorchat (@portadosfundos), Luis Justo (@rockinri\u2026 RT @Emais_Estadao: 'O politicamente correto \u00e9 bem-vindo porque faz a gente pensar', diz @FabioPorchat https://t.co/1zwDmlITOs https://t.co/\u2026 Dia 18, \u00e0s 22h no @ComedyCentralBR! https://t.co/JiBp2hZ8fU Um pouquinho do nosso elenco que veio pra S\u00e3o Paulo na nossa coletiva de imprensa oh #Homens? https://t.co/SStRYU1H4Q Daqui a pouco come\u00e7a a nossa coletiva de imprensa de HOMENS? A nova s\u00e9rie do @ComedyCentralBR tamb\u00e9m no @PrimeVideoBR! https://t.co/aMjxrGyLwH RT @canalgnt: AMAMOS!!!!! \u2764\ud83d\ude02 #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/XMfH5IWWK4 Cada pa\u00eds com a Lady Gaga que te pertence hahahaha #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/87zGed23lK #GoldenShower do @joaovicente27 s\u00f3 no #PapoDeSegundaNoGNT! Liga a\u00ed no @canalgnt!!! https://t.co/M36p5ZpIGG #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/rFLa1NYhwr Come\u00e7ou o #PapoDeSegundaNoGNT!!!! J\u00e1 estamos aquecendo aqui pra entrar AO VIVOOOOO j\u00e1 j\u00e1 no #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/IlttdwTTfe RT @ComedyCentralBR: Faltam 9 dias para a estreia de #HomensNoComedy! A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por @fabioporchat e com @ra\u2026 Olha a\u00ed! https://t.co/hcGaN7Pskx RT @portadosfundos: \"\u00c9 pra deixar a cabe\u00e7a livre... Deixa o shopping l\u00e1 fora! Deixa homem, namorado, marido l\u00e1 fora!\"\n\nV\u00cdDEO NOVO | Mercado\u2026 #8M2019 https://t.co/arNTLiT01b Comigo n\u00e3o deu nada porque realmente tinha um nude no meu stories. https://t.co/Ib3RGhZ4LM Desculpa foi mais forte que eu, @DisneyStudiosBR https://t.co/2Oz6UNZk8e Minha receita de hoje. T\u00f4 aprovado @ANAMARIABRAGA? https://t.co/TRPYDQZDFU Tem v\u00eddeo novo no Porta Afora!!!! \u00c9 sobre a Fl\u00f3rida, vem ver https://t.co/REHL1UFtpz https://t.co/ffmicZGK5R Que orgulho desse samba enredo! https://t.co/Ylzliur8uh RT @meioemensagem: O @FabioPorchat se transforma em meteoro e maestro de orquestra para promover o Sky Pr\u00e9-Pago, da @skybrasil, em campanha\u2026 N\u00e3o me sinto confort\u00e1vel em mostrar, mas temos que expor a verdade para a popula\u00e7\u00e3o ter conhecimento e sempre tomar suas prioridades. \u00c9 isto que tem virado muitos blocos de rua no carnaval brasileiro. Comentem e tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es https://t.co/c82nNsK5Rh RT @ComedyCentralBR: A s\u00e9rie #HomensNoComedy j\u00e1 tem data de estreia: 18 de Mar\u00e7o \u00e0s 22h! A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por @Fab\u2026 RT @marcelomedici: https://t.co/IhElaoom7m @roseneryalecrim Isl\u00e2ndia COMO QUE FAZ PRA ACERTAR, REGIS R\u00d6SING??? https://t.co/ZAvZx0vD08 Eu tentando entrar no cora\u00e7\u00e3o da @ https://t.co/Bnxx5ZaphS HOJE SIM \nHOJE SIM \nHOJE NAAAO https://t.co/8eUck1jKy8 RT @ComedyCentralBR: A s\u00e9rie #HomensNoComedy j\u00e1 tem data de estreia: 18 de Mar\u00e7o \u00e0s 22h! A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por @fab\u2026 RT @ailtonmesquita: A \u00fanica not\u00edcia boa deste m\u00eas \u00e9 que o Fabio Porchat finalmente pode parar de rir https://t.co/qU9klDkhhY RT @ComedyCentralBR: A s\u00e9rie #HomensNoComedy j\u00e1 tem data de estreia: 18 de Mar\u00e7o \u00e0s 22h! A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por @fab\u2026 Carnaval na Isl\u00e2ndia? Sim!!!!! https://t.co/YkgOHW1p8t RT @gshow: .@FabioPorchat conta que n\u00e3o sonhava em ser artista e revela qual profiss\u00e3o (curiosa) gostaria de ter! Confira: https://t.co/CLI\u2026 Eu t\u00f4 a pr\u00f3pria Carmen Sandiego das televis\u00f5es https://t.co/pVgEh8nxj7 RT @Dudu: Trouxe um recado pra voc\u00eas https://t.co/QmPPfhf4ZT T\u00e1 quase!!!! No @ComedyCentralBR https://t.co/7KmQA5YNib Prepare o glitter pra ir \u00e0 Holanda e \u00e0 Alemanha, aque\u00e7a o tamborim pra sambar na Amaz\u00f4nia, tire a fantasia de Zorro do arm\u00e1rio pra conhecer o Chile e a Argentina e, na quarta-feira de cinzas, voc\u00ea descansa nas paisagens do Marrocos. Maratona de Porta Afora https://t.co/QgxAuTnrkf https://t.co/0mexEY8Qbx RT @ComedyCentralBR: A s\u00e9rie #HomensNoComedy j\u00e1 tem data de estreia: 18 de Mar\u00e7o \u00e0s 22h! A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por @Fab\u2026 RT @gshow: Um retorno em grande estilo \ud83e\udd23\ud83e\udd23 @FabioPorchat brinca ao chegar aos Est\u00fadios Globo para grava\u00e7\u00e3o \u2192 https://t.co/4FkyV1NmM9 https:/\u2026 Ueh https://t.co/Zl8JRx0WLK Roma \u00e9 chatoooooooo! Mais chato que Roma s\u00f3 Guerra Fria. https://t.co/0cmsD8NFpZ Chegou a assistir? https://t.co/EF6JLuBQHe Ele consertou!!!! E me devolveu com alguns presentes! O @zucatelli foi o m\u00e1ximo! https://t.co/8z1jB0CmJ1 A minha tamb\u00e9m! https://t.co/ii03HZgwmd \ud83e\udd13 https://t.co/wFga54UrE6 RT @ComedyCentralBR: A sociedade est\u00e1 mudando e a s\u00e9rie #HomensNoComedy vai falar sobre isso. A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por\u2026 T\u00e1xi do Gugu https://t.co/YT54fzgpj8 Acordar com caf\u00e9 na cama \u00e9 bom, mas voc\u00eas j\u00e1 acordaram com participa\u00e7\u00e3o especial no canal do @brunomotta??? https://t.co/Zafbqw9LsA \ud83d\ude05\ud83d\ude05 O Porta Afora de hoje \u00e9 em Marrocos! J\u00e1 foi? Quer ir? Ent\u00e3o vai assistir https://t.co/IxYzCJQqRO https://t.co/RSSqZBorfL RT @ComedyCentralBR: A sociedade est\u00e1 mudando e a s\u00e9rie #HomensNoComedy vai falar sobre isso. A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por\u2026 A CASA CAIU, @PauloVieiraReal https://t.co/5uEDglzdHl Gente https://t.co/bshKagTJvj Que vergonha esse campeonato carioca. Cr\u00edtica Uruguaia! Gracias, hermanos! @ladiaria https://t.co/BYjO89S3hu RT @ladiaria: Los Monty Python reencarnaron en Brasil y est\u00e1n gratis en Youtube; los videos de \"Porta dos Fundos\" #LaDiariaFinDeSemana http\u2026 Se o mundo acabasse hoje, o que voc\u00ea faria antes de morrer sem ningu\u00e9m te julgar???? https://t.co/xePYnXzIJS \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Z9fYL27xTg RT @ComedyCentralBR: A sociedade est\u00e1 mudando e a s\u00e9rie #HomensNoComedy vai falar sobre isso. A s\u00e9rie original do Comedy Central criada por\u2026 Eu j\u00e1 cai no gemidao do zap e voc\u00ea??? https://t.co/PEmgPdA6Xd Vem que tem v\u00eddeo novo no Porta Afora!!! https://t.co/SsvRR9AP39 https://t.co/i69SATiOqA Algu\u00e9m disse carnaval??? https://t.co/3v3hSuYdxa Lembro que no dia do Fat Family tivemos uma audi\u00eancia muito legal. A energia dessa fam\u00edlia \u00e9 de outro mundo. Em meio \u00e0s trag\u00e9dias, desejo um pouco de conforto a todos os familiares e f\u00e3s da Deise! \u2764 https://t.co/zM7Po1rVYL Esse momento \u00e9 nosso!!!! https://t.co/R3ZralTLmt E assim a pessoa fica presa na caverna do Drag\u00e3o https://t.co/CWxrbJOTJu Deixo aqui o abra\u00e7o pra todos os colegas da Band e pra fam\u00edlia do Boechat! A TV e o Brasil perdem muito hoje! \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 RT @viitooooorr: mano n sabia que o @FabioPorchat tava no Alladin https://t.co/IuNVvVKtF7 Bom dia, comunidade! https://t.co/ZTICRvc2Wd Olha, Green Book \u00e9 \u00f3timo! https://t.co/8DVTzfzKIj Todo meu sentimento pelos amigos e familiares atingidos pela trag\u00e9dia no CT do Flamengo! Nessa hora n\u00e3o existe rivalidade! For\u00e7a, @Flamengo! Voc\u00eas precisam conversar mais com o pinto se voc\u00eas https://t.co/Zab115XZfg RT @ComedyCentralBR: Memes j\u00e1 s\u00e3o bons, quando s\u00e3o memes da nova s\u00e9rie #HomensNoComedy com @FabioPorchat e @rafaportugalc, \u00e9 melhor ainda!\u2026 Falaaaa qual a boa??? \u00d3timo artigo do @mauriciostycer https://t.co/Qvxagawxr5 Corre pra assistir o especial do @FCAMBOTA \ud83d\ude05\ud83d\ude05  https://t.co/b2Cm5IjyLh https://t.co/1srhfvMINY Esse Trit\u00e3o \u00e9 Ariel https://t.co/4okSYvGWl7 Quinta-feira, 83 de janeiro de 2019 Eu tamb\u00e9m n\u00e3o me suporto https://t.co/VUWGH4JZxQ Como voc\u00ea come\u00e7ou o ano? https://t.co/zVVHd8mYm6 Quem a\u00ed me segue e t\u00e1 em Noronha??? Manda dicas a\u00ed!!!! @bellesalzer @porranacarolina acho que ela confundiu rs O dia que voc\u00ea for pra guerra me conta como foi. To esperando aqui... https://t.co/VRtiuTiwCF N\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 direita ou esquerda. Essa \u00e9 uma not\u00edcia muito triste. https://t.co/RPCdBg5Xut RT @felipeneto: Se vc comemora uma pessoa ter q buscar ex\u00edlio pq est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte, vc simplesmente perdeu sua humanidade em fav\u2026 Quem a\u00ed tem dica boa, mas boa mesmo, pra fazer em Miami???? Manda aiiii Hahahahaha isso \u00e9 real??? https://t.co/M78Lk7sGxp Bom Dia, timeline!!!!! \ud83e\udd17 https://t.co/SVGYuEnJAk A segunda cr\u00edtica americana tamb\u00e9m n\u00e3o... https://t.co/KvJ2oan6U0 A primeira cr\u00edtica americana a gente nunca esquece... https://t.co/golIkwrLgi https://t.co/XGqebTJlU2\nSe liga que tem filme novo da @Kefera!!!! Bora correr na primeira semana que ajuda muito o cinema nacional!!! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a @1MoisesOliveira Saudade menino RT @DanielKastro: Porta Afora: @FabioPorchat acaba de lan\u00e7ar a quinta temporada do programa de viagens dispon\u00edvel no YouTube. \nhttps://t.co\u2026 Agrade\u00e7o muito a oportunidade que tive com um Talk Show na RecordTV ! Me mostraram um Fabio que eu n\u00e3o conhecia, e as pessoas tamb\u00e9m acabaram descobrindo \ud83d\ude0a https://t.co/5NC9YFYnAb https://t.co/ZI5ktLesz3\nEu mesmo! Vamo que vamo, @Tatawerneck!!!! #LadyNightNaGlobo T\u00f4 aqui s\u00f3 de olho https://t.co/M1GljCWLJB @TMaranhao @LeroyMerlinBRA Hahahaha Casal que escolhe privada unido, permanece unido hahaha https://t.co/WiBWzxW66h Eu em 2018: Dessa \u00e1gua n\u00e3o mais beberei\n\nEu em 2019: https://t.co/7P6C1sWOuJ @CapituRio Tenho nem programa, mulher @renan_frsn E quem n\u00e3o quer??? https://t.co/NnLjuKjaLY Realizando sonhos tal qual Luciano Huck https://t.co/ajVQsc2cJh @Richard_Dacal Essa? https://t.co/IUfn98S13z https://t.co/I37VW6YuYe @Dedevital @VoltacoFC Saudades @_MyLoveLS_ Nem na foto de fim de ano, menina Esse ano sai um com a @calabresadani!!!!! E com mais um monte de gente claro. https://t.co/NsaDsV51nL pq me broquiou no zap? https://t.co/uRuiTgyzbH @gudferreira por isso me bloqueou no zap @lainecs @portaafora Siiiim ja no youtube N\u00e3o tem mais, minha linda https://t.co/TuXXl8cgQY Servimos bem para servir sempre https://t.co/ILeJpiynrv FALA, MEUS AMIGO T\u00e1 passando Meu Passado Me Condena 2 na Sess\u00e3o da Tarde. \n\nSim, pra quem n\u00e3o acreditou, sou eu nas tardes da Globo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @HeberthDs #publi Papo de Segunda Ver\u00e3o,  Timbalada ou campanha de Protetor Solar??? https://t.co/bj19VIClad #10yearchallenge https://t.co/XAfpdSmvXA RT @canalgnt: \u201cComo voc\u00ea pode estar destruindo as coisas por uma ideia que um dia voc\u00ea pode mudar?\u201d@FabioPorchat #PapoDeSegundaVer\u00e3o https:\u2026 Nova Temporada do Porta Afora! Quarta-feira tem v\u00eddeo novo! https://t.co/pnk9aO5RHJ https://t.co/gLyoKK8GY7\nPerdeu o Papo de Segunda Ver\u00e3o??? Ent\u00e3o assiste a\u00ed que hoje tem mais no @canalgnt!!! 22h30 direto de Salvador, meu Rei!!! RT @marcelorubens: Como \u00e9 que \u00e9?! Com que direito?! Conhece o Art.5 da Constitui\u00e7\u00e3o? Manda fechar pq uma performance faria alus\u00e3o \u00e0 tortura\u2026 RT @portadosfundos: Assista aos \u00faltimos lan\u00e7amentos do Porta: https://t.co/CStkoC4qpi\n\nNovos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados, \u00e0\u2026 RT @MaraMaravilha: Voc\u00eas s\u00e3o de pocar @brunomotta e @FabioPorchat..kkkkk..Recebi esse v\u00eddeo e amei, e mais, @FabioPorchat aquele beijo que\u2026 pesquisa r\u00e1pida: Quem aqui assistiu ao Especial de Natal do @portadosfundos na Netflix? A dica do dia \u00e9 https://t.co/1ICryN2oG5 RT @PauloVieiraReal: Esse filme promete! https://t.co/apO3ZGSJkL https://t.co/KprwiLyBRS\nSeguidores do Rio, o Pr\u00eamio do Humor vai sortear um par de ingresso pra pe\u00e7a do Zeu Britto esse final de semana!!!! Vem ver!!!!!!!!! https://t.co/SD5daWbqyj RT @Fernanda_Gentil: Ia te pedir a mesma coisa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ZtRHJOtfAn @UmGamez Ele est\u00e1 confinado em busca do Um Milh\u00e3o e Meio. #Ascom Gostaria de contar com a torcida de todos! #ASCOM https://t.co/snwxtKuZV4 Acho que agora n\u00e3o d\u00e1 mais pra ter meu talk show https://t.co/UkUDZhrrHR OLD https://t.co/9MqnJVQkpH Que hist\u00f3ria \u00e9 essa que vou ter programa na Globo? Eu tava lavando cabelo! RT @PauloVieiraReal: Eu tenho uma ag\u00eancia que leva pra esse para\u00edso bem aqui \ud83d\udc47\ud83c\udfff bora? @vivajalapao \ud83c\udf3f https://t.co/aKfQMJ0Mt3 RT @RogerGesteira: Ajuda a divulgar por favor, @eurenesilva https://t.co/O7SM2lQH9e O projeto \u00e9 t\u00e3o secreto que nem eu to sabendo. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @Fernanda_Gentil me atualiza a\u00ed. https://t.co/rWolA0vcMt Quem a\u00ed J\u00e1 viajou em grupo? Se liga na minha dica que dei no #PapoDeSegundaNoGNT e me agrade\u00e7a depois! https://t.co/I5GQV3s8CG \u00c9 Fabio, n\u00e3o F\u00e1bio! https://t.co/K6xCN1LhbR https://t.co/jd07gin3OH RT @canalgnt: Quem \u00e9 voc\u00ea na viagem em grupo? O que organiza tudo como o @FabioPorchat? #PapoDeSegundaVer\u00e3o https://t.co/tHj7j2RHDz RT @canalgnt: J\u00e1 chegou o ver\u00e3o! \u2600 Hoje \u00e9 dia de #PapoDeSegundaVer\u00e3o direto de Salvador! Vamos entrar no clima? Confere um pouco do que vai\u2026 EU DECLARO HOJE O DIA MUNDIAL DE INICIAR A DIETA @pedrozzetta @rosana Estreia essa semana \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/IdbTpGwEMJ @sadboy_me ME DEIXA DESCANSAR, CARA!!!!! S\u00f3 GNT e Porta por enquanto!!!! Seus malucos, eu to so \"NA CHAMADAAAA\" hahahaha @adrielfrancco Na chamadaaaaaa Eu ainda n\u00e3o vi a vers\u00e3o final na TV, quem tiver manda aqui pra eu veeer. Sei l\u00e1, o @gshow talvez tenha, assim, s\u00f3 perguntando mesmo .............. SOBRE OS BOATOS DE QUE ESTOU APARECENDO EM ALGUMAS CHAMADAS DESSE PROGRAMECO T\u00c1 NO AR DO @MarceloAdnet E DO @omarciusmelhem \n\nOS BOATOS S\u00c3O VERDADES &lt;3 ME falaram que t\u00e1 passando Entre Abelhas no canal Paramount!!!! Promessa s\u00f3 ano que vem (essa frase se repete a cada 365 dias) https://t.co/988Q9HQBJU Am\u00e9m! https://t.co/qZA4vIYtR0 RT @AnePoulain: \u00daltimo dia do ano eu t\u00f4 assistindo Especial de natal do portas dos fundos, adoro o @FabioPorchat\n\nMe julguem! Feliz Ano Novo direto do @canalgnt https://t.co/do0AcrsXWr Hoje tem #PapoDeSegundaNoGNT especial!!! 22h30 no @canalgnt https://t.co/3fQZMGhRlt https://t.co/qukbfJYFfq \u00c9 um quarto suboceanico em Pemba Island https://t.co/qCOU6WsSRJ Estou sumido do Twitter por motivos de: https://t.co/tq7iO5DKMQ Tem v\u00eddeo novo do @portadosfundos!!!!! Com euzinho vai l\u00e1 ver https://t.co/mCaJIVM5SA https://t.co/kKaSsr1XF4 E esse elefantinho mamando aqui na Tanz\u00e2nia??? ITIII MALIA https://t.co/UBnnbPPcTJ \u00c9 isso https://t.co/tgL5SqLWaS @julianepieto Notada @lua_joss JOGA NA CARA AFFFFF\n\nMas terei simmmmmmm @ataiantunes Tamb\u00e9m sou!!!! E esse rapazinho???? Hahahaha amei https://t.co/stEYeQDRfG Am\u00e9m, S\u00f4nia! https://t.co/2CFoHQyGse Achei meio pesado esse Live Action do Rei Le\u00e3o https://t.co/6zMEbUa1MS Eu n\u00e3o tenho nem filme em cartaz mas a galera tem hobby em passar vergonha n\u00e9 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/uD2cnJiLuf Fim de ano faz o que??? \nCOOORRE pro cinema ver @monicamartelli1 e @PauloGustavo31 pra dar risada!!! https://t.co/MYZfHDo9Vy Essa Cheetah almo\u00e7ou um gnu, e voc\u00eas? BUXIN CHEI https://t.co/1l5EvzguAL Feliz Natal, seus lindos https://t.co/DDdGhoyT3p Acho que \u00e9 bom ler isso n\u00e9? https://t.co/Xy8hPGtBze RT @canalgnt: Assim como o @FabioPorchat voc\u00ea \u00e9 um bom presenteador? #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/jPahnwIQLg Almocinho de leve na Tanz\u00e2nia https://t.co/TkfASnhiRy Aoooooo cambada \nEstreia dia 16 de janeiro a nova temporada do @portaafora! Vem com a gente!!!! #PortaAfora https://t.co/qF5elSBaza https://t.co/nN1Aznl3nn RT @Savagefiction: \"N\u00e3o vou transformar em vinha n\u00e3o... vou transformar em absinto, filha da puta\". \n\n@FabioPorchat \u00e9 o melhor Jesus do hum\u2026 RT @SigaPlayPlus: @FabioPorchat E quem quer rever cada quadro, entrevistado ou \u00edntegra do #ProgramaDoPorchat basta pesquisar no meu cat\u00e1log\u2026 @shannongsims @portadosfundos @NetflixBrasil N\u00e3o 'say-e' haha imperativo @shannongsims @portadosfundos @NetflixBrasil Hahaha isso! Em ingl\u00eas \u00e9 mais divertido,  The Last Hangover MINHA GENTE \nA Teto t\u00e1 ajudando algumas fam\u00edlias de Curitiba que perderam suas casas em um inc\u00eandio que atingiu a comunidade 29 de Mar\u00e7o! Quem puder, ajuda? Acessa https://t.co/eQOMPkBLJP https://t.co/H9uFIEY727 @viniciuswester \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @recordtvoficial: CAIU UM CISCO AQUI NO MEU OLHO! \u2764 Na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do talk show, @FabioPorchat agradece o apoio da #RecordTV e o traba\u2026 TA NO AR! Se Beber, N\u00e3o Ceie! @portadosfundos e @NetflixBrasil pra voc\u00ea https://t.co/PiJeTvmd7f https://t.co/qBh6hpspSu RT @revistaanamaria: Sentiremos muitas saudades, @FabioPorchat! #ProgramaDoPorchat\nhttps://t.co/HcoE1MErV3 \u00d3, t\u00f4 indo pra Tanz\u00e2nia. Quem tem dica boa de l\u00e1? Foda passar por isso https://t.co/DjOKUCca2t @jbanguela @PauloVieiraReal @FCAMBOTA \u2764 Ano que vem tem P\u00e2nico na sua TV e roubei o lugar do Em\u00edlio\nAbra\u00e7os #porchatnopanico https://t.co/lOyXCRy3x4 Vou contar o meu futuro hoje aqui no P\u00e2nico!!!! #PorchatNoPanico https://t.co/elmq2hkUf4 RT @portadosfundos: @FabioPorchat no @programapanico.  #PorchatNoP\u00e2nico #EspecialDeNatal #Netflix https://t.co/KKjgBmP6Zv @ramos_leandro Ow Liga na @radiojovempan que t\u00f4 ao vivoooooo #PorchatNoPanico https://t.co/FmGuZi635a RT @HugoGloss: De chorar! @FabioPorchat se emociona com revela\u00e7\u00e3o de @PauloVieiraReal na despedida de seu programa na Record; assista https\u2026 Como \u00e9 o esquema do Seguro Desemprego? CNPJ n\u00e3o rola n\u00e9? Eu n\u00e3o posso deixar de agradecer tamb\u00e9m aos apresentadores da @recordtvoficial que sempre foram muito parceiros e torceram o tempo todo. Valeu, fam\u00edlia! @MarceloAdnet @PauloVieiraReal @FCAMBOTA \ud83d\ude0d Quem riu com nosso \u00faltimo programa curte\nQuem chorou retuita hahaha #ProgramaDoPorchat \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 Vou lembrar assim do Programa! \ud83d\ude0d #ProgramaDoPorchat https://t.co/H7iGgZGpRE @itslannexz @PauloVieiraReal ACABOU https://t.co/SpIEQBh21O O susto no @PauloVieiraReal foi \u00e9pico n\u00e9??? Hahahahahhahahahahahahaa #ProgramaDoPorchat @MariaVilmaArau1 @alineb30 @TiciPinheiro Eu t\u00f4 de feriasssss, gravando nada em Globo n\u00e3o rs @AmauriAlvesDaS2 Agrade\u00e7o a mensagem do grande critico Amauri Alves da S2 \ud83d\ude01\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\ude0e Tudo isso foi feito pra voc\u00eas. Foi muito bom. Senhoras e senhores, esse foi o Programa do Porchat! \u2764 https://t.co/meznfQsJIS Aprendi muito e sinto que posso seguir por esse caminho, sabendo que tem muita coisa pela frente ainda. Obrigado a todos os convidados que toparam as minhas maluquices e dedicaram seu tempo a conversar comigo. Obrigado a todos que um dia assistiram nem que seja a um programa. https://t.co/BshC4uzkgo Obrigado RecordTV, em especial Marcelo Silva, pela confian\u00e7a e pela chance. Obrigado a Chango por ter produzido tudo isso. Obrigado Pedra Leticia e Paulo Vieira por terem me apoiado nessa luta que \u00e9 fazer um talk show di\u00e1rio. https://t.co/yUhnJYQBU6 Olhando onde cheguei com esse projeto fico muito feliz e agradecido a todos que lutaram pra que eu chegasse at\u00e9 aqui vivo. Tenho orgulho do programa que fiz e isso vale mais do que qualquer outra coisa. Muito feliz por tudo o que passei e ao mesmo tempo triste por ter acabado. https://t.co/5pZWqim4kX Foram dois anos e meio de Programa do Porchat. Tive a oportunidade de falar com um Brasil que eu nunca tinha falado. Pude passar pela experi\u00eancia de ter um programa meu na tv aberta. https://t.co/q9OMP8bxAO RT @recordtv_intsp: @FabioPorchat @PauloVieiraReal e @FCAMBOTA fazem #retrospectiva de #2018 no #ProgramaDoPorchat de hoje! N\u00e3o perca, \u00e0s 0\u2026 Hoje no \u00faltimo #ProgramaDoPorchat a gente fez um Melhores Momentos! T\u00e1 bem legal e emocionante, claro! Foi incr\u00edvel! \u2764 00h15 na RecordTV! https://t.co/Y4vPfxQNvs @vidavlatt \u2764\u2764\u2764 Experi\u00eancia do dia, gravar com a Narcisa pro @portadosfundos https://t.co/E0dDhHko4Q @MussumAlive Tweet Piscininha hein amor. Piscininha hein...#tbt #Bahamas https://t.co/PjXuiwmMO0 \u00faltimo programa vai ao ar hoje\n\u00c9 isso https://t.co/asVfcdzxF6 Achei meu queixo meio parecido com o da Pepeka. T\u00f4 mal agora. N\u00e3o existia CHAT nessa \u00e9poca, era Fabio PorTEL \n\nKKKKKKKKKK\nHUMOR CHEGA DE ELOFENSA NESSE SITE https://t.co/4O9avPgJFn BOA TARDE A TODOS https://t.co/v80Lx4Yiz8 COME\u00c7OU O PROGRAMA DO PORCHAT!!!! RT @brenoamaro: Sa\u00edram as primeiras imagens do G\u00eanio do filme live action de Aladdin https://t.co/q2kwBxzVH0 @CarolCaiana Hahaha foi legal n\u00e9 Eu queria saber qual droga pesada esse pessoal usa antes de tuitar. N\u00e3o teve nada de pol\u00edtica por tr\u00e1s disso, gente! https://t.co/JKnzKmrH8k @joao_jon Amanhaaa https://t.co/Kq4WJPw6Ad\nPessoal do Terra me chamou pra bater um papo bem legal com eles! L\u00ea a\u00ed! Amanh\u00e3 o \u00faltimo Programa do Porchat \u00e9 um especial com o @PauloVieiraReal e o @FCAMBOTA!!!! https://t.co/nkqdT9yTrH Hoje \u00e9 o pen\u00faltimo #ProgramaDoPorchat e t\u00e1 incrivelmente legal com a Fam\u00edlia Schurmann!!! https://t.co/RuaKgWfhli Tem gente incr\u00edvel concorrendo, tem @othiagoventura, @marcioballas, @missferraz, Suely Franco... Tem muita gente! https://t.co/mc1AN4QyoK Vem ler!!! MINHA GENTE!!! \nJ\u00e1 temos os indicados ao Pr\u00eamio do Humor 2018!!! Quem a\u00ed j\u00e1 conhece nossa premia\u00e7\u00e3o? Os homenageados deste ano s\u00e3o Berta Loran, pelo Rio de Janeiro, e J\u00f4 Soares, por S\u00e3o Paulo!!! https://t.co/I5KvPXfw1m RT @MiguelArcanjoP: Criado por @FabioPorchat https://t.co/BWU4TujgK9 RT @fabiseragusa: PR\u00caMIO DO HUMOR!\nA lista de indicados de 2018 saiu! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\nConfira os concorrentes do Rio e de S\u00e3o Paulo.\nE j\u00e1 est\u00e1 confirmad\u2026 S\u00f3 mais 2, minha gente!!! https://t.co/6LFlYl7uug @clar__ Hahaha sim Voc\u00eas s\u00e3o fodas \u2764\u2764\u2764 https://t.co/Y1OwJ0zoxh @loversmarv Gente hahahaha @BrunoBerezowski Agora eu amo tamb\u00e9m hahahaha @Gutorp Hahahahahahaha meu Deus @leoo_vinicius Hahahaha Como esse povo n\u00e3o faz nada sem ganhar coisa em troca, eu conhe\u00e7o essa gente, vou ver se acho umas coisas aqui dos meus trabalhos pra mandar pra Pior Foto! hahaha Cheguei a conclus\u00e3o que \u00e9 hora de voc\u00eas me mandarem as melhores fotos odiando o Natal! Sim, com certeza voc\u00ea tem uma foto de Natal chorando com o Papai Noel, ou destruindo a Rena. Me manda aqui, ou me marca nos Stories pra eu fazer um v\u00eddeo depois! https://t.co/po3Xys1kV7 MINHA GENTE! Quero usar meus stories neste fim de ano para algo divertido, EXPOR VOC\u00caS! HAHAHAHAHA https://t.co/8qR1IBX4jS Quem viu meus stories sabe que eu te vi gravado algumas coisiiinhas com o Maur\u00edcio de Sousa e a @TurmadaMonica! E hoje eles lan\u00e7aram o trailer de LA\u00c7OS!!!! https://t.co/tLr8r9SspO vem verrrrr \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10 https://t.co/pffJuHw7SX MEU POOOVO DE PORTUGAL!!!! \nTem show do @rafaportugalc em Porto e Lisboa!!! Hoje e amanh\u00e3! O cara \u00e9 foda https://t.co/mEUdXmm6aX https://t.co/0xFYQfC6LD @GivaldoOficiall Quinta Talvez esteja um dia frio, um bom lugar pra ler um livro.......... desculpa https://t.co/7MqErO5DNQ RT @brunomotta: - pq vc demorou no mercado\n- fila\n- fila no caixa?\n- um fila no carrinho fazendo compra tive que filmar https://t.co/16l3Rr\u2026 RT @marcosmion: Hahahha! @FabioPorchat De Lara! \ud83d\ude02 https://t.co/3LW2ZLzms9 Passando pra avisar que depois do #CantaComigoEspecial tem PIXOOOOTE no #ProgramaDoPorchat Voc\u00eas acham que eu vou me dar bem com um Fabinho ou com uma Natalyzinha??? \ud83d\ude02 #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/jvmoOaL7Hx RT @canalgnt: \"Parece que a sensa\u00e7\u00e3o de ser pai \u00e9 estar o tempo todo apagando inc\u00eandios para o seu filho\" Concordam com os medos do @FabioP\u2026 T\u00f4 no Papo de Segunda mas vendo voc\u00eas me chamando de Pedro de Lara do #CantaComigoEspecial hahahaha @recordtvoficial J\u00e1 estamos preparados pro #PapoDeSegundaNoGNT AO VIVOOOO daqui a pouco no @canalgnt (se o Francisco e o @joaovicente27 sa\u00edrem do telefone!!!) https://t.co/0E9omz11GF Vem curtir o ver\u00e3o com a gente no @canalgnt!!! https://t.co/yrF4wnkWCO Te entendo, amiga... @ahickmann https://t.co/WtA5tKiMVh Seria essa mais uma famosa ELOFENSA? https://t.co/qfRxiGviOy \u00daltima semana \ud83d\ude32 https://t.co/0Smb0jTwja @Brunacsilva88 \u2764\u2764\u2764 Primeiro vai ter que ter um programa rs https://t.co/Y4qP6CxmfT Derrota justa do @PauloVieiraReal. Ele n\u00e3o aceita. #ProgramaDoPorchat O vencedor da Fazenda \u00e9 o @marcosmion #FinalAFazenda \u00c9 de acostumar que vamos pra \u00faltima semana de Programa do Porchat \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude10 https://t.co/8Zt4vdqaeT L\u00e1 fica certo aqui t\u00e1 zoado mesmo eu sei Eu t\u00f4 viciado em fazer sticker pro Whats https://t.co/ZYBOBpifa4 Voc\u00eas acharam que eu n\u00e3o teria livro do Choque de Cultura??? Achou errado, ot\u00e1rio!!!! Valeu @TVQuase https://t.co/v1pQjpakOC GENTE DO C\u00c9U CES T\u00c3O LOUCO https://t.co/E7eEUhvnNH \u00danica maneira poss\u00edvel de diminuir o calor, VENDO O OLAF!!!!!!!!! #tbt https://t.co/PRFxCMg69P Anivers\u00e1rio do Silvio quem ganha o presente s\u00e3o voc\u00eas com minha piada ruim https://t.co/yVbaShX4pP Brahma! E o que tem mil e uma utilidades? https://t.co/V3YqV6ZGk3 Ant\u00e1rtica. E qual \u00e9 a que desce redondo? https://t.co/RcIExvEt8o RT @brunomotta: Surpresa! Olha quem passou no DIARIO SEMANAL de hoje: @fabioporchat! Ainda tem o caso do motorista dos Bosonaro, Lula quer\u2026 Coooooorre pra ver!!! https://t.co/lUHhKoGSk8 Voc\u00ea tem um minuto pra ouvir o trailer de Senhor dos An\u00e9is? Voc\u00ea tem um minuto pra ouvir a palavra de Deus? https://t.co/pMzjYvFII8 RT @DeCaraPraLua: Maravilhoso o #ProgramaDoPorchat hoje! Entrevista com a Maria da Penha cujo sofrimento de viol\u00eancia dom\u00e9stica inspirou a\u2026 RT @tomeiantipatia: E no dia da Declara\u00e7\u00e3o Universal de Direitos Humanos, @FabioPorchat nos brinda com a presen\u00e7a de Maria da Penha.Infeliz\u2026 O programa hoje t\u00e1 INCR\u00cdVEL \nMaria da Penha \u00e9 uma aula https://t.co/XzSMGZ0kpx \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/lTgyvZOHxf RT @canalviva: @FabioPorchat #ViverDoRisoNoVIVA https://t.co/vmBVthuMm8 T\u00e1 tendo spoiler de @portadosfundos aqui na #CCXP18 https://t.co/Yo9Xd1PN69 @claramansot \u2764\u2764 RT @YouTubeBrasil: @FabioPorchat passando na sua timeline para avisar que o Porta dos Fundos v\u00e3o estar ao vivo, 15h30, no Creators Stage. #\u2026 MIM OBRIGUE!!!!! \n\nMentira vamo sim https://t.co/1z5yL19GX5 Nossa, n\u00e3o ouvia \u201craio que o parta\u201d faz muito tempo... Valeu. \ud83e\udd17 https://t.co/WAZyheafAS Amanh\u00e3 tem @portadosfundos na #CCXP18!!!! Quero todo mundo assistindo l\u00e1!!! https://t.co/b1JLKXL52c Que comecem os jogos! https://t.co/B1slf4kE56 Quem t\u00e1 vendo a Elba no @PgmDoPorchat!!!! @NetflixBrasil @lacasadepapel @portadosfundos A pr\u00f3xima temporada eu ensino a invadir uma emisso.... N\u00e3o esquece!!!! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/ExejvlHjBe Quinto dia \u00fatil https://t.co/eiIDUyL8SM @Sr_Marcelinor Ah n\u00e3o S\u00f3 gente maluca na #CCXP18 https://t.co/ULXNDSa0Dg Aeeee tirou foto comigo na #CCXP18??? Manda aqui pra eu ver Novo p\u00f4ster da nova temporada de @lacasadepapel https://t.co/B7OvOOOxzr RT @NetflixBrasil: La Casa de @FabioPorchat. #NetflixCCXP https://t.co/yhOLwUoNV2 Se Beber N\u00e3o Ceie https://t.co/DSu924YIna @superdearo \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a Hahahaha que demais a #NetflixNaCXXP https://t.co/3eVv0LosHU Quem a\u00ed imagina o que eu t\u00f4 gravando com o Maur\u00edcio??? Surpresa boooa tamb\u00e9m na #CCXP18 https://t.co/uP76MmWKjP Quer ganhar ingresso na #CCXP2018 pra assistir a estreia de Mary Poppins??? A @DisneyStudiosBR te leva https://t.co/tmlJTbRmI3 #publi @indiremos Fingindo naturalidade,  amei E tem @getominaga contra Yudi e Cambota!!! Liga pra ver o @PgmDoPorchat!!!! https://t.co/q1jj3bRgaB Heeey j\u00e1 t\u00e1 ligadinho na @recordtvoficial???? Tem @YudiTamashiiro hoje https://t.co/pLG2QWFlE1 Encontrei a @MariMoon l\u00e1 na sala de Escape da @skybrasil da #CCXP2018!!!! https://t.co/jLJyCB00Nk @akbdkh N\u00e3o doida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83d\ude02 https://t.co/PFffg7kZxQ Quem me ouviu na @RadioDisneyBRA??? T\u00f4 aqui na #ComicCon quem vem? https://t.co/xHXrezkCXp RT @recordtvoficial: Agora, @FabioPorchat tamb\u00e9m conversa com os jornalistas Antero Greco e Paulo Soares, que chamam a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico c\u2026 Hoje tem @titasoficial quebrando tudo no @PgmDoPorchat https://t.co/ok2ujLEevA Agora no #ProgramaDoPorchat uma entrevista que AMEI fazer sobre os refugiados em Roraima, e o resultado de tudo isso no Brasil. LIGA NA RECORDTV QUE T\u00c1 COME\u00c7ANDO O PROGRAMA DO PORCHAAAAAT RT @canalgnt: Quem ai tamb\u00e9m \u00e9 um jovem idoso? \ud83d\ude02 @FabioPorchat #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/WnhYfhrvRm Se liga, minha gente!!! \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/W6c3JrDLQa RT @Dudu: Jesus https://t.co/rQhMwJ8nnn T\u00f4 no Passa ou Repassa hoje!!!!!! Contra o @otaviomesquita liga aiii https://t.co/UR0PwMCn8f @rafaeldealmeida uma dica: sou competitivo Pra quem t\u00e1 curioso, t\u00f4 no SBT. Caraca, disputar com essa galera aqui \u00e9 desleal!!! Mas s\u00f3 de estar indicado j\u00e1 t\u00f4 felizao!!! \u2764\u2764\u2764 https://t.co/aEOxLlvIKb S\u00f3 os mousse de cevada d\u00e3o RT s\u00e1bado 1 da tarde aqui hahaha https://t.co/fQ4Peaqftz @brubrucx \ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83c\udffb N\u00e3o vou n\u00e3o seus maluco https://t.co/TUF3rpb9RD ASSISTAM na Netflix  hahahaha https://t.co/yfGH5Hi3Pz @tvfabio \u2764\u2764 @VejaSP @miguelbarbieri Ser\u00e1 se eles est\u00e3o na @CCXPoficial esse ano? Haha RT @miguelbarbieri: Texto afiad\u00edssimo de @FabioPorchat Recomendo! https://t.co/I4aXfH4X0f #JoNoPorchat https://t.co/AlqHjHzRf5 Ao que tudo indica o programa de hoje s\u00f3 come\u00e7a amanh\u00e3 #ProgramaDoPorchat @Philippeoli @PgmDoPorchat Tem doido \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/KuhspvLr2A O Felipe Melo t\u00e1 olhando essa Fazenda e pensando \"Meu Deus que gente sem controle\". O J\u00f4 ainda n\u00e3o sabia da hist\u00f3ria de Macei\u00f3 hahahaha HOJE depois da Fazenda tem #ProgramaDoPorchat com J\u00f4 Soares https://t.co/tDrfGZA8G3 Amo esse cara. E vai ao ar hoje no #ProgramaDoPorchat https://t.co/YuQadZy0WB @SoniaAbrao obrigado pelo carinho que tiveram com nosso programa esses anos, S\u00f4nia!! Entre verdades ou n\u00e3o sempre foi muito divertido te entrevistar! Haha \ud83d\ude0a @RickSouza Alagou onde? J\u00e1 fizeram isso com o nome de voc\u00eas? Haha https://t.co/fOeI2tKQnm Friendship Never Ends https://t.co/oNQQUDXGkW Tit\u00e3s passando por aqui no \u00faltimo dia de grava\u00e7\u00e3o!!! https://t.co/cbwxfBYSyY Caraca, das melhores teorias que ouvi sobre o fim do programa. \ud83e\udd23 https://t.co/txSOu7pKLD SEGURA A\u00cd QUE DAQUI A POUCO TEM @luanediaas e @LeoSchulzWOW no #ProgramaDoPorchat com @jaquekhury e @Dbolina https://t.co/9dlM3iIWjT https://t.co/ko3FmLWemO\nVEM CONVERSAR COMIGO!!!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/eAwGgYrh9y T\u00e1 acabando n\u00e9... \ud83d\ude25\u2764 https://t.co/tTqg1UsJab https://t.co/Zl5R8wFFGP Entrevista sobre Linguagem Corporal, e um \u00f3timo estudo de caso \ud83d\ude02\ud83d\ude01 https://t.co/1jgY8SZ21a Merc\u00fario sacana https://t.co/pLufolySnh RT @VladimirAlves: P\u00f5e na Record TV que tem os dois: @DaniloGentili e @FabioPorchat #ProgramaDoPorchat @comentamandy \u2764\u2764\u2764\u2764 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d brigadooo https://t.co/1mSDsxrs7a RT @nanibarbato: A gente ri (muito), chora, pensa, reflete sobre essas coisas da vida, aprende... Melhor programa da tv brasileira, senhore\u2026 ALOOOOO\nHoje no #ProgramaDoPorchat tem @DaniloGentili @LeoLins e @murilocouto https://t.co/XGOEaPcAoW TI NOVO @luanediaas @LeoSchulzWOW https://t.co/RoniOCVDvX Sempre bom perguntar n\u00e9 https://t.co/nTyl5btbBn RT @Sen_Cristovam: Tempos insanos: a \u201cigreja com partido\u201d luta pela \u201cescola sem partido\u201d. \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 https://t.co/kNKAanYa61 @Kefera Foda passar por isso hahahaha Come\u00e7ou!!!!! https://t.co/z26H2npvf9 Hoje eu t\u00f4 com a @IngridGuimaraes no #ViverDoRiso!!!! J\u00e1 j\u00e1 no @canalviva 19h15 https://t.co/OySBQJ1dUA Boa sexta!!!! https://t.co/e9LnlCtfZb TEM QUE LUTAAAAR\nN\u00c3O SE ABATEEEER\nSO SE ENTREGAR\nPRA QUEM TE MERECEEEER \n\naoooo @FARIAPERICLES #ProgramaDoPorchat RT @DezaSilveiraa: @FabioPorchat vem pra minha casa!! vc t\u00e1 todos os dias aqui na tv! \u2764 minha av\u00f3 \u00e9 louca p te conhecer! \nsou do meier/enge\u2026 Este perfil n\u00e3o defende o Batman do Ben Affleck #ProgramaDoPorchat COME\u00c7OOOOOU O PROGRAMA DO PORCHAT PARA TODO O BRASIL!!!!\n\nMenos pra Macei\u00f3 que na TV Paju\u00e7ara tem hor\u00e1rio de ver\u00e3o s\u00f3 daqui uma hora hahaha \u00c9 HOJE!!!!\nTem @FARIAPERICLES no Porchaaat https://t.co/qLVYIYyH6g VASCO ganhando do S\u00e3o Paulo\n\nACONTECEU OU N\u00c3O ACONTECEU???\n\nMITO OU REALIDADE???? Na pior das hip\u00f3teses eu servi pra sua quinta feira ter pelo menos uma coisa engra\u00e7ada n\u00e9 @vinnybrandt Hahahaha foda passar por isso N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil https://t.co/G42fIDUFEG Hahahaha a @liviavolta quase superou https://t.co/fcauKe3f2q RT @MomentsBrasil: Voc\u00ea j\u00e1 pegou \u00f4nibus errado? Pode acontecer com qualquer um. Mas o @FabioPorchat resolveu ir s\u00f3 um pouquinho al\u00e9m \ud83d\ude02\nhttp\u2026 @Guud_ Hahahahahahhaa Bom dia, minha gente. Deu tudo certo a viagem. T\u00f4 em Londrina @michelnigroo Siiim mas fui querendo mesmo kkkm @ariella_brito Entrei errado e a companhia deixou hahaha Se eu n\u00e3o cruzar nenhuma fronteira j\u00e1 t\u00f4 no lucro https://t.co/19MHR6Im3k Boa noite, Rio \nBom dia, Macei\u00f3 @fiidorneles @SpencerQ NEM EU!!!!!! @joaombaron N\u00e3o contavam com minha ast\u00facia @Kiwi_Cute \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @atreyuslz Hahahahaha Ficar puto n\u00e3o voltava o avi\u00e3o hahahaha https://t.co/tIFHSFJeES Merc\u00fario Retr\u00f3grado https://t.co/rnl8IAmdjL O avi\u00e3o demorou tanto achei que parou no Graal J\u00e1 pensou se o avi\u00e3o tava cheio e o cara que eu peguei a poltrona ficou em Guarulhos e t\u00e1 puto l\u00e1? Hahaha https://t.co/aD9KgFQJo5 Ela tava desorientada achando adore caiu avi\u00e3o, morri na linha vermelha sei l\u00e1 hahaha https://t.co/Lu1qNJgyDv RT @NaoSabeLidar: 01:55\nTo aqui morrendo de rir do @FabioPorchat que queria ir pra casa e foi parar em MACEI\u00d3 Vai nos meus stories ver o final da hist\u00f3ria do cara que embarcou pro Rio de Janeiro e acordou em Macei\u00f3. Eu mesmo. https://t.co/HERFW3ciGN https://t.co/eRoSHWxCjz Quando dois vasca\u00ednos se encontram https://t.co/vsG4VSAYQi Boa Noite, Brasil\nBom Dia, It\u00e1lia @chicobarney @UOL @flavioricco @mauriciostycer @feltrinoficial @DanielKastro @Teledramaturgia @Padig Bairrismo \u00e9 foda https://t.co/XtUk1mgUyc Meu povo!!! Ta acabando o tempo pra voc\u00ea ser VIP na #MaxFriday!!! A @MaxMilhas vai te dar cupom com desconto pra quem se cadastrar tipo....AGORAAAA https://t.co/yX0hX8t0qS #MOMENTOS @luisasonza @PauloVieiraReal https://t.co/7lK2juZYAf @Conceio26494942 @MaxMilhas Beijo @RickSouza @sikerajr VAI MORRER AMANH\u00c3 @porchatsphia @MaxMilhas Oi anjo Das honras de se ter um programa de entrevistas, aprender e conhecer Maria da Penha! https://t.co/RIbCILDj4D Hahahaha s\u00f3 quem \u00e9, sabe https://t.co/0YCpGDoVID @vidavlatt Hahahaha \u263a\u263a\u263a Se depender do raciocinio deles hoje eu come\u00e7o na hora do Hoje em Dia. #ProvaDoFazendeiro https://t.co/LV7BjId5sS Eu j\u00e1 teria chutado o balde nesse quebra cabe\u00e7a a\u00ed hahaha #ProvaDoFazendeiro Os Exterminadores do Al\u00e9m e hoje eu t\u00f4 de Loira do Banheiro. https://t.co/pRBbcHb1aW Esqueceram de me avisar isso eu acho https://t.co/PrmuDx9vTr Ser\u00e1 eu ou o Paulo Gustavo\nAguardem https://t.co/zgp4HEhk2k Se liga nos meus stories que tem dica boa pra Black Friday pra quem gosta de viajar!!!! https://t.co/HERFW3ciGN @vichrocha Hahaha AH NAAAAAAAAAAAAAOOOOOOOOOOOO https://t.co/X1QazhmBVx @OnlyFabilita @Tatawerneck \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @DryVyeyra Amanh\u00e3 \nAli\u00e1s hoje\nEnfim\nTer\u00e7a As vezes a gente leva algumas pautas fora do mundo das celebridades no programa e esse tipo se retorno deixa feliz demais!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude18 https://t.co/ODWLSdVeTi Come\u00e7ou!!! Quem t\u00e1 vendo o #PapoDeSegundaNoGNT??? https://t.co/BCeApPEHWc E a gente segue perguntando se o oceano cheira diferente do outro lado mundo... https://t.co/jxOpZP5r0a \ud83c\udf0d\ud83d\ude0d #etiopia Luane e Fernanda no #ProgramaDoPorchat ent\u00e3o??? \nO @thiago_p tamb\u00e9m pra botar lenha na fogueira. https://t.co/bTbevyDtPe Quer sim \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/cdK2l0jTlu As comunidades que visitei, obviamente s\u00e3o pobres ao nosso olhar, MAAAS, o governo d\u00e1 uma ajuda. S\u00f3 que o principal n\u00e3o \u00e9 tratar a comunidade como pobre, eles s\u00e3o tribais, cultivam a tradi\u00e7\u00e3o de anos. \nSaca a diferen\u00e7a? Vendo alguns coment\u00e1rios nas postagens da Eti\u00f3pia. Eu vou fazer uns v\u00eddeos sobre a viagem mas de cara \u00e9 bom a gente levantar um assunto: Bom dia pra quem t\u00e1 nesse ritmo pra semana hahaha a https://t.co/wXXnWvzW0T @porchamor Amanh\u00e3 j\u00e1 t\u00f4 gravando \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/aVdZeGut8j  vou chegar no Brasil e fazer uns v\u00eddeos falando sobre aqui!!! https://t.co/oZ1xpVq8Bd Nos intervalos da vida eu leio o Allan! Conhecem??? https://t.co/RYlQ9vhdle \ud83d\ude01\ud83d\ude01 @Sanchez29R \ud83d\ude0a\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @CamisCanedo Que amor!!! A Eti\u00f3pia............... \u00e9 foda! https://t.co/NNVncvPY5m Quem j\u00e1 assistiu Entre Abelhas? Gostaram? Entenderam o qu\u00ea??? https://t.co/6B5Ll9fWvQ Muita gente tem me mandado mensagens como a da Marcela. Vou responder num geral, VOC\u00caS S\u00c3O FODAS! \nBrigado mesmo! \u00c9 muito gratificante ler isso!!! \nPs: Eu leio tudo! Me filtram algumas coisas tamb\u00e9m! \ud83d\ude18 https://t.co/9OUpiiaivF \"Amiga, a gente precisa dar uma segurada hoje na balada, vamos evitar vodka\".\n\n3h da manh\u00e3: https://t.co/VRK2cJKpz1 @olucassalles Os n\u00fameros da mega @Mamuteld Hahaha @LuisEduardoCor1 Bjo v\u00f3 do Lu\u00eds \u00c9 tudo t\u00e3o incr\u00edvel que j\u00e1 vou colocar de fundo de tela \u2764 https://t.co/3xAGJD6Wud Bom dia, Eti\u00f3pia! \ud83d\ude0a https://t.co/Dj3C4nTVib T\u00f4 quase com 8 milh\u00f5es de seguidores no Twitter =O\nobrigado de nada tamo junto\nbjs Est\u00e3o vendo??? https://t.co/HUCFi8IeHb RT @rosana: Hoje estarei  no @PgmDoPorchat junto com o amigo @MuriloGun . Beijos para o @FabioPorchat que est\u00e1 na Eti\u00f3pia e pro @PauloVieir\u2026 Aloooo tem filme novo do @omarcosveras na \u00e1rea!!!! Bora ver!!! https://t.co/MBs34TQGKT RT @Animadissima: Ah que LINDEZA, @garbindaiana e @mbottan no @FabioPorchat \u2764\ufe0f RT @faby_crazygirl: O #ProgramaDoPorchat v\u00eam abordando uns assuntos que olha \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Parab\u00e9ns @FabioPorchat sentirei sua falta :/ @Guganfc T\u00f4 viajandooo. Vamos gravar segunda Hojeeee no #ProgramaDoPorchat https://t.co/CxywXdC345 Vou postando ent\u00e3o!! L\u00e1 nos stories tamb\u00e9m vai algumas coisas. https://t.co/HERFW3ciGN https://t.co/j0i5mRavnZ Essa igreja foi esculpida toda de uma s\u00f3 pedra!!!! N\u00e3o \u00e9 surreal pensar isso? https://t.co/r2fpf2QcJB @roonirodrigues Janeiroooo Fabio Porchat https://t.co/TGR8kDdoJ5 Continuando a saga na Eti\u00f3pia, aqui dentro t\u00e1 uma freira lendo uma b\u00edblia. Ela t\u00e1 ali pra n\u00e3o ser incomodada. https://t.co/HToDtTKsky @and_moura Sim sim haha Injera Isso!!! Gostaram da Eti\u00f3pia?? https://t.co/gsn9eKdgKc @Pirulla25 Eti\u00f3pia, Lalibela Voc\u00ea corta os peda\u00e7os desse p\u00e3o com a m\u00e3o direita e vai chuchando no que quiser a\u00ed dessas por\u00e7\u00f5es. J\u00e1 almo\u00e7aram??? https://t.co/qHwLS8YQGd @malinques Vim na igreja Yimrehane Kristos, no alto da montanha e dentro de uma caverna! Muito foda https://t.co/CzOKfN6Q5Z \u00c9 muito foda conhecer povos e culturas que fogem de nossa realidade, n\u00e9? Primeira vez na Eti\u00f3pia e t\u00e1 sendo incr\u00edvel. https://t.co/hSRvFumswe @carolasoufer Eti\u00f3pia, passei por Adis Abeba e Lalibela j\u00e1 Isso \u00e9 a cafeteria aqui no aeroporto. Muito diferente, n\u00e9??? https://t.co/02PkMSz2Zy @tchulim \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a RT @Carlinhosmaiaof: #carlinhosmaianoporchat https://t.co/qr5wE2Taj8 Lembrando que hoje \u00e9 dia de #carlinhosmaianoporchat!!! https://t.co/MvMVzzp5Ie Tal qual o Cabo Daciolo. Eu tamb\u00e9m subi no monte. Mentira, aqui \u00e9 a vista do meu quarto em Lalibela. https://t.co/7oCT1uVPep @andre1araujo Hahaha inundam essa pra\u00e7a fechada a\u00ed RT @TatiAccioly: Hoje tem @Carlinhosmaiaof no @FabioPorchat imperd\u00edvel #carlinhosmaianoporchat Aqui na Eti\u00f3pia eles enchem todo esse lugar de \u00e1gua, at\u00e9 a primeira sacada. A\u00ed o padre vem, aben\u00e7oa e todo mundo pula de sunga pra se benzer. E agora que eu t\u00f4 pensando que deitei nisso a\u00ed mas enfim... https://t.co/o9C3U96XZM Bom dia https://t.co/rrvk0Yo03A HOJE TEM @MagaAfroPop no @PgmDoPorchat!!! https://t.co/sBnrunrKSk Hahahaha https://t.co/darZFUuM0l \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/SgrrBYgjyB Conhe\u00e7am a Eti\u00f3pia! \u2764 https://t.co/vaoTJtZhGu Quem a\u00ed j\u00e1 votou na @calabresadani no #Dan\u00e7aDosFamosos??? https://t.co/UskEwJlgo3 corre pra votar na Calabroonxxx RT @picpay: @TeletonOficial @Zanfa BORA DOBRAR ENT\u00c3O! O Teleton t\u00e1 precisando de mais ajuda. Se esse nosso novo tweet chegar a 100 mil RTs,\u2026 RT @anapaularenault: @FabioPorchat https://t.co/apA96rZBTN @PauloVictor169 @AACD @TeletonOficial @picpay \ud83d\ude18 RT @picpay: @Zanfa Bora quebrar por uma causa nobre? Se esse seu tweet chegar a 100 mil RTs at\u00e9 o fim do @TeletonOficial, no dia 10, o PicP\u2026 Al\u00f4 meu povo!!! A @AACD \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o incr\u00edvel e o @TeletonOficial \u00e9 um caminho bem \u00e1gil pra sua doa\u00e7\u00e3o chegar at\u00e9 eles! Vamos ajudar!!! A gente \u00e9 muito maior que qualquer deslize! \u2764 #teleton2018 https://t.co/NCVy4KiaWc J\u00e1 pensou nisso? https://t.co/Uh2vJUgedq Com ex-participante expulsa de A Fazenda, Porchat bate recorde de audi\u00eancia https://t.co/elGHiU0kBI \n\nOBRIGADO TODO MUNDO QUE ASSISTIU!!!! Deixa eles! Gerente maravilhoso! https://t.co/qHkWh2C182 Quem t\u00e1 assistindo??? #NadjaNoPorchat @SabrinaSato @marcosmion Assiste a gente com a Kika depois!!! \u00c9  hoje daqui a pouco!!!! #NadjaNoPorchat https://t.co/JK1aT3fJzP RT @fazendarecord: PAAAARA TUDO! Lembrando que depois de A Fazenda, tem @FabioPorchat entrevistando Nadja e D'Black \ud83d\ude31 #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda\u2026 Tava faltando Margareth Menezes n\u00e9??? Semana que vem vai ao ar!!! https://t.co/EwWSWL3MwF Hoje tem @nadjapessoaofic no #ProgramaDoPorchat! \u00c9 depois da #AFAZENDA10 e eu espero voc\u00ea!!! https://t.co/TTBPZGXDGA https://t.co/AcrtGgOxsW\nAproveita pra ir l\u00e1 no blog da @LORENABUERI ler esse papo comigo!!! Gravar com @anterogreco e Amig\u00e3o \u00e9 certeza de crise de riso hahahaha https://t.co/dLUtR3uQzD @PaulaAP13624084 Talvez amanh\u00e3! Vamos avisar por aqui Dia de grava\u00e7\u00e3o com Nadja! https://t.co/WVSbZK4Lgy @mocaisis Vaaai \nQual o problema t\u00e1 pegando??? Que gente doida Quem sai??? #ProvaDoFazendeiro N\u00e3o precisava dessa enche\u00e7\u00e3o do Caique n\u00e9? #ProvaDoFazendeiro RT @FabioPorchat: \u00c9 hoje depois da #ProvaDoFazendeiro!!! Gabi Prado, Ana Paula Minerato e Chico Barney no @PgmDoPorchat!!! https://t.co/7PW\u2026 GENTE DO C\u00c9U\n\nALGU\u00c9M TEM A CHAVE DO HOSP\u00cdCIO??? #ProvaDoFazendeiro @AnaJuliaCabral4 Mas \u00e9  Porx\u00e1  haha Estamos tentando pra gravar amanh\u00e3!!! \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 #VemNadja https://t.co/3d6RenePUE Agora voc\u00ea pode baixar esse v\u00eddeo e atualizar o meme https://t.co/xcQ0xkBvPi Ganhei at\u00e9 um PIRULIN, doce famoso da Venezuela! https://t.co/vDQP6uJkvv Hoje eu t\u00f4 batendo um papo sobre a migra\u00e7\u00e3o Venezuelana e como isso est\u00e1 interferindo em Pacaraima e outras cidades do Norte do pa\u00eds. Em breve no #ProgramaDoPorchat! https://t.co/EFe38gsLkP @pinheirocleo Hooooje \u00c9 hoje depois da #ProvaDoFazendeiro!!! Gabi Prado, Ana Paula Minerato e Chico Barney no @PgmDoPorchat!!! https://t.co/7PWSzmkuHX RT @PauloVieiraReal: Hoje tem emergente como a gente no #ProgramaDoPorchat e o tema \u00e9 trouxa! https://t.co/D9yR3KR2Kd @rqplopes Quando voc\u00ea t\u00e1 rindo mas \u00e9 de desespero N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m https://t.co/nvxET45kic Qual vai ser o almo\u00e7o de voc\u00eas hoje??? Queria estar assim no Fervedouro que eu gosto https://t.co/Hs0N91hS7S Gabi Prado is in da House https://t.co/779pfoO0Sn RT @lupiresalvim: Sonhei que estava no \u00f4nibus e meu cart\u00e3o quebrou. Estava sem dinheiro.  Olhei para o lado estava a @xuxameneghel, mas fiq\u2026 O Jalap\u00e3o \u00e9 simplesmente muito bonito!!! Voc\u00eas precisam ir conhecer! Que orgulho poder ter feito parte da inaugura\u00e7\u00e3o desse empreendimento do @PauloVieiraReal &lt;3 https://t.co/4b3o0VLemR RT @vivajalapao: Olha o @FabioPorchat se aventurando nas \u00e1guas da reserva ambiental! Voc\u00ea tamb\u00e9m pode viver o jalap\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 falar com a gen\u2026 RT @Benett_: Charge de hoje na @folha --&gt; https://t.co/1qaDs3GFvk RT @PauloVieiraReal: Minha gente TOCANTINENSE: Hoje meu amigo @FabioPorchat vai pra nossa terrinha, eu n\u00e3o vou poder ir, recebam ele com am\u2026 RT @BrenoSSimoes: Ser\u00e1 que tem dedo de vcs nisso? Sim ou Com Certeza? \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f \nhttps://t.co/TrHaosOwEC\n\n#ProgramaDoPorchat @PgmDoPorchat @Fab\u2026 Elza Necess\u00e1ria Soares https://t.co/w99wPacIR2 DE GRA\u00c7A https://t.co/3l0HNQTFFr Resumo do ano https://t.co/xCUtWbwVrL RT @recordtvoficial: Em entrevista a @FabioPorchat, @ElzaSoares relembra mudan\u00e7a para a It\u00e1lia ap\u00f3s ter a casa atacada\nVeja a entrevista co\u2026 \ud83e\udd17 https://t.co/ZgxHtC3JTM RT @canalgnt: Estamos caminhando, mas j\u00e1 demos um passo importante! \"Come\u00e7ou a se falar sobre pol\u00edtica\" @FabioPorchat #PapoDeSegundaNoGNT h\u2026 Amanh\u00e3 tem Mesa Redonda da @fazendarecord no #ProgramaDoPorchat!!! Chulapa j\u00e1 t\u00e1 no terceiro danone! https://t.co/6Rj30Re62P Elogio ou ofensa?! Sexta, no Globo Rep\u00f3rter https://t.co/DG96hnqS6u RT @omarcosveras: Se fosse Lula e Haddad eu votaria em Haddad. Se Fosse Ciro e Haddad eu votaria em Ciro. Se fosse Alckmim e Haddad eu vota\u2026 RT @VEJA: Joaquim Barbosa declara voto a Haddad e medo de Bolsonaro https://t.co/rU02eHJ6FX Algu\u00e9m a\u00ed t\u00e1 indeciso no voto pra presidente? RT @joaquimboficial: Votar \u00e9 fazer uma escolha racional. Eu, por exemplo, sopesei os aspectos positivos e os negativos dos dois candidatos\u2026 RT @felipeneto: \"Mas o PT apoia o Maduro\"\nE o Bolsonaro faz declara\u00e7\u00f5es de amor ao Pinochet.\n\n\"O PT \u00e9 corrupto\"\nNa verdade o partido do Bol\u2026 @todearaujo \ud83e\udd17\ud83e\udd17 @SonsaAbrao \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a Na Escala Porchat, como voc\u00ea t\u00e1 nessas elei\u00e7\u00f5es? https://t.co/jN9Sy9wBci @guimattielli =* @deborildes &lt;3 @markunst hahahahahahaaha Muito obrigado mesmo a toda repercuss\u00e3o positiva e elogios com o v\u00eddeo do Porta de hoje que t\u00f4 recebendo em meu nome, mas al\u00e9m de toda a equipe incr\u00edvel, o roteiro \u00e9 da Manu Cantu\u00e1ria! &lt;3 AGORA A PABLLO VITTAR FOI LONGE DEMAIS https://t.co/WztJ9RDiCw RT @portadosfundos: \"N\u00e3o recebeu por WhatsApp? Toda crian\u00e7a a partir de 5 anos agora \u00e9 propriedade do Estado.\"\n\nV\u00cdDEO NOVO | Fake News: htt\u2026 \u2764 Mais amor, meu povo! https://t.co/wQoMPe9cVo @MayaLamberti brigada, meninx A Ditadura Gayzista vai come\u00e7ar assim https://t.co/z1RZLxpwLe SIIIIIIIIM https://t.co/mXkdUeaUqt Calmaaaaa... https://t.co/OKSk0iA9Rw Bora tomar um Danone no #ProgramaDoPorchat semana que vem, Chulapa!!! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda Quem sai hoje??? #EliminacaoAFazenda E essa voz maravilhosa do Olaf???? #tbt https://t.co/kcFSAsV67A AL\u00d4 SP!!!\nOlha esse festival de Stand Up s\u00f3 com mulheres que o Clube do Minhoca e o @PatrickMaia est\u00e3o fazendo!!! Elas s\u00e3o f*dasss https://t.co/elc6pxcU8l \u00c9 pra acabar com qualquer tentativa de dieta n\u00e9??? Olha o que https://t.co/g79a8HLGMU me mandou??? \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e Vou ter que fazer um churrasco agora, que pena... https://t.co/qgbLKSbFPs FICA DE OLHO NO #ProgramaDoPorchat QUE T\u00c1 BOM DEMAAAAAIS https://t.co/NNVMcHu6k9 @Ruangg28 Quem disse? Hoje tem @joutfuckinjout no @PgmDoPorchat \nBjs Oi @thaynnalacerda_ @perllareal Amanh\u00e3 Gastando o resto de lenha que Vida e Ana Paula deixaram aqui pra gente jogar na fogueira com a @perllareal. https://t.co/lyjo4JxVhL Hoje a gente t\u00e1 gravando com o pessoal do DHPP de S\u00e3o Paulo! S\u00f3 os f\u00e3s de CSI online! https://t.co/ic3xxwYd7r Eu come\u00e7ando a semana https://t.co/owyWRMsoU0 O show do @PauloVieiraReal \u00e9 muito bom https://t.co/hYnYne6avB @_OiLiam ABRA\u00c7OS QUENTINHOS Crush do Jo\u00e3o, vai tomar sorvete com ele!!! https://t.co/kzKzxXRPDs @hmcpedro @MarceloAdnet @brunomotta @gduvivier @MariArmellini @calabresadani @nanypeople @Tatawerneck \u2764\ufe0f Tava tudo meio m\u00e9dio, agora t\u00e1 tudo meio merda https://t.co/eUPgD3rdPI AL\u00d4 RIO DE JANEIRO!!!\nO Show solo do @PauloVieiraReal t\u00e1 em cartaz aqui na Barra\nhttps://t.co/mAqn2t79Dt\n\u00c9 engra\u00e7ado pra um casseta! eu juro \ne se voc\u00ea mostrar esse diploma do emergente l\u00e1 na hora, paga s\u00f3 meia https://t.co/sNd7w8blbu Gente, a Perlla livrou a Luane e saiu tadinha #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda @1Gallinari Quem me dera fosse s\u00f3 o ded\u00e3o \ud83d\ude25 Acho que vou viver vendendo minha arte na praia https://t.co/WIFzXUtDa3 triste https://t.co/xJTPBOujtr RT @CBizarelli: O brasileiro precisa aprender urgentemente que pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 futebol! N\u00e3o d\u00e1 pra ficar torcendo pro \"partido do cora\u00e7\u00e3o\" e\u2026 Contando hist\u00f3rias das ex namoradas com @FerrugemOficial e Ruanzinho https://t.co/F9FE1aq9St Pensa numa entrevista incr\u00edvel que fizemos com a @ElzaSoares hoje?! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/xTMUCmnBCw Voc\u00eas nos grupos de WhatsApp https://t.co/uSARY5KJXx @realityzao Hahahaha Ana Paula foi super simp\u00e1tica de topar dividir o sof\u00e1 com Vida, que j\u00e1 tinha ido h\u00e1 2 semanas. \n\nVida foi super solicita em ir no sof\u00e1 como participante dessa vez. \n\nAritana foi um amor por entrar nessa loucura!\n\nIsso \u00e9 televis\u00e3o, minha gente! N\u00e3o se matem! Pra encerrar o assunto do programa de ontem porque j\u00e1 imagino que ser\u00e1 pauta hoje de algumas fofocas:\n\nToda semana levamos o eliminado da Fazenda pra ele dar entrevista. \n\nConvidamos 2 outros participantes de algum reality pra contribuir na entrevista. \n\nO foco \u00e9 o eliminado. @marcosmion Mostra o dep\u00f3sito de tarja preta e coisa il\u00edcita que voc\u00eas jogam na caixa d'\u00e1gua da fazenda!!!!! Pra quem ainda n\u00e3o enjoou da minha cara, t\u00f4 na Globo agora tamb\u00e9m! #OConcurso https://t.co/JMRzQ8jJbg Deus me livre envolver em pol\u00eamica com essa galera da Fazenda, tudo doido l\u00e1 dentro deixa o Mion ver isso hahaha https://t.co/7EZnrmrzLw Roubei t\u00e1 @cardoAF Obrigado pela audi\u00eancia, semana que vem tem mais um Casos de Fam\u00edl... N\u00e3o perai \u00e9 #ProgramadoPorchat amanh\u00e3 00:15 na RecordTV https://t.co/kN9Xq1mS5E @vidavlatt brigadooooo pela participa\u00e7\u00e3o, Vida! Espero que tenha se divertido uno pouco, o nosso programa \u00e9 pra isso! \u2764\ufe0f @cardoAF HAHAHAHAHA E n\u00e3o esque\u00e7am que isso \u00e9 televis\u00e3o, meus anjo!!!!!!! \u2764\ufe0f Parem de criar treta que o #ProgramaDoPorchat s\u00f3 quer paz \ud83d\ude08!!!!\nEu agrade\u00e7o MUITO a Vida (a Vlatt) e a Aritana que estavam hoje! Agrade\u00e7o Sandro pela semana passada com Yuri e Denise e assim teremos um eliminado a cada dia!\n Quero f\u00e3 clube pra me defender tamb\u00e9m!!!!!! #PAZ #ProgramadoPorchat https://t.co/qQ0mYRDZn7 @YgorFremo Se voc\u00ea souber quem \u00e9 o namorado dela n\u00e3o ia chamar de crush, meu lindo!!!! https://t.co/rg02JwXvF1 Os f\u00e3s de uma dizendo que t\u00f4 puxando saco da outra, os f\u00e3s da outra dizendo que t\u00f4 puxando saco de uma ME PERDOA, CARA, EU S\u00d3 T\u00d4 TENTANDO ENTREVISTAR #ProgramaDoPorchat https://t.co/vxBQs6GZyd Minha gente t\u00e1 todo mundo falando hahaha s\u00f3 eu t\u00f4 calado na entrevista. Mas dessa vez era mesmo pra Ana Paula falar mais, porque foi a \u00faltima eliminada. Assim como Vida e Sandro falaram mais na vez deles. PAAAAZZZZ hahaha #ProgramaDoPorchat https://t.co/WTgw1U1VHK Muito boa a caravana do Casos de Fam\u00edlia que levaram no #ProgramaDoPorchat #ProgramaDoPorchat https://t.co/GgDnQrqb7w \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 Faz sentido n\u00e9 #ProgramaDoPorchat COME\u00c7OU!!! #ProgramaDoPorchat #AnaPaulaNoPorchat https://t.co/ONBXdSyAOp Acho que vou propor um sof\u00e1 com Gabi Prado, Ana Paula e Nadja. Que acham? #ProgramaDoPorchat #ProvaDoFazendeiro Isso a\u00ed, @marcosmion!!! Tem A Fazenda depois da Fazenda haha #ProvaDoFazendeiro @ReginaFagundes1 Que maluca Nossa Senhora Cadillac padroeira da sa\u00edda de palco que me proteja #ProgramaDoPorchat hoje depois da #AFazenda10 https://t.co/joMkVArBJP A gente sempre leva ex participantes de reality com o eliminado.\n Neste caso pensamos que poderia ser legal pro p\u00fablico chamar a Vida, e a @anapaularenault foi muito simp\u00e1tica e n\u00e3o se importou com esse convite! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #ProgramaDoPorchat https://t.co/YtHL9IP1oa RT @chicobarney: Boa tarde a todos, estou procurando familiares de pessoas que tiveram c\u00e2ncer de mama e estariam dispostos a gravar um depo\u2026 RT @brunomotta: Diario Semanal no ar! E al\u00e9m das tretas da pesquisa de ontem, do DORIA com o BOLSONARO e da Regina Duarte com o Z\u00e9 de Abreu\u2026 @AnaPaul92723526 @accessanapaula @anapaularenault @PgmDoPorchat Ela \u00e9 \u00f3tima!! MINHA GENTE! Assiste o programa pra poder entender tudo que rolou!!! Ningu\u00e9m tomou atitude sem necessidade!! \u00c2nimos exaltados, mas nada que seja fora do nosso programa hahaha culpa do @marcosmion!!! https://t.co/5sCM2foFGl \u00c9 HOJE!!!!! T\u00e1 imperd\u00edvel! Bora ver hoje @anapaularenault no @PgmDoPorchat!!! https://t.co/xplkO4WtSu Eu vendo os barracos da #AFazenda10 https://t.co/DM4uZhbvmz AGOOOORA SIM t\u00e1 come\u00e7ando o #ProgramaDoPorchat!!! @anjadance Amanh\u00e3!!! @chicobarney @anapaularenault Amanh\u00e3 no #ProgramaDoPorchat \ud83d\ude01\ud83d\ude01 FOOOGO NO PARQUINH... n\u00e3o perai\n\nFOOOGO NO FENO https://t.co/jr5WivrJD4 A vida com v min\u00fasculo t\u00e1 muito mesmo \ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/pKsHsQSxsK HOOOOJE no @PgmDoPorchat tem Netinhoooooo https://t.co/1pC1vejHhO RT @anapaularenault: \u00c9 amanh\u00e3!!!! \ud83d\udcfaAmanh\u00e3 tem #AnaPaulaNoPorchat !!!!!!!! E j\u00e1 adianto que o feno pegou \ud83d\udd25 \ud83d\ude1c\ud83d\ude07\ud83c\udf7e https://t.co/4A3SGCyPS5 Olha, foi babado, menina! \ud83d\ude01\ud83d\ude01 Amanh\u00e3 no #ProgramaDoPorchat!!! \n\nhttps://t.co/2sT8myt4TR UFC na RecordTV! https://t.co/vQSRedXnwV https://t.co/vHZM8240Dz\n\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a @AnaticosR @anapaularenault DEIXA A GENTE!!!! @VallePorto @anapaularenault Hahahahaha @ttmionzinho HAHAHAHAHAHA tanta piada passa pela nossa cabe\u00e7a....... Mulher @anapaularenault a gente tem muito assunto pro #ProgramaDoPorchat semana que vem MEU DEUS QUE BABADO, MENINA Semana que vem uma delas estar\u00e1 no meu sof\u00e1!!!\n\nO que voc\u00eas perguntariam??? \ud83d\udc40\ud83d\udc40 #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/UXbmsDdvLn @Cris_Asfora77 Eu s\u00f3 tor\u00e7o pra ter barraco!!! Haha \ud83d\ude01\ud83d\ude01 SEGUUUURA AI #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/EEC3YMRoTi T\u00f4 at\u00e9 agora com O AMOR QUE SINTO POR VOC\u00caEEEE na cabe\u00e7a HOOOOJE NO #ProgramaDoPorchat!!! Tem MC Bruninho, Rihvka e Luiza Gattai no especial Dia das Crian\u00e7as!!! https://t.co/YDM7rMIKUx O Alckmin do @MarceloAdnet \u00e9 o melhor Alckmin do mundo! #PulsoFiiiiiirrrrrrme @larindiniz \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 Seus malucoooo. Ele foi eleito senador sim! S\u00f3 queria saber se eu disse deputado mesmo \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 ERRATA!!! \nAcho que falei que o @RealKajuru foi eleito deputado. Mas \u00e9 Senador!!!! Algu\u00e9m me confirma?! Hehehehe #programadoporchat \n(Parab\u00e9ns, Kajuru! Sua entrevista foi muito forte quando teve aqui \ud83d\udc4a) RT @recordtvoficial: Boooa noite! O #ProgramaDoPorchat est\u00e1 no ar! @FabioPorchat entrevista o cantor @IsraelNovaes e o chef @felipebronze.\u2026 \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/R4AH3C1aQa RT @ValescaOficial: Hahahahaha @FabioPorchat vc \u00e9 maravilhoso hahahaha #programadoporchat @miraimg \u2764\ufe0f @UCritico N\u00e3o Gravando com o Eduardo Martini!!! Quem lembra da Neide Boa Sorte??? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/Y3hp6kIuBM Eu achava que ser famoso era virar pauta em programa de fofoca mas estar nas palavras cruzadas \u00e9 mais! https://t.co/xrhqEPQYvf \u00d4 @fabiorabin, t\u00e1 fazendo propaganda pra mesma marca que eu?! Daqui a pouco vai querer ter o meu nome tamb\u00e9m... n\u00e3o, p\u00e9ra\u2026 \nOlha s\u00f3 o v\u00eddeo dele: https://t.co/cdjSnlp1Ev #gringofobia #EnglishLive https://t.co/z5s0XBrea8 EU PRECISO TENTAR ISSO https://t.co/ir36DtzcG4 RT @marcoscastro: Gravamos e foi foda! \nValeu @FabioPorchat @FCAMBOTA @PauloVieiraReal e toda a equipe! https://t.co/2nEDIxBnEZ Hoje tem BAL\u00c3O M\u00c1GICO!!!! Meia Noite e Quinze na RecordTV!!! https://t.co/tTidvmLXTB Achei um pouco nojento mas obrigado??? https://t.co/8qWbhRGhMY #DesafioDaPuberdade https://t.co/IboDhIQJOc https://t.co/nODSBTCUEN QUEM T\u00c1 VENDO O #PorchatEspecial com alguns dos apresentadores da RecordTV??? HOJE tem um @PgmDoPorchat especial pro anivers\u00e1rio de 65 anos da @recordtvoficial!!! @SabrinaSato @marcosmion @TiciPinheiro @ahickmann @CesarFilho @renataalvestv Geraldo... eu devo ter esquecido algu\u00e9m com certeza MAS TA MUITO BOOOOM https://t.co/HsLSH2lu2y Uma das viagens mais loucas que j\u00e1 fiz! #tbt https://t.co/sXA6fX9G9L \u00c9 muito simples: basta responder a poucas perguntas e o #TemMeuVoto encontra os candidatos que mais se aproximam das suas ideias. \nD\u00e1 at\u00e9 pra saber quem tem problemas com a Justi\u00e7a!\nAcesse. Fa\u00e7a seu match. Compartilhe. Minha Gente!!!\nCada um vota como quer e em quer quiser, mas \u00e8 importante saber em quem vc esta votando.\nA plataforma https://t.co/kAbkdw3LiV j\u00e1 est\u00e1 no ar trazendo informa\u00e7\u00f5es sobre todos os candidatos a Senador, Deputados Federais e Estaduais. Eu tambeeeeem!!!! N\u00e3o saaaaai! https://t.co/G0dEbyB2O5 Hahahahah https://t.co/IHjZnIOvHk Come\u00e7ouuuu #ElianaNoPorchat!!! https://t.co/1tHrSI5jIe HOOOOOJE TEM @ELIANA NO PROGRAMA DO PORCHAT https://t.co/8w1uaTI2Nu @DLimacondoceli Ela tava mostrando como a Lexa fez num ensaio com o parceiro hahaha Gente, fora do contexto esse v\u00eddeo n\u00e3o faz o menor sentido hahahaha https://t.co/BSffjBV5M6 Muito obrigado a quem t\u00e1 nos assistindo!! Vamo que vamo que esse m\u00eas tem muita gente boa ainda pra ir ao ar! https://t.co/6GMzaHfovG \u00c9 o que eu mais recebo inclusive https://t.co/XtWFOHHSFW O @Miltonneves \u00e9 lenda! https://t.co/jDd11KhxTc Vai come\u00e7ar o #ProgramaDoPorchat!!! Enquanto isso eles tentam colocar as bolas nos buracos ali! \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 enfia essas bola a\u00ed meus amigos!!!!! #AFazenda10 O @marcosmion nasceu pra apresentar A Fazenda. Estreou faz tr\u00eas dias e parece que apresenta faz tr\u00eas anos. #AFazendaAoVivo HOJE TEM @Miltonneves direto de Muzambinho pro @PgmDoPorchat!!! https://t.co/AdRLunS9g8 TEM QUE ACABAR O JOVEM https://t.co/UWGeuJ8PBZ Entenderam? https://t.co/WnW1j0IMP9 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/BuiZsmQ78K - Vamo pular de bungee jump juntos\n- Mas e a coluna?\n\nA Vov\u00f3 Xuxa \u00e9 incr\u00edvel hahaha #xuxanoporchat T\u00e1 assistindo #XuxaNoPorchat??? J\u00e1 j\u00e1 tem momentos beeeem sinceros dela!!! https://t.co/txYCr2zzjA J\u00c1 J\u00c1 TEM XUXA NO @PROGRAMA DO PORCHAT HAHAHAHAHA https://t.co/kO3Ph8AXQI Foi impress\u00e3o haha. Talvez eu tava nervoso por estar de frente pro Ratinho n\u00e9 hahaha mas foi incr\u00edvel a entrevista \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/mr4Lg8ClpM HOJE TEM XUXA NO PROGRAMA DO PORCHAT!!!! https://t.co/pP5HQUgv2i Postei um trecho do Porta dos Fundos no Facebook e uma p\u00e1gina chamada VAI L\u00c1 SABIDO contestou o v\u00eddeo dizendo que 27 segundos pertencem a eles. \n\nQual o crit\u00e9rio do Facebook de aceitar ou n\u00e3o uma contesta\u00e7\u00e3o? Sim, precisei enviar uma mensagem dizendo que \"Fa\u00e7o parte do Porta\" Hahahahahaha https://t.co/CBK9QJAtsk Muito triste um pa\u00eds dividido entre um homem preso e um homem esfaqueado... O @marcosmion \u00e9 FODA! https://t.co/Ul9J0834ph \u2764\ufe0f https://t.co/nZ0WuBpbzH XAXA @LucimaraParisi @ratinhodosbt \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f HAHAHAHHAA Abrimos o mar vermelho #PorchatEspecial https://t.co/hxeq6Psjbv O Ratinho \u00e9 um g\u00eanio da TV popular n\u00e9?! #PorchatEspecial RT @PgmDoPorchat: O apresentador Ratinho \u00e9 o entrevistado do @FabioPorchat nesta ter\u00e7a (18) #PorchatEspecial https://t.co/7sMli2aBrM Booooa @marcosmion!!! Tu mandou bem demais! Agora se liga no #PorchatEspecial que tem Ratinho!!! https://t.co/TzStf9y6Rq E a gente lavou at\u00e9 a roupa suja!!!! Hahaha t\u00e1 muito boa a entrevista com o @ratinhodosbt https://t.co/fCDveDfUQW SEGURA ESSA SUA TIMELINE A\u00cd QUE OH QUEM T\u00c1 HOJE NO @PgmDoPorchat https://t.co/C1W6KfTA5v Parece que o Sidney Oliveira vai ter que patrocinar #AFazenda10 de tanto tarja preta n\u00e9 menina Pra quem a gente vai torcer nessa #AFazenda10??? HOOOOOJE NO #PORCHATESPECIAL\nDepois da Fazendaaaaaa https://t.co/muq9RIEM3B @naosalvo Que feche tudo at\u00e9 o fim da elei\u00e7\u00e3o Uma entrevista com @MuriloGun e @rosana s\u00f3 pode sair coisa maluca dessas mentes, n\u00e9??? https://t.co/uZLTF5W9Ri E j\u00e1 vai HOOOOOJE ao ar!!! Meia noite e quinze na RecordTV!!! https://t.co/bVAywLQ8BH E n\u00e3o \u00e9 que o @ratinhodosbt veio??? https://t.co/itMUAPtXbi T\u00f4 te esperando, @ratinhodosbt!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f RT @SigaPlayPlus: #AFazenda 10 chegou com TUDO! Assinando o #PlayPlus, voc\u00ea vai poder assistir ao reality show mais esperado do ano de onde\u2026 Toda sorte ao Bruno Silva!! Vamo Vasco! RT @GloboNews: Marcelo Crivella, prefeito do Rio, vira r\u00e9u por improbidade administrativa. Justi\u00e7a vai apurar se ele usou a prefeitura para\u2026 Eu amo fazer esse quadro https://t.co/qNuA0lIC08 COME\u00c7OU #ProgramaDoPorchat COM BRUNO E MARRONE Al\u00f4 @SoniaAbrao voc\u00ea n\u00e3o me coloca na geladeira de novo hein hahaha RT @Xandralexandra: Quem sabe faz ao vivo, e o hoje o @FabioPorchat t\u00e1 provando isso #PorchatAoVivo RT @dinaheugeniorob: #PorchatAoVivo o @FabioPorchat t\u00e1 craque para apresentar programa ao vivo!!! Demais \n@PgmDoPorchat \n#PorchatAoVivo https://t.co/81DeLLbSQK AO VIVOOOOOOO J\u00c1 LIGA NA RECORDTV QUE JA JA EU TO AO VIVO COM O @guguliberato AEEEE #PorchatAoVivo https://t.co/RzilhXvr4w RT @PgmDoPorchat: Voc\u00ea n\u00e3o pode perder o #ProgramaDoPorchat nesta quarta: @fabioporchat invade o palco do @cantacomigorec e entrevista o ve\u2026 AH N\u00c3O https://t.co/S6I6xuz5N2 MINHA GENTE\nHoje o Programa do Porchat \u00e9 AO VIVOOOOOOO \nEu t\u00f4 ficando craque em ao vivo j\u00e1 e depois do Canta Comigo eu vou invadir o palco do @guguliberato e conversar com ele e com o vencedor do programa. N\u00e9? https://t.co/oJz0FsxKgJ Come\u00e7ou a segundaaaaa!!! https://t.co/WmzilOfXzO Das melhores de todas que eu j\u00e1 vi. https://t.co/klpBez2tew Vale mesmo? https://t.co/hSV8GYScDK Eu sou Vasco, n\u00e3o to gostando muito dessa temporada agora. https://t.co/vKJDofaeZa J\u00e1 vi. Gostei bem. https://t.co/P9jFTTCjJP HOJE TEM @SoniaAbrao NO PROGRAMA DO PORCHAT!!! https://t.co/FC0SNCegeC Hahaha eu n\u00e3o imaginaria que juntar o Faro com o Raul Gil ia virar essa safadeza n\u00e3o hahaha #PorchatEspecial #PorchatEspecial com um sof\u00e1 desses! https://t.co/QIRUBL2TS4 Eu se fosse voc\u00ea n\u00e3o perdia o #ProgramaDoPorchat hoje viu? https://t.co/67iuCNuUhj @fontes_mariana N\u00e3o aguentam um mata mata com meu Vasco HAHAHA \u00daltima entrevista que fiz com o Catra pude perceber o quanto n\u00e3o sabemos como somos respons\u00e1veis pelo outro e por n\u00f3s mesmos! Te admiro pelo homem que foi e pelo pai que se tornou, Catra! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/lMu4MhXt0O Me conta a\u00ed, quais s\u00e9ries legais voc\u00eas t\u00e3o assistindo?! Achei pesado https://t.co/wS6eGlpqiv Segunda-feira \u00e9 dia de come\u00e7ar a quebrar tabus!\nE a\u00ed, vamos falar sobre l\u00fapulo? https://t.co/WoRzhxHAiI #vamosfalarsobrel\u00fapulo @skol\n#BebaComModera\u00e7\u00e3o\n#Publi https://t.co/xqvDeVjUCo Fui eliminado https://t.co/Vh38Eh6AOp Excelente entrevista com o Ratinho! RT @jose_simao: Brasil! Voto pela legaliza\u00e7\u0101o do fumac\u00ea de rivotril! https://t.co/oelSvOv0rY \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/Z841yPsnYk Est\u00e3o curtindo a entrevista do Cabrini??? #PorchatEspecial HOJE 00:15 NO @PgmDoPorchat!!!! O @robertocabrini deu uma aula de jornalismo! https://t.co/yXT3fK6qeK Minha amiga cantora Bebel Lima acaba de lan\u00e7ar musica nova. Olha o clipe: https://t.co/CYry5k4HPH S\u00f3 pra avisar que voc\u00eas j\u00e1 est\u00e3o perdendo Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3 no #PorchatEspecial Hoje tem Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3 e o incr\u00edvel Marcelo Costa no #ProgramaDoPorchat!!!! https://t.co/eJk6pCOoYp OBRIGADO TELEVIS\u00c3O https://t.co/HmRNA0uZl1 Um dia normal na RecordTV https://t.co/yjuMV5EMmd Mais um #ProgramaDoPorchat especial 65 Anos da RecordTV!!! Gravando com Faro e Raul Gil! https://t.co/bJQ4zp0vfn N\u00c3O ME DIGA N\u00c3O, BRASIL!!! #PorchatEspecial VAMO L\u00c1\nHOOOOOJE vai ao ar entrevista com o Le\u00e3o e com a C\u00e1tia Fonseca. T\u00e1 engra\u00e7ado demais, eles s\u00e3o incr\u00edveis! @PgmDoPorchat na RecordTV 00:15 https://t.co/0EsLgnfAV4 Aula de jornalismo com @robertocabrini nos 65 anos da RecordTV! https://t.co/hHcg1qfK3f QUE MOMENTO! https://t.co/ApS9ujRLcO RT @portadosfundos: \"Torre de Bel\u00e9m... Left, right, where?\"\n\nV\u00cdDEO NOVO | Turista Brasileiro: https://t.co/rUBFxwANt6 https://t.co/diQRGbBq\u2026 VIDEO NOVO!\u00a1!! https://t.co/nnzYMt8GKO https://t.co/kE06C7JUJ6 RT @MarceloAdnet: Primeiro v\u00eddeo da s\u00e9rie de \u201ctutoriais de imita\u00e7\u00e3o dos candidatos\u201d. Veja tamb\u00e9m em https://t.co/Dzgl6qbqlc https://t.co/og\u2026 Acabei de assistir a um filme sensacional. BENZINHO. Assistam. Lindo. Fiquei com vontade de dizer pra minha m\u00e3e que eu amo ela. A\u00ed eu liguei e disse. E A GENTE BOTA UM FILME\nL\u00c1 NO TELECINE\nTEM MEU PASSADO ME CONDENA\nDO F\u00c1BIO PORCHAT\nSE N\u00c3O GOSTAR DA IDEIA EU BOTO EXORCISTA\nE USO ISSO DE DESCULPA S\u00d3 PRA TE ABRA\u00c7AR\n\nO @DilsinhoOficial vai me fazer gravar esse refr\u00e3o certeza https://t.co/yQLrW15Yyh @Brubru_Teixeira COMO ASSIMMMMMMMMM \nSOU EU MALUCA\nACEITA @AdriellePalti Dona Isabela e Seu F\u00e1bio @felipeog17 @Cruzeiro Que massa a torcida!!! Parab\u00e9ns, China Azul! \ud83d\udc4a Eu tamb\u00e9m acho https://t.co/P57P8aTS5v T\u00e3o vendo o programa? Espero que sim obrigado Galera de SP!!! Olha que legal eu recebi no Instagram! Amanh\u00e3 vai rolar um movimento das mulheres contra os ass\u00e9dios em transporte p\u00fablico! Parece que algumas esta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4 em SP est\u00e3o perigosas e elas est\u00e3o se unindo! \nBOA! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc99 https://t.co/F0rbm2R0r5 @tomuvascleja @Eliana L\u00e1 pra meiuca de setembro. Programa especial de 65 anos da RecordTV @MiaMello \u00c9 ISSO RONNIE Ser\u00e1 que a @Eliana macetou muita gente hoje??? https://t.co/nJwqFeNp5S Nove anos depois, @Eliana t\u00e1 aqui de novo na RecordTV!!! https://t.co/MOuJmq4Njp SIGNIFICA https://t.co/c0UWyTx1LU RT @jonathanbobbez: Quero dormir e @FabioPorchat  n\u00e3o deixa, que programa viciante! #ProgramadoPorchat Coitado do @PauloVieiraReal https://t.co/VMU101xVED O macaco de ALL start Vai piorar hahahahahahaha o pr\u00f3ximo susto \u00e9 maravilhoso FICA DE OLHO @leuos Assiste brother!!!! \u00c9 comediante Ali\u00e1s. Tem duas pegadinha com ele LIGA NO PROGRAMA DO PORCHAT QUE TEM UM SUSTO MARAVILHOSO NO GABRIEL LOUCHARD A @SoniaAbrao t\u00e1 falando at\u00e9 do Geraldo e do Raul Gil, menina!!! OK OKEEEY https://t.co/HDAi1bKwJl Record 65 Anos!!! Dia de entrevistar a @catiafonsec!! https://t.co/kJtDmDGBdE BOA NOOOOITE, BRASIL! https://t.co/VRWj6SfAsT Cad\u00ea Tieta? Vamp? Quatro por Quatro? Cad\u00ea Jorge Tadeu? Ambi\u00e7\u00e3o! Feij\u00e3o Maravilha? Beto Rockfeller? https://t.co/H4CMZrynG4 RT @LucianoHuck: Temos, sim, que nos aproximar da pol\u00edtica. Independentemente das ideologias, cren\u00e7as, bandeiras. Precisamos de qualidade n\u2026 RT @QuebrandoOTabu: Da s\u00e9rie: n\u00e3o existe racismo no brasil\u00a0\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude25 https://t.co/RB3ZjbqHvT Bom almo\u00e7o pra voc\u00eas https://t.co/B9hcdBDTLF Quando a gente chegou era tudo mato https://t.co/imHCEDJDHe #Porchat2anos https://t.co/iJ9ZkLS9D1 Em dois anos a gente j\u00e1 falou de ET, Serial Killer, Greve dos Caminhoneiros, ass\u00e9dio, de racismo, de bodybuilder, TV, comida, refugiados, m\u00fasica, fofoca... E voc\u00eas sempre muito carinhosos com nossa evolu\u00e7\u00e3o! Brigado mesmo! #ProgramaDoPorchat Teve quem veio pra me ensinar! https://t.co/QSxUkBkYdx Teve Fit e teve Fat ;) https://t.co/EiBkAaT8CE Teve gringo... https://t.co/z1XtawPLoq Teve Funk #ProgramaDoPorchat https://t.co/yAkERLSyvH Entrevistei muita fam\u00edlia!!! #programadoporchat https://t.co/H7ZN013cJP Hoje vai ao ar o #ProgramaDoPorchat especial de DOIS ANOS!!! Dois anos a frente de um programa di\u00e1rio e com centenas de entrevistados. https://t.co/49FOvGUVfT O @omelete veio cobrir os bastidores da s\u00e9rie HOMENS que t\u00f4 gravando aqui no Rio! Vai l\u00e1 no insta deles ver um pouquinho!!! https://t.co/jVtI6Uslqs Aquele momento que voc\u00ea pensa: PRECISA MESMO? #TBT https://t.co/FkWrlhi1Gi Eu ainda t\u00f4 sob efeito Narcisa Tamborindeguy https://t.co/A1ApksiIGe \u00c9 PROGRAMA ESPECIAL DE 2 ANOS QUE VOC\u00ca QUER, @??? https://t.co/UoPjx5Bpvx https://t.co/j85k1Ow99f LIGA NA RECORDTV!!! https://t.co/ClLrzHRACl Eu t\u00f4 rindo at\u00e9 mar\u00e7o de 2019 hahahahahahahahahaha https://t.co/melnEiCqjm @jimmynovellino HACKED BY @FmSerafim Lutar por igualdade n\u00e3o \u00e9 tirar benef\u00edcio. \u00c9 propor melhorias para aqueles que tem menos oportunidade. @evertoncruz Mas eu sempre assumi que fui e sou. O que n\u00e3o diminui minha inten\u00e7\u00e3o de tentar ajudar. Privil\u00e9gio n\u00e3o \u00e9 escolha! \ud83d\udc4d \nM\u00e9rito \u00e9 conquista. Privil\u00e9gio n\u00e3o. S\u00f3 entender isso j\u00e1 melhora. https://t.co/Qc4R7b11yL \ud83d\udc4d https://t.co/6cJgf2nSB6 RT @portadosfundos: Quem v\u00ea o Sargento Adilson com uma arma de guerra na m\u00e3o n\u00e3o imagina que ele toca Brasileirinho na flauta. Voc\u00ea ainda n\u2026 RT @brunomotta: J\u00e1 est\u00e1 o no ar o DIARIO SEMANAL! Lula explica sua candidatura, Ciro quer tirar seu nome do SPC, uma visita da M\u00c3E (Emergen\u2026 Aquele salgado ali..... https://t.co/klCkE1Wb4G Eu j\u00e1 decorei refr\u00e3o novo do @DilsinhoOficial! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/BvWtxwYGSF FANTASIIIIIIA NO AAAAAR\nSIIIIM come\u00e7ou o Programa do Porchat com as apresentadoras do Fantasia!!! Uma nova produ\u00e7\u00e3o s\u00f3 para homens est\u00e1 pra chegar...... . Vem coisa boa a\u00ed hein... #Homens https://t.co/Cd7QnPcR21 Juntei os dois maiores \u00edcones da internet num programa s\u00f3 e quero produ\u00e7\u00e3o ilimitada de Gifs amanh\u00e3 na minha mesa https://t.co/ssCqUHZJef RT @PauloVieiraReal: HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA Eu amo que a novela JESUS, no google, tem como imagem principal uma foto do @fabioporchat de Jesu\u2026 Tamo junto @oBoticario \ud83e\udd17\ud83e\udd17 https://t.co/Ztwkw0m2Mv #Humildade https://t.co/TeWkIKbIgW Sempre bom poder se orgulhar dos verdadeiros brasileiros que nos representam! https://t.co/BZci2z6Ic4 RT @portadosfundos: Goril\u00e3o da bola azul: como vivem? De que se alimentam? Como envergonham seus filhos? https://t.co/AOy6FJ78rT #TemPortaP\u2026 Saudades de quando a gente trabalhava juntos. Parab\u00e9ns @Tatawerneck https://t.co/bRdoLq7qKw \ud83e\udd17 https://t.co/NxCCDfj9vf Curtindo o finalzinho das f\u00e9rias https://t.co/IDXxKOpICV RT @MarceloFreixo: \"Bolsonaro conseguiu comprar mais im\u00f3veis do que aprovar projetos\" - @GuilhermeBoulos #BoulosNaBand RT @PgmDoPorchat: .@SigaRodriguinho e Maur\u00edcio Mattar, que levaram os filhos, s\u00e3o os entrevistados do @FabioPorchat #ProgramaDoPorchat http\u2026 Hahahahahaha https://t.co/HhnlT68Glt Vamos organizar isso a\u00ed! https://t.co/0EXQZXm2Tv Gostei! Tem pra todo mundo! https://t.co/XzVBE8F6Ni Que triste esperar pelo debate assistindo ao Show da F\u00e9... RT @gaveta: Obrigado @FabioPorchat por nos mostrar o Jefferson Schroeder! :))) Eu sempre fiz o quadro \"os v\u00eddeos + incr\u00edveis do mundo\" zoad\u2026 RT @rosana: \"Celular, doce lar\" - pra quem \u00f1 vive +sem ele\nPref\u00e1cio @FabioPorchat , quadrinhos @malvados, hist\u00f3rias de @lucianohuck @milton\u2026 @victorsarro H\u00c1 CONTROV\u00c9RSIAS Siiiiim hahahaha Nicole e Gretchen na mesma noite https://t.co/THhZTQR76n RT @alvaroleme: \"Tenho pavor de filho, diz @FabioPorchat, que quer ser pai antes dos 40 #DiaDosPais https://t.co/SPXcesONwF E ESSE TRIO??? https://t.co/2MJ1SFLyzk Oh quem t\u00e1 aqui no especial de 65 anos da RecordTV https://t.co/S7jcbqWYjf Esse comercial do Botic\u00e1rio \u00e9 \u00f3timo. N\u00e3o s\u00f3 pelo que ele representa, mas porque a ideia \u00e9 boa. O cara que faz o pai \u00e9 \u00f3timo! Quem \u00e9 ele? Minha gente das deepweb, aqui no escrit\u00f3rio a gente t\u00e1 com um problema num Instagram, algu\u00e9m desse twitter tem um contato l\u00e1 nas internas pra ajudar??? Gustavo Mioto, senhoras e senhores! https://t.co/o9N8FbxPap RT @portadosfundos: \"Eu posso te pagar em post?\" \n\nV\u00cdDEO NOVO | Sal\u00e1rio: https://t.co/PreslTggaq https://t.co/cKvJDftyYA ATEN\u00c7\u00c3O\nme mandem perguntas que n\u00e3o tem respostas pra eu gravar um v\u00eddeo novo l\u00e1 pro meu IGTV! Isso \u00e9 o que a pior laia da pol\u00edtica quer que a gente pense. Tem gente boa sim, pra todos os gostos! N\u00e3o desiste n\u00e3o! https://t.co/MfwxlfpZZO @SabrinaSato Parece a minha RT @DCM_online: Chile \u00e9 o primeiro pa\u00eds sul-americano a proibir sacolas de pl\u00e1stico em todo o territ\u00f3rio nacional https://t.co/fzSCkDIdUa RT @ComediansClub: J\u00e1 chamou seus amigos para vir ao Comedians hoje? Temos sess\u00f5es \u00e0s 20h, 22h e 23h59!\n\nConfira agenda completa\n  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https\u2026 \u00d3tima observa\u00e7\u00e3o. https://t.co/Lsa249tyW4 RT @portadosfundos: T\u00e1 tudo bem. N\u00f3s temos educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, PIB alt\u00edssimo, poupan\u00e7a gorda, hexa, pol\u00edticos honestos. Pra qu\u00ea bolsa? #TemPor\u2026 RT @InsetoVermelho: Por mim, esta fam\u00edlia poderia participar de todas as propagandas da Botic\u00e1rio. https://t.co/B1a2aKyNPD Mas se o diretor n\u00e3o sabe nem ler, nem escrever, a\u00ed fica puxado de matricular seu filho nessa escola. https://t.co/3rtCgjlmUo RT @marigraciolli: A descriminaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o muda ABSOLUTAMENTE NADA na sua vida se a sua opini\u00e3o \u00e9 contra, mas muda TUDO na vida das mulhere\u2026 HAHAHAHA @marixareal e @PauloVieiraReal melhores pessoas https://t.co/J80knfY7Yl RT @ManuelaDavila: Est\u00e3o sabendo que h\u00e1 uma a\u00e7\u00e3o do STF pedindo descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto no Brasil? Hoje \u00e9 a primeira audi\u00eancia p\u00fablica\u2026 LIGA NA RECORDTV MEU POVO https://t.co/24AWaJzbAL Em quem voc\u00eas v\u00e3o votar e por qu\u00ea? VAMO @portadosfundos!!!! https://t.co/EMVlUjkWBU RT @MarinaSilva: N\u00e3o deixe o fake virar news. Em nenhum momento defendi um novo imposto sindical na sabatina da @GloboNews, como afirma @oa\u2026 RT @ManuelaDavila: Conhecer a hist\u00f3ria \u00e9 fundamental! https://t.co/ozxIlvSHRj Jogando Whey Protein na sua timeline https://t.co/SxjDK6anWo RT @MarinaSilva: O que n\u00e3o se pode \u00e9 pegar um debate com a complexidade do aborto e dizer que quem a favor \u00e9 pervertido, e quem \u00e9 contra \u00e9\u2026 \u00c9 isso! https://t.co/ZTrkNbka9O O susto da @Tatawerneck HAHAHAHAHAHHAHA https://t.co/FU7uvyfMcf Uma seguidora me mandou esse storie da Mariana Rios dizendo que sou eu de peruca. \n\nEU T\u00d4 ASSUSTADO REAL https://t.co/h4Pzhdetkk No segundo bloco tem Hungriaaa. E ainda tem Emergente como a Gente hoje #ProgramaDoPorchat https://t.co/SjqzEmR2D2 Calma que vai come\u00e7ar LIGA NO #ProgramaDoPorchat https://t.co/HOzW07p7yq LIGA NO #ProgramaDoPorchat https://t.co/lMUJoDPlsd RT @marixareal: Do que ser\u00e1 que a gente est\u00e1 falando, hein, @FabioPorchat ??? Eu lembrei! \ud83d\ude02\nPra descobrir, s\u00f3 assistindo nosso papo \u00e0s 00:1\u2026 Eu s\u00f3 queria poder prever um gol da Copa do Mundo igual o R\u00e9gis Rosing nunca pedi nada https://t.co/1NdieDuOFa \u00c9 assim que funciona!? #lingerieday https://t.co/Bm1cq5IXbo Hahaha n\u00e3o sou n\u00e3o! https://t.co/iw7PQHOy8m GENTE EU FIQUEI COM UMA DOZINHA DA CAROLINA ASSISTE AI TADINHA #ProgramaDoPorchat RT @mairacharken: HAHAHAHAHHAHAHA esse quadro do @FabioPorchat \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#ProgramaDoPorchat Tipo representada n\u00e9 tadinha hahahaha #ProgramaDoPorchat https://t.co/IZgil5k0vB Quem a\u00ed t\u00e1 curtindo o #CantaComigo??? Hoje no #ProgramaDoPorchat eu entrevistei 5 dos 100 jurados e foi MUITO DIVERTIDO!!! Fica ligado na @recordtvoficial que \u00e9 j\u00e1 j\u00e1. Poupe seu clique dessa mat\u00e9ria sensacionalista! \nO programa \"que deu fim\" \u00e9 o Tudo Pela Audi\u00eancia, que j\u00e1 n\u00e3o gravamos h\u00e1 anos.\nO talk show segue firme!\nT\u00f4 no GNT toda segunda tamb\u00e9m. E gravarei uma s\u00e9rie pro Comedy Central. \n#PoupeUmClique https://t.co/afVojiKLi7 Gravei o dia inteiro o #ProgramaDoPorchat fui aben\u00e7oado de n\u00e3o ver isso na timeline https://t.co/kNT2pH0c3E Eu sei que voc\u00ea t\u00e1 com fome nada mais justo que eu jogar essa foto na sua timeline https://t.co/MxNTZKrBKf COME\u00c7OU!!!!! https://t.co/HgETGbRzUn Quem a\u00ed sabe quem s\u00e3o estes tr\u00eas no sof\u00e1??? https://t.co/lmcWTSQp4Q Olha quem veio pro sof\u00e1 @marixareal e @CarlaManso https://t.co/ucyoofkDZH RT @davidmirandario: \"Olha, tenho aqui o papel de um escravo mas voc\u00ea \u00e9 muito bonito pra fazer\"\n\n\u00cdcaro Silva e @FabioPorchat conversam sobr\u2026 Hahahahahaha https://t.co/Xk9xLgqJO1 Pra quem chegou agora no planeta Terra, sim sou eu dublando Olaf! \ud83d\ude0d @xuxameneghel \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @OnlyFabilita @Tatawerneck @minhapquenatata @PqnaWerneck @meninaawerneck @porchamor Brigado pelo carinho de voc\u00eas! \ud83e\udd17 Bom dia s\u00f3 pra quem \u00e9 bonito por dentro e n\u00e3o por fora T\u00f4 na Globo agora, liga a\u00ed! #VaiQueDaCerto Levanta a cabe\u00e7a princesa sen\u00e3o a coroa cai... COME\u00c7OU O #ProgramaDoPorchat HOJE TEM PROGRAMA DO PORCHAT COM AS MISSES!!!! A Mayra desse ano, a Ra\u00edssa Santana, a D\u00e9bora Lyra e a Deise Nunes que foi Miss l\u00e1 nos anos 80! E o Gabriel Gava deu uma palhinha de m\u00fasica nova!!!! https://t.co/WxyJu1Lns6 RT @QuebrandoOTabu: \"Olha, tenho aqui o papel de um escravo mas \u00e9 muito bonito pra fazer\"\n\n\u00cdcaro Silva e @FabioPorchat conversam sobre raci\u2026 https://t.co/PqhpseVFlH @fernandacerino @LihBarrosz N\u00c3O PRECISA DE CELULAR MELHOR N\u00c3O ELA ME TROCOU PELO THE NOITE PODIA ACABAR O SINAL AI AGORA Esse papel de parede em casa a labirintite \u00e9 24h #ProgramaDoPorchat https://t.co/5aQdzxpmSD @Resenhando \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d RT @RecordTV_Belem: Oi @FabioPorchat Bel\u00e9m inteira assistindo voc\u00ea agora. #ProgramadoPorchat https://t.co/dxH5Uffctt @eugabiii No grupo da fam\u00edlia | No grupo da faculdade https://t.co/6P3CHJampN @Nicolas997 Fiquei fofinho gostei Nunca tive c\u00e1rie! BEIJOS KOLYNOS https://t.co/NuyGz53z7K @BeatrizQuetsia Tem um lote pra mim? @LihBarrosz S\u00f3 tenho dinheiro russo @afabriciogt @PgmDoPorchat @powercouple J\u00e1 fui a\u00ed t\u00e1 meu bem???? @OnlyFabilita Menina vai pra TV fechada n\u00e9 mas ainda n\u00e3o podemos falaaarrr @TitaoAntonio Valeeeeu @kingsalles N\u00e3o trabalha pra voc\u00ea ver @eugabiii TV grande comprou com o FGTS n\u00e9 @jonathanluucas Quer casa pede o Faro meu anjo #ProgramaDoPorchat @vinny4you Hummmmmm Miami @ANNNAMUNIZZ #TvDigital #TelaPlana @GivaldoOficiall Ela \u00e9 incr\u00edvel n\u00e9???? @AnninhaCarlla Oiiii RecordTV Bel\u00e9m!!!! Naaaao\nA s\u00e9rie chama Homens!!! J\u00e1 j\u00e1 come\u00e7o a falar mais dela mas aqui tem uma ideia oh https://t.co/itPS16CKxU https://t.co/wV59bZ3mfH Voc\u00eas v\u00e3o assistir o #ProgramaDoPorchat enquanto a gente conversa aqui!!! \nManda a foto da TV ligada no programa pra eu ver se t\u00e1 assistindo mesmo Quem sabe.... \nEsse ano eu gravo uma s\u00e9rie, C\u00caS T\u00c3O SABENDO??????? https://t.co/XmtimPgZG9 Maybe never \ud83d\ude25 https://t.co/VPRzOiXnbq OOOOOOIIIIIIII GEEEENTEEEEE \n\nHaCKed BY Eli CoRRea https://t.co/MmTolpSU5F RT @sitetelevisivo: Atriz N\u00edvea Stelmann revela que a viol\u00eancia a levou a sair do Brasil no Programa do Porchat\n#Televisivo - https://t.co/\u2026 GENTE https://t.co/hXcL63k6cc PEGA ESSE CLIMA, BRASIL https://t.co/nmT1xMltQM AL\u00d4 RIO DE JANEIRO!!!\nN\u00e3o perde o @omarcosveras n\u00e3o que o show \u00e9 bom e a temporada \u00e9 curta!!!!! https://t.co/3fpb82HaFJ RT @PgmDoPorchat: .@FabioPorchat entrevista o casal Jair Oliveira e Tania Khalill. Os dois falam sobre a fam\u00edlia e projeto para crian\u00e7as #P\u2026 RT @PgmDoPorchat: .@aldairplayboy_ \u00e9 o segundo entrevistado do @FabioPorchat. Est\u00e1 imperd\u00edvel! #ProgramaDoPorchat https://t.co/HYnvM3w3KM RT @PgmDoPorchat: .@FabioPorchat conversa com o ator e apresentador Stepan Nercessian #ProgramaDoPorchat https://t.co/GGqMXqueNL RT @canalgnt: O pol\u00eamico clipe da m\u00fasica \"Me Solta\", do Nego do Borel; o julgamento por ser o que somos; e fingir at\u00e9 cair s\u00e3o os temas em\u2026 J\u00c1 ESTAMOS AO VIVO!!!! Falando de Pink Money e oportunismo! O que acham do assunto?!  #PapoDeSegundaNoGNT \u00c9 AMANH\u00c3!!! Quem vamos nos ver l\u00e1???? \u00c9 nois @RISADARIA https://t.co/Q0nFZ7KXmY RT @aomirante: No Brasil existem dois polos na din\u00e2mica do debate: o \"Me fala o que  eu j\u00e1 penso, pra eu concordar com voc\u00ea\" e o \"N\u00e3o adian\u2026 @Fredcarvalhobar Valeu!!! @larissamonteeir @BousquetBarbara Somos sim, cara RT @Monah_R: To me matando de rir com esse filme da globo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @FabioPorchat \u00e9 muito engra\u00e7ado #Meupassadomecondena2 Daqui a pouco ainda tem um papo com o Carlinhos e o Bola no @PgmDoPorchat!!!! https://t.co/7UlBzLfCDw Sim. Estou na Globo agora.\n Sim, estou na Record daqui a pouco\n Sou onipresente! Se voc\u00ea ligar na Gazeta vai me ver tamb\u00e9m. Amanh\u00e3 t\u00f4 l\u00e1 assistindo o @PauloVieiraReal!!! SIMBOOORA RIO DE JANEIRO https://t.co/RWqy04zTCl https://t.co/DrBfLymjsG T\u00e1 legaaaal https://t.co/adVctdRq49 MINHA GENTE\nHoje eu bato um papo MUITO BOM com a turma do @balancogeral!! @FaReipert @RGottino e Lombi falando muito de jornalismo e de celebridades!!! #ProgramaDoPorchat https://t.co/WPfcyxJz6c T\u00f4 me sentindo na RedeTV em 2007 agora https://t.co/TTqoTDoPWR @ANAMARIABRAGA Siiiiim \u2764\ufe0f Gente \u00e9 a Fabiana Justus hahaha n\u00e3o \u00e9 parente n\u00e3o. (N\u00c3O QUE EU SAIBA N\u00c9, M\u00c3E???) https://t.co/GzNZJ82aj0 @marcelohenrique @RobertoLJustus Siiiim JA JA LIGA NA RECORDTV QUE TEM @LucasVelosoator E T\u00c1 BOM DEMAAAAAIS #ProgramaDoPorchat https://t.co/VbwaCiLNjT Super G\u00eameos ativar https://t.co/WKBNdslKSo RT @PauloVieiraReal: Eu e @FabioPorchat no bolo! Eu sou o preto. https://t.co/dFClawwENO @JulianaAssun1 @canalgnt ISSO \u00c9 ESTILOOOOO hahahaha Siiiim estou de volta ao #PapoDeSegundaNoGNT e hoje tem \u00e0s 22h30 no @canalgnt!!! J\u00e1 j\u00e1 eu t\u00f4 correndo pra l\u00e1! https://t.co/XYAtknB5AX Voltamos a gravar!!!!! J\u00e1 come\u00e7a com @RGottino @FaReipert e o Lombi!!! #ProgramaDoPorchat https://t.co/B2fgVUfA40 Mas vou pro Qatar trazer o Hexa, que acham???? N\u00e3o consegui voltar com ela, n\u00e3o passa no detector do avi\u00e3o. Desculpa. Eu s\u00f3 queria levar alegria pro nosso povo MINHA GENTE RT @PauloVieiraReal: Um pa\u00eds que n\u00e3o se resolve com sua hist\u00f3ria, anda em c\u00edrculos. https://t.co/MBytHqHLzB ESTA \u00c9 A CAPIVARA DO HEXA PISANDO NA B\u00c9LGICA \n                  \n\u3000\u3000\u3000\u3000/)\u2500\u2015\u30d8\n\u3000\u3000\uff3f\uff0f\u3000\u3000\u3000\u3000\uff3c\n\uff0f\u3000\u3000\u3000\u3000        \ud83c\udde7\ud83c\uddf7   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u25bc\u3000|\n\uff5c\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u4ea0\u30ce\nU\uffe3U\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3U\uffe3U\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea              \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\n\nREPASSE PRA DAR SORTE V\u00e1 a merda, seu babaca! #FazendoMinhaParte \ud83e\udd17 https://t.co/pN1bhuBbo3 Passando na sua timeline pra avisar que T\u00d4 INDO BUSCAR A VAGA NA SEMI!!!! https://t.co/Eo3SzGyF7e RT @PgmDoPorchat: .@GabyAmarantos afirma durante bate-papo com @FabioPorchat: \"A gente precisa ter muita autoestima neste pa\u00eds\" #ProgramaDo\u2026 Se n\u00e3o for pra vir pra Copa e passar vergonha, eu nem venho #Copa2018 https://t.co/dHDCN62vbi RT @recordtvitapoan: Daniel Boaventura e Gaby Amarantos s\u00e3o os convidados de @fabioporchat no programa de hoje. Voc\u00ea n\u00e3o poder perder, \u00e0 00\u2026 Dizem que um programa di\u00e1rio te envelhece. N\u00e3o sabia que era tanto. https://t.co/cJhRNQbh6D BOA SORTE MEU POVO!!!! https://t.co/omslmbhTia T\u00f4 tuitando pouco mas conhecendo muito da R\u00fassia. T\u00f4 fazendo um monte de stories l\u00e1 no insta pra quem quiser acompanhar \u2764\ufe0f\n\u00c9 https://t.co/KiLN6sHRVW Minha Gente, s\u00f3 passando pra agradecer todo mundo que me mandou tweet e DM no insta de parab\u00e9ns ontem. Brigado mesmo. \u00c9 muito legal receber esse carinho!!! - Al\u00f4 \u00e9 da Copa do Mundo?! Eu queria falar com o Messi.\n- N\u00e3o est\u00e1.\n- Com o Cristiano Ronaldo. \n- Saiu tamb\u00e9m. \n- O Ochoa t\u00e1 a\u00ed?!\n- Acabou de sair. \n- Ent\u00e3o chama o Neymar https://t.co/bE1yweKR9K RT @Dudu: O jogo do Brasil vai ser na cidade de Samara...\n\n...\n\n...\n\nSeria. Se tivesse viva. @GabyAmarantos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d brigadooo Gabyzera!!!!! HAHAHAHAHAHA SABRINA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/CPPNVt9kRW @redetelecine \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Hahahahaha \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f https://t.co/dSIFMgK5lZ \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/98Tw9f53nL EU VOU VOLTAR HEIN @PauloVieiraReal TU SE COMPORTE https://t.co/N1sYo5P08s RT @rnegroesolimoes: \u201cAl\u00f4, galera!!! Bate a m\u00e3o e bate o p\u00e9, e bate o p\u00e9, e bate o p\u00e9...\u201d \ud83c\udfb6\ud83d\ude02 @FabioPorchat @micheltelo @FCAMBOTA \u2022 #Program\u2026 COME\u00c7OU O PROGRAMA DO PORCHAAAAAAT #Peogr https://t.co/a7flWRgLCl RT @FabioPorchat: N\u00e3o adianta, a Alemanha n\u00e3o consegue se dar bem na R\u00fassia. Acordei como???? https://t.co/Rc80hZtHly Sendo prestigiado por Chico Grande Barney #ProgramaDoPorchat https://t.co/3zNOsAeOmC Hoje \u00e9 dia de @CantorBelo no #ProgramaDoPorchat!!!! Liga a TV a\u00ed https://t.co/1MINf1nCHm HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH https://t.co/32R8zIkSEh RT @Estrelando: Samara Felippo dispara sobre fase atual: - Cresci racista e machista, e estou mudando isso https://t.co/P6uUMmrY0s https://\u2026 https://t.co/WQE7AnU7Lp @whindersson Boooa!!!! LIGA NO GNT QUE COME\u00c7OU O #PapoDeSegundaNoGNT RT @PgmDoPorchat: .@Samara_Felippo revela tudo sobre os bastidores de @ApocalipseRec que termina na segunda-feira (25). @FabioPorchat tamb\u00e9\u2026 RT @portadosfundos: Perdeu o v\u00eddeo de ontem? Assista aqui: https://t.co/iAiLZgTdVf https://t.co/fyGGsNfRLE Sdds Tat\u00e1 https://t.co/py7lHAKvwS @maisasilva @n_arashiro HAHAHAHAHAHAHAHA n\u00e3o se pode rir mais no avi\u00e3o, cara!!!!! https://t.co/d5htqOrrRa\nE vaaaaamo que vamo aumentar isso a\u00ed!!!! De segunda a quinta meia noite na RecordTV!!! Conversei muito sobre com\u00e9dia com a @IngridGuimaraes hoje. Em breve o document\u00e1rio dela no Canal Viva!!! #ViverDoRiso https://t.co/wsGV5Is24i RT @Dudu: O ser humano n\u00e3o tem nenhum controle sobre a internet mais https://t.co/LbnF2BRxfw RT @wgrsilvacrf: Essa escala\u00e7\u00e3o \u00e9 sensacional rs!\n#Mitagem https://t.co/FmgSJR0Nhl \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/0cBuA5xXuF Pela leitura labial claramente o Neymar diz \"Me escuta, o c\u00e9u t\u00e1 azul\". https://t.co/mUK9ihu5Qf \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34 https://t.co/vXJEDRnCLA RT @ZeanBravo: Conversei hoje com @FabioPorchat e outros humoristas sobre o fim de uma lei controversa https://t.co/vVX9Me2WYN COME\u00c7OU!!!!! https://t.co/FngknyxSLP RT @CasalUrso2018: Hoje tem o programa do @FabioPorchat \u00e9 vc n\u00e3o pode perder, sabe pq? Pq hj tem Let\u00edcia e Marlon \ud83d\ude0d ebaaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#programadop\u2026 Dia de gravar tamb\u00e9m com @psirico tamb\u00e9m!!! Esse cara \u00e9 foda! Em breve no @PgmDoPorchat https://t.co/K0dE4psFPr Dia de gravar com os Power nem t\u00e3o Power assim porque foram eliminados mas ainda sim Couple #PowerCoupleBrasil https://t.co/ZJdl4lM0j3 'N\u00e3o \u00e9 verdadeira' | F\u00e1bio questiona pesquisa sobre seu aumento de peso. https://t.co/ODaOs42RYn Minha gente, vou gravar um v\u00eddeo pro meu Facebook respondendo perguntas idiotas. Manda a\u00ed as piores perguntas que tiverem!!! S\u00f3 pra avisar que @matheusekauan terminaram a entrevista at\u00e9 b\u00eabados hahaha assiste agora no #ProgramaDoPorchat RT @PgmDoPorchat: Kauan, da dupla @matheusekauan, fala do seu pavor de avi\u00e3o durante conversa com @FabioPorchat #ProgramaDoPorchat https://\u2026 RT @recordtvminas: Imperd\u00edvel! @FabioPorchat recebe @matheusekauan no #ProgramaDoPorchat de hoje. N\u00e3o perca, \u00e0s 00h15, na @recordtvminas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2026 @IsabelaSilvino \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 Se voc\u00ea ligar no #ProgramaDoPorchat vai ver o @PauloVieiraReal mostrando que \u00e9 claramente o pior m\u00edmico da TV Brasileira RT @LittlePerfa: \"N\u00c3O SEI O FILHO DELA CHAMA EDES\" HAHAHAHAHAHAHAHHAHA @FabioPorchat o seu programa \u00e9 o melhor, n\u00e3o perco um\u2764 Hahaha SA\u00daDE \u00c9 O QUE INTERESSA\nO RESTO N\u00c3O TEM PRESSA, PSIRICO!!! #programadoporchat https://t.co/qz2iqq8DGu @Fiona_rj RecordTV Tem um elenco de peso da escolinha do Raimundo e do barulho tamb\u00e9m!!! Liga a\u00ed!!! #ProgramaDoPorchat https://t.co/w4ymfWI5Jv COME\u00c7OU O PROGRAMA DO PORCHAAAAT Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 aquele trecho da m\u00fasica do Matheus e Kauan \"EU N\u00c3O AGUENTO MAAAAAIS\" https://t.co/44iIzPHdyS Se o pr\u00f3prio @neymarjr curtiu, quer dizer que t\u00f4 aprovado! https://t.co/Umd5dkdBU3 N\u00e3o adianta, a Alemanha n\u00e3o consegue se dar bem na R\u00fassia. @CCiocler A internet \u00e9 um mundo sem volta, cara RT @lancnetflix: #Borges, s\u00e9rie do @portadosfundos, chegou na Netflix: https://t.co/vajtDjVs0B https://t.co/WelF5CnYiy - Faz a mesma brincadeira do Jimmy Fallon n\u00e3o vai dar nada n\u00e3o ningu\u00e9m vai comentar!!!! https://t.co/odWeCTgP0P Do @portadosfundos pra @NetflixBrasil!!! \u00c9 Borges!!!!! https://t.co/HU4OkHztiM Cristiano Ronaldo n\u00e3o d\u00e1 um Riascos n\u00e9 #Copa2018 #IludidoModeOn E temos o primeiro frango #Copa2018 Trago a melhor escala\u00e7\u00e3o poss\u00edvel para trazer o hexa haha #Copa2018 #ProgramaDoPorchat https://t.co/hRu4aOuwry RT @bonde_doale: Hoje tenho a honra de participar do programa do @FabioPorchat !!! https://t.co/ep7S8nN1SD RT @Dudu: Queria que meu dia tivesse 24 horas https://t.co/W3MquduOMF @multishow Agora o Hexa vem TA MUITO BOOOOOM falamos demais de Copa do Mundo! E o @bondr_doale mandou a melhor escala\u00e7\u00e3o do Brasil pra #Copa2018 hahahaha https://t.co/9X8ld9IS88 @naosalvo O @DiogoPortugal uma vez esqueceu o Geraldo Magela ceguinho dentro do carro hahahaha \"Por que voc\u00ea prefere o Twitter???\" https://t.co/6nrjew3yFL Na copa vale https://t.co/UDvR1Vr6Wk O hexa vem demais!!! https://t.co/EAJJ9Njnhg Copa do Mundo pede Futebol e Pagode n\u00e9. Ent\u00e3o pronto, teremos Hulk e Turma do Pagode no #ProgramaDoPorchat!!! https://t.co/QAIlnaDJBk Tem mas come\u00e7a \u00e9 meia noite, maluca https://t.co/KzBCr5PUTc J\u00e1 j\u00e1 fica igual a do @PauloVieiraReal https://t.co/hKWXXZO60i Dia de gravar com casal Power Couple! Nizo e Tati abrindo o jogo sobre a conviv\u00eancia na casa! https://t.co/hndp62j7yU RT @CBizarelli: @FabioPorchat Dia dos namorados:\nExpectativa / Realidade https://t.co/0TQA5HR3qE Feliz Dia dos Namorados https://t.co/rBXVgm0S8V Hahahahaha que Honra, Toooom! https://t.co/r7k3L4NnT8 BORA LIGAR NO #ProgramaDoPorchat Qual palavr\u00e3o voc\u00eas mais falam??? #PapoDeSegundaNoGNT Voc\u00ea j\u00e1 comeu Tripagueti??? J\u00e1 comeu Petit Gatum???? Hoje @oceara e @misantosoficial v\u00e3o comer essas iguarias no #ProgramaDoPorchat, provando o seu amor!!! https://t.co/t3Lv7tI2tj O @oceara veio gravar o meu programa. Acho que fomos na mesma loja comprar a roupa. https://t.co/tVyIVvzipg Isso foi em 2002 talvez?! #Momentos https://t.co/lMjq9r2YjK \u00daLTIMA SEMANA !!!\nJuntei Tudo Pra Te Contar !\nSexta, S\u00e1bado e Domingo no Teatro MorumbiShopping.\nLeva o diploma do EMERGENTE que voc\u00ea s\u00f3 paga 50%.\nhttps://t.co/fRxfJq3iLr https://t.co/tPDnkl7isS @launcastro @rycardoantunes N\u00e3o era um conversa n\u00e3o, cara, eu era um rob\u00f4 RT @PgmDoPorchat: Agora, @FabioPorchat conversa com o Pagode 90. Fica de olho na tela da @recordtvoficial. https://t.co/T9lPafRzF1 Vou salvar todas pra fazer piada depois \ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/I5XNVA5OhH Estamos no STF pra pedir que o humorista possa fazer seu trabalho em per\u00edodo eleitoral. \u00c9 s\u00e9rio isso. https://t.co/7B5vfs2VxM Acordei meio assim https://t.co/rz0YvtuVmn Primeira decep\u00e7\u00e3o amorosa | Vig\u00e9sima decep\u00e7\u00e3o amorosa https://t.co/eX0uOdICyc \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e #ProgramaDoPorchat https://t.co/ZlvNDblRlT Fafy Siqueira e Suely Franco??? Siiiiim logo depois do Molejo no #ProgramaDoPorchat https://t.co/HZ429KDa7y Liga no @PgmDoPorchat hoje!!!!! https://t.co/TU6O5EZnmB HAHAHAHAHAHAHAHA #BatalhadosConfeiteiros https://t.co/23U2m267gZ RT @BuddyNaRecord: E a\u00ed, @FabioPorchat, est\u00e1 ficando parecido? \ud83e\udd14 #BatalhaDosConfeiteiros https://t.co/NYGx6eZG7v RT @BuddyNaRecord: Boa noite! A #BatalhaDosConfeiteiros est\u00e1 no ar e com convidados especiais: @FabioPorchat e @PauloVieiraReal \ud83d\ude0f Veja o qu\u2026 Metralhadora: Ativar https://t.co/rIHzEE9ub8 Copa chegando o jeito \u00e9 garantir a resenha, n\u00e9?! Andreolli, Ale Oliveira, Ricardo Rocha e a rep\u00f3rter Janice de Castro aqui da RecordTV! https://t.co/H4NWtKgAhb @Claudio54844259 @PgmDoPorchat O @paulomuzy \u00e9 muito bom Papo bom no #ProgramaDoPorchat hoje hein?! Voc\u00eas levam uma vida saud\u00e1vel?! Ou pelo menos tentam?! Agora eu Sou Mais Eu com a @GabyAmarantos gravando o #ProgramaDoPorchat! https://t.co/4cB8NOxPId https://t.co/tIEWW7mB8k Minotouro e Monitauro ou Minotauro e Monitouro n\u00e3o reconhe\u00e7o quem \u00e9 quem n\u00e3o https://t.co/aJoUvvkeKN RT @BabydoBrasil: A\u00ed galera! Pra voc\u00eas que n\u00e3o viram o @PgmDoPorchat ontem a partir da meia noite, vai a\u00ed um trechinho pra vcs curtirem! Fo\u2026 \"Eu quando vejo um barraco\" https://t.co/fqbU6CUyLt Minha gente!! Tava rolando uns tweets a\u00ed que ano que vem eu e Mi\u00e1 ir\u00edamos gravar Meu Passado Me Condena 3. \nClaro que a gente quer fazer essa trilogia mas n\u00e3o tem nada certo pra ano que vem n\u00e3o rsrs. Quando pintar a gente fala! RT @MarianaBelem: HAHAHAHAHA @PauloVieiraReal @FabioPorchat de Cheerleaders HAHAHAHA AMO #ProgramaDoPorchat @PgmDoPorchat MINHA GENTE\nHoje daaaaqui a pouquinho no @PgmDoPorchat o @alokoficial tocou m\u00fasica nova, falou do acidente que assustou todo mundo e contou umas hist\u00f3rias engra\u00e7adas da fam\u00edlia dele que morava em uns lugares estranhos por a\u00ed haha assisteee https://t.co/cONEBC3QRq RT @QuebrandoOTabu: \"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tem gente que acredite que a ditadura \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o\". J\u00f4 Soares em entrevista ao @FabioPorchat. https\u2026 RT @PgmDoPorchat: \u00c9 hoje! O dj @alokoficial vai at\u00e9 o @PgmDoPorchat para contar como come\u00e7ou sua carreira e como est\u00e1 se recuperando ap\u00f3s u\u2026 Hoje gravando com @creuoficial e Lilian falando da participa\u00e7\u00e3o e da elimina\u00e7\u00e3o no #PowerCoupleBrasil! https://t.co/5qQd3Qjm7H Hahahahaha. https://t.co/fmhI2shIAx \u2764\ufe0f https://t.co/g9LfxZzAvH RT @EdisleyRj: #ProgramaDoPorchat Diferente do outro canal que s\u00f3 mostrou o lado negativo da hist\u00f3ria, sem apoiar os caminhoneiros. Parab\u00e9n\u2026 Espero que a gente ajude a todo mundo compreender o que querem os caminhoneiros e o que esperar do movimento. #ProgramaDoPorchat https://t.co/jJU2CxPBh4 Hahaha aqui tem informa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m! \n\nPS: e j\u00e1 colocamos a Adriana no cativeiro de novo https://t.co/ObstuPMYO4 \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d https://t.co/I5ca0AUanu Minha gente! Hoje no #ProgramaDoPorchat a gente levou a Adriana Ara\u00fajo, o Eduardo Ribeiro (jornalistas da casa) e o Claudinei, um representante dos caminhoneiros pra falar desse turbilh\u00e3o que t\u00e1 o Brasil. Assiste que ficou bem legal. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/NM3RLQx8DN RT @recordtvminas: Hoje, \u00e0s 00h15, @FabioPorchat recebe os jornalistas @AdrianaAraujo_  e Eduardo Ribeiro e um representante dos caminhonei\u2026 Senhoras e Senhores, @alokoficial https://t.co/HRhIv38I5l QUE CLIPE FODAAAA \nCheio de gente boa @GabyAmarantos #SouMaisEu https://t.co/PTYYYLQUoB https://t.co/GXwgWvjjez MUITO OBRIGADO VOC\u00caS QUE ASSISTIRAM!!!! \nT\u00e1 muito divertido fazer o programa pra voc\u00eas! \u2764\ufe0f https://t.co/54Sj96YmHl Eu aviso ou voc\u00eas??? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/IYm2G1d4qv Fica de olho que o final da brincadeira termina em excelente estilo hahaha #ProgramaDoPorchat Se eu fosse voc\u00ea assistia o #ProgramaDoPorchat at\u00e9 o final que tem torta de clim\u00e3o pra todo mundo hahaha RT @PauloVieiraReal: UMA VERDADE \ud83d\udc47\ud83c\udfff #ProgramaDoPorchat #EmergenteComoAgente https://t.co/4gXe3jQzFY RT @recordtvminas: Daqui a pouco no #ProgramaDoPorchat, Nadja e @oViniciusDblack falam sobre as discuss\u00f5es que tiveram no #PowerCoupleBrasi\u2026 Hoje tem Nadja e D'Black e Tha\u00eds Bianca e Douglas no @PgmDoPorchat!!!!! #PowerCoupleBrasil https://t.co/6zMwaLf9e0 RT @PauloVieiraReal: Venha ver meu show ao vivo! NESTA SEXTA, S\u00c1BADO e DOMINGO no teatro do shopping Morumbi, \"juntei tudo pra te contar\" m\u2026 Oh quem t\u00e1 gravando com a gente hoje @powercouple https://t.co/rt0XxZriR7 RT @PauloVieiraReal: Meu amor est\u00e1 no #ProgramaDoPorchat de hoje! S\u00f3 a timidez em pessoa @ilananareal \u2764\ufe0f https://t.co/x9DoJWKslq O que voc\u00eas acharam disso tudo??? #ProgramaDoPorchat Eu acho que essa inbox era pra voc\u00ea @DaniloGentili https://t.co/fKgXAiau1W E hoje tem presen\u00e7a ilustre no #PapodeSegundaNoGNT \nJ\u00f4 Soares, senhoras e senhores https://t.co/8an8FtMKQC RT @Revista_da_TV: Afastados do #PowerCoupeBrasil , Fran e Diego s\u00e3o entrevistados por @FabioPorchat no @PgmDoPorchat desta segunda https:/\u2026 Hoje no #ProgramaDoPorchat! Parece que o bicho pegou mesmo no #PowerCoupleBrasil hein @guguliberato https://t.co/7SwqdYz2jj RT @balancogeral: .@FabioPorchat solta a voz em karaok\u00ea https://t.co/JYWjlZAS1i #Balan\u00e7oGeral COME\u00c7OU!!!! Tem Rafael Portugal e A Culpa \u00e9 do Cabral com o time completo!!!!! #ProgramaDoPorchat https://t.co/a4FfQa6YSQ @SabrinaSato Tudo bom com voc\u00eas?????? RT @vidal_daniella: Come\u00e7ou o programa que anima todas as minhas noites.\n@PgmDoPorchat\nBoa noite\n@FabioPorchat LIGA NA RECORDTV QUE TEM EMERGENTE COMO A GENTE, EVANDRO SANTO E PEDRO PAULO E ALEX TA MUITO FODAAAAA HOJE #ProgramaDoPorchat @marcosmion \ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e", "emojis": {}, "interests": {"hist": 83, "ria": 81, "ma": 67, "come": 66, "rio": 61, "para": 52, "agora": 45, "ser": 43, "bom": 43, "rie": 40, "boa": 38, "do": 32, "da": 25, "era": 22, "show": 22, "sou": 20, "porta": 19, "dar": 16, "comedy": 16, "sabe": 15, "dessa": 15, "hora": 15, "fam": 15, "central": 15, "bate": 13, "talk": 13, "tempo": 13, "maria": 12, "pol": 12, "ante": 12, "copa": 12, "bora": 11, "fazenda": 11, "pia": 11, "meio": 10, "humor": 10, "amor": 10, "ana": 9, "twitter": 9, "galera": 9, "breve": 8, "prime": 8, "mar": 8, "mim": 7, "sair": 7, "casal": 7, "passado": 7, "tweet": 7, "claro": 7, "stand": 7, "fez": 7, "natal": 6, "lindo": 6, "saber": 6, "vale": 6, "junto": 6, "vim": 6, "play": 6, "record": 6, "fosse": 6, "chile": 6, "forum": 6, "hexa": 6, "mil": 5, "link": 5, "gio": 5, "time": 5, "bonito": 5, "debate": 5, "contra": 5, "presidente": 5, "algum": 5, "gay": 5, "pro": 5, "sess": 5, "data": 5, "chance": 4, "cinema": 4, "pronto": 4, "bater": 4, "nova": 4, "reprise": 4, "viva": 4, "especial": 4, "turma": 4, "bola": 4, "dele": 4, "super": 4, "pau": 4, "faro": 4, "monte": 4, "chico": 4, "video": 4, "silva": 4, "gabi": 4, "dan": 3, "lei": 3, "mesa": 3, "dado": 3, "faust": 3, "clima": 3, "pega": 3, "alem": 3, "mico": 3, "culpa": 3, "rep": 3, "dinheiro": 3, "crush": 3, "simp": 3, "sen": 3, "troca": 3, "trailer": 3, "canal": 3, "justo": 3, "document": 3, "basta": 3, "chamar": 3, "shopping": 3, "pedro": 3, "cad": 3, "conte": 3, "gen": 3, "gra": 3, "mala": 3, "tit": 3, "bios": 3, "paga": 3, "sai": 3, "aula": 3, "black": 3, "barney": 3, "reality": 3, "bel": 3, "samara": 3, "power": 3, "doe": 2, "sao": 2, "total": 2, "mudar": 2, "ref": 2, "marina": 2, "frozen": 2, "nelson": 2, "tony": 2, "vista": 2, "weber": 2, "mat": 2, "impeachment": 2, "bota": 2, "longe": 2, "tor": 2, "chef": 2, "achar": 2, "demand": 2, "curioso": 2, "marvel": 2, "sex": 2, "aviso": 2, "cal": 2, "linha": 2, "clique": 2, "po": 2, "young": 2, "magazine": 2, "chat": 2, "sticker": 2, "vodka": 2, "slime": 2, "vota": 2, "gal": 2, "program": 2, "cone": 2, "live": 2, "livre": 2, "batman": 2, "massa": 2, "frase": 2, "bra": 2, "propaganda": 2, "par": 2, "performance": 2, "sing": 2, "forte": 2, "cora": 2, "fantasia": 2, "fat": 2, "trag": 2, "lan": 2, "favor": 2, "quarto": 2, "action": 2, "franco": 2, "ara": 2, "responder": 2, "jalap": 2, "fake": 2, "news": 2, "diploma": 2, "mica": 2, "saco": 2, "excelente": 2, "chit": 2, "as": 2, "hacked": 2, "couple": 2, "pir": 1, "mide": 1, "villa": 1, "mix": 1, "fod": 1, "cham": 1, "meta": 1, "pizza": 1, "gelada": 1, "goi": 1, "gap": 1, "crisis": 1, "rea": 1, "habeas": 1, "corpus": 1, "conto": 1, "tag": 1, "wow": 1, "visita": 1, "anna": 1, "pica": 1, "mero": 1, "sil": 1, "moro": 1, "bar": 1, "kim": 1, "thanks": 1, "professor": 1, "bronze": 1, "fique": 1, "victor": 1, "welder": 1, "con": 1, "trocar": 1, "via": 1, "curr": 1, "grey": 1, "anatomy": 1, "city": 1, "neve": 1, "photo": 1, "baby": 1, "shark": 1, "boba": 1, "mau": 1, "car": 1, "refer": 1, "teaser": 1, "fud": 1, "drip": 1, "sin": 1, "wizard": 1, "press": 1, "rede": 1, "imagine": 1, "imbat": 1, "top": 1, "zero": 1, "nice": 1, "meet": 1, "trope": 1, "lama": 1, "gif": 1, "divert": 1, "dor": 1, "nat": 1, "voice": 1, "aka": 1, "bump": 1, "raia": 1, "soco": 1, "import": 1, "nick": 1, "bord": 1, "junior": 1, "ire": 1, "man": 1, "walking": 1, "dead": 1, "amar": 1, "visto": 1, "poodle": 1, "mal": 1, "braza": 1, "pais": 1, "cag": 1, "handmaid": 1, "tale": 1, "pare": 1, "shallow": 1, "trip": 1, "improviso": 1, "cola": 1, "area": 1, "combater": 1, "act": 1, "world": 1, "digital": 1, "medium": 1, "karma": 1, "cruel": 1, "carr": 1, "crescendo": 1, "got": 1, "banco": 1, "garner": 1, "mund": 1, "poe": 1, "pimp": 1, "tinder": 1, "mate": 1, "nome": 1, "la": 1, "bor": 1, "alco": 1, "sec": 1, "prop": 1, "responde": 1, "marc": 1, "streaming": 1, "toque": 1, "gourmet": 1, "alo": 1, "viver": 1, "clone": 1, "turn": 1, "sandy": 1, "sextar": 1, "safari": 1, "hotel": 1, "nude": 1, "lady": 1, "sky": 1, "curiosa": 1, "prepare": 1, "glitter": 1, "sambar": 1, "tire": 1, "zorro": 1, "arm": 1, "ure": 1, "gugu": 1, "python": 1, "gratis": 1, "family": 1, "drag": 1, "band": 1, "mano": 1, "green": 1, "book": 1, "pinto": 1, "ariel": 1, "ado": 1, "huck": 1, "solar": 1, "art": 1, "old": 1, "secreto": 1, "gin": 1, "tiver": 1, "paramount": 1, "island": 1, "joss": 1, "hobby": 1, "cheetah": 1, "gnu": 1, "hum": 1, "rever": 1, "cat": 1, "log": 1, "say": 1, "cisco": 1, "fico": 1, "site": 1, "ram": 1, "loran": 1, "noel": 1, "porto": 1, "whats": 1, "calor": 1, "ant": 1, "dom": 1, "universal": 1, "spoiler": 1, "stage": 1, "quinto": 1, "til": 1, "mary": 1, "escape": 1, "friendship": 1, "never": 1, "corporal": 1, "ben": 1, "hip": 1, "ast": 1, "kiwi": 1, "cute": 1, "depender": 1, "allan": 1, "meros": 1, "wud": 1, "continuando": 1, "saga": 1, "corta": 1, "peda": 1, "alto": 1, "cafeteria": 1, "taj": 1, "tal": 1, "padre": 1, "apa": 1, "caique": 1, "house": 1, "cart": 1, "charge": 1, "demo": 1, "passo": 1, "maduro": 1, "repercuss": 1, "estado": 1, "meninx": 1, "festival": 1, "solo": 1, "barra": 1, "defender": 1, "doria": 1, "min": 1, "erratum": 1, "cantor": 1, "bal": 1, "quinze": 1, "match": 1, "imp": 1, "jump": 1, "impress": 1, "riem": 1, "tew": 1, "costa": 1, "left": 1, "right": 1, "cruzeiro": 1, "china": 1, "start": 1, "brother": 1, "vamp": 1, "serial": 1, "killer": 1, "fit": 1, "gringo": 1, "funk": 1, "sob": 1, "trio": 1, "post": 1, "sal": 1, "agenda": 1, "alt": 1, "whey": 1, "protein": 1, "real": 1, "gol": 1, "planeta": 1, "coroa": 1, "lyra": 1, "miss": 1, "sinal": 1, "lote": 1, "vinny": 1, "viol": 1, "tania": 1, "pink": 1, "money": 1, "polo": 1, "din": 1, "bolo": 1, "detector": 1, "resolve": 1, "anda": 1, "semi": 1, "gaby": 1, "kiln": 1, "tat": 1, "wyn": 1, "let": 1, "dupla": 1, "jimmy": 1, "hulk": 1, "petit": 1, "comer": 1, "rob": 1, "sima": 1, "ale": 1, "torta": 1, "discus": 1, "tha": 1}}