{"username": "RedeGlobo", "words": {"para": 109, "come": 79, "ser": 57, "maria": 56, "hora": 48, "dan": 44, "boa": 42, "sess": 37, "da": 34, "do": 34, "rio": 34, "ria": 32, "rock": 32, "cora": 30, "amor": 29, "agora": 28, "ma": 27, "hist": 26, "bom": 24, "bora": 22, "vote": 22, "fam": 21, "cap": 19, "nana": 17, "era": 15, "dar": 14, "rita": 14, "rea": 14, "dessa": 13, "dupla": 12, "time": 11, "sabe": 11, "cad": 10, "casal": 10, "show": 9, "chance": 9, "viva": 9, "sou": 8, "tempo": 8, "clima": 8, "mal": 8, "rie": 8, "final": 8, "fant": 7, "ama": 7, "feat": 7, "saber": 7, "ana": 7, "tony": 7, "mim": 6, "bolo": 6, "reality": 6, "turma": 6, "pur": 6, "romance": 6, "cinema": 6, "contra": 6, "chef": 6, "dele": 6, "professor": 6, "nova": 5, "fez": 5, "humor": 5, "junto": 5, "fique": 5, "cadastre": 5, "invade": 5, "hit": 4, "ran": 4, "laura": 4, "bola": 4, "batata": 4, "web": 4, "barry": 4, "bater": 4, "ante": 4, "gif": 4, "pol": 4, "faust": 4, "fogo": 4, "crush": 4, "continue": 4, "lindo": 4, "aula": 4, "chico": 4, "cantar": 4, "troca": 4, "carol": 4, "passo": 4, "par": 4, "irene": 3, "opera": 3, "diva": 3, "conto": 3, "people": 3, "algum": 3, "gon": 3, "mil": 3, "culpa": 3, "bate": 3, "fosse": 3, "conte": 3, "cone": 3, "lira": 3, "coelho": 3, "longe": 3, "pais": 3, "marco": 3, "pega": 3, "sai": 3, "diver": 3, "div": 3, "amar": 3, "dor": 3, "cat": 3, "victor": 3, "gol": 3, "york": 3, "look": 3, "metal": 3, "bass": 3, "skin": 2, "bobo": 2, "top": 2, "pablo": 2, "alto": 2, "volume": 2, "pereira": 2, "fico": 2, "livre": 2, "viver": 2, "quis": 2, "mudar": 2, "influencer": 2, "federal": 2, "peda": 2, "gabi": 2, "franco": 2, "po": 2, "pro": 2, "run": 2, "rocky": 2, "balboa": 2, "creed": 2, "ego": 2, "cole": 2, "forte": 2, "major": 2, "fantastico": 2, "defend": 2, "banana": 2, "comer": 2, "delicioso": 2, "non": 2, "silva": 2, "cake": 2, "salve": 2, "plant": 2, "loop": 2, "natal": 2, "novel": 2, "passado": 2, "ara": 2, "junior": 2, "forum": 2, "das": 2, "squad": 2, "nig": 2, "crime": 2, "sele": 2, "julio": 2, "per": 2, "rep": 2, "pargo": 2, "young": 2, "day": 2, "concurso": 2, "favor": 2, "lei": 2, "decide": 2, "manifest": 2, "torta": 2, "rever": 2, "mood": 2, "sunset": 2, "claro": 2, "red": 2, "hot": 2, "vota": 2, "semifinal": 2, "neo": 2, "more": 2, "dinheiro": 2, "rally": 2, "tenacious": 2, "duo": 2, "goo": 2, "queen": 2, "samara": 2, "eric": 2, "surge": 1, "picador": 1, "jack": 1, "til": 1, "charry": 1, "vie": 1, "rose": 1, "mar": 1, "beth": 1, "country": 1, "man": 1, "feel": 1, "woman": 1, "twain": 1, "got": 1, "quantum": 1, "miss": 1, "blue": 1, "chandelier": 1, "samba": 1, "turner": 1, "grosso": 1, "prima": 1, "devolve": 1, "test": 1, "roque": 1, "mode": 1, "viol": 1, "pob": 1, "nostalgia": 1, "coco": 1, "pistache": 1, "grave": 1, "pintado": 1, "col": 1, "maxixe": 1, "intima": 1, "cond": 1, "goi": 1, "vim": 1, "tribunal": 1, "flamen": 1, "fot": 1, "maracan": 1, "river": 1, "plate": 1, "gan": 1, "gum": 1, "sob": 1, "boy": 1, "tat": 1, "leucemia": 1, "walt": 1, "mary": 1, "bal": 1, "paga": 1, "hacker": 1, "meta": 1, "car": 1, "mist": 1, "pan": 1, "impede": 1, "dom": 1, "load": 1, "costa": 1, "auge": 1, "boba": 1, "explode": 1, "lea": 1, "especial": 1, "film": 1, "lamb": 1, "banda": 1, "yak": 1, "cud": 1, "ace": 1, "sextar": 1, "loco": 1, "spaghetti": 1, "gra": 1, "tutu": 1, "bisque": 1, "muller": 1, "pronto": 1, "ist": 1, "best": 1, "promotor": 1, "emblem": 1, "trag": 1, "noel": 1, "aviso": 1, "ulu": 1, "lar": 1, "tag": 1, "bord": 1, "sar": 1, "panda": 1, "presidente": 1, "editor": 1, "primavera": 1, "teste": 1, "playboy": 1, "bel": 1, "cart": 1, "tal": 1, "golpe": 1, "geo": 1, "yaw": 1, "pico": 1, "papa": 1, "sambar": 1, "goiabada": 1, "pica": 1, "pau": 1, "amy": 1, "nelson": 1, "fern": 1, "extra": 1, "senso": 1, "nome": 1, "flores": 1, "achar": 1, "cruel": 1, "soco": 1, "central": 1, "vista": 1, "palmito": 1, "pupunha": 1, "bob": 1, "baru": 1, "baba": 1, "shi": 1, "bot": 1, "vender": 1, "sog": 1, "vital": 1, "toque": 1, "ber": 1, "angel": 1, "night": 1, "sal": 1, "infante": 1, "vila": 1, "mico": 1, "estado": 1, "barra": 1, "taxi": 1, "driver": 1, "flash": 1, "clique": 1, "tour": 1, "justo": 1, "ponto": 1, "card": 1, "chin": 1, "ark": 1, "papillote": 1, "as": 1, "mel": 1, "gen": 1, "iso": 1, "ihi": 1, "pare": 1, "twitter": 1, "back": 1, "reprise": 1, "chamar": 1, "bonito": 1, "bode": 1, "tapioca": 1, "drama": 1, "trama": 1, "rum": 1, "lan": 1, "black": 1, "eyed": 1, "mat": 1, "vision": 1, "flu": 1, "pink": 1, "funk": 1, "lend": 1, "peter": 1, "roup": 1, "roc": 1, "play": 1, "remember": 1, "son": 1, "pot": 1, "juventude": 1, "real": 1, "defender": 1, "planta": 1, "chili": 1, "penta": 1, "pen": 1, "oitava": 1, "write": 1, "chain": 1, "naa": 1, "ruth": 1, "ford": 1, "chic": 1, "prepare": 1, "sol": 1, "capital": 1, "grade": 1, "mima": 1, "pack": 1, "ped": 1, "dill": 1, "serenata": 1, "basta": 1, "lace": 1, "match": 1, "trio": 1, "nirvana": 1, "visita": 1, "guy": 1, "centavo": 1, "be": 1, "manas": 1, "data": 1, "ani": 1, "manifesto": 1, "bully": 1, "sert": 1, "zero": 1, "material": 1, "galera": 1, "ben": 1, "responde": 1, "trade": 1, "social": 1, "cog": 1, "cola": 1, "valor": 1, "testar": 1, "padre": 1, "sil": 1, "curioso": 1, "guardo": 1, "stream": 1, "bon": 1, "palma": 1, "copa": 1, "escape": 1, "chocolate": 1, "pedro": 1, "say": 1, "something": 1, "sound": 1, "silence": 1, "equalize": 1, "gaby": 1, "cassia": 1, "somebody": 1, "love": 1, "camilla": 1, "bang": 1, "franklin": 1, "festival": 1, "resolver": 1, "breve": 1, "alem": 1, "rancor": 1}, "tweets": "Nada: \nCarminha: FOI A NINA\n\n#AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi16 https://t.co/dQpydBgH6w \"FOI ELA, FOI ELA!\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi16 https://t.co/XE8mnVYz2o Genteeee, esses dois! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi16 https://t.co/QtWJIVYZxg Nina salvando o Jorginho meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta \u2764\ufe0f #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi16 https://t.co/A7Iwsud6v9 Coitada da Tess\u00e1lia \ud83d\ude13 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi16 https://t.co/QA0L5SQVCd Eu chegando pra assistir #AvenidaBrasil \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/9TAHgOK0Hr Nina tamb\u00e9m merece um Oscar, n\u00e3o \u00e9 mesmo? #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/CTcuwT1pmn RT @gshow: \u00c9 HOJE!!!! @angelicaksy convida todos para assistirem \u00e0 grande final do #BestCake, logo ap\u00f3s o Jornal Nacional! Maria da Paz, Al\u2026 RT @gshow: Platinado assim at\u00e9 o \u00faltimo domingo, @KaysarDadour surge com novo visual: 'Sou um camale\u00e3o' \ud83d\udc87\u200d\u2642\ufe0f Confira \u2192 https://t.co/4qyEHbu\u2026 Te liguei deve t\u00e1 ocupadinho, tudo bem estou no grupo de imita\u00e7\u00f5es.\ud83d\ude02N\u00e3o entendeu? O #Encontro te explica: https://t.co/nT8qrNqjj1 https://t.co/ttmUxmiq9y RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta segunda-feira (28). \u00c9 daqui a pouco, n\u00e3o perca! https://t.co/1S2OpFzwFx \"Todo mundo que j\u00e1 perdeu a m\u00e3e deve pensar a mesma coisa. Eu s\u00f3 queria mais um encontro. 5 minutos.\" #AmorDeM\u00e3e https://t.co/gLbygYRVmQ A semana mal come\u00e7ou e a gente j\u00e1 vai se emocionar na #Sess\u00e3oDaTarde! #UmHomemDeFam\u00edlia https://t.co/DsQtSIIDOf \"E acredito que voc\u00ea acreditando em si, consegue alcan\u00e7ar qualquer coisa!\" \ud83d\udc9b #Encontro https://t.co/SPYkH0aWxw Bora de #Encontro? https://t.co/IbX12Q8Kyp Relembrando a participa\u00e7\u00e3o de Jorge Fernando no nosso #MaisVoc\u00ea. Fica a saudade, n\u00e9? \u2665 https://t.co/X0c1275yEB Bom dia com Patr\u00edcia Poeta e Fabricio Battaglini. \ud83d\ude0d Vem que o #MaisVoc\u00ea t\u00e1 no ar! https://t.co/lubyTeuoIC RT @gshow: Nana e Paloma se aproximam e atitude da filha de Alberto emociona a costureira \ud83d\udc9b Eu quero essa amizade pra ontem! \u2192 https://t.co\u2026 RT @gshow: Pronta para matar! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 Josiane ataca T\u00e9o com picador de gelo \u2192 https://t.co/BHAONdBXF4 #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/tiHxOMrhq9 O sorriso e talento de Jorge Fernando estar\u00e3o para sempre na nossa mem\u00f3ria! \u2665\ud83c\udf39Relembre a carreira do diretor e ator: https://t.co/MT7Q0wIml2 https://t.co/NXKTHt5r4L RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar. https://t.co/sRF9ZaTGSz RT @hora1: Confira a mensagem da Cr\u00f4nica do Esporte e comece muito bem a sua semana: https://t.co/dQuHQSQ81d #Hora1 \ud83d\ude09 https://t.co/vl19kO7T\u2026 De p\u00e9 com o @hora1? Eu AMO um filme! \"Eu, Eu Mesmo &amp; Irene\" no #Coruj\u00e3o! \u2764\ufe0f https://t.co/nCMo84LfDc RT @g1: Morre o ator e diretor Jorge Fernando, aos 64 anos https://t.co/5Dske5ckR2 #G1 https://t.co/04R8GjL9ep #F\u00f3rmula1 acelerando na sua telinha! \"Opera\u00e7\u00e3o Sombra - Jack Ryan\" no #DomingoMaior! https://t.co/Lu0JT1FzMf Se tem Jim Carrey e Ren\u00e9e Zellweger a gente assiste! \ud83d\ude0d #EuEuMesmoEIrene #Coruj\u00e3o https://t.co/md8296q25c RT @showdavida: Boa Noite! O #Fant\u00e1stico est\u00e1 no ar https://t.co/Mf43I9Tf0p RT @gshow: .@IngridGuimaraes foi a estrela do Arquivo Confidencial no palco do #Doming\u00e3o deste domingo, 27/10. Entre as homenagens, a atriz\u2026 Classifica\u00e7\u00e3o geral do time masculino! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/LbW4xfgX74 Suceeeeesso!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/lVWliqAhC3 Impactada com essa apresenta\u00e7\u00e3o!!! \ud83e\udd29 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/OqlOsR8kOd Demais, demais, demais!!! @negblack \ud83d\ude0d #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/fEcJo9XmQQ UM DIVA \ud83d\ude0d #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/til5J2L3cR Luis Lobianco dando show na #Dan\u00e7aDosFamosos! \ud83e\udd29\ud83d\udc4f #Doming\u00e3o https://t.co/JNYg0eOJ8z .@KaysarDadour arrasando!!!!! \ud83e\udd20\ud83c\udfb6 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/WQty6Z5sI1 Cad\u00ea a torcida do Caraco? #Dan\u00e7aDosFamosos https://t.co/6SRv34VFyO Vem que vai come\u00e7ar! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/JFVWpK1x99 Merece todas as homenagens e carinho! \ud83e\udd70 #ArquivoConfidencial #Doming\u00e3o https://t.co/82U2fWe2ub Aquela amizade que a gente respeita! \u2764\ufe0f #ArquivoConfidencial #Doming\u00e3o https://t.co/rExnhrDexR N\u00e3o estou sabendo lidar com essa fofura toda! \ud83d\ude0d #ArquivoConfidencial #Doming\u00e3o https://t.co/bdE8ZdGikg \"Quando eu tinha 2 anos minha m\u00e3e entrou em um inc\u00eandio pra me salvar. E salvou. Mas ela n\u00e3o vai conseguir me proteger de tudo sempre.\" #AmorDeM\u00e3e https://t.co/BlHCrK3j2K Vai torcer ou vai secar? \ud83d\ude01 #FutebolNaGlobo RT @popstar: Muita emo\u00e7\u00e3o! \u2764 Jakson Follmann escolheu \u201cTente Outra Vez\u201d, de Raul Seixas, para sua apresenta\u00e7\u00e3o no #PalcoPopstar \u2192 https://t\u2026 Aquele conto de fadas que a gente ama! \ud83d\udc99 #Cinderela #TemperaturaM\u00e1xima https://t.co/NXW90QfWQH RT @popstar: Ic\u00f4nica! Nany People escolhe \u201cNuvem de L\u00e1grimas\u201d no #PalcoPopstar. Quem aqui curtiu? \u2192 https://t.co/t8u1Yfpq50 #Popstar https:\u2026 RT @popstar: Tr\u00e8s chic! Yara Charry escolheu o cl\u00e1ssico \u201cLa Vie En Rose\u201d, de \u00c9dith Piaf, para sua apresenta\u00e7\u00e3o no #PalcoPopStar \u2192 https://t\u2026 RT @popstar: George Sauma foi de piano e samba na sua apresenta\u00e7\u00e3o no #Popstar cantando \u201c\u00c1gua de Chuva No Mar\u201d, de Beth Carvalho.  \u2192 https:\u2026 RT @popstar: S\u00f3 os que AMAM country online! Claudia Ohana escolheu o sucesso \u201cMan! I Feel Like a Woman\u201d, de Shania Twain. \u2192 https://t.co/d0\u2026 RT @popstar: .@IzaReal corre aqui! Robson Nunes escolheu o hit \u201cPesad\u00e3o\u201d para sua apresenta\u00e7\u00e3o, olha s\u00f3! \u2192 https://t.co/d0nyEKH7Zm #Popstar\u2026 Aquele filme que a gente corre pra assistir! \"Eu, Eu Mesmo e Irene\" hoje no #Coruj\u00e3o! N\u00e3o vai perder, n\u00e9? https://t.co/JuTPeABqIn RT @popstar: \u00c9 m\u00fasica internacional que voc\u00ea quer, @? @mserradoator subiu ao #PalcoPopstar e arrasou cantando \"I've Got You Under My Skin\",\u2026 RT @popstar: Quanta eleg\u00e2ncia! Leticia Sabatella escolhe Miss Celie's Blues, de Quincy Jones ,para a sua apresenta\u00e7\u00e3o no #PalcoPopstar \u2192 ht\u2026 RT @popstar: Olha s\u00f3 o HIT que Danilo Vieira escolheu: 'Tudo por Voc\u00ea' do incr\u00edvel @LuluSantos! A gente ama, n\u00e9? \u2192 https://t.co/d0nyEKH7Zm\u2026 Placar parcial do #PopStar! \ud83d\ude09 https://t.co/FnMH78vT0T RT @popstar: Vozeir\u00e3o! Helga Nemetik  escolheu Chandelier, da cantora @Sia para sua apresenta\u00e7\u00e3o! \u2192 https://t.co/t8u1Yfpq50 #Popstar #Palco\u2026 T\u00e1 demais! \u2764\ufe0f #PopStar https://t.co/ckm9tAEXJt RT @popstar: Cantou a rainha @alcione_marrom a gente j\u00e1 fica emocionado! A atriz Totia Meireles escolheu \u2018N\u00e3o Deixa o Samba Morrer\u2019 e deixo\u2026 RT @popstar: Eu ouvi @MaiaraeMaraisa? Babi escolheu o hit 'Medo Bobo' da dupla sertaneja para a sua apresenta\u00e7\u00e3o no #Popstar  \u2192 https://t.c\u2026 RT @popstar: Eriberto Le\u00e3o se apresenta com 'R\u00e1dio Pirata' no #PalcoPopstar #Popstar https://t.co/R7XbFXWAK8 Vem vem vem! #PopStar https://t.co/TW8tGcPlxQ Vem que vem que a nova temporada de #PopStar come\u00e7ou! \ud83e\udd29 https://t.co/wqIrnlgXss RT @popstar: \u00c9 J\u00c1 J\u00c1! \ud83e\udd29 D\u00e1 s\u00f3 uma espiada no que vai rolar no programa de estreia da terceira temporada do #Popstar! \u27a1 https://t.co/sB00OeU\u2026 \u00c9 hoje a estreia da nova temporada de #PopStar! \ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc @popstar https://t.co/IRkBOpUXwa RT @gshow: Nasce filha de Fernanda Lima e Rodrigo Hilbert: 'A fam\u00edlia est\u00e1 radiante' #GshowFamosos \u25ba https://t.co/CpMN4b3D51 https://t.co/t\u2026 \"Tem uma m\u00e3e esperando por mim como eu espero por ela?\" #AmorDeM\u00e3e estreia em novembro. https://t.co/zkRJ938e0u RT @popstar: .@olazaroramos se declara para @taisdeverdade na estreia do #Popstar: 'Joga todo o seu cora\u00e7\u00e3o. Te amo' \ud83d\ude0d\u27a1\ufe0f https://t.co/pTpAv\u2026 RT @popstar: \u00c9 hoje! Ta\u00eds Araujo (@taisdeverdade) fala da estreia do #Popstar: 'Muito gostoso estar aqui de novo' #PalcoPopstar \u25ba https://t\u2026 RT @gshow: EITA! T\u00e9o procura Agno para se aconselhar sobre crimes de Josiane: 'J\u00e1 sei o que fazer'; \u27a1\ufe0f https://t.co/riLDyBTDen #ADonaDoPeda\u2026 RT @gshow: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 \ud83d\udde3\ufe0f ALERTA #MALOMA! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udea8\ud83d\udea8 \n\nPaloma pergunta a Marcos se ele \u00e9 apaixonado por ela; confira o que vem por a\u00ed em #BomSucesso! \u27a1\ufe0f h\u2026 Hora de curtir o #EsporteEspetacular! \ud83e\udd3e\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f Domingo \u00e9 dia de dar aquele trato no possante! \ud83d\ude0e #AutoEsporte Quem j\u00e1 t\u00e1 acordado com o #GloboRural? \ud83d\udc40 Bom dia com boas ideias! \ud83d\ude09 #PEGN Embarca nesse passeio? \ud83d\ude0a\u2744\ufe0f #OReinoGelado #Coruj\u00e3o https://t.co/EDX9qxhLiF Hora de conhecer o \"Sr. Turner\"! \ud83c\udfa8 #Coruj\u00e3o https://t.co/Fc1iUW0oY1 #\ud83c\udd98MulheresAoMar2 no #Supercine! \u2693\ufe0f https://t.co/j6laPjqfj5 Aquele feat maravilhoso pra fechar seu sabad\u00e3o! \ud83d\ude0d #AltasHoras https://t.co/6L0dfX189j #Zorra j\u00e1 come\u00e7ou! \ud83d\ude09 Bem que Rock e Joana podiam ficar juntos logo de uma vez, n\u00e9? \ud83d\ude0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/LMAQkS8LAV Te cuida, Josiane! T\u00e9o j\u00e1 descobriu seu segredo! \ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/xSZbUfzPGl Lyderwan Santos, de Sergipe, e Lucimar Lescano, do Mato Grosso do Sul, apresentam o @jornalnacional hoje! #JN50 https://t.co/jDI4lmyz0Y Ser\u00e1 que #Raloma chegou ao fim? #BomSucesso https://t.co/FcI1kJK0JP \"Eu tenho pensado muito em como teria sido a minha vida se eu n\u00e3o tivesse sido adotado pela K\u00e1tia. \u00c9 estranho pensar que em algum lugar existe uma outra vida esperando por mim.\" #AmorDeM\u00e3e https://t.co/wWUzrbBymS \"Minha fam\u00edlia toda \u00e9 melhor que a sua! Tem uma tia imprest\u00e1vel, uma prima maluca e duas irm\u00e3s que vem s\u00f3 dar despesa...\" Que d\u00f3 da Lola! \ud83d\ude14 #\u00c9ramosSeis https://t.co/MJe4zqB4ZS RT @gshow: Abel \u00e9 eliminado do #BestCake por atirar bolo na cara de Vivi Guedes, e Maria da Paz est\u00e1 na final do reality! \u2192  https://t.co/8\u2026 RT @popstar: #Popstar: Veja quem s\u00e3o os especialistas da estreia \u25ba https://t.co/u4oAXf0pbf #PalcoPopstar https://t.co/rNtMWV3vzQ Chega mais, @luansantana! \ud83d\ude0d #Caldeir\u00e3o https://t.co/xassKDshcg Vai come\u00e7ar o seu \ud83d\udd1d de tops! \ud83e\udd29\ud83c\udfb6 #S\u00f3TocaTop https://t.co/RLofRM8nka Turma do Arouche na \u00e1rea! \u26a0\ufe0f\ud83d\ude01  #SaiDeBaixo https://t.co/6kt8Z9Titd RT @gshow: J\u00falio ofende Lola: 'Minha fam\u00edlia toda \u00e9 melhor que a sua!' \u27a1\ufe0f https://t.co/KyoHTrCchV #\u00c9ramosSeis https://t.co/sVCm24AkOY RT @gshow: Algum f\u00e3 de #Maloma por a\u00ed? \ud83d\udc40 Paloma pede um tempo a Ramon e devolve o anel de noivado \u27a1\ufe0f https://t.co/GO7dGFx9AR #BomSucesso ht\u2026 RT @gshow: Acabou pra voc\u00ea, J\u00f4! \ud83d\udca3 T\u00e9o descobre que Josiane matou Jardel \u27a1\ufe0f https://t.co/n1TevS7f5n #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/OvUS8FWQ2m Vamos de not\u00edcias? @jornalhoje #GloboEsporte no ar! \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8 \"A minha m\u00e3e ensinou o que \u00e9 certo pra gente.\" #AmorDeM\u00e3e estreia em novembro. @isisvalverde https://t.co/rRC14uUr2g Todos convidados! \u2764\ufe0f #\u00c9DeCasa https://t.co/eaYQYP59kY #ComoSer\u00e1 chegando em clima de Halloween! \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c https://t.co/QCl1bN3Rb0 RT @gshow: O #ConversaComBial desta sexta-feira recebe a humorista e apresentadora Nany People e o embaixador da Chapecoense, Jakson Follma\u2026 As principais not\u00edcias do dia agora no @JornalDaGlobo. \u00c9 hora de #M\u00e1quinaMort\u00edfera! E a\u00ed, voc\u00ea sabe qual \u00e9 o caminho para a felicidade? #GloboRep\u00f3rter t\u00e1 chegando pra tentar descobrir! https://t.co/9t7hWj1DRZ Encontro de cobras! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/QDUWpVGr4v Te cuida, Fabiana! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/r4x8QFiV9O \"Tudo o que a minha m\u00e3e conseguiu nessa vida foi sozinha e com 4 filhos pra criar.\" &lt;3 #AmorDeM\u00e3e https://t.co/12azIW7OBd J\u00e1 era pra voc\u00ea, Fabiana! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/UjtqJermib Vai, Pablo!!!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/phNXyzKhWM Agora ela t\u00e1 nervosa! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/WwIOvXNBZg J\u00e9ssica Ellen \u00e9 Camila em #AmorDeM\u00e3e! Nova novela das nove estreia em novembro. https://t.co/ax6Hk8zMLy RT @GloboReporter: Daqui a pouco o #GloboRep\u00f3rter te leva por uma busca pela felicidade. Enquanto o programa n\u00e3o vai ao ar, que tal um test\u2026 Eu t\u00f4 s\u00f3 a Maria da Paz observando a Dona C\u00e9u \ud83d\udc40 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/k2Bp0z4Y3m Ai meu Deus! T\u00f4 nervosa! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ztmfyoBhzY RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/VPX4M8UwuV Eita! #BomSucesso https://t.co/QmBccDEAx9 Vamos twittar RAN\u00c7O at\u00e9 chegar no Diogo #BomSucesso https://t.co/yKgCsr8ejP Fica, Jorginho! Nunca te pedi nada! #BomSucesso https://t.co/FbGHV4FoRI Essa fam\u00edlia \u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/IpvYjih33V \"Mas com essa cara parece que voc\u00ea t\u00e1 triste\" EITA #BomSucesso https://t.co/eciSy8AEYY Que amor! \ud83d\udc95 #BomSucesso https://t.co/9qw9ZfYRSk RT @JornalDaGlobo: O tema da coluna do @siganelsonmotta desta sexta (25) \u00e9 Roque Santeiro. Pra matar a saudade da novela, voc\u00ea pode ouvir a\u2026 \"O que voc\u00ea fez comigo? O meu pai, ele n\u00e3o \u00e9 o meu pai\" #\u00c9ramosSeis https://t.co/2sxPeeEOHT Tia Em\u00edlia mandando a real \ud83d\ude10 #\u00c9ramosSeis https://t.co/CRfXQyIWjR Duas divas em cena \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/FqYSkg24Yu AI MEU DEUS #\u00c9ramosSeis https://t.co/9xWg4fk0Ej T\u00e1 muito sofrido ver essa cena \ud83d\ude22 #Clomeida #\u00c9ramosSeis https://t.co/mkL0tNChok \u00c9 hora da verdade! #\u00c9ramosSeis https://t.co/7ywwlSdX9C Sextou eu t\u00f4 s\u00f3 a Lola! Exausta \ud83d\ude02 #\u00c9ramosSeis https://t.co/AYeUsrs1qf Ai, gente! \ud83d\udc94 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/v16Nm5NJRw Eu n\u00e3o tenho estruturas pra esse casal \u2764\ufe0f #Rilipe #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/O2xsXqGIu5 \u00c9 valente, \u00e9 insistente, \u00e9 #AmorDeM\u00e3e! \u2764\ufe0f https://t.co/s1MzKt8HIU RT @malhacaogshow: AGORA \u00e9 a hora da verdade e o assunto \u00e9 tenso! Quem est\u00e1 comigo assistindo? \n#Malha\u00e7\u00e3o \ud83d\udc95 https://t.co/iXlCU8dk7R \"O que que voc\u00ea t\u00e1 querendo aqui?\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi15 https://t.co/m7paOP4yGt \"Eu n\u00e3o quero nada um pouco melhor na minha casa, eu quero a perfei\u00e7\u00e3o\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi15 https://t.co/dsyoEfVdei Carminha ATACAR #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi15 https://t.co/UfBVaWOq1E VINGATIVA MODE ON #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi15 https://t.co/QBkC7KzkIf E essa carinha do Jorginho pra Nina? \ud83d\ude0d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OIOIOI15 https://t.co/QJHJiHvuux Que comecem as tretas! \ud83d\ude2c #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OIOIOI15 https://t.co/0jM9IKHALB Toda ter\u00e7a tem #SegundaChamada! https://t.co/ZyluDoOlyq Times formados! Come\u00e7a uma nova fase no #MestreDoSabor! \ud83d\ude42\ud83c\udf74 https://t.co/sMmnIM1rjX Hora da verdade! \ud83d\udc40 #\u00c9ramosSeis https://t.co/xXYsIcBf6o Quinta-feira tem #TheGoodDoctor! \u2764\ufe0f https://t.co/LCd73qbvcI Nina + Jorginho, qual o shipp, hein? \ud83e\udd14\ud83e\udd70 #AvenidaBrasil https://t.co/bZb1M1XZVm O tombo vai ser alto, Fabiana! \ud83d\ude0f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/U4AQuqTxSv \ud83c\udd98 Malibu!!! \ud83d\ude0e #TelaQuente #Baywatch https://t.co/6mXSw08sUo RT @GloboNews: A neuroci\u00eancia nos avisa: beb\u00eas e crian\u00e7as s\u00e3o as melhores m\u00e1quinas de aprender. O #MitoseFatos olha para a viol\u00eancia, a pob\u2026 A emo\u00e7\u00e3o fala mais alto quando o assunto \u00e9 #AmorDeM\u00e3e \u2764\ufe0f https://t.co/Kzme6E1D6F RT @GloboReporter: O que \u00e9 a felicidade para voc\u00ea? O que te faz feliz? Embarque na busca por essas respostas com Gl\u00f3ria Maria e Sandra Anne\u2026 E a\u00ed, voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 torcendo pra algu\u00e9m nessa nova temporada do #PopStar? No pr\u00f3ximo domingo, n\u00e3o vai perder! @popstar https://t.co/9YAbXq8cp5 Dia de agradecer! @KaysarDadour \ud83d\ude0d #Doming\u00e3o #BastidoresGlobo https://t.co/J0lMWaCvEP #OAprendizDeFeiticeiro na #Sess\u00e3oDaTarde! https://t.co/P0HVDzXK6D Sextou com nostalgia! \ud83d\ude0e Aumenta o volume e bora de #RoqueSanteiro na #PlaylistDoNelson: https://t.co/WNRMbRDk12 #GloboNoAppleMusic https://t.co/RZkp8CXavr Caracoooo! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f @kaysardadour #SeJoga https://t.co/h2NUTroWBg Domingo chegando e eu s\u00f3 consigo pensar que tem #PopStar! https://t.co/1ePXhLPLh4 RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta sexta (25). \u00c9 daqui a pouco! https://t.co/M5jM1Y1plZ #AmorDeM\u00e3e n\u00e3o tem tamanho \ud83d\udc95 https://t.co/nUZVQRO74F RT @gshow: FINALMENTE! \ud83d\udc4f Yohana prende Josiane nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de #ADonadoPeda\u00e7o \ud83d\udea8 \u2192 https://t.co/bKrGoDAWw1 https://t.co/2eiCjRsn0I J\u00e1 sextamos por aqui! #Encontro https://t.co/vsmQIXlfNN Por mais risadas como essa nas nossas manh\u00e3s! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\ufe0f #MaisVoc\u00ea https://t.co/vpuPjWChQ7 RT @MaisVoce: Come\u00e7ando a sexta-feira com esse #PensamentoDoDia \u2665  #MaisVoc\u00ea https://t.co/a8eYVB9dns .@BomDiaBrasil que hoje \u00e9 sexta-feira! Noite com filme brasileiro no #Coruj\u00e3o! Vai come\u00e7ar #RezaALenda! https://t.co/AoON9QWgbP Daniel Gon\u00e7alves \u00e9 o convidado de hoje do #ConversaComBial! RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Mariana Pelozio, uma das Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/yx0qz3PzHh RT @mestredosabor: Mariana Pelozio preparou Buchecha de Porco com Arroz de Coco, Farofa de Castanha e Pistache  \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #\u2026 RT @mestredosabor: Chega mais que Maria Joana recebe Batista e os nossos convidados ilustres Andr\u00e9 Marques e Ricardo Pereira no #ForaDaCozi\u2026 No epis\u00f3dio de hoje de #TheGoodDoctor, Shaun e Melendez se unem em um m\u00e9todo inovador para tratar um garoto africano com um grave problema no cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/l1G6IPH0wQ RT @mestredosabor: Janete Borges ficou bem feliz ao ser escolhida por Jos\u00e9 Avillez para entrar no #MestreDoSabor. No v\u00eddeo ela explica o mo\u2026 RT @mestredosabor: Fernando Vaz preparou Crocante de Costela de Boi com Aligot de Queijo Coalho e Picles de Cebola Roxa \u27a1 https://t.co/NVG7\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Fernando Vaz, um dos Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/p641ErOfZH RT @mestredosabor: Marcelo Cotrim era pura emo\u00e7\u00e3o ao deixar o est\u00fadio do #MestreDoSabor ap\u00f3s entrar no programa. E ele contou um pouco do q\u2026 RT @mestredosabor: Thiago das Chagas j\u00e1 conhecia o trabalho de Jos\u00e9 Avillez, seu Mestre no #MestreDoSabor. O novo participante do programa\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Thiago das Chagas, um dos Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/RmsnLjnxNh RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Marcelo Cotrim, um dos Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/seqrTvxnug RT @mestredosabor: Marcelo Cotrim preparou Pintado Grelhado , Glaceado com Tucupi Preto, Mousseline de Mandioquinha e Pequi, Farofa com Mil\u2026 RT @mestredosabor: Thiago das Chagas preparou Arroz de Caranguejo \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoSabor \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/ozZfQPhyjF RT @mestredosabor: Haja cora\u00e7\u00e3o, Ricardo Caldas. O novo participante do #MestreDoSabor falou como foi participar da primeira prova do progr\u2026 RT @mestredosabor: \u201cDeu certo\u201d. Sim, Amanda Grezzana, deu muito certo e voc\u00ea est\u00e1 no #MestreDoSabor. A gente conversou com ela saindo do pa\u2026 RT @mestredosabor: Raissa Ribeiro mal entrou no #MestreDoSabor e j\u00e1 deu o recado: pode esperar que ela est\u00e1 vindo com tudo! Ela foi selecio\u2026 RT @mestredosabor: Janete Borges preparou Garoupa Curada com Eryngui e Alho Por\u00f3, Molho Ponzu com Col\u00e1geno de Porco  \u27a1 https://t.co/NVG78xV\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Janete Borges, uma das Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/gLlXqkYCFX RT @mestredosabor: Raissa Ribeiro preparou Ravi\u00f3li de Camar\u00e3o, Lagostim e Tuile de Bottarga  \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoSabor \ud83c\udf7d\ufe0f ht\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Raissa Ribeiro, uma das Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/GASojbrvMC RT @mestredosabor: Amanda Grezzana preparou Vitelo com Emuls\u00e3o de Porcini, Mousselini de Couve-Flor e Picles de Maxixe  \u27a1 https://t.co/NVG7\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Amanda Grezzana, uma das Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/92RLPyufrc RT @mestredosabor: Ricardo Caldas preparou Morcela Grelhada com Pur\u00ea de Cenoura Braseada, Compota de Berinjela Marinada e Espuma de Caipiri\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Ricardo Caldas, um dos Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/d0hBGAQJ1G Chega mais que t\u00e1 na hora de ficar com \u00e1gua na boca! #MestreDoSabor https://t.co/mnaDWxdngw A\u00ed j\u00e1 \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o! #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/1S9PY6nqHV Empate n\u00e3o! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/KXkiBCjrw7 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Maria da Paz muito eu! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/rv5cK5c3gP Rock! Rock! Rock! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/fuvPEEMrLu Sempre fico tensa nessas lutas! Vai Rock! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/dO1OEwhvob \"Eu quero CASAR com voc\u00ea! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Li4OLxeG5x Nada como o #AmorDeM\u00e3e \u2764\ufe0f https://t.co/74NnRt0K3l Pode comemorar! Maria da Paz t\u00e1 livre! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/O9f6ELiIfk \"Eu n\u00e3o sei mais viver sem voc\u00ea.\" \u2764\ufe0f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/hsZEkk4WEK Maria da Paz sendo fofa mesmo depois de receber uma intima\u00e7\u00e3o! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/1R4G1pQDeT Gente, a vida da Maria da Paz \u00e9 mesmo uma montanha russa! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/WOwZBcuFRl RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/1DLYgDrhyb L\u00e1 vem bomba! #BomSucesso https://t.co/esw16EJQqE Isso sim \u00e9 caf\u00e9 da manh\u00e3! #BomSucesso https://t.co/QK797I71R7 De volta \u00e0s telinhas! \ud83d\ude0d Vamos conhecer Betina, a enfermeira interpretada por Isis Valverde em #AmorDeM\u00e3e: https://t.co/cgyvhx58Mn. https://t.co/620kVIAq13 U\u00e9, mas n\u00e3o foi ele quem quis terminar com a Paloma? #BomSucesso https://t.co/WxDFxPPXO6 RT @jornalnacional: No #JN, \u00e0s 20h30, voc\u00ea vai ver como foram os votos na sess\u00e3o desta quinta (24) do Supremo, que julga a pris\u00e3o ap\u00f3s cond\u2026 RT @mestredosabor: Participantes da segunda noite do #MestreDoSabor contam o principal ingrediente de sua cozinha -&gt; https://t.co/MJ4qotnDL\u2026 Pintou CLIMA sim!!! #Maloma #BomSucesso \u2764\ufe0f https://t.co/BbE7oK5Ujm Isso sim \u00e9 amizade. #BomSucesso https://t.co/6q8Hh7FiIj \"Seu Alberto, o senhor \u00e9 t\u00e3o especial pra mim...\" \ud83e\udd70 #BomSucesso https://t.co/I82lUTG56n Algu\u00e9m devia falar umas verdades mesmo pra Gisele! #BomSucesso https://t.co/aMIjKV6FZQ Devia ter sido a Nana e n\u00e3o o Yuri! #BomSucesso https://t.co/KwFomMFyMw Diogo t\u00e1 se arriscando um pouco demais, n\u00e3o? #BomSucesso https://t.co/FZZlQ8xtzv Eita, Gisele! #BomSucesso https://t.co/LLXD7bZhIG Ano novo animado! #BomSucesso https://t.co/tgKbpo0bz4 S\u00f3 quem sente, sabe... \ud83e\udd70 #AmorDeM\u00e3e https://t.co/hzexi5d7sz Deu ruim na armadilha! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #\u00c9ramosSeis https://t.co/Zh03GUpmuc RT @jornalnacional: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do #JN, apresentadores de todo pa\u00eds se revezam na bancada aos s\u00e1bados. Lyderwan Santos, de S\u2026 Nem na praia eles relaxam... #\u00c9ramosSeis https://t.co/ltDjyg3Rbn #\u00c9ramosSeis come\u00e7ou! https://t.co/IFOIYATRNn S\u00f3 acho que o Rui vai colocar tudo a perder! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/tCdGvqtf4E Sei n\u00e3o, mas ela parece balan\u00e7ada... #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/crbk5AEV6s Voc\u00ea daria uma segunda chance pro Rui? #Malha\u00e7\u00e3o Ser\u00e1 que ele t\u00e1 disposto a mudar mesmo? #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/q9N5e72qy8 Eita mudan\u00e7a dif\u00edcil! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/VeXksj6LNe #Malha\u00e7\u00e3o come\u00e7ou! https://t.co/dbEKFimG1c Deu ruim pro Cadinho! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/0LDgiEKsdQ Parece que viu assombra\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 s\u00f3 o Jorginho mesmo! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/nbYL5RTaVB Nina viu o Jorginho!! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/tWpFDtIE1y S\u00f3 eu t\u00f4 ansiosa pelo reencontro de Jorginho e Rita? #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/uQawRszLrP #AvenidaBrasil chegando pra mexer com o nosso cora\u00e7\u00e3o! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/Vzxc9tHT1O Zerando o estoque de l\u00e1grimas com #For\u00e7aDeViver na #Sess\u00e3oDaTarde! https://t.co/XiasqFOcxo Feliz anivers\u00e1rio, Goi\u00e2nia e Manaus! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83d\udc4f #SeJoga https://t.co/yjJMSza3m5 RT @jornalhoje: \u00d3leo avan\u00e7a no Nordeste e chega a Ilha de Itamarac\u00e1 (PE). STF retoma julgamento da pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia.\u2026 RT @mestredosabor: \u00c9 hoje! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Confira o que vai rolar na \u00faltima noite de 'Prato de Entrada' \u27a1\ufe0f https://t.co/2qveUsP1Ee #MestredoSabor http\u2026 RT @gshow: Isis Valverde ser\u00e1 a enfermeira Betina em #AmordeM\u00e3e, a nova novela das 9, e revela: '\u00c9 uma sobrevivente' \u2192 https://t.co/a9RvIOz\u2026 RT @gshow: Maloma vive! \ud83e\udd70 Marcos e Paloma ficam no maior clima de romance \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2192 https://t.co/ZSg04HlOFh #BomSucesso https://t.co/THKFOvzoLr Hist\u00f3rias que inspiram! \u2764\ufe0f #Encontro https://t.co/jJqd2BQs3i Laura fazendo a gente se emocionar por aqui \ud83d\udc95 #Encontro https://t.co/d14ldFgf9V Vem que o #Encontro j\u00e1 come\u00e7ou! https://t.co/C3Q3CdPAOI RT @MaisVoce: Para refletir sobre o que queremos nesta quinta-feira. #PensamentodoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/ZMbwMJhYGv RT @profreporter: Perdeu o #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter? O programa mostrou as dificuldades que as mulheres enfrentam na busca pelo sonha de jogar fu\u2026 20 anos de viagens inesquec\u00edveis da Namaria! \u2708\ufe0f\ud83e\udd70\ud83c\udf0e #MaisVoc\u00ea https://t.co/AN6D978me5 RT @gshow: Olha o poder da nossa digital influencer favorita! Vivi Guedes alcan\u00e7a a marca de 2 milh\u00f5es de seguimores! \ud83e\udd29\ud83d\udc4f \u27a1 https://t.co/Wxn\u2026 O @lourojose tem coragem de nadar nesse aqu\u00e1rio urbano?! \ud83d\ude1c #MaisVoc\u00ea https://t.co/UvZp02FKRl Acorda, menina! Acorda, menino! \u2600\ufe0f\ud83d\ude01 #MaisVoc\u00ea https://t.co/Vim3QzfM6O RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar. https://t.co/d2Eu4Ryogx RT @BomDiaBrasil: Veja agora no #BomDiaBrasil: o Supremo Tribunal Federal retoma o julgamento de condenados em segunda inst\u00e2ncia. O #Flamen\u2026 As primeiras not\u00edcias do dia chegando com o @hora1. \u00c9 hora de #FlashNaGlobo! \u26a1\ufe0f Chega mais pra nossa #ConversaComBial \ud83d\ude09 O programa de hoje recebe o fot\u00f3grafo Sebasti\u00e3o Salgado. As principais not\u00edcias do dia agora no @JornalDaGlobo. O #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter de hoje vai falar sobre a luta di\u00e1ria de mulheres que querem se tornar jogadoras de futebol. RT @globoesportecom: Um, dois, tr\u00eas, quatro, cinco... Flamengo atropela o Gr\u00eamio no Maracan\u00e3 e vai decidir a Libertadores com o River Plate\u2026 \u00c9 dia de decis\u00e3o! Quem vai levar a melhor? #FutebolNaGlobo \u26bd\ufe0f https://t.co/tKB1zwZ0rE Haaaja cora\u00e7\u00e3o! \u2764\ufe0f A bola vai rolar pra Flamengo x Gr\u00eamio! Quem vai garantir uma vaga na grande final? \u26bd\ufe0f #FutebolNaGlobo #FLAxGRE #Libertadores \"Eu posso ser presa?\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/o5bx2KxFP7 Vivi Guedes na \u00e1rea! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/KnjtXjN9HF Planejando os pr\u00f3ximos golpes \ud83d\ude08 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/i46IYKvap7 \"Eu acho que a gente n\u00e3o se conheceu, a gente se reconheceu\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/QCCabn4EYq Que cena mais linda! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/S88KqI4Opg E esse reencontro? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/qFb7FYjeC7 RT @gshow: #PapoDeNovela #08: elenco de #BomSucesso repercute novela das 7, AO VIVO. Acompanhe: https://t.co/MuZOdE3VGH https://t.co/rexcUm\u2026 RT @gshow: #PapoDeNovela #08: elenco de #BomSucesso repercute novela das 7 AO VIVO. Acompanhe: https://t.co/MuZOdE3VGH https://t.co/ON0P8hD\u2026 RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/JCCSDlpKxz Piscininha, amor! #Maloma #BomSucesso https://t.co/PJ35jNINMs Ai, esse encontro #Maloma! \ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/7yWClV9gan Eita eita eita! \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e #BomSucesso https://t.co/J9GUM48Emk Pode guardar num potinho? \u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/0VPtOlHxFx Gisele afrontosa! GOSTAMOS #BomSucesso https://t.co/QrCzy15SOb Marcos indo falar com a Paloma em 3,2,1 #BomSucesso https://t.co/fGgxWEuB66 Que d\u00f3 do Afonso! \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 #\u00c9ramosSeis https://t.co/em5rUWamRi \"N\u00e3o sobrou nada nadinha?\" #\u00c9ramosSeis https://t.co/ixzQHGqn9M Quem shippa? \ud83d\ude0d #\u00c9ramosSeis https://t.co/rF3daElNns Ser\u00e1 que Shirley vai abandonar o Afonso? #\u00c9ramosSeis https://t.co/h00ZYGIaBW Partiu praia com a fam\u00edlia Lemos! #\u00c9ramosSeis https://t.co/b8tjTg56IG Eita e esse clim\u00e3o? \ud83d\ude2c #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/q05NBs95hN Um olho no peixe e outro no gato \ud83d\ude02 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/U1JwraRvza \"\u00c9 pra eu ter ci\u00fames?\" #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/TEbMn3hzvF RT @malhacaogshow: ALGU\u00c9M TRAZ um babador?! \ud83d\ude02 Pq a Nanda, a Anjinha e a Jaque t\u00e3o precisando.... (pena que o novo boy no peda\u00e7o \u00e9 puro lixo\u2026 \"O Jorginho \u00e9 o Batata\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OIOIOI13 https://t.co/duK37la5n8 AI MEU CORA\u00c7\u00c3O #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OIOIOI13 https://t.co/7yCjwLLEJy \"No lix\u00e3o?\" \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OIOIOI13 https://t.co/x9Adycyhtc E esse reencontro? \ud83d\ude0d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/c8lRIKcQ4d \"N\u00e3o \u00e9 uma vingan\u00e7a, \u00e9 um acerto de contas\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/kV6TeNfuWe RT @gshow: NASCEU!!! \ud83d\udc76 A filha de Tat\u00e1 Werneck e Rafa Vitti j\u00e1 chegou emocionando amigos, fam\u00edlia, famosos e toda a web! \ud83d\udc40\u2192 https://t.co/ej\u2026 A Gabi tem 10 anos e faz tratamento para leucemia. Ela \u00e9 uma das 431 crian\u00e7as e aolescentes atendidas nos projetos da APALA, uma das 91 institui\u00e7\u00f5es apoiadas pelo #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a 2019. https://t.co/pQsfiA3PGV RT @jornalhoje: O #JornalHoje est\u00e1 no ar! Veja os destaques. https://t.co/TEivUel4wC Haja cora\u00e7\u00e3o!!! Quem a\u00ed j\u00e1 acordou ansioso? Mais tarde tem #FLAxGRE, logo ap\u00f3s #ADonaDoPeda\u00e7o.  \u26bd\ufe0f\ud83d\ude09 #Libertadores https://t.co/JuPRSvR1SK Bora pra mais um #Encontro? https://t.co/QGKiHvt0Nw RT @MaisVoce: Que amor receber essas visitas aqui em casa! N\u00edvea Maria e Sueli Franco muito queridas! #MaisVoc\u00ea https://t.co/ugr98vEBWH RT @MaisVoce: Bom dia, pessoal! Aproveitem as oportunidades da vida \ud83d\udc99 #MaisVoc\u00ea #PensamentoDoDia https://t.co/c6waRfc6ye RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar. https://t.co/1moseHVqVJ Quando voc\u00ea acorda o @hora1 j\u00e1 est\u00e1 no ar com as principais not\u00edcias do dia! Ou voc\u00ea ainda nem dormiu? \ud83c\udf3f\ud83d\udc40\ud83c\udf3f Uma hist\u00f3ria sobre negocia\u00e7\u00e3o e arte em 'Walt nos Bastidores de Mary Poppins'. \ud83c\udf7f #Coruj\u00e3o https://t.co/cdFdYodLOh Barry deve expor seus poderes para salvar seus companheiros? \u26a1\ufe0f #FlashNaGlobo https://t.co/elGvWMFLAF Vamos bater um papo com @WalcyrCarrasco e @guilhermeleicam? #ConversaComBial https://t.co/7wZvCoKhER O esporte ajudou a Neide a retomar os estudos. Conhe\u00e7a essa hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o no #REPdaGlobo #SegundaChamada - https://t.co/9lvJwIYnIH https://t.co/zlBhWc2jVL Como ser\u00e1 a chegada do r\u00e1dio ao Brasil? Maria Teresa t\u00e1 animada com a novidade! \ud83d\udcfb\ud83c\udf99 #FilhosDaP\u00e1tria https://t.co/1HaTPcW4yO Conflitos, preconceito e descobertas na Escola Estadual Carolina Maria de Jesus. #SegundaChamada https://t.co/4G3YCdHhWB Pior dupla poss\u00edvel... \ud83d\ude44\ud83d\udc0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/OSEa59z438 Uma for\u00e7a \u00fanica que nunca nos deixa s\u00f3! #AmorDeM\u00e3e https://t.co/jiXDkkmQr9 A J\u00f4 t\u00e1 bem animada com o trabalho do hacker, hein? \ud83d\udc40\ud83d\udd25 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/bypQ5mRux8 Nossa boleira Maria da Paz continua na disputa!!! \ud83c\udf70\ud83c\udf89 #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/vqqHwWG79L Poxa, Vivi... 7.8??? \ud83d\ude2d\ud83c\udf70 #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/sfeGOuzKbk Nota DEZ pra dona C\u00e9u?! Francamente... #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/xz4pSNyWVU Boa sorte, Maria da Paz! Estamos com voc\u00ea! \ud83d\ude4c\ud83c\udf70 #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/EIJuQmBA2e Ran\u00e7o tem nome: dona C\u00e9u. \ud83d\ude21\ud83d\ude44 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/g0wW40kz5P RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/MzhQyTEp8s Paloma solteira? Opa... eu ouvi #Maloma? \ud83e\udd14\ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/B8gwbLBQPz \"Se esse beb\u00ea for meu, eu vou ser o homem mais feliz do mundo!\"\n\nPapai Mario???\n\nNANARIO EM NEGACAO\n\n#BomSucesso https://t.co/ZLdrP6a8G0 Beb\u00ea Nanario?! \ud83d\udc76\ud83d\ude31 #BomSucesso https://t.co/k66vQ7MLqY A Paloma deve passar o R\u00e9veillon na praia com o Ramon? #BomSucesso https://t.co/Pyz8T846vg Mais que amigos! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/S30PgH7q6n A Paloma revelou o segredo da Nana pro Diogo? \ud83e\udd14 #BomSucesso https://t.co/4T33mZrTw0 Preparem-se, pois uma dupla de peso voltar\u00e1 a aparecer na TV! \ud83d\ude01 #AmorDeM\u00e3e https://t.co/0ppcXYmk8I Ser\u00e1 que a praia vai trazer paz pra fam\u00edlia Lemos? #\u00c9ramosSeis https://t.co/87aP1qne3B Partiu praia com a dona Marlene? #\u00c9ramosSeis https://t.co/rP2BCc48Kz Olga e Zeca v\u00e3o se casar!!! \ud83d\udc8d\ud83d\ude01\u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/ptoruMUex1 Quem t\u00e1 torcendo pelo romance de Almeida e Clotilde? \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/1X97uxxDfE A casa da Lola t\u00e1 quase pronta pra receber a visita da sogra, dona Marlene. #\u00c9ramosSeis https://t.co/1xy56zEPUk Anjinha?! \ud83d\udc40\ud83e\udd23\ud83d\udc8b #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/VsEklrnKkN EU OUVI CASAMENTO?! \ud83d\ude31\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c #Rilipe #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/pnZ6BiXTdS Eu amo um casal... \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\u2764\ufe0f #Rilipe #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/b87h45ILFC Rui vai deixar a Rita em paz? #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/RbgfzgKbzM RT @malhacaogshow: Ser\u00e1 que Rita consegue tirar da cabe\u00e7a de Rui essa ideia de \"descobrir a verdade\"? Vem que #Malha\u00e7\u00e3o est\u00e1 no ar!\n\n#TodaF\u2026 A maior for\u00e7a do mundo \u00e9 o #AmorDeM\u00e3e. \u2764 https://t.co/b6ckqFPLom E essa cara de sonsa da Carminha? #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/1i1Si33Unq Nina conquistando a fam\u00edlia pelo est\u00f4mago! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/9ut9sfZ5jF Respira fundo e vai! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/d5hataxM0N Quando passa um filme na cabe\u00e7a! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/Ablcpk150f RT @gshow: Intoler\u00e2ncia religiosa deixa estudantes revoltados e provoca briga na escola em #SegundaChamada \u2192 https://t.co/FISK0DqYjD \ud83d\ude30 http\u2026 Quem tamb\u00e9m t\u00e1 amando a #Sess\u00e3oDaTarde hoje? #EscritoNasEstrelas https://t.co/ogth8LtnRZ Foram muitas hist\u00f3rias at\u00e9 eles chegarem nesse momento mas s\u00f3 um seguir\u00e1 para a grande final. Flamengo x Gr\u00eamio no #FutebolNaGlobo \u00e9 amanh\u00e3! \u26bd\ufe0f https://t.co/MCKcKGSjx2 Essa foi por pouco! #SeJoga https://t.co/W9pUbKV1Nj N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra @AMarianaSantos! \ud83d\ude02 #SeJoga https://t.co/cDTmgqCGyR A culpa \u00e9 do bal\u00e3o, n\u00e9 @AMarianaSantos? \ud83d\ude02 #SeJoga https://t.co/qqeEHuVBON RT @bemestar: Como o \u00f3leo em praias do Nordeste pode afetar a sa\u00fade https://t.co/7zGQLm7hQT RT @profreporter: O #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter desta quarta-feira vai mostrar a dist\u00e2ncia entre o sonho e a realidade para mulheres que buscam se t\u2026 Assim eu at\u00e9 fa\u00e7o exerc\u00edcio! \ud83e\udd70 #SeJoga https://t.co/ncUtI4j4xB RT @gshow: Fabiana e Dona C\u00e9u de conversinha??? O que essas duas cobras est\u00e3o tramando?! \ud83d\udc0d Abre o olho, Maria! \u2192  https://t.co/d9GFl41hvD #\u2026 RT @MaisVoce: As cenas de Rock e Agno em #ADonaDoPeda\u00e7o est\u00e3o dando o que falar! Malvino Salvador comentou a parceria com @CaioCastro no ca\u2026 Vem vem vem! #Encontro https://t.co/9PAaA2Vyoo Cad\u00ea meu pedacinho, @ANAMARIABRAGA? \ud83d\ude0b #MaisVoc\u00ea https://t.co/wvAvozK7dC RT @gshow: Que fofos! \ud83e\udd70 Zeca pede Olga em casamento em #\u00c9ramosSeis \u2192  https://t.co/5Bh90NvD2l https://t.co/1tO6oOH626 RT @gshow: Convite de Ramon deixa Paloma dividida e o t\u00e9cnico de basquete fica indignado \ud83d\ude24 \u2192 https://t.co/7Vr1rT0cDs #BomSucesso https://t.\u2026 Fam\u00edlia linda! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #MaisVoc\u00ea https://t.co/FU3Unk8H74 Caf\u00e9 da manh\u00e3 \u00e9 \u00f3tima companhia? Temos! \ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea https://t.co/nmAse4QE8A RT @gshow: Amada?!?! \ud83d\ude2e\nJosiane paga hacker com noite quente \ud83d\ude08\ud83d\udc0d\ud83d\udd25 https://t.co/nE2xjwvdMo #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/hTrgzWhXSI RT @MaisVoce: Acooorda, menina! #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/ISsDuYLISM RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil, com @anapaulaaraujo, est\u00e1 no ar! https://t.co/GoROBZIha9 Antes de sair de casa, @BomDiaBrasil! Tem com\u00e9dia rom\u00e2ntica chegando no #Coruj\u00e3o pra voc\u00ea que t\u00e1 acordado por a\u00ed! Vamos de \"A Conselheira Amorosa\"? https://t.co/W6cNvcYwwV No epis\u00f3dio de hoje de #FlashNaGlobo, a equipe precisa enfrentar um meta capaz de encolher qualquer coisa que ele toca. \ud83d\udc40 https://t.co/VbFm8pQZ24 Fica pro #ConversaComBial? Amanh\u00e3 tem prova de elimina\u00e7\u00e3o no #BestCake! Ser\u00e1 que a Maria da Paz vai mandar bem? Dona C\u00e9u t\u00e1 de olho nela. #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/3fynKfae9G Eu sem a\u00e7\u00facar \ud83e\udd23 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/D6v6HyDFLU Que ran\u00e7o da Dona C\u00e9u! #ADonaDoPeda\u00e7o #BestCake https://t.co/C7ESKTJFbx Adonis convence Rocky Balboa a ser seu treinador e, enquanto um luta pela gl\u00f3ria, o outro luta pela vida. \ud83d\udc4a Vai come\u00e7ar \"Creed: Nascido Para Lutar\" na #TelaQuente! #CreedNaGlobo https://t.co/y53e044uxw Que flagra!! \ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/LaYb3iddxz E o mist\u00e9rio s\u00f3 aumenta... #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/d8OzKcaXkB A nova temporada do #PopStar est\u00e1 chegando! Vem saber um pouquinho sobre os participantes. ;) @popstar https://t.co/9g3xVTo2EI Ser\u00e1 que eles v\u00e3o fugir juntos mesmo?! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/t8SVb4HV0s Pensa num desespero! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/6Vozj9bPyB Berta acabou sendo um verdadeiro anjo da guarda! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/CKM7Egt1VQ Medo da Josiane \ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/QQeuYsXmDm Vem que #ADonaDoPeda\u00e7o come\u00e7ou! https://t.co/4nmo1CyPZi \u201cVoc\u00ea v\u00ea esse cara olhando para voc\u00ea? Esse \u00e9 o seu advers\u00e1rio mais dif\u00edcil. Creio que esta seja uma verdade no ringue, e tamb\u00e9m para sua vida\u2026\u201d #CreedNascidoParaLutar #TelaQuente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/paN4SmKDik Quem vai representar o Brasil na final da Libertadores contra os argentinos? Flamengo ou Gr\u00eamio? #FutebolNaGlobo \u26bd\ufe0f https://t.co/AAI1jA61Lc RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/LHvOkb7GIF RT @GloboReporter: Que tal come\u00e7ar a semana cheia de alegria? Voc\u00ea sabia que o sorriso contagia? Nada melhor para deixar uma segunda-feira\u2026 Diogo \u00e9 completamente louco \ud83d\ude31 #BomSucesso https://t.co/LC4vokdkEg Estragou o ch\u00e1 \ud83e\udd28 #BomSucesso https://t.co/7kEznhfLyr #BomSucesso come\u00e7ou! https://t.co/O8KfSNvZQP T\u00e3o bonitinho esses dois! #\u00c9ramosSeis https://t.co/TplGXSQHkM Como \u00e9 que pode ser t\u00e3o ego\u00edsta com a pr\u00f3pria fam\u00edlia? #\u00c9ramosSeis https://t.co/dyvagQU10A Tadinha... #\u00c9ramosSeis https://t.co/ixbtCAulQy Vai acabar estragando o anivers\u00e1rio da filha... #\u00c9ramosSeis https://t.co/t0bVzvQBMQ Mas ele \u00e9 insistente, hein? #\u00c9ramosSeis https://t.co/ILRoP1ucLs Sucesso! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/xG3fFIo6Ov - \u00c9 uma proposta? \n- \u00c9 mais uma promessa. \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/uLbdQeQGso Amo ver esses dois juntos \u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/1ZCEI7x8JN Torcendo muito pra esse casal voltar \u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/eABqRZqCVl RT @malhacaogshow: E o medo da Isaura contar a verdade pro Rui?!\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/lD6O5VdLPh CONGELA TUDO!! Rita/Nina frente a frente com Carminha! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/8P3QzZdXEx Se preparando para o grande REENCONTRO! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/atuf9GoV0H M\u00e3e Lucinda \u2764\ufe0f #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/lGYNJKZTEJ Jorginho \u00e9 o calcanhar de Aquiles da Carminha! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/oVd5NcNUZm \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/i5QLxiDaKm Nilo j\u00e1 de olho na Nina! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/HfS2nZu11S Separados por elevadores. #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/01HRyVq6zM Sua hora t\u00e1 chegando, Josiane! \ud83d\udc0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/0k6F1zzeuz Come\u00e7ando o plano de vingan\u00e7a! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/xjVoF05Rra Agora que ele morre do cora\u00e7\u00e3o! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/GvJww4Ied3 Que semana!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/VAXe4BL4O2 Rocky Balboa + Adonis Creed = Vit\u00f3ria \ud83e\udd4a\ud83e\udd47 #CreedNascidoParaLutar #TelaQuente https://t.co/bFLAeSVTb8 Quem t\u00e1 no time #Maloma? \ud83e\uddd0\ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/I2y0xJ6Rcq Suellen aprontando como sempre! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/qFCJBthx2w Su\u00e9llen e Tess\u00e1lia &lt;3 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/Hkb39z6XJG Esse reencontro! &lt;3 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/mmvqhxiH10 \"Filha, adivinha onde eu t\u00f4?!\" #QueHorasElaVolta #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/oIuRxBhBxt Quem impede esse romance? \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/Qsq1Bmo7gI Como ser\u00e1 que Rui vai reagir com essa revela\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude31 #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/jnc6Po5c0N Um filma\u00e7o pra gente come\u00e7ar a semana! \ud83d\udc9b #QueHorasElaVolta #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/mkajuizTW0 RT @ReginaCase: Hoje tem #QueHorasElaVolta na Sess\u00e3o da Tarde!! Nesse filme fa\u00e7o o papel da Val, uma empregada dom\u00e9stica que trabalha em S\u00e3\u2026 Vingan\u00e7a is loading! #AvenidaBrasil https://t.co/dbR01BPIie Tudo \u00e9 incerto. Menos o #AmorDeM\u00e3e. \u2764\ufe0f https://t.co/cScsVPgSXY RT @gshow: Que papel\u00e3o! \ud83d\ude20 J\u00falio tem ataque de f\u00faria e destr\u00f3i festa de Isabel \ud83d\ude2e\ud83d\ude30 \u2192 https://t.co/NuXDISmej4 #\u00c9ramosSeis https://t.co/K2yaYAh\u2026 RT @gshow: MEDO! \ud83d\ude2e\ud83d\ude28 Diogo descobre caso de Gisele e Yuri e faz amea\u00e7a \u2192 https://t.co/fa84PvLevh #BomSucesso https://t.co/3iBGZzXu9A RT @gshow: R\u00e9gis acusa Josiane de assassinato para a pol\u00edcia \ud83d\ude28\ud83d\ude30 https://t.co/Hz70krZNXV #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/hIuRCB7UfT Paix\u00e3o pela vida, alegria de viver e sem vergonha de ser feliz! Essa \u00e9 \u00c9rica (Nanda Costa), uma mulher determinada e talentosa que vai inspirar todos n\u00f3s em #AmorDeM\u00e3e  \ud83d\ude0d #NovaDasNove https://t.co/7HtmhEEAKO Como n\u00e3o se emocionar? \u2764\ufe0f #Encontro https://t.co/kZRmUPMSbY Chegando pra mais um #Encontro! https://t.co/wyYH2kpeUF T\u00e1 decretado o AUGE dessa segunda: @lourojose de @maisa \ud83d\ude02 #AnaMais #MaisVoc\u00ea https://t.co/CBNWIyWsr6 .@maisa fada demais, n\u00e9? Fico boba! #AnaMaisa #MaisVoc\u00ea https://t.co/9hh7zhHQPy Fofur\u00f4metro explode demais!!! \u2764\ufe0f #AnaMaisa #MaisVoc\u00ea https://t.co/QZBMplvJKh AAAAA SEGUNDOU COM UM FEAT PERFEITO: #AnaMaisa! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea https://t.co/tYtCz17SRm RT @MaisVoce: Bom dia! \u2764\ufe0f #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/8yJ6CkRMQ7 RT @MaisVoce: Acooooorda, @maisa! O #MaisVoc\u00ea de hoje j\u00e1 come\u00e7ou bem com a presen\u00e7a desse anjo! \ud83d\ude0d\ud83d\ude31 https://t.co/FMmwGkzRWn RT @BomDiaBrasil: Coragem, hoje \u00e9 segunda-feira! \ud83d\ude09 O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar. https://t.co/i00gEuT6F5 RT @showdavida: Poliana Mal\u00e9vola? S\u00f3 de brincadeirinha, para anunciar a entrevista com Angelina Jolie e o elenco do novo filme. Vem que o #\u2026 .@dandara_mariana, @luisasonza e @GiLancellotti seguem para semifinal e @RegianeAlves, @AbreuFernanda e @Luizatomeofic v\u00e3o para repescagem. #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/b3xEPNLElD Festa de pe\u00e3o tomando conta do palco! @RegianeAlves encerra a noite de hoje em grande estilo \u2728 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/gCTWwpRhxK .@luisasonza mostrando que \u00e9 rainha no mexe, mexe, que \u00e9 bom! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/g2xFYcVt5Z .@Luizatomeofic botando pra quebrar no Balad\u00e3o Sertanejo! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/xF8jntk3sW Emo\u00e7\u00e3o que n\u00e3o cabe no cora\u00e7\u00e3o com @dandara_mariana! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/W1QRB5uvnW Cad\u00ea os pe\u00f5es apaixonados da timeline? Bora dan\u00e7ar com @GiLancellotti! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/8FW2wdq4v3 \u00c9 clima de rodeio no #Dan\u00e7aDosFamosos! Bate a m\u00e3o e bate o p\u00e9 com \n@AbreuFernanda! #Doming\u00e3o https://t.co/SXs8le7bdp RT @gshow: As mulheres chegam para o 'Balad\u00e3o Sertanejo' na quinta rodada do #Dan\u00e7aDosFamosos! Pra quem vai sua torcida?! #Doming\u00e3o https:/\u2026 RT @gshow: Quem voc\u00ea acha que \u00e9 o enganador no Basquete?\nVOTE AGORA \u2192 https://t.co/RyN8ilf7vc\n\n#Doming\u00e3o #EnganaQueEuGosto https://t.co/w37\u2026 RT @gshow: Quem voc\u00ea acha que \u00e9 a enganadora no Olodum?\nVOTE AGORA \u2192 https://t.co/PBgeTxMe70\n\n#Doming\u00e3o #EnganaQueEuGosto https://t.co/OTq0\u2026 RT @gshow: Quem voc\u00ea acha que \u00e9 a enganadora na Dan\u00e7a Flamenca?\nVOTE AGORA \u2192 https://t.co/wyJcXyc1wB\n\n#Doming\u00e3o https://t.co/CeQl4Jk5XQ RT @gshow: Voc\u00ea consegue descobrir quem \u00e9 o \"Enganador\"?!\nVote agora no #EnganaQueEuGosto \u2192 https://t.co/6mn1nu8zxH https://t.co/XQMhMB5PKq RT @gshow: Satisfeito, Ciclista Clayton? || Veja o programa estendido de \u2018Animais Fant\u00e1sticos e Onde Habitam\u2019: https://t.co/nB5NlClFKp @Lea\u2026 Partiu #Doming\u00e3o? https://t.co/Mfb08stshm George Sauma, Leticia Sabatella, Nany People e Danilo Vieira est\u00e3o chegando com tudo, prontos pra arrasar na nova temporada de #PopStar! https://t.co/ILZs8OzZnz Bola rolando! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f #FutebolNaGlobo RT @gshow: Ao mestre, com carinho. Obrigado por tudo, Maur\u00edcio Sherman! \u2764 https://t.co/GREOjsSjQ5 Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu to emocionada com essa #TemperaturaM\u00e1xima! Bora assistir Animais Fant\u00e1sticos e Onde Habitam? \u2764\ufe0f\ud83c\udf7f https://t.co/632bfZs8Xf \u00daltimo epis\u00f3dio da temporada de #Escolinha e uma homenagem mais que especial a Orlando Drummond, o nosso eterno 'Seu Peru', que completou 100 anos  essa semana \u2764\ufe0f https://t.co/CeTJBrPthl Cebolinha e Gabigol: segura esse encontro! \u26bd\ufe0f #EsporteEspetacular https://t.co/GPfFbiMJF0 Acelera que o #AutoEsporte come\u00e7ou! \ud83d\ude97\ud83d\ude99 Domingo \u00e9 dia de #GloboRural \ud83d\udc2e\ud83c\udf3d\ud83c\udf3f Fica que vai ter film\u00e3o! #RelatosSelvagens #Supercine https://t.co/wG2VdvMpu8 M\u00fasica, basquete, cinema e humor! Tudo junto e misturado pra gente ficar at\u00e9 #AltasHoras \ud83d\ude0e https://t.co/aNUpBSC5g8 S\u00e1bado \u00e9 dia de #Zorra! \ud83d\ude0a Tiago Rogeh, de Tocantins, e Ta\u00eds Lopes, do Cear\u00e1, apresentam o #JornalNacional de hoje! #JN50 https://t.co/Uira3k1dBB O cerco est\u00e1 fechando pra voc\u00ea, J\u00f4! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/aoW65hNkzE RT @gshow: Ser\u00e1 que quem cria os nomes de esmaltes \u00e9 a mesma pessoa que d\u00e1 nomes para as opera\u00e7\u00f5es da PF? https://t.co/pMRoJSYV4K #Zorra201\u2026 Homenagem linda pro Orlando Drummond neste domingo!\n#EscolinhaNaGlobo https://t.co/WlUePTSsER \"Volta pra casa comigo, preto? Eu tamb\u00e9m t\u00f4 com saudade.\" \u2764\ufe0f  #BomSucesso https://t.co/DXo5Yy2s83 Aquela #TelaQuente que voc\u00ea respeita!  #CreedNascidoParaLutar https://t.co/LO49l6T1vt Senta que l\u00e1 vem decis\u00e3o precipitada... #\u00c9ramosSeis https://t.co/V14C0HY2Hf Se eu fosse voc\u00ea n\u00e3o perdia essa chance! \ud83d\ude09 #Caldeir\u00e3o https://t.co/BhbwoMhVvM #S\u00f3TocaTop com sucessos de @MariliaMReal, @ZNC_Oficial e Pablo! https://t.co/ARB1itwjRD A risada t\u00e1 garantida! \ud83e\udd23 #SaiDeBaixo https://t.co/uEjih3qiLK A magia do mundo Bruxo est\u00e1 de volta na #TemperaturaM\u00e1xima! Chama a fam\u00edlia e os amigos que amanh\u00e3 tem #AnimaisFant\u00e1sticosEOndeHabitam! https://t.co/MXzFlV0JKn Vamos de not\u00edcias? @jornalhoje #GloboEsporte na \u00e1rea! \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\u26f9\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Eles v\u00e3o mostrar que talento \u00e9 o que n\u00e3o falta! A partir de domingo, dia 27! #PopStar https://t.co/p9wHDcfD1z RT @GloboReporter: Alemanha, pa\u00eds dos sonhos: programa conversa com brasileiros que encontraram uma vida melhor no pa\u00eds e mostra como os al\u2026 Um bai\u00e3o de dois passando por aqui e eu n\u00e3o sou obrigada a passar vontade sozinha! Receita aqui, \u00f3: https://t.co/LM5ZMs9l4O \ud83d\ude0b #\u00c9DeCasa https://t.co/sf6EDOAc3T O #ComoSer\u00e1 de hoje recebe Joice Lamb, de Novo Hamburgo. Ela foi escolhida a Educadora do Ano no Pr\u00eamio #EducadorNota10, maior e mais importante pr\u00eamio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica brasileira. \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/ml3cT17PAv - Eu vejo gente morta.\n- Com que frequ\u00eancia?\n- O tempo todo!\n\n\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e #OSextoSentido #Coruj\u00e3o https://t.co/aapfPnLQYM \u00c9 hora de #FlashNaGlobo! https://t.co/uKUNwX9Ppe Chega mais que o papo de hoje \u00e9 s\u00f3 good vibes com a banda @MelimOficial \ud83d\ude0a #ConversaComBial As principais not\u00edcias do dia agora no @JornalDaGlobo! Contra o conselho de Murtaugh, Cole pede ajuda a Tom Barnes em um caso, colocando sua parceria com Murtaugh \u00e0 prova. #M\u00e1quinaMort\u00edfera https://t.co/2TVPY0wTOt Bora conhecer a Alemanha? \ud83c\udde9\ud83c\uddea #GloboRep\u00f3rter https://t.co/m18ZyeOFzD Quando voc\u00ea ouvir a proposta do Ot\u00e1vio vai ficar igual a Vivi! \ud83d\ude02 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/yak96niCNx Dona Evelina t\u00e1 suspeitando do envolvimento da Josiane nos assassinatos.. o que ser\u00e1 que ela vai fazer? \ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/r6w6F1V2Bx Me diz se essa n\u00e3o \u00e9 uma chamada especial? &lt;3 #EscolinhaNaGlobo https://t.co/7sKoCjDIPk RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/2XUr5lpmPC Voc\u00ea pode prevenir. ;) #BomSucesso https://t.co/MHLTHRkR1e Eita que agora n\u00e3o vai dar pra esconder mais! #BomSucesso https://t.co/Xdwyey6cUD \"T\u00f4 gr\u00e1vida e n\u00e3o sei quem \u00e9 o pai.\" #BomSucesso https://t.co/3XyWGDRTFB Maria da Paz est\u00e1 de volta \u00e0 competi\u00e7\u00e3o! &lt;3 #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/cnzZ2Abfjb \"Seu Alberto, se o meu amor e o do Ramon n\u00e3o resistir, \u00e9 porque n\u00e3o era t\u00e3o forte quanto eu imaginava. Eu n\u00e3o vou embora daqui.\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #BomSucesso https://t.co/xVEsbGFGhM Tem beb\u00ea chegando! \ud83d\udc76 #BomSucesso https://t.co/rIAqRu5v6M Acabou descontando na In\u00eas, tadinha... #\u00c9ramosSeis https://t.co/FJsQgtRxEK A coisa vai ficar feia entre esses dois hoje! #\u00c9ramosSeis https://t.co/rI9hdHQzSX Jo\u00e3o Aranha conseguiu irritar mesmo o Afonso! #\u00c9ramosSeis https://t.co/mMlabLaf2I RT @malhacaogshow: O que esse menino tem de assombra\u00e7\u00e3o na vida da Rita, ele tem de bonito n\u00e9? N\u00e3o consigo mentir....... #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFor\u2026 RT @malhacaogshow: Estag modo f\u00e3: Milton Gon\u00e7alves \u00e9 um fofo, n\u00e9? \u2665\n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/Jh4vsWH3qZ Voc\u00ea acha que a Rita deve contar a verdade pro Rui?  #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/2ugJI0w2Dp RT @malhacaogshow: Sa\u00edda estrat\u00e9gica pela janela. @gabrielsantana, sobreviveste a queda?! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/CkDw\u2026 RT @malhacaogshow: \"CALMA, CALMA, MAJOR\" \ud83e\udd23\n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/0F1PDxzWUu RT @malhacaogshow: Ruuuuuuui n\u00e3o deixa minha Ritinha em paz!\n100orrrrrrrrr \ud83d\ude40\ud83d\ude40\ud83d\ude40 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/FLCl7U39Zs RT @gshow: Com #AvenidaBrasil n\u00e3o se brinca! A gente vem correndo para dar aquela olhadinha no #oioioi10! SEXTOU! https://t.co/gmN4hJzuaF h\u2026 J\u00e1 t\u00e1 sabendo que no dia 27 tem temporada nova de #PopStar chegando, n\u00e9? @popstar https://t.co/TQ6Cc8Zn6S Domingo \u00e9 dia de #Cinema\u00e7o e de #SeBeberN\u00e3oCase3! https://t.co/bechoNkwht RT @showdavida: Neste dia 18, Orlando Drummond completa 100 anos de vida \u2764. O inesquec\u00edvel Seu Peru conversou com o #Fantastico sobre sua c\u2026 Quem #SeJoga com a gente? \ud83d\ude09 RT @GloboReporter: Hoje o #GloboRep\u00f3rter te leva para a #Alemanha \ud83c\udde9\ud83c\uddea e mostra hist\u00f3rias de brasileiros que venceram por l\u00e1. N\u00e3o deixe de em\u2026 100 anos do nosso querido e eterno 'Seu Peru' \u2764\ufe0f Ator, dublador e comediante que esbanja talento e carisma! Viva! \u2728 https://t.co/kl5QLy36Sg Cada epis\u00f3dio uma li\u00e7\u00e3o de vida! #SegundaChamada https://t.co/kdzhxNyFOs A confus\u00e3o vai rolar solta na #Sess\u00e3oDaTarde! \ud83d\ude02\ud83e\udd23 #Seguran\u00e7aDeShopping2 https://t.co/JvzLf2ppfO Bora ativar, meus anjos? \ud83d\ude02\ud83d\udd25 #Encontro https://t.co/SU3ACe937K RT @MaisVoce: Depois de um #MaisVoc\u00ea20Anos especial na TV, @ANAMARIABRAGA e @lourojose continuam ao vivo aqui! Mande suas mensagens e pergu\u2026 Agora vamos de #Encontro? https://t.co/Yu0ksy7sqX \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Obrigada voc\u00ea, @ANAMARIABRAGA! Conte comigo pra tudo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/0VvlVBHfNG VIVAAA! #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/L66A1vxeem UM HINO DE PROGRAMA, N\u00c9? #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/mI20qT9ceJ AAAAA Faust\u00e3o vendo a brusinha Fausthanos! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/PNG5gdihzm Eu tentando sextar hoje! \ud83d\ude02\ud83c\udd98 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/auSfZ89x55 QUE HINO DE COMEMORA\u00c7\u00c3O! #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/6700EyZPAH Por que choras, @selenagomez? #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/sjvDiOtmvQ Uma declara\u00e7\u00e3o de amor dessas, bicho! #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/wWKLvP02dt Eu amo uma empresa e vou defend\u00ea-la \ud83e\udd70\u2764\ufe0f #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/1vClqzqWWK Sem estruturas pra esse caf\u00e9! Eu ainda vou me engasgar aqui \ud83d\ude02\ud83c\udd98 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/Zb6nKQyC1I Faust\u00e3o no #Dan\u00e7aDosFamosos, Jussara? S\u00f3 se for com a @selenagomez! \ud83e\udd13 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/hgghpRw0Td Eu vendo meus migos cantando no karaok\u00ea! \ud83d\ude05\ud83d\ude02 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/OYxOJsGGPs RT @MaisVoce: O que voc\u00ea quer saber da @ANAMARIABRAGA? Mande suas perguntas para a apresentadora com a hashtag #MaisVoc\u00ea20Anos https://t.co\u2026 \"Esse entrosamento que voc\u00ea tem com Tom Veiga, que voc\u00ea tem com @lourojose, \u00e9 uma das coisas mais legais da hist\u00f3ria da televis\u00e3o. Existe respeito rec\u00edproco, existe admira\u00e7\u00e3o rec\u00edproca e principalmente uma conviv\u00eancia muito rara.\" \u2764\ufe0f #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/bzYeOkANk5 Muito \u00f4 lokinho meu!!! \ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/ofxhrZx974 Que encontro de \u00edcones, bicho! #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/563CweHq52 Eu na vida sou o Faust\u00e3o cozinhando! \ud83d\ude02\ud83d\ude05 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/kYVmHrYgKg Que reda\u00e7\u00e3o mais linda! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @g1 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/SYoTDVY65e J\u00e1 quero esse boletim com @lourojose, @G1! \ud83d\ude02 #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/oRVMBU3GcA S\u00f3 quem comeu essa coxinha sabe... \ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/AMTCYZTaR9 \u00d4 loco meu! Olha quem vai tomar caf\u00e9 com a gente hoje \ud83d\ude0e #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/RZ707ASPqC Isso que \u00e9 sintonia! \ud83d\udc9b #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/BN78MOpNZF S\u00f3 gratid\u00e3o por todas essas manh\u00e3s!!! #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/ip7nSA5wrE Eu t\u00f4 muito emocionada tamb\u00e9m, @ANAMARIABRAGA! #MaisVoc\u00ea20anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/276yYCoeiV RT @MaisVoce: Como eu t\u00f4 me sentindo com esse #sextou especial na comemora\u00e7\u00e3o do #MaisVoc\u00ea20Anos! #MaisVoc\u00ea https://t.co/4xCF4EQ3XO RT @MaisVoce: Gente, que emo\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c #MaisVoc\u00ea20Anos #MaisVoc\u00ea https://t.co/pmWW4pIgZC RT @MaisVoce: Acoooorda, menina! \u2600 Hoje \u00e9 dia de comemorar os 20 anos do #MaisVoc\u00ea! \ud83d\udc9c \nMande suas mensagens e perguntas para @ANAMARIABRAGA\u2026 RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar. https://t.co/OMVWgj2zjs .@BomDiaBrasil que hoje \u00e9 sexta! Papinho del\u00edcia com o ator Luis Lobianco e a cantora e atriz Simone Mazzer\nhoje no #ConversaComBial! https://t.co/FaRgkYTJYE RT @mestredosabor: Fica, vai ter bolo! O #MestreDoSabor continua na web com o #ForaDaCozinha e uma surpresa especial para Maria Joana e K\u00e1t\u2026 RT @mestredosabor: Rafael Lorenti preparou Spaghetti alla Carbonara  \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/WmRxHXISTB RT @mestredosabor: O Chef paulistano Rafael Lorenti ficou bem surpreso com sua entrada no #MestreDoSabor. Ele explica o motivo no v\u00eddeo gra\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Rafael Lorenti, um dos Chefs do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/HmgaYM3fyl Depois de #MestreDoSabor j\u00e1 sabe, n\u00e9? Tem epis\u00f3dio novo de #TheGoodDoctor! https://t.co/HexQYf2sGT RT @mestredosabor: A Chef mineira Viviane Almeida entrou no #MestreDoSabor para o time de Leo Paix\u00e3o. E no v\u00eddeo exclusivo, feito nos basti\u2026 RT @mestredosabor: Viviane Almeida preparou Barriga de Porco, Tutu de Lentilhas e Cogumelo Marinado \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabo\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Viviane Almeida, uma das chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/ivUF3RHYOm RT @mestredosabor: Ana Bueno preparou Peixe com Banana \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/eCRNHlewrC RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Ana Bueno, uma das chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/PkcO2jpVLq RT @mestredosabor: A Chef Ana Bueno foi aprovada no #MestreDoSabor teve que escolher entre Jos\u00e9 Avillez e K\u00e1tia Barbosa. Ela conta que foi\u2026 .@mestredosabor, preciso me preparar pra ter algo pra comer durante o programa! Um prato mais delicioso que o outro! #MestreDoSabor RT @mestredosabor: Roberto Neves preparou Filhote \u00e0 Caboclo \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/A2VuaCQGrY RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Roberto Neves, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/fpaZblaFmq RT @mestredosabor: Conversamos com o Chef paraense Roberto Neves, novo participante do #MestreDoSabor, e ele explicou como foi decidir entr\u2026 RT @mestredosabor: Lui Veronese deixou o palco do #MestreDoSabor \u201ctodo se tremendo\u201d. Ele falou, nos bastidores do reality, sobre a emo\u00e7\u00e3o d\u2026 RT @mestredosabor: Lui Veronese preparou Leque de Avestruz com Pur\u00ea de Ervilhas e um Bolo de Ma\u00e7\u00e3 Verde  \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreD\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Lui Veronese, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/A92MHXDYeD RT @mestredosabor: Dudu Poerner preparou Arroz Bomba de Galinha Caipira com Polvo, Quiabo e Milho Verde  \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreD\u2026 RT @mestredosabor: Dudu Poerner entra para o #TimeLeo. Confira a rea\u00e7\u00e3o dele ao deixar o palco do programa! \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #Mest\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Dudu Poerner, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/HMUbF6t1TD RT @mestredosabor: Lira M\u00fcller preparou Casquinha de Caranguejo com Farinha de Bragantina, Bisque e Unha de Caranguejo Empanada  \u27a1 https://\u2026 RT @mestredosabor: Lira M\u00fcller entra para o #TimeK\u00e1tia. Confira a rea\u00e7\u00e3o dela ao deixar o palco do programa! \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #Mes\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Lira Muller, uma das chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/CU2GxAarXV RT @mestredosabor: Gabriel Coelho entra para o #TimeAvillez. Confira a rea\u00e7\u00e3o dele ao deixar o palco do programa! \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G\u2026 RT @mestredosabor: Gabriel Coelho preparou Costelinha de Porco, Pur\u00ea de Broa de Milho e Vinagrete de Milho Queimado  \u27a1 https://t.co/NVG78xD\u2026 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Gabriel Coelho, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe \ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/L7WbSbW5gh RT @mestredosabor: Vem que o #MestreDoSabor t\u00e1 no ar com muito mais emo\u00e7\u00e3o e receitas incr\u00edveis! Assista com a gente! https://t.co/dzgGn7GS\u2026 Berta sendo cupido! ADORO #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Qt9pnS0BF3 Pronto pra ficar com \u00e1gua na boca?  #MestreDoSabor https://t.co/n1SiFa9AWI Maria da Paz est\u00e1 na repescagem! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/p4ZOGdGx7V Nossa jurada mais cr\u00edtica do #BestCake! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/wct9ekLnGg Vai ter repescagem SIM! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/imUYDaYXcA Ah...tadinho do Non\u00f4! #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/8XkEwhqAYB S\u00f3 ele pra conseguir arrancar um 10 da Vivi! \ud83d\ude02 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/0ZVdMIfUO9 Fofo! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/38sr27lkLZ Gente, s\u00f3 eu t\u00f4 ficando com fome? Quero provar todos! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/FYMbW67SNX J\u00e1 imaginou poder ver como os filhos se comportam longe dos pais? Domingo voc\u00ea vai descobrir com a estreia do novo quadro do @showdavida: #MeuFilhoNuncaFariaIsso #Fant\u00e1stico https://t.co/bXzT1SGUuX Ele realmente acredita nela... \ud83d\ude44 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/qpsrt41030 Vivi acabou com o Abel! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/xvlyap6qSC Ser\u00e1 que a Vivi vai dar 10 pra algu\u00e9m? \ud83d\ude02 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Md7KGZhFTQ Voc\u00ea tamb\u00e9m fica tenso? \ud83d\ude02 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/mVPgxqA7XN Seu Non\u00f4 \u2764\ufe0f #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ZSMH3gFxhJ Olha o Abel a\u00ed! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ScjqU37z5a Time de jurados do #BestCake! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/vOmGuc1Tmy Se garante passando a perna na Maria da Paz, n\u00e9? #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Lynl4u70uv #ADonaDoPeda\u00e7o come\u00e7ou! https://t.co/g26oeXW32o S\u00f3 essa chamada j\u00e1 me fez querer ir pra Alemanha! Imagina assistindo ao #GloboRep\u00f3rter desta sexta! \ud83d\udc9e https://t.co/WBYO3qWsP2 RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/YelOz41T9o \"Acabou, Paloma.\" #BomSucesso https://t.co/CHx6tGD52Z J\u00e1 tava com saudades dessa amizade! #BomSucesso https://t.co/RVzB78262Y A gente apoia voc\u00ea, Paloma! #BomSucesso https://t.co/VvPFsHzR7E Peguei um ran\u00e7o sem fim! #BomSucesso https://t.co/lzDdCVd7gC RT @GloboReporter: Deutschland ist sehr sch\u00f6n! Oi?! \ud83e\udd23 A l\u00edngua \u00e9 dif\u00edcil, mas com certeza a Alemanha vai te encantar. Veja o que significa\u2026 Vem que #BomSucesso come\u00e7ou! https://t.co/3u12nWMkBD Daqui a pouco, depois de #ADonaDoPeda\u00e7o, tem mais #MestreDoSabor! https://t.co/hoGpts6wBn .@mserradoator, Helga Nemetik, Babi Xavier e Claudia Ohana est\u00e3o chegando no dia 27 para um novo #Popstar! @popstar https://t.co/Yxb9yHTLYf \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/iY8YhQ8wCO Eu AMO um casal! \ud83e\udd70 #\u00c9ramosSeis https://t.co/0e9AxKcGKt \"Eu sou casado\". \u00c9 O QU\u00ca????? \ud83d\ude31 #\u00c9ramosSeis https://t.co/OVp0kNiqOU Tentando lidar com um problema de cada vez. #\u00c9ramosSeis https://t.co/q9KKuFxcc0 Ainda tentando lidar com essa elimina\u00e7\u00e3o da Maria da Paz! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/YwppKrj3Zl A cara da decep\u00e7\u00e3o! #\u00c9ramosSeis https://t.co/Zrzf9NXo8s Em comemora\u00e7\u00e3o de 20 anos de programa, o #MaisVoc\u00ea de amanh\u00e3 est\u00e1 imperdivel! Tem viagem de helic\u00f3ptero do Rio pra S\u00e3o Paulo e um caf\u00e9 da manh\u00e3 com ningu\u00e9m mais, ningu\u00e9m menos que Fausto Silva! Vai pegar fogo, bicho! #MaisVoc\u00ea20Anos \ud83d\udd25 https://t.co/18DIx47NTp RT @malhacaogshow: SOCORRO O MAJOR VAI INFARTAR!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar\n#FlagraClejinha https://t.co/5UEjd7FSTv \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/G4jMxqzuEs Um passarinho me contou que hoje vai rolar a primeira vez de #clejinha! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/sj0zwJKLfA Ela j\u00e1 t\u00e1 aprontando ela! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/ts490StTi0 \"Voc\u00ea me colocou no mundo?\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/JOoJ5omwgd Que comece a humilha\u00e7\u00e3o #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/QHG0OONIA7 Jos\u00e9 Carlos fez sucesso com a tia Em\u00edlia, hein? #\u00c9ramosSeis https://t.co/k54yccnolb Mais falsa que uma nota de R$3 \ud83d\ude02 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/eKfArpytI8 \u00c9 vingan\u00e7a que voc\u00eas querem? \ud83d\ude0e #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/qzVVVCZ7Pv Jorginho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/SIkWlxD5P6 Olar, Nina! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/rZ5Tgl1zY3 \"Jorge, que nem voc\u00ea.\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/GQz6DOX5rX \"Voc\u00ea esqueceu que voc\u00ea tamb\u00e9m faz parte da hist\u00f3ria?\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/Rm3352Ku8i RT @gshow: Olha que fam\u00edlia feliz! #AvenidaBrasil #OiOiOi09 j\u00e1 est\u00e1 no ar! E hoje tem o in\u00edcio da segunda fase! Vem, Rita! -&gt; https://t.co/\u2026 Carinha de quem vai dar muitos golpes \ud83d\ude2c #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/DNsgL5x9bA Essa cena \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc94 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #OiOiOi09 https://t.co/f2MVxcn70e \"Chora n\u00e3o, seu bobo. Eu vou voltar.\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/hl8FYRKCtf \"Nunca se esque\u00e7a! Essa \u00e9 a sua fam\u00edlia, essa \u00e9 a sua casa.\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/9pqbHAta4w Ai, gente! Eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando essa cena \ud83d\ude22 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/bzQhN34JVb \"Ela tem que pagar, ela vai me pagar. A senhora vai ver.\" #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/9PvJCUwoGs Aqui de boas s\u00f3 aguardando a segunda fase de #AvenidaBrasil no #ValeAPenaVerDeNovo \ud83d\ude0e https://t.co/YlF0nvQuTM RT @profreporter: S\u00e3o 13 anos mostrando os bastidores da not\u00edcia e os desafios da reportagem. E o #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter completou a marca de 4\u2026 Aquela com\u00e9dia rom\u00e2ntica que a gente n\u00e3o cansa de assistir! \u2764\ufe0f #OMelhorAmigoDaNoiva #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/wa9Uml7Snm RT @gshow: Eu t\u00f4 com meu queixo l\u00e1 no ch\u00e3o! \ud83d\ude2f\ud83d\ude2e Ramon termina noivado com Paloma!!! \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 \u2192 https://t.co/swysnjqRed #BomSucesso https://t.co/6\u2026 RT @GloboNews: S\u00e3o 80 anos dessa alegria contagiante! \ud83c\udf89 \ud83d\ude0d A #ColunaMemoria comemorou o anivers\u00e1rio da atriz Suely Franco: https://t.co/q8lZ\u2026 \ud83c\udf3f\ud83d\udc40\ud83c\udf3f #SelenaIsBack https://t.co/1VHp0phrTr Canta muuuuito! \ud83e\udd23\ud83c\udfb6\ud83d\ude31 #SeJoga https://t.co/BoSedTu5av RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta quinta-feira (17). \u00c9 daqui a pouco, n\u00e3o perca! https://t.co/RBezwoXzvt RT @gshow: Vivi, conte comigo pra tudo! \ud83d\udc4f Blogueira amea\u00e7a deixar cadeira de jurada do Best Cake se Maria da Paz for impedida de participar\u2026 RT @gshow: Almeida faz surpresa de amor para Clotilde na esta\u00e7\u00e3o de trem \ud83d\ude0d\ud83e\udd70 \u2192 https://t.co/cZePydHa5i #\u00c9ramosSeis https://t.co/uPDWwDpS2p RT @gshow: Ramon recebe liga\u00e7\u00e3o internacional e fica chocado com not\u00edcia em #BomSucesso \ud83d\udcf1\ud83c\udfc0 \u2192 https://t.co/qKuvLNFFtD https://t.co/A7XLS0VhxX RT @gshow: Boa not\u00edcia! Em #ADonadoPeda\u00e7o, reviravolta faz Maria da Paz voltar ao 'Best Cake' \ud83c\udf40\ud83e\udd6e \u2192  https://t.co/5NbAPeIg8y #ADonadoPeda\u00e7o\u2026 Nossos sentimentos aos familiares e amigos. #Encontro https://t.co/Qd0vd0ywC8 RT @jornalnacional: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do #JN, apresentadores de todo o pa\u00eds se revezam na bancada aos s\u00e1bados. Thiago Rogeh, do To\u2026 \u00c9 crush que fala, n\u00e9? \ud83d\ude0d #Encontro https://t.co/VEAhiSdRVt RT @EncontroFatima: Fica o apelo da Fatima sobre os grupos do zap \ud83e\udd23 #Encontro https://t.co/dftBBVbsfS Com\u00e9dias que n\u00e3o conseguimos cansar de assistir!!! \ud83e\udd70  #OMelhorAmigoDaNoiva #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/fLmrSmP5Hq Hora do @EncontroFatima! Vem!! \ud83d\ude0a RT @g1: Morre Maur\u00edcio Sherman, ex-diretor da TV Globo https://t.co/EIuEO0Oq9I #G1 https://t.co/49W2ltg3CD A cozinha da Neli ficou t\u00e3o linda! \ud83d\ude01\ud83d\ude4c #DandoUmRetoque #MaisVoc\u00ea https://t.co/eAQKdSLLia Um caf\u00e9 da manh\u00e3 desses, bicho! S\u00f3 bora \ud83d\ude09 #MaisVoc\u00ea https://t.co/TbftZMU2Bw Salve Jorge Vercillo! \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f #DandoUmRetoque #MaisVoc\u00ea https://t.co/XUBesV3mhb T\u00f4 ansiosa pra ver a nova cozinha da Neli! #DandoUmRetoque #MaisVoc\u00ea https://t.co/5cLEfNo8z2 RT @MaisVoce: Precisando daquela for\u00e7a para seguir em frente? #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/1AKPklHuon Acorda, menina! \u2600\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/yeEaO8PyEO RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/1HwSud8CDG RT @BomDiaBrasil: Veja, \u00e0s 8h, no #BomDiaBrasil: STF volta a discutir a pris\u00e3o para condenados em segunda inst\u00e2ncia. Michel Temer \u00e9 inocent\u2026 \u00c9 de boa noite ou \u00e9 de bom dia? \ud83d\ude01 @hora1 Pros rom\u00e2nticos de plant\u00e3o! \ud83e\udd70 #RevivendoOAmor #Coruj\u00e3o https://t.co/3HjRexMObP Hora de curtir #FlashNaGlobo! \u26a1\ufe0f\ud83d\ude01 O #ConversaComBial recebe o escritor S\u00e9rgio Rodrigues, o jornalista esportivo Jo\u00e3o M\u00e1ximo e o promotor de Justi\u00e7a Murillo Bernardes Miguel pra falar sobre um dos casos mais emblem\u00e1ticos envolvendo o esporte no Brasil: o roubo da Ta\u00e7a Jules Rimet, em 1983. https://t.co/ydp61TMnoa Confira as \u00faltimas not\u00edcias agora no @JornalDaGlobo! Mais de 13 anos no ar, 43 pa\u00edses visitados e 400 edi\u00e7\u00f5es! Pra comemorar, uma reportagem especial sobre tribos de \u00edndios isolados. #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter https://t.co/ZSbhgsDEHW Quarta-feira j\u00e1 \u00e9 de lei o #FutebolNaGlobo! \u26bd\ufe0f Cad\u00ea os seguimores da Vivi Guedes? \u2764\ufe0f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/hcm7R5vp67 Alerta megera!! \ud83c\udd98\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/eqJidXb76I #Viclete pegando fogo! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/p0ldtj6xnX \"A gente vai te tirar daqui, R\u00e9gis!\" \ud83d\udc4a\u2764\ufe0f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/s3eUR48KjH Acerto de contas! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/XzBCI9xu2Q For\u00e7a, Maria da Paz! \u2639\ufe0f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/7sBkqRtSpw Que cilada, R\u00e9gis! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/alv9nx9yWK RT @gshow: #PapoDeNovela #07: continue acompanhando AO VIVO no Gshow a mesa redonda de #BomSucesso com @babaioff, @PauloHalm e @rosanesvart\u2026 RT @gshow: #PapoDeNovela #07: elenco de #BomSucesso repercute novela das 7, AO VIVO. Acompanhe \u27a1  https://t.co/aANdkfrc6T https://t.co/Rjkf\u2026 RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/i6Mf3IUktF RT @jornalnacional: No #JN, voc\u00ea vai ver como est\u00e3o as buscas por desaparecidos na trag\u00e9dia em Fortaleza. Os bombeiros tentam encontrar mai\u2026 A gente at\u00e9 se emociona! \u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/tEvUycsuj4 Natasha est\u00e1 de olho! \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 #BomSucesso https://t.co/SEfbDteJ4i Um brinde \u00e0 amizade!\u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/cGwMzC3YFr Muita gente feliz com o retorno da Paloma! \ud83d\ude09 #BomSucesso https://t.co/kxLpirfzqR Ele t\u00e1 cheio de esperan\u00e7as, mas... \ud83d\udc40 #\u00c9ramosSeis https://t.co/72MLcM3Uay Ah, o amor \u00e9 lindo! Em todas as \u00e9pocas \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/UKKLCfeO0W J\u00e1 come\u00e7amos com D.R.! \ud83d\ude2c #\u00c9ramosSeis https://t.co/BIEhACoyuz #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/amTaEiNHaI Tem mais algu\u00e9m a\u00ed pensando no crush? \ud83e\udd70\ud83d\ude01 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/O0KHGPuCRH Eles s\u00e3o fofos, n\u00e9? \u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/sBrvYq9zJR \u00c9 clim\u00e3o que voc\u00ea quer? \ud83d\ude2c #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/9V0bIvqQRs RT @malhacaogshow: Joaquim n\u00e3o est\u00e1 nada feliz... Ser\u00e1 que isso vai enrolar ainda mais a briga pela guarda de Nina?! Fique ligado, #Malha\u00e7\u00e3\u2026 Ah, gente \ud83e\udd70 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/77Q0BuREfc N\u00e3o tem como ser mais fofo, tem? #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/vdru3pBmTz O cas\u00f3rio vai come\u00e7ar! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/D7UHGeXIaV Vem que come\u00e7ou #AvenidaBrasil no #ValeAPenaVerDeNovo! https://t.co/rZj464Bcz5 Esse momento em que o Ethan percebe que reencontrou seu cachorro da inf\u00e2ncia \u00e9 t\u00e3o emocionante... \ud83d\ude2d#4VidasDeUmCachorro #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/JpNcTt7G8p Desconhe\u00e7o amor maior! \ud83e\udd70 Vamos de #4VidasDeUmCachorro na #Sess\u00e3oDaTarde? \ud83d\udc36 https://t.co/7vyoD0S8sp Eu t\u00f4 amando muito um programa! \ud83d\ude0d @mestredosabor https://t.co/0szSTicVOE RT @profreporter: Uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Amaz\u00f4nia celebra a marca de 400 edi\u00e7\u00f5es do #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter. Nossa equipe ficou 25 dias na floresta em\u2026 N\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar com esse bom velhinho! \ud83d\ude0d Milton Gon\u00e7alves ser\u00e1 o Papai Noel do nosso #EspecialDeNatal\u2764\ufe0f https://t.co/Tfkbkh2IJs RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta quarta-feira (16). \u00c9 daqui a pouco! https://t.co/scBXJix7l9 RT @gshow: Venenosa! \ud83d\udc0d Fabiana arma cilada para separar Rock e Joana \u2192 https://t.co/ZVkI6EkHjV #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/lX7oojoFie RT @bemestar: T\u00e1 no ar mais um epis\u00f3dio do nosso #podcast. O tema dessa semana \u00e9 colesterol! Conversamos com o cardiologista Roberto Kalil\u2026 Dia de celebrar os 90 anos dessa grande atriz, dona de personagens memor\u00e1veis e diva da TV, do cinema e do teatro! Viva Fernanda Montenegro! \u2764\ufe0f\u2728 https://t.co/npeVhgYkhA Dif\u00edcil n\u00e3o se emocionar com essa hist\u00f3ria! \ud83d\ude0d #Encontro https://t.co/4URTMFCouB RT @FabioPorchat: QUE MANH\u00c3 MEUS AMIGOS @ANAMARIABRAGA \u2764 https://t.co/ModVCxL1TE Porque a gente amaaa filmes com dogu\u00edneos! \ud83e\udd70 #Sess\u00e3oDaTarde #QuatroVidasDeUmCachorro https://t.co/HKocA8X6eG Vem vem vem que o #Encontro come\u00e7ou! https://t.co/AZIJiq3JHx A gente concorda com a Namaria! @FabioPorchat \u00e9 exemplo de bom humor e otimismo \u2764\ufe0f #MaisVoc\u00ea https://t.co/4mnuf3eQyz RT @gshow: Eu aviso ou voc\u00eas avisam? \ud83d\udc40 Natasha percebe clima entre Marcos e Paloma https://t.co/SvfQAhp5Kz #BomSucesso https://t.co/V88FTGG\u2026 \"Eu te ofere\u00e7o ou \u00e9 tudo pra mim?\" @FabioPorchat me identifiquei \ud83d\ude2c\ud83d\ude02 #MaisVoc\u00ea https://t.co/35VPbFBZhE Caf\u00e9 da manh\u00e3 na companhia especial do @FabioPorchat \ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea https://t.co/BX5x3MoaVV RT @gshow: Eu sei que ele aprontou, mas t\u00f4 com pena! R\u00e9gis \u00e9 preso e pede ajuda a Maria da Paz \ud83d\ude30\ud83d\ude30 \u2192 https://t.co/flc8sFzLe4 #ADonadoPeda\u00e7o\u2026 E esse encontro maravilhoso? \ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/vNbbOzJgDm RT @MaisVoce: N\u00e3o adianta cobrar do outro o que voc\u00ea n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9? #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/5Ulu3nB2gl RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil, com @anapaulaaraujo, est\u00e1 no ar! https://t.co/doetdlsLsB Bom dia, boa noite ou boa madrugada sempre com muita informa\u00e7\u00e3o na companhia  @hora1. Esses dois senhores v\u00e3o aproveitar seus \u00faltimos meses de vida viajando pelo mundo em 'Antes de Partir'. \ud83c\udf7f\u2708\ufe0f #Coruj\u00e3o https://t.co/w0mezVOIOM Barry vai ganhar um aliado! \u26a1\ufe0f #FlashNaGlobo https://t.co/Mw1oG1CCRn RT @JornalDaGlobo: As buscas nesta madrugada por sobreviventes nos escombros do pr\u00e9dio que desabou em Fortaleza. E mais: Senado aprova regr\u2026 O #ConversaComBial discute hoje a tem\u00e1tica da S\u00edndrome do P\u00e2nico. Vamos conversar? Maria Teresa descobre o manual da fam\u00edlia perfeita: o livro \"Lar Feliz\". O que ela deve aprender com essa leitura? \ud83e\udd14 #FilhosDaP\u00e1tria https://t.co/gTTdROuWuz A Educa\u00e7\u00e3o transforma. O epis\u00f3dio de hoje \u00e9 dedicado a todos os professores e professoras do Brasil. Com P mai\u00fasculo. \u270a\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f #SegundaChamada #DiaDosProfessores https://t.co/vVd7A6v07r Dia complicado pra professora L\u00facia e pro diretor Jaci. #SegundaChamada https://t.co/EEnRKSYAPk Um lindo exemplo neste #DiaDoProfessor de quem acredita que nunca \u00e9 tarde para uma segunda chance. Dona Eda, leciona h\u00e1 51 anos e desenvolveu um projeto de educa\u00e7\u00e3o para jovens e adultos no Cap\u00e3o Redondo, em S\u00e3o Paulo. #REPdaGlobo #SegundaChamada - https://t.co/fiMj7M0KDn https://t.co/PKUi8MpLcr For\u00e7a, professor Marco Andr\u00e9! Boa aula. \u270a #SegundaChamada https://t.co/LQYtLx1zxX Mais um dia de aula na Escola Estadual Carolina Maria de Jesus. Quem t\u00e1 presente? \u261d\ufe0f #SegundaChamada https://t.co/I0IvxTYT9N Natasha guerreira! \ud83d\udc4f\ud83d\udcda\u270f\ufe0f Trabalhar e estudar \u00e9 para os fortes. #SegundaChamada https://t.co/HHTz4jUGcE Maria da Paz t\u00e1 desclassificada??? \ud83d\udc94\ud83c\udf70\ud83d\ude2d #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/RqcIt4B8u5 R\u00e9gis na cadeia?! \ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/HL2howCMVq T\u00f4 impactad\u00edssima com esse flagra da Fabiana! \ud83d\ude31\ud83d\ude2c\ud83d\udc0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/F6JzRGt9oS Rock \u2764\ufe0f Joana #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/DtszUJI89k Todo dia tem sucesso! \ud83c\udfa5\ud83d\ude4c\ud83c\udf9e #FilmesNaGlobo https://t.co/GkBxbedubb Agno s\u00f3 observa... \ud83d\udc40\ud83e\udd70 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/OKZEgwa2ZS N\u00e3o vai perder #SegundaChamada, o sinal j\u00e1 vai tocar e \u00e9 logo ap\u00f3s #ADonaDoPeda\u00e7o! #DiaDosProfessores https://t.co/sXgeD6In2w A jurada mais linda! \ud83e\udd70\ud83c\udf70 #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/byu7OTJNGq At\u00e9 a Vivi Guedes vai garantir a selfie! #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/HNx7koFNTw Esse T\u00e9o... a J\u00f4 merece massagem no p\u00e9? \ud83d\udc0d\ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/EIzNoWqs6Z Vai na f\u00e9 e na paz, Maria! T\u00f4 torcendo por voc\u00ea! \ud83c\udf40\ud83d\ude4c #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/yjY3qOcY1a Pega leve com a Maria da Paz, @boninho! \ud83c\udf3f\ud83d\udc40\ud83c\udf3f #BestCake #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/g0KtxTFSD3 RT @jornalnacional: Boa noite. O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/T79RhxfyKs Alberto e Paloma atualizando as defini\u00e7\u00f5es de AMIZADE! \ud83e\udd17\ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/vVjs2eQLOv AVANTE SEU ALBERTO \u270a\u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/LTiyMx55dx Aquele beijo aben\u00e7oado!!! \ud83d\udc7b\ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/BrAMQTYLo4 Seu Alberto t\u00e1 ouvindo a Paloma? \ud83d\udcad\u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/iniSdvLN8e \"Voc\u00ea veio!\" \ud83e\udd70 #BomSucesso https://t.co/BsyF6zXRbN Esse Ramon... \ud83d\ude44 #BomSucesso\n\nhttps://t.co/P9fYqLH2RD Vontade de abra\u00e7ar o Marcos... \ud83e\udd17\ud83d\ude2d #BomSucesso https://t.co/cFaprueuyG Ahhhh eu tava t\u00e3o empolgada com o romance da Gisele com o Yuri... \ud83d\udc94\ud83d\ude22 #BomSucesso https://t.co/o7o2GGunRg A Paloma deve perdoar a Nana? \ud83e\udd14 #BomSucesso https://t.co/FbjX0ZvaX6 J\u00e1 estamos aqui torcendo pela Maria da Paz! &lt;3 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/PNFKALTrWJ Ansios\u00edssima por esse papo! #BomSucesso https://t.co/MHQMSPgDky A Clotilde deve acreditar no amor de Almeida? \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/n9GPI8hNKh Quantos beijinhos o Zeca merece? \ud83e\udd70 #\u00c9ramosSeis https://t.co/Ci3L1GfHFI A primeira vez a gente nunca esquece... \ud83d\udd25\ud83e\udd70\n\n#Malha\u00e7\u00e3o\n\nPRIMEIRA VEZ RILIPE https://t.co/8dpPIFW7dq RT @malhacaogshow: HOJE TEM TAG \u2192 PRIMEIRA VEZ RILIPE!\nQueremos treeeeeeends! #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/p201i7TygG Dominado pela culpa... #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/OMsJznqqOM Vai come\u00e7ar o casamento de Rita e Batata! \ud83d\ude0d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/YcCo98LVQu RT @profreporter: \u201cOs bastidores da not\u00edcia, os desafios da reportagem, agora no #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter\u201d. S\u00e3o 13 anos falando este mesmo bord\u00e3o\u2026 Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu j\u00e1 t\u00f4 escutando em looping essa playlist \ud83d\ude0e\ud83c\udfb6 #oioioi #AvenidaBrasil #GloboNoSpotify #GloboNoAppleMusic\n\nNo #Spotify: https://t.co/Kp074pk72f\nNo #AppleMusic: https://t.co/TDDG4Z3zhb https://t.co/YFNhSTTbOs Aiiiii meu cora\u00e7\u00e3o!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OIOIOI7 https://t.co/TdoPqtbkw0 \"Voc\u00ea quer casar comigo?\" AAAAAA \ud83d\ude0d #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OIOIOI7 https://t.co/rhsT251eTb Fofur\u00f4metro explodindo com essas cenas! \ud83d\udc95 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OIOIOI7 https://t.co/SZhPFAgvBV Um GIF ic\u00f4nico \u00e9 um GIF ic\u00f4nico, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83d\ude0e #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OIOIOI7 https://t.co/zLuEAYgvus Muita emo\u00e7\u00e3o na visita feita pelo apresentador C\u00e9sar Tralli \u00e0 escola estadual onde estudou em S\u00e3o Paulo. Olha que lindeza ---&gt; https://t.co/7Val1W9ldU \n\ud83d\ude0d#DiaDoProfessor RT @gshow: Imagina o susto que ela vai levar! \ud83d\ude2f Nana descobre que est\u00e1 gr\u00e1vida https://t.co/waplKn4jXO #BomSucesso https://t.co/La99b70o3a Quem t\u00e1 ligadinho na hist\u00f3ria do panda mais amado do cinema? \u2764\ufe0f\ud83d\udc3c#KungFuPanda2 #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/OCbh0xFr90 RT @gshow: SENTA QUE L\u00c1 VEM TRETA! Fabiana flagra beija\u00e7o de Rock e Joana em #ADonaDoPeda\u00e7o. E agora, casal? \ud83d\ude33 \u2192 https://t.co/lsVL4Oeosw ht\u2026 #DiaDoProfessor e tem recado de #SegundaChamada! Voc\u00ea tamb\u00e9m tem \num mestre que te inspirou? Conta aqui nos coment\u00e1rios! \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f\ud83d\udcda #Valoriza\u00e7\u00e3oDoProfessor https://t.co/pARIfNE1w9 RT @jornalhoje: Veja no #JH: A cobertura completa do desabamento de um pr\u00e9dio residencial em Fortaleza. PF faz buscas na casa do presidente\u2026 RT @gshow: FINALMENTE!!! Paloma reencontra Alberto na noite de Natal, mas o editor est\u00e1 mergulhado em um sonho e confunde a costureira com\u2026 Eles merecem todo o nosso carinho e respeito! Parab\u00e9ns pelo #diadoprofessor! &lt;3 \ud83e\udd70\ud83d\udcdd\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfebhttps://t.co/PUZhb6yP99 Em homenagem ao #DiaDoProfessor, #SegundaChamada come\u00e7a logo depois de #ADonaDoPeda\u00e7o! #FelizDiaDoProfessor \ud83d\udcd6 https://t.co/gglQIoUf2z RT @bemestar: Casos de conjuntivite aumentam com o tempo seco e primavera https://t.co/IitRDHrFan RT @MaisVoce: S\u00e3o 20 anos de #MaisVoc\u00ea e o nosso amor por essa rela\u00e7\u00e3o tipo 'm\u00e3e e filho' da @ANAMARIABRAGA com o @lourojose cresce a cada\u2026 Acompanhe a cobertura ao longo da nossa programa\u00e7\u00e3o. https://t.co/gS0unnTfVd Bora passar a tarde com os lutadores mais fofos do mundo? \ud83d\ude0a  #KungFuPanda2 #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/eRCQxftyrY Segura esse feat @dudabeat e @MCRashid \ud83e\udd29\ud83c\udfb6 #Encontro https://t.co/IuAl3WtaoU RT @gshow: Hoje \u00e9 #diadoprofessor \u2665 Voc\u00ea sabia que esses famosos j\u00e1 deram aula na vida real? Fa\u00e7a o teste \u2192 https://t.co/iBpYcwW1Zb #GshowF\u2026 AAAAAA essa musa no #Encontro! \ud83d\udc95 @dudabeat https://t.co/gWWMDd7u3b Vem que o #Encontro come\u00e7ou! https://t.co/ErHhUXqUjj Um caf\u00e9 da manh\u00e3 cheio de hist\u00f3rias incr\u00edveis contadas pelo nosso querido @rodrigoalvarez \ud83d\ude0a #MaisVoc\u00ea https://t.co/vBVxEd3MFC RT @gshow: Que furo! \ud83d\ude13\ud83d\ude44 Yuri sai da casa de Gisele ap\u00f3s descobrir que ela tem um amante \u2192 https://t.co/gNmgNaKFdE #BomSucesso https://t.co/\u2026 RT @gshow: As coisas andam puxadas pro lado do playboy! \ud83d\ude13\ud83d\ude28 R\u00e9gis se revolta ao receber voz de pris\u00e3o: 'Eu n\u00e3o fiz nada!' https://t.co/ckwMi\u2026 RT @MaisVoce: Lembrou de algu\u00e9m com o #PensamentoDoDia de hoje? \ud83d\udc40rsrsrs #MaisVoc\u00ea https://t.co/FwGmPbL0Zk RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil, com @anapaulaaraujo, est\u00e1 no ar! https://t.co/blCeQ9YhHW Antes de sair de casa, @BomDiaBrasil! N\u00e3o perca a oportunidade de ter o seu projeto apoiado pelo #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a. https://t.co/5UJCDJOh1e https://t.co/LX36Jrd9Rc As primeiras not\u00edcias do dia chegando com o @hora1. Um grupo de corredores precisa enfrentar um enorme perigo para chegar \u00e0 reta final de uma competi\u00e7\u00e3o importante. Vai come\u00e7ar \"Persegui\u00e7\u00e3o 3: Correndo para a Morte\" no #Coruj\u00e3o! https://t.co/ElOV7fcDmt O convidado do #ConversaComBial desta segunda-feira (14/10) \u00e9 o ministro do STF Gilmar Mendes. https://t.co/3Tp6PiTQft Uma hist\u00f3ria bel\u00edssima em homenagem aos 90 anos da nossa querida Fernanda Montenegro! Vem se emocionar com #CentralDoBrasil na #TelaQuente \u2764\ufe0f https://t.co/q0okdCz9SM Segura esse rol\u00ea! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/fwkzbIdBFm \"EU FUI SELECIONADA!!!!!\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/JF8gZH92HA Uma musa \u00e9 uma musa, n\u00e9! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/rRCSXQuiE6 Quem shippa? Quem shippa? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/3Jm4dtNhCC Dona Laura Cardoso e Caio Castro emocionando mais uma vez \ud83d\ude0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/q4DXn7zilk \u00c9 muita humilha\u00e7\u00e3o, hein, Josiane \ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/t5kaJ6xc4e J\u00e1 na torcida pela Maria da Paz! \ud83e\udd29\ud83c\udf82 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/FtmltQrdPk Casar? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/zfvf3sS9v5 Berta, se um dia te critiquei me desculpe! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/hSE2Rcx5G1 \"Vivi, voc\u00ea pode me dar um abra\u00e7o?\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/d7IyWDHY9j Berta amoleceu o cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0a #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ZmdkOgry5f Coitado do T\u00e9o. Eu conto ou voc\u00eas contam? \ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/M42GB2eHiI Debocha mais que t\u00e1 pouco, Maria da Paz! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Ycwx2ZV4da Maria da Paz falando umas verdades pra Josiane eu AMO! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/cDdlpTZyOs Surtando e passando vergonha todo dia! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/4I6AMFPyly J\u00e1 possu\u00edda pelo \u00f3dio #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/YF1IKV8vuP RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/zqpVBObP0K Nervosa com essa conversa!!! #BomSucesso https://t.co/pQ8V8zI2Ni Eu tenho RAN\u00c7O! #BomSucesso https://t.co/55DymYDw7c Alice falando umas verdades pra Nana! #BomSucesso https://t.co/VGe1A4pzpq Chegou o embuste! \ud83e\udd22 #BomSucesso https://t.co/jEHMAJrFcP Quem shippa? #BomSucesso https://t.co/5gRKcpIqbH \"Essa casa vai ser feliz de novo\" Olha, eu nem sei \u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/tKLeLxGucd \"Eu vou trazer a Paloma de volta\" #BomSucesso https://t.co/tB9UwrX1vg Meu novel\u00e3o come\u00e7ou! #BomSucesso https://t.co/nUToLQtjFV Lola bem merece uma noite de divers\u00e3o! &lt;3 #\u00c9ramosSeis https://t.co/oz25L9hMJg Abrindo a fatura do cart\u00e3o! \ud83d\ude02 #\u00c9ramosSeis https://t.co/i3qgJFgvKZ Ai, gente, que d\u00f3! A presta\u00e7\u00e3o da casa vai aumentar? #\u00c9ramosSeis https://t.co/qqT1AbI4Rb \"Voc\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 se sentir desamparado.\" #\u00c9ramosSeis https://t.co/tO0DpDWLmr Aquele encontro com o passado! #\u00c9ramosSeis https://t.co/hIwWZq1Usy #\u00c9ramosSeis come\u00e7ou! https://t.co/deAz86VDrO Eu n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar com todo esse romance \u2764\ufe0f #Rilipe #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/idGWXZiSwp Meu #Rilipe on fireeeee \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/axZhpDc4Jw \"Eu n\u00e3o vou fazer tratamento de jeito nenhum\" #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/KOsItrmv3T Congelad\u00edssimo depois de ser pego no flagra! \ud83d\ude2c #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OiOiOi06 https://t.co/613LhaztjJ Eu t\u00f4 s\u00f3 o Max vendo essa cena da Carminha \ud83d\ude02\ud83d\udc4f #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OiOiOi06 https://t.co/KDtsNnbDLv \"Eu to complemente descontrolada\" CONTA UMA NOVIDADE #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OiOiOi06 https://t.co/iTqWvPfSH3 \"\u00c9 uma tal de Carminha no telefone..\" AI MEU DEUS #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OiOiOi06 https://t.co/3ph89LjhuQ Aquela cara de quem vai dar o golpe #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OiOiOi06 https://t.co/wydOAXYPG1 \"Voc\u00ea est\u00e1 gr\u00e1vida, Monalisa\" #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #OiOiOi06 https://t.co/fSzjyfPAXg Essa eu n\u00e3o perco por nada! Hoje, depois de #ADonaDoPeda\u00e7o \u2764\ufe0f #CentralDoBrasil #TelaQuente https://t.co/1wiFIuOqC2 Thiaguinho e Fernanda Souza se pronunciaram sobre div\u00f3rcio nas redes sociais. \ud83d\ude22 https://t.co/LyFdTT4273 Alerta cilada, Tuf\u00e3o! Acorda, migo! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/hE44MMaQ5q Um amorzinho de filme pra gente passar a tarde suspirando \ud83e\udd70 #CartasParaJulieta #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/20kuJ6Etqy Eu t\u00f4 muito rom\u00e2ntica!!! Daqui a pouco tem #CartasParaJulieta na #Sess\u00e3oDaTarde \u2764\ufe0f https://t.co/EOHfugjhWu RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta segunda-feira (14). N\u00e3o perca, \u00e9 daqui a pouco! https://t.co/4424xT1geO Trago mimos! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #CartasParaJulieta #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/8A4PWEb0do RT @bemestar: Nos EUA, cigarro eletr\u00f4nico est\u00e1 causando interna\u00e7\u00f5es e at\u00e9 mortes https://t.co/52ud6lRT2G J\u00e1 na torcida! #Malha\u00e7\u00e3oVidasBrasileiras e @thevoicekidsbr s\u00e3o indicados ao #EmmyKids2019: https://t.co/Cn2j8dWqs5. \ud83e\udd70 https://t.co/IEsYgYEoPp Uma segunda come\u00e7ando com @ceumusic n\u00e3o pode ter erro! \ud83d\udc9b #Encontro https://t.co/M77LEZwtBx PARAB\u00c9\u00c9\u00c9NS, RAPHAELA! \ud83d\udc96 #SuperChefinhos #MaisVoc\u00ea https://t.co/BORyh1T64E Melhor turminha siiim! #SuperChefinhos #MaisVoc\u00ea https://t.co/IAM0QfYcUr Raphaela \u00e9 a campe\u00e3 dessa edi\u00e7\u00e3o!!! \ud83c\udf89\u2728 #SuperChefinhos #MaisVoc\u00ea https://t.co/TQ4T8bFJc5 RT @MaisVoce: Vamos aproveitar a semana para pensar grande? \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d#PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/vCNIYwjbIe RT @BomDiaBrasil: Boas f\u00e9rias, @chico_pinheiro! O #BomDiaBrasil, com @anapaulaaraujo, est\u00e1 no ar! \u2600 https://t.co/Ff5JOTyB4i RT @showdavida: Tadeu e Poliana mais jovens? Voc\u00ea vai entender tudo no Show da Vida. O #Fantastico est\u00e1 no ar! https://t.co/cS25nqHR5D A dupla @KaysarDadour e Mayara Ara\u00fajo t\u00e1 na frente! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/MGbfh8dyCs \u00daltima dupla da noite: Junior Cigano e Ana Paula Guedes! \ud83e\udd4b\ud83c\udfb6\ud83e\udd4a #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/A6faloS7TI Jonathan Azevedo e Tati Scarletti provando que Elvis n\u00e3o morreu! \ud83c\udfb6\ud83e\udd18\ud83c\udfb6 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/8GWHrJ84Ik Luis Lobianco machucou o p\u00e9 direito durante os ensaios e n\u00e3o vai poder dan\u00e7ar... boa recupera\u00e7\u00e3o, amigo! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/cOnQpNjSrn .@KaysarDadour \u00e9 brasileiro real oficial!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/Dk9NFd9Zmi Qual seria sua nota pra dupla @KaysarDadour e Mayara Ara\u00fajo?! \ud83d\udd7a\ud83d\ude0d\ud83d\udc83\n\nKAYSAR DADOUR NO ROCK #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/2es7v3wtIy Bruno Montaleone e Jaque Ciocci no ritmo do rock! \ud83e\udd18\ud83c\udfb6 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/HVBuG1Vb9v Matheus Abreu e Larissa Lannes chegando com tudo na #Dan\u00e7aDosFamosos! \ud83d\udd7a\ud83e\udd18\ud83d\udc83 #Doming\u00e3o https://t.co/2L63L5c9Bd T\u00f4 ansiosa! Qual ser\u00e1 a surpresa de @KaysarDadour?! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/oT7yAW7Vqn Hoje tem mais uma rodada da #Dan\u00e7aDosFamosos no ritmo do rock! \ud83d\ude4c\ud83d\udd7a #Doming\u00e3o https://t.co/GF8HLGrvlJ RT @gshow: Quem nasceu pra tartaruga nunca ser\u00e1 um dobermann.|| Veja o programa estendido de \u2018As tartarugas Ninja: Fora das Sombras': https\u2026 Cad\u00ea os torcedores de plant\u00e3o? \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f #FutebolNaGlobo Eles chegaram! \ud83d\ude0e #ChoqueNaGlobo https://t.co/gJP6JDZHx5 Eu que n\u00e3o queria estar nesse v\u00f4o #SemEscalas! \ud83d\ude33 #DomingoMaior https://t.co/3HMfq387eC Domingou com esse squad que a gente ama! \ud83d\udc9a\ud83d\udc22 #TemperaturaM\u00e1xima #TartarugasNinjas https://t.co/uYgRDdInun Um dia de #Escolinha sem o professor Raimundo? Isso n\u00e3o vai dar certo \ud83d\ude2c https://t.co/3ol0yQj2Ze Ainda d\u00e1 tempo de inscrever o seu projeto no #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a. Saiba tudo em https://t.co/5UJCDJwFCE. https://t.co/FYgPShwBjt Domingo sem #EsporteEspetacular n\u00e3o \u00e9 domingo! \ud83d\udc9a RT @gshow: Pegar o \u00f4nibus pode ser uma miss\u00e3o mortal. #Zorra2019 \u27a1 https://t.co/Ucyq6YKpxZ https://t.co/lhWRwyBboD Bola rolando pra Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 x \ud83c\uddf3\ud83c\uddec Nig\u00e9ria! #FutebolNaGlobo Aceleeera que o #AutoEsporte come\u00e7ou! \ud83d\ude97\ud83d\ude99 Domingo \u00e9 dia de #GloboRural \ud83d\udc2e\ud83c\udf3d\ud83c\udf3b Brasileira indicada ao Nobel da Paz e reconhecida mundialmente pelo seu trabalho filantr\u00f3pico, Irm\u00e3 Dulce vai se tornar a primeira santa nascida no Brasil. Voc\u00ea vai poder acompanhar a cerim\u00f4nia direto do Vaticano, realizada pelo Papa Francisco. #Canoniza\u00e7\u00e3oIrm\u00e3Dulce https://t.co/JU7eqvu405 Conhe\u00e7a as obras sociais de Irm\u00e3 Dulce, a primeira santa nascida no Brasil. Acompanhe a solenidade de canoniza\u00e7\u00e3o no domingo (13/10), a partir das 5h da manh\u00e3. https://t.co/tRTqZnqgLm Hoje \u00e9 dia de sambar at\u00e9 #AltasHoras e celebrar a carreira e novo \u00e1lbum do nosso querido @zecapagodinho! \ud83d\udc99 https://t.co/7yNKV1w7se Que flagra! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/iid3opDp7Q Olha o bolo da Paz! Josiane deve fazer sucesso vendendo bolos na rua? \ud83c\udf70\ud83d\ude43 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/oSAf0SxX2F Fabian Londero, de Santa Catarina, e Aline Ferreira, do Amap\u00e1, s\u00e3o os apresentadores do #JornalNacional de hoje! #JN50 https://t.co/LT8JRCuXCw Quem j\u00e1 t\u00e1 shippando? \ud83d\ude0f #BomSucesso https://t.co/8oQylUnx4L Novidade em #\u00c9ramosSeis! O misterioso Jo\u00e3o Aranha vai conseguir reconquistar Shirley e sua filha In\u00eas? \ud83e\udd14\ud83d\ude2c https://t.co/RCMEC68WJF Daniel merece o trof\u00e9u do #TheVoiceBrasil!!! \ud83c\udfb6\ud83e\udd29\ud83c\udfa4 #\u00c1rvoreDosDesejos #Caldeir\u00e3oDoHuck https://t.co/wY03wMVViH VIVA A PROFESSORA JACIARA, VIVA TODOS OS PROFESSORES DO BRASIL! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Que chamada mais especial... \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83e\udd17 #\u00c1rvoreDosDesejos #Caldeir\u00e3o https://t.co/FRzgf2SjWS Grande reencontro! \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83e\udd17 #\u00c1rvoreDosDesejos #Caldeir\u00e3o https://t.co/JwlelmuKoS Qual seria seu pedido para a \u00c1rvore dos Desejos? \ud83c\udf3f\ud83d\udc4b #Caldeir\u00e3o https://t.co/c3yehKZ8G1 Estamos de olho, J\u00falio! \ud83d\udc40 #\u00c9ramosSeis https://t.co/jxchqUkPAX Boa sorte, Bia! Rumo a um milh\u00e3o de reais!!! \u2618\ufe0f\ud83e\udd1e #Caldeir\u00e3o #QuemQuerSerUmMilion\u00e1rio https://t.co/pKzbvnygjV N\u00e3o vai perder essa chance, n\u00e9? \ud83d\ude09 #Caldeir\u00e3o https://t.co/aYlofpRUeB T\u00e1 no ar! \ud83e\udd11 #Caldeir\u00e3o #QuemQuerSerUmMilion\u00e1rio https://t.co/3YkLeNTm8I \ud83c\udfb6 Marmelada de banana, bananada de goiaba\nGoiabada de marmelo\nS\u00edtio do Pica-Pau Amarelo \ud83c\udfb6\n\nE esse dueto lindo de @gilbertogil e sua netinha? \ud83d\ude0d #S\u00f3TocaTop https://t.co/FMRTwXYouZ \u00c9 a vez das crian\u00e7as no #S\u00f3TocaTop! \ud83d\ude0a Vamos cantar e dan\u00e7ar ao som de @galinhaoficial, @mundobita e @palavra_cantada! \u2764\ufe0f https://t.co/e6iwQCVysm #SaiDeBaixo que a turma do Arouche chegou! https://t.co/42sW3YzoAV Vamos de not\u00edcias? @jornalhoje #GloboEsporte na \u00e1rea! \ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\u26f9\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd3c\u200d\u2640\ufe0f RT @bemestar: Pode entrar na \u00e1gua depois de comer? E andar descal\u00e7o? Pediatras tiram d\u00favidas das crian\u00e7as sobre sa\u00fade https://t.co/krnyovLb\u2026 RT @mestredosabor: Batista se emociona com recado da fam\u00edlia na estreia \u25ba https://t.co/A2MDDAkk3m #MestreDoSabor https://t.co/zkFqYr3Amy RT @JornalDaGlobo: Playlist do Nelson estreia com homenagem ao Cartola. Veja como ouvir \ud83d\udc47 #JornalDaGlobo https://t.co/JlhzmVBFTv RT @GloboReporter: Nesta sexta (11), o #GloboRep\u00f3rter foi em dose dupla! N\u00e3o perca nenhum deles\n\u27a1\ufe0f Assista \u00e0 \u00edntegra do programa sobre Fern\u2026 RT @GloboReporter: EXTRA: Marcos Palmeira, Marco Nanini e outros artistas falam sobre Fernanda Montenegro. Veja depoimentos exclusivos no s\u2026 Domingo, \u00e0s 5h, voc\u00ea vai poder assistir, direto do Vaticano, \u00e0 Canoniza\u00e7\u00e3o da Irm\u00e3 Dulce, primeira santa nascida no Brasil. #Canoniza\u00e7\u00e3oIrm\u00e3Dulce https://t.co/CPkaJzo7Nn Eles sabem tudo sobre artes... artes marciais!!! #AsTartarugasNinjas #TemperaturaM\u00e1xima https://t.co/4CUtv2Q0EA #Caldeir\u00e3o especial pro #DiaDasCrian\u00e7as! https://t.co/XNRpEhE632 Para todas as crian\u00e7as que seguem a gente por aqui, pros seus filhos, sobrinhos, netos: um feliz #DiaDasCrian\u00e7as repleto de brincadeiras! &lt;3 https://t.co/RrAqDZIz0h \"Descobri que te amo demais!!!\" \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c O #AltasHoras faz homenagem ao Zeca Pagodinho com convidados beeeeem especiais. https://t.co/YRNkgsQY53 J\u00e1 pode pular pra hora do almo\u00e7o? Esse Rondelli de atum gratinado t\u00e1 dando \u00e1gua na boca! \ud83d\ude0b A receita t\u00e1 aqui, \u00f3: https://t.co/H0hIuXKhR6 #\u00c9DeCasa https://t.co/rdFJR8nZtt #DiaDasCrian\u00e7as com m\u00e1gica no #\u00c9DeCasa! \ud83d\ude01\u2728 https://t.co/ZviltWWw4k Fofur\u00f4metro explodindo com essa invas\u00e3o no #ComoSer\u00e1 e a farra t\u00e1 liberada pra gente curtir o #DiaDasCrian\u00e7as! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f https://t.co/ywxSopnjtO Ainda t\u00e1 acordado? Bora assistir ao filme 'Juventudes Roubadas' no #Coruj\u00e3o! \ud83c\udf7f https://t.co/anKi0JGZQ8 Tens\u00e3o entre amigos unidos pelo crime no filme 'Desmanche - Perigo nas Ruas'. \ud83c\udf7f #Coruj\u00e3o https://t.co/LbzpB01c4x Vem com Barry nessa jornada pela noite! \u26a1\ufe0f #FlashNaGlobo https://t.co/flHT9l8axL Belo e @GraOficial abrem o jogo sobre como se conheceram, falam sobre as diferen\u00e7as no casamento e suas respectivas carreiras! #ConversaComBial https://t.co/W53DcBvEED As principais not\u00edcias do Brasil e do mundo est\u00e3o no @JornalDaGlobo. Murtaugh e Cole investigam o assassinato de um lutador de MMA. #M\u00e1quinaMort\u00edfera https://t.co/0pllAu1axP J\u00f4 diz que t\u00e1 arrependida... ela merece o perd\u00e3o da Maria da Paz?! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/k1RaYic5H9 #GloboRep\u00f3rter especial pra celebrar os 90 anos de Fernanda Montenegro! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/msk2qlRdfN RT @GloboReporter: Que tal um gostinho do que vem por a\u00ed? N\u00e3o perca o #GloboRep\u00f3rter sobre Fernanda Montenegro, daqui a pouco! https://t.co\u2026 Vivi diz que vai encontrar o Chiclete tranquilamente e bem plena... \ud83e\udd17\u2764\ufe0f mas como??? Fiquei preocupada! \ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/dGgVGs8ICC OLHA O PEIXE!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude43 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/eH5Jj8vFry Quem \u00e9 Ernesto, dona Matilde? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/m6gloWoiJd RT @JornalDaGlobo: Sabe quando termina a coluna do @siganelsonmotta e voc\u00ea s\u00f3 quer continuar ouvindo todas as m\u00fasicas? Agora voc\u00ea pode! \u00c9 s\u2026 Voc\u00ea j\u00e1 mexeu no celular do seu namorado ou namorada? \ud83e\uddd0 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/yBmMXmseTY De novo, R\u00e9gis?! \ud83d\ude44 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/NzptqGczqZ Agora vai? \ud83e\udd70 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/16TFdubImT RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/DQVOu8wm18 Opa... sentiu o clima? \ud83d\udcad\ud83d\udc40\ud83e\udd70 #BomSucesso https://t.co/fD6gsekCPi Domingo \u00e9 dia de amistoso da Sele\u00e7\u00e3o contra a Nig\u00e9ria! Todo mundo torcendo junto \u26bd\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddec #FutebolNaGlobo https://t.co/ZRud9KsBip Que flagra, Diogo! \ud83d\ude31\ud83d\udc84 #BomSucesso https://t.co/Djs7JxIgBs NANA T\u00c1 GR\u00c1VIDA?! \ud83d\ude31\ud83d\udc76 #BomSucesso https://t.co/c2b1Lp6NnU Ramon decidiu n\u00e3o ir para os EUA. Quais ser\u00e3o os planos do professor? #BomSucesso https://t.co/GUyIlqJcq1 Qual ser\u00e1 o presente de Natal da Paloma para o amigo Alberto? \ud83c\udf81\ud83c\udf84 #BomSucesso https://t.co/72xOKvQoQ8 Fabiana t\u00e1 muito segura de si, n\u00e3o acham n\u00e3o? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/JGKrLvGLrx Poxa, J\u00falio... \ud83d\ude15 #\u00c9ramosSeis https://t.co/MqFZu3RtJC Quem shippa Almeida e Clotilde? \ud83e\udd70 #\u00c9ramosSeis https://t.co/1GByrIkwJn RT @gshow: Susana Vieira comenta sucesso de vil\u00e3 inesquec\u00edvel de #PorAmor: 'O segredo de Branca \u00e9 o senso de humor!' \u27a1 https://t.co/jcI2iV0\u2026 \"Seja o homem que voc\u00ea gostaria que seu pai fosse.\"\n\nViva a mam\u00e3e Lola! \ud83e\udd17\ud83e\udd70 #\u00c9ramosSeis https://t.co/CDqSJICsGl \"Nunca mais fa\u00e7a isso, Julio.\" #\u00c9ramosSeis https://t.co/Tx8ZcV4VQN A amizade de Nanda e Ra\u00edssa continua SIM! \ud83e\udd70\ud83d\ude4c #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/L5usN1HRaH A Meg vai conseguir arrumar um emprego? #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/qEd3Rxib8P Meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta! \ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83e\udd17 #Rilipe #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/HfnehpcT6d Um brinde ao amor! \u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/Qcr5nsLoLu FIM... #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/YriZsnSmWw \"Per amore...\" #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/xowDYoEoBe Olha quem t\u00e1 de volta! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/g5g8ln2zkk Nome disso \u00e9 solid\u00e3o. #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/8hY08L4q5h Vamos sentir falta do \"me traz um martini.\" \ud83d\ude06 #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/TWluYBtLoG Flores pra Laura \ud83d\ude2d #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/It2EceXggk Eles foram at\u00e9 muito compreensivos, n\u00e9? #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/98FfxrsQbg \"Voc\u00ea n\u00e3o sabe amar, mas pode aprender.\" #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/Oc2NXWtraX \"Voc\u00ea n\u00e3o deve t\u00e1 sofrendo menos que qualquer um de n\u00f3s. Eu te perdoo.\" #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/FxVXNyLeFU \"N\u00e3o tira ele de mim.\" #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/VtxFe3THnp Que MOMENTO! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/tRxK41cnBn Quando as contas n\u00e3o fecham \ud83d\ude02 #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/g8hDUjcl14 Um pouco tarde pra pedir perd\u00e3o, n\u00e9? #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/xouAPgU3up \"Infeliz de voc\u00ea, que pensou dar amor e s\u00f3 distribuiu dor e sofrimento entre n\u00f3s.\" #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/XBDWRqHqil \"Como voc\u00ea pode achar que o seu amor pela sua filha era maior que o meu pelo meu filho?\" #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/fjVPojtaEN \"Como \u00e9 que voc\u00ea chama de amor um gesto criminoso, desumano, cruel, de matar uma crian\u00e7a? Porque voc\u00ea matou meu filho. Foi ele que eu enterrei.\"  #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/2N797G0KpF \u00c9 a mais pura verdade, At\u00edlio! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/rZY7vrsyo5 Respira que agora tem o \u00faltimo cap\u00edtulo de #PorAmor! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/cnK6es7Ca3 O que a culpa n\u00e3o faz, n\u00e9? #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/98d73wykA3 E o Oscar vai para...#AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/OmBe4Yx2aC M\u00e3e Lucinda! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/yzJ8jnbCFk Que fofos! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/RmWIsXmvmV E essa troca de olhares entre a Ritinha e o Batata?! \ud83d\ude0d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/jgN1fEUQ8i Que d\u00f3... \ud83d\ude2d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/p1yTvvbUPY \"Fala que o cara l\u00e1 em cima n\u00e3o se amarra em mim!\" Se acha pouco! \ud83e\udd23 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/cPEU7Wjr5S #OIOIOI pode chegar que #AvenidaBrasil come\u00e7ou! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/K8FBkzoqPN Acho que o Diogo j\u00e1 era, hein?! S\u00f3 acho... #BomSucesso https://t.co/wDEfIIGVEO \"O que \u00e9 isso?\"\n\"Um soco\" \nViu nem de onde veio! #\u00c9ramosSeis https://t.co/MfQRQ8OFlJ Um filme incr\u00edvel pra homenagear a musa Fernanda Montenegro que acaba de completar 90 anos! &lt;3 Segunda, na #TelaQuente! #CentralDoBrasil https://t.co/tpxxLsOSA8 Senta no sof\u00e1 que l\u00e1 vem emo\u00e7\u00e3o na #Sess\u00e3oDaTarde com #Irm\u00e3Dulce! \ud83d\ude0d https://t.co/wqLqJkW0zk A hist\u00f3ria de quem dedicou a sua vida para cuidar dos mais necessitados! \u2728 #Sess\u00e3oDaTarde #Irm\u00e3Dulce https://t.co/x0ddFT7nhG Salva nos contatinhos! \ud83d\ude19 #SeJoga #CAT https://t.co/HzzYTWseBU RT @EncontroFatima: .@brauliobessa declama a liberdade no #PoesiaComRapadura. \n\"Seja menos preconceito, seja mais amor no peito!\" \ud83d\udc97 #Encont\u2026 Macac\u00e3o de @Fernanda_Gentil entre os mais pedidos! #SeJoga #CAT https://t.co/TB9Mw2wLnb Voc\u00eas entram em contato com a nossa Central de Atendimento ao Telespectador e a gente mostra os itens mais pedidos por aqui! #CAT #SeJoga https://t.co/LtAqmeSCUl A tarde hoje t\u00e1 cheia de emo\u00e7\u00e3o! \u00c9 Carminha se aproximando de Tuf\u00e3o em #AvenidaBrasil, Helena contando a verdade pro At\u00edlio no \u00faltimo cap\u00edtulo de #PorAmor... Haja cora\u00e7\u00e3o! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/yszrWVjRFt Vem que o #SeJoga come\u00e7ou! https://t.co/GFiomRauUc RT @gshow: Depois de uma briga com a esposa em casa, J\u00falio vai at\u00e9 o cabar\u00e9 e se encontra com Marion  \ud83d\udd25 \u2192 https://t.co/iZAjVve0dG #\u00c9ramosSe\u2026 RT @gshow: Beb\u00ea \u00e0 vista? Nana passa mal e Gisele pergunta se ela est\u00e1 gr\u00e1vida \ud83e\udd22 https://t.co/Vmq4z7AMGQ #BomSucesso https://t.co/NQM2LaLoFf RT @gshow: Barraco na feira! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Josiane taca peixe em Marlene e nos fregueses https://t.co/E461RwHR5R #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/TymFKHi6\u2026 .@JoaoGCortes est\u00e1 de volta ao @popstar, desta vez como rep\u00f3rter do reality! \u2764\ufe0f https://t.co/NpKVbmv8dB Eu poderia passar o dia inteiro escutando essa mulher! #Encontro https://t.co/3G3F4zrXex \"Mas j\u00e1 que aconteceu conjumina\u00e7\u00e3o dos astros, assino embaixo: n\u00e3o se pode proibir livro!\" #Encontro https://t.co/EicenQAxPG 90 anos de uma incr\u00edvel lucidez e consci\u00eancia! #Encontro https://t.co/aL4f4euNJN Se existe mulher mais elegante, eu desconhe\u00e7o! #Encontro https://t.co/H3ilwPcSbS Sextando no #Encontro com aquela mensagem importante, n\u00e3o era amor era: https://t.co/1lNeuxHW2Y Eu n\u00e3o aguento com essa turminha! \ud83e\udd70 #SuperChefinhos #MaisVoc\u00ea https://t.co/jdkW4KCg6p Rafinha volta pra competi\u00e7\u00e3o! #SuperChefinhos #MaisVoc\u00ea https://t.co/gDY0YiM26i Dia de repescagem no #SuperChefinhos! Pra quem \u00e9 sua torcida? #MaisVoc\u00ea https://t.co/4olIP497YR RT @MaisVoce: Vamos olhar pros erros com uma nova perspectiva? \ud83d\udc4d #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/UUqBoaaJd4 RT @BomDiaBrasil: Hoje \u00e9 sexta-feira! \ud83d\ude09 O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/DkMSl0e8Cs Antes de sair de casa, @BomDiaBrasil! Sem sono ainda? Tem filme de suspense chegando pra te fazer companhia. \ud83d\ude09 #S\u00e9timo #Coruj\u00e3o https://t.co/rJp6JpRL0r Margareth Menezes, o miraculado Jos\u00e9 Maur\u00edcio e o jornalista Graciliano Rocha est\u00e3o no #ConversaComBial de hoje pra homenagear Irm\u00e3 Dulce, a primeira santa nascida no Brasil. https://t.co/w6r0J5Y86f RT @mestredosabor: A parceria dos nossos Mestres deu o que falar na estreia de #MestreDoSabor! Muita emo\u00e7\u00e3o no palco do reality! Veja o que\u2026 RT @mestredosabor: Carol Albuquerque preparou Pargo Grelhado com Pur\u00ea de Banana da Terra Assada e Vinagrete de Pimenta Biquinho \u27a1 https://t\u2026 RT @mestredosabor: DIA DE ESTREIA! Maria Joana recebe Batista e os Mestres K\u00e1tia Barbosa e Leo Paix\u00e3o no #ForaDaCozinha e fala sobre o prim\u2026 RT @mestredosabor: Gustavo Young preparou Pargo Confitado com Pur\u00ea de Palmito Pupunha e Farofa Uarini  \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoS\u2026 RT @mestredosabor: Carol Albuquerque entra para o #TimeK\u00e1tia \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor https://t.co/5zUvvfCnsL RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Carol Albuquerque, uma das chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe https://t.co/0Wsr3l5YXk No epis\u00f3dio de hoje de #TheGoodDoctor, Shaun trata um paciente com autismo, mas precisa enfrentar o preconceito dos pais dele, que n\u00e3o querem que o filho seja assistido por algu\u00e9m com a mesma condi\u00e7\u00e3o. https://t.co/yEIZTwprQJ RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Gustavo Young, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe https://t.co/PzfvAwPq8G RT @mestredosabor: Diego Gimenez preparou Cassoulet do Amazonas \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoSabor https://t.co/oXcxG8sfh0 RT @mestredosabor: Diego Gimenez entra para o #TimeLeo  \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor https://t.co/N5KyjoeVkB RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Diego Gimenez, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe https://t.co/luJCMtl7oM RT @mestredosabor: Djalma Victor preparou Barriga de Porco Prensada com Canjica Branca, Milho e Pipoca \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoS\u2026 RT @mestredosabor: Djalma Victor entra para o #TimeAvillez \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor https://t.co/MFpbNJXA87 RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Djalma Victor, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe https://t.co/OfLUGspDDn RT @mestredosabor: Seichele Barboza entra para o #TimeK\u00e1tia \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor https://t.co/5VFzWrrTX0 RT @mestredosabor: Seichele Barboza preparou Arraia com Arroz de Majongome \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoSabor https://t.co/xk8tcD7kjh RT @mestredosabor: Andr\u00e9 Barros preparou Bob\u00f3 de Camar\u00e3o com Castanha de Baru e Baba\u00e7u \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoSabor https://t.c\u2026 Que energia boa! \ud83d\ude02 #MestreDoSabor https://t.co/lygOp3Roos RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Seichele Barboza, uma das chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe https://t.co/0ZCGle9do1 Quer experimentar em casa as receitas do @mestredosabor? S\u00f3 faz e me conta! &lt;3 #MestreDoSabor https://t.co/QU5RgEO3Oy Ah... \ud83d\ude22 #MestreDoSabor https://t.co/jc2G5hwH5g RT @mestredosabor: Andr\u00e9 Barros entra para o #TimeLeo \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor https://t.co/4cyL2zjvkx RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Andr\u00e9 Barros, um dos chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe https://t.co/PMeBqfCTPQ RT @mestredosabor: Lili Almeida preparou Arroz Caldoso de Rabada! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe #MestreDoSabor https://t.co/U5CeYtQX4d RT @mestredosabor: Lili Almeida entra para o #TimeK\u00e1tia \u27a1 https://t.co/NVG78xDB1G #MestreDoSabor https://t.co/QqrS3sHi6R J\u00e1 t\u00f4 ficando tensa com esse momento de apertar o bot\u00e3o! #MestreDoSabor @mestredosabor https://t.co/3lDXMKX3Se E assim come\u00e7a a se formar o primeiro time! #MestreDoSabor @mestredosabor https://t.co/Rj0cUUhJlG RT @mestredosabor: Conhe\u00e7a Lili Almeida, uma das chefes do #MestreDoSabor! \u27a1 https://t.co/NVG78xVbTe https://t.co/swImH301hr Ela conseguiu! #MestreDoSabor @mestredosabor https://t.co/PM2ncJiZzx Como faz pra n\u00e3o ficar com fome, hein? #MestreDoSabor @mestredosabor https://t.co/ZTjhvJcLBG Seja muito bem-vinda, Lili Almeida! #MestreDoSabor https://t.co/w2vkzRUBmG Hummmm... J\u00e1 fiquei com \u00e1gua na boca! \u2764\ufe0f\ud83e\udd24 #MestreDoSabor @mestredosabor https://t.co/orqTkdVRKj Corre que come\u00e7ou #MestreDoSabor! @mestredosabor https://t.co/Uz9I2DqtQ1 \"A gente nunca esquece um amor.\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ucFolIEOpo RT @mestredosabor: Chegou o grande dia! Vem assistir ao #MestreDoSabor com a gente! Aproveite ;)\n https://t.co/SQJIAG93Mi RT @mestredosabor: .@mjmariajoana comanda #ForaDaCozinha, programa web de #MestreDoSabor que vai ao ar AO VIVO no @gshow logo ap\u00f3s o realit\u2026 Tem gente nova na delegacia pra ficar em cima do Camilo! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/EjmmfdMF60 Conta pra gente quando \u00e9 essa estreia, @C_Troisgros! \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\udc99 #MestreDoSabor https://t.co/0435G7d0XR Engole essa, Fabiana! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/lsBvmN2hlA Deixa a Josiane aprender! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/3QymNy3mMS \"Meu talento \u00e9 pra vender peixe!\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/eHQf6fC956 \"Oh o peixe!\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/djOClWiHBr J\u00e1 t\u00e1 sabendo? A nova temporada de #Popstar estreia no dia 27 de outubro! @taisdeverdade est\u00e1 pront\u00edssima! \ud83c\udfa4 https://t.co/9jVF22Yt0D RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/tAcc0QfrHU Uma proposta dessa \u00e9 dif\u00edcil recusar, n\u00e9? #BomSucesso https://t.co/G8ecDMOsYh Silvana ficou cega?!? #BomSucesso https://t.co/Pj8HAAYPHr Gente, mataram a Silvana de verdade???? #BomSucesso https://t.co/ZNfVSLAvQq Colinho de m\u00e3e \u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/9q5zCXBgzY #BomSucesso come\u00e7ou! https://t.co/cVIrDwfl4e Ele est\u00e1 completamente descontrolado! #\u00c9ramosSeis https://t.co/kiotkfly6t Sobrou at\u00e9 pra Lola! \ud83d\ude31 #\u00c9ramosSeis https://t.co/sOG7NqPRXX O Mateus Vital, do @Corinthians, e Marcelo Cirino, do @AthleticoPR tem um recado pra voc\u00eas! \u26bd\ufe0f #GE https://t.co/Vr3aDM4LEM https://t.co/XwwLT0OIZQ Todo mundo aprendeu uma li\u00e7\u00e3o com essa hist\u00f3ria toda! #\u00c9ramosSeis https://t.co/5zrE4F9cb2 Uma hist\u00f3ria de inimizade de mais de 60 anos, com o toque do humor \u00e1cido de Miguel Falabella! \ud83d\ude09 #EuAV\u00f3EABoi  https://t.co/fWK303hrqv Nossa, que momento dif\u00edcil! Tomara que n\u00e3o seja o Alfredo! #\u00c9ramosSeis https://t.co/ObvXXhvCXI #\u00c9ramosSeis come\u00e7ou! https://t.co/yn2r6sB2Pn \u00c9 namoro! \ud83e\udd70 #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/NO9YI2gk3O Lavagem de roupa suja na mesa. Quem nunca? #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/BGtfiJngUD E esse amor pegando fogo! #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/gXFtZSHHwQ Cl\u00e9ber Machado, @rogerflores e Pedrinho estar\u00e3o hoje no @globoesportecom a partir de 18:45 ao vivo e exclusivo para fazer o pr\u00e9 jogo de @Corinthians x @AthleticoPR. \u00c9 daqui a pouco, n\u00e3o percam: https://t.co/Vr3aDLNaNe #GE \u26bd\ufe0f https://t.co/TDFS9OTOFn #Malha\u00e7\u00e3o come\u00e7ou! https://t.co/8CsjF3c7EB N\u00e3o rolou congelamento, mas bem que podia! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/BVGvSTAPfN \u00c9 muita emo\u00e7\u00e3o em um cap\u00edtulo s\u00f3! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/DCXsg4Hg82 E as emo\u00e7\u00f5es est\u00e3o s\u00f3 come\u00e7ando, At\u00edlio! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/HpUQcsRX60 \"Dei meu filho vivo em troca do filho morto da Eduarda!\" #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/7AoJgvevxD Pensa numa dor! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/kimh9BdIwv Eu AMO uma novela! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/hD0xcYPvBj O confronto final! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/jNUtNzEjwF Eu ouvi troca de beb\u00eas? #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/b8Ca9vkgZb Como lida com uma not\u00edcia dessa, hein? #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/qntDL17oAa A verdade sempre aparece! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/IEzwQ6F7Uw \u00c9 agora! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/0IL68LOuu9 Esse momento! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/rAmkdYYXFc Quando voc\u00ea se d\u00e1 conta do que est\u00e1 prestes a acontecer! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/XgCUoG0DSk Se prepara que \u00e9 hoje que a Eduarda descobre sobre a troca de beb\u00eas! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/4KXMoVrRyk Per\u00edodo mais calmo? Ela nem imagina como est\u00e1 errada! \ud83d\ude02 #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/TUhOipRwyy A Meg n\u00e3o merecia... \ud83d\ude2d #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/E6Ba0ZhYBr \ud83d\ude2d #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/h1rD9e9Jnw Tadinha da Meg... \ud83d\ude22 #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/YcBeKFmFBh Corre que come\u00e7ou o pen\u00faltimo cap\u00edtulo de #PorAmor! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/tchjh0tPX0 Carminha congelada! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/ZIPq9L0lJE Carinha de quem t\u00e1 armando o pr\u00f3ximo golpe! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/V4m7V7voru Que d\u00f3 da Rita! \ud83d\ude22 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/ZlgtqoTei4 #AvenidaBrasil daquele jeito! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/FMSnEiIFMA RT @jornalnacional: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do #JN, apresentadores de todo o pa\u00eds se revezam na bancada aos s\u00e1bados. Fabian Londero, de\u2026 RT @GloboReporter: Cinema, TV, teatro... #FernandaMontenegro tem tantos personagens memor\u00e1veis! Saiba tudo sobre a carreira da atriz, sexta\u2026 Cau\u00e3, seu lindo! \ud83d\udc4b\u2764\ufe0f\ud83d\ude43 #SeJoga https://t.co/pViWjq8cmu Pode isso, produ\u00e7\u00e3o? \ud83c\udf82\ud83d\udca9\ud83d\ude02 #SeJoga https://t.co/deIAYxkPlP RT @jornalhoje: Nesta quinta (10) no #JornalHoje: O Tesouro Nacional arrecada quase nove bilh\u00f5es de reais com o leil\u00e3o de blocos de explora\u2026 Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu, @ANAMARIABRAGA e @lourojose n\u00e3o vamos perder a estreia de #MestreDoSabor hoje! \ud83e\udd29 \u00c9 toda quinta, depois de #ADonaDoPeda\u00e7o! https://t.co/FjNtkzYNPQ AAAAA nossa Angel t\u00e1 de volta!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #VerdadesSecretas vai ganhar uma continua\u00e7\u00e3o e eu n\u00e3o to aguentando de emo\u00e7\u00e3o \ud83d\udc9c https://t.co/sl9q8PXxks https://t.co/kdloo1KRLh RT @gshow: Gente, as consequ\u00eancias do acidente de Silvana Nolasco ser\u00e3o devastadoras!!! Eu t\u00f4 passada\u27a1\ufe0f https://t.co/ATGPvL2lgC #BomSucesso\u2026 RT @gshow: O novo epis\u00f3dio do #ClubeDoLivroDoFagundes est\u00e1 no ar! Vem ver as dicas do Alberto de #BomSucesso sobre literatura. \ud83d\udc40\u27a1\ufe0f https://\u2026 RT @globoesportecom: Brasil empata em 1 a 1 com Senegal.\n\n \u27a1\ufe0f Assista ao p\u00f3s-jogo AO VIVO no https://t.co/NReaZOhDgL: https://t.co/jO0xBspl\u2026 \ud83c\udfb6 Wildin' all day, wildin' all night\nWildin' all day nan maeil bambam \ud83c\udfb6\n\nUm hino! #KARDNoEncontro https://t.co/Y0QPf4GM2T Eu n\u00e3o to sabendo lidaaaaar!!!! #KARDNoEncontro https://t.co/sTmNkROVkF S\u00f3 veeem, KARD! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 #KARDNoEncontro https://t.co/IeX5zgq5pE AAAAAA vai ter #KARDNoEncontro simmmm! #Encontro https://t.co/zQDAlEFbFE RT @mestredosabor: ESTREIA HOJE!! \ud83c\udf74\ud83c\udf72 Saiba tudo sobre #MestreDoSabor, o primeiro reality de gastronomia da Globo \u2192 https://t.co/CSeWqVU7hy\u2026 Tema importante e necess\u00e1rio. #Encontro https://t.co/aCQqGgBifn Vem pro #Encontro! https://t.co/HZ3yPRyXrx RT @gshow: J\u00e1 sei que chorar muito (DE NOVO!). Carminha se vinga de Rita e a manda para o lix\u00e3o \ud83d\udc0d\ud83d\ude30\ud83d\ude35 https://t.co/5DzRm7daHJ #AvenidaBrasil\u2026 RT @gshow: Momentos de tens\u00e3o e desespero em #\u00c9ramosSeis! \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28 J\u00falio precisa reconhecer corpo ap\u00f3s sumi\u00e7o do seu filho Alfredo \u2192 https://t.c\u2026 RT @gshow: Sem emprego depois de ter sido demitido, Ramon recebe convite para voltar a trabalhar nos Estados Unidos. Ser\u00e1 que o t\u00e9cnico de\u2026 Quintou com estreia do @mestredosabor! \u2764\ufe0f Eu t\u00f4 muito animadaaaaa \ud83d\ude0d https://t.co/ccTQ9gReSD Senegal empata o jogo! Gol de Di\u00e9dhiou de p\u00eanalti. \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f\ud83d\ude2c #BRAxSEN #FutebolNaGlobo https://t.co/c4Oqx2tfyV RT @profreporter: Perdeu o #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter? O programa visitou comunidades do Rio de Janeiro e conversou com familiares de pessoas que f\u2026 \u00c9 GOL DO BRASIL! Sabe de quem??? Roberto Firmino! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c #FutebolNaGlobo https://t.co/5DcgwvnxWT Brasil x Senegal direto de Singapura! Quem arrisca o placar? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c #FutebolNaGlobo https://t.co/B19R0HBBhe RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/g0AUPjfY4D RT @BomDiaBrasil: Veja, \u00e0s 8h, no #BomDiaBrasil: o \u00f3leo que j\u00e1 atingiu mais de cem praias no Nordeste chegou \u00e0 foz do Rio S\u00e3o Francisco e f\u2026 Quem t\u00e1 de p\u00e9 com o @hora1? \ud83d\ude42 #UmaCaixaEspecial no #Coruj\u00e3o \ud83c\udf81\ud83d\udc40 https://t.co/C4TcXqtwlO Barry na \u00e1rea \u26a1\ufe0f #FlashNaGlobo Fica pro #ConversaComBial? Confira as \u00faltimas not\u00edcias! \ud83d\ude09 @JornalDaGlobo \u27a1\ufe0f O #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter hoje fala sobre as v\u00edtimas dos confrontos entre policiais e criminosos. Quarta \u00e9 dia de #FutebolNaGlobo! \ud83d\ude01\u26bd\ufe0f S\u00f3 close certo! \ud83d\ude09 #ADonaDoPeda\u00e7o @HugoGloss https://t.co/xIfGRLo1eP RT @HugoGloss: Josiane, a rid\u00edcula, porteira de boate, coitada da boleira. Bj\n*\n*\n*\nKkkkk brincadeira! Curtiram esse meu afronte em #ADonaD\u2026 Esse div\u00f3rcio sai? \ud83e\udd14 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/YRFkfjgJ39 No dia que o sal\u00e1rio cai na conta, depois de pagar os boletos! \ud83d\ude05\ud83d\udcb8 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/V4qIPsAcCh Que brilho!! \ud83d\ude01\u2728 #ADonaDoPeda\u00e7o @HugoGloss https://t.co/J1TYqyNtvO Bora? \ud83d\ude03 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/jzVGnd78RD RT @gshow: No lugar de Willian, voc\u00ea se arriscaria para contar a Nana que Diogo e Gisele t\u00eam um caso? RT @gshow: #PapoDeNovela #06: continue acompanhando AO VIVO no Gshow a mesa redonda de #BomSucesso com Rafael Infante e Diego Montez \u27a1 http\u2026 RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/JBEk1jqoAb Vamos de #BomSucesso? Mais uma do Alfredo! \ud83d\udc40 #\u00c9ramosSeis https://t.co/I9t0mo748K \"Seja feliz!\" #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/zNMucR9DEr Se liga nesse clim\u00e3o! \ud83d\ude2c #Malha\u00e7\u00e3o #Marla https://t.co/dhFsi0BXqM E esse reencontro? #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/orU6yTUUKt Se tem algu\u00e9m que pode vencer esse concurso \u00e9 a Maria da Paz! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ddYmD5wc5I Hoje voc\u00ea vai conhecer melhor a tia Em\u00edlia, uma vi\u00fava solit\u00e1ria, amargurada e cheia de pose! #\u00c9ramosSeis https://t.co/DydWjte7hZ \"Eu adoro ser insuport\u00e1vel\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/Wd6sp3GZiF Ai, gente! \ud83d\ude14 #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/mC8gm588Ee \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/ZhNdFdFAHO \"Vou te mandar pra um lugar bem legal\" AHAM \ud83d\udc4d #OiOiOi03 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/4QXMLphjZ3 Toma essa, Carminha! #OiOiOi03 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/D1POKmlK5j Branca vendo que chegou uma vil\u00e3 pra causar ainda mais que ela no #ValeAPenaVerDeNovo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#PorAmor https://t.co/YTyvz5vFFm \"Voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 m\u00e1! Nem \u00e9 gente\" #OiOiOi03 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/fclvUvZ5rR \u00c9 s\u00f3 um refrigerante \ud83d\ude0e Quem nunca? \ud83d\ude02 #OiOiOi03 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/XXGuULMb4I O GIF mais compartilhado da internet #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/0f7e4jGveu \u00c9 uma dem\u00f4oooonia! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/A6mK0Hrsab Algu\u00e9m d\u00e1 o Oscar pra Carminha, por favor. #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/zBhWGyz22x Ai meu Deus \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/EZG8VB1iC9 O ECAJ vem transformando a vida de crian\u00e7as e adolescentes em Joboat\u00e3o dos Guararapes, Recife. O projeto \u00e9 apoiado pelo #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a 2019. https://t.co/KAsQDoXhc4 EU AMO UMA ABERTURA #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/9sLR6Ov0QR \"N\u00e3o preciso de nenhum frouxo do meu lado\" #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/c1c9cMLvwM Carminha n\u00e3o engana ningu\u00e9m mais! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/UxzKv2M0r4 RT @gshow: \u00d3 o peixe!!! \u00d3 o peixe!!! \ud83d\udc1f\n\nDepois de perder tr\u00eas empregos, Josiane vira feirante em barraca de peixe \u2192 https://t.co/mcO93yJmuq\u2026 De pregui\u00e7a hoje? Tem filme de a\u00e7\u00e3o chegando na #Sess\u00e3oDaTarde pra espantar ela pra longe! Vamos assistir ao filme #Agente86 juntos? \u2764\ufe0f https://t.co/XdkTp7Zbdd Boas not\u00edcias merecem ser compartilhadas! &lt;3 #VerdadesSecretas https://t.co/SptaCimDuL RT @gshow: U\u00e9, gente. Errei de canal? \ud83e\udd2d\ud83d\ude05 #SeJoga https://t.co/oeF0uMgWcL RT @gshow: Deu ruim! Vicente termina namoro com Gabriela: 'Voc\u00ea s\u00f3 pensa em voc\u00ea, no que voc\u00ea quer' \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/ARMcbSwdkG #BomSucesso\u2026 RT @malhacaogshow: \u00c9 dia de clim\u00e3o no Baixadas! \ud83d\ude28\ud83d\ude2b\nFique por dentro de #Malha\u00e7\u00e3o \u2193\n https://t.co/iLySNFa5Xm RT @gshow: Assim como nos dramas dos personagens de #SegundaChamada, na vida real, tudo fica mais f\u00e1cil quando temos um professor como alia\u2026 Climinha gostoso pra come\u00e7ar o #Encontro de hoje! Vem cantar com Martinho da Vila \ud83d\udc9b https://t.co/2wom9r1cnF RT @bemestar: O podcast dessa semana fala sobre um tema sens\u00edvel e, \u00e0s vezes, pol\u00eamico: as cesarianas. Uma lei aprovada no estado de SP per\u2026 Mais uma disputa com essa crian\u00e7ada! Bora conferir como foi? #SuperChefinhos #MaisVoc\u00ea https://t.co/DJUo9iYtNf RT @gshow: J\u00falio descobre mentira de Alfredo, explode de raiva e o filho foge de casa \ud83d\ude2e \u2192 https://t.co/XyxVsXqAd8 #\u00c9ramosSeis https://t.co/\u2026 RT @gshow: N\u00e3o acredito! \ud83d\ude30 Ramon \u00e9 demitido do time de basquete https://t.co/73zLsXVxih #BomSucesso https://t.co/FjWEzaEDoh RT @gshow: Palmas para a coragem, porque no\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem! \ud83d\ude2e J\u00f4 barra @HugoGloss em casa noturna e perde mais um emprego https://t.co/2yjRNUVH\u2026 RT @MaisVoce: Permita-se! \ud83d\ude09 #PensamentodoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/nzmrnEx3HE RT @BomDiaBrasil: .@chico_pinheiro, cad\u00ea voc\u00ea? \ud83d\ude02 O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/wxDTTqXCF0 Bom dia! \u2600\ufe0f O @hora1 acorda - ou nem dorme? - junto com voc\u00ea e traz as principais not\u00edcias do Brasil e do mundo. Vamos pegar uma carona com o #Coruj\u00e3o? Vem ver 'Taxi Driver'! \ud83d\ude96\ud83c\udf7f https://t.co/VGFYQZNr82 Vamos acelerar com #Flash na luta contra um poderoso vil\u00e3o! \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f https://t.co/GcmABd0ygo Vamos conversar? #ConversaComBial Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o da cineasta Julia Katharine no #REPdaGlobo #SegundaChamada. Aos 12 anos ela deixou a escola ap\u00f3s um epis\u00f3dio de viol\u00eancia e, aos 39, conseguiu retornar para a sala de aula. Assista ao v\u00eddeo completo em: https://t.co/M6vOMlDHPz. https://t.co/jpm1bC4C9G RT @JornalDaGlobo: Aumentam os pontos no Nordeste atingidos pelo petr\u00f3leo que a Petrobras diz ser da Venezuela. E mais: no Equador, movimen\u2026 Salve Eliete! Exemplo de professora. \ud83e\udd17\ud83d\udc76\ud83d\udc4f #SegundaChamada https://t.co/z6b8ZpOaZG \"Sou travesti, querido. Por qu\u00ea? Algum problema?\" #LinnNaGlobo #SegundaChamada https://t.co/tJNTJqk9rL Boa noite, turma! Bem-vindos ao primeiro dia de aula na Escola Estadual Carolina Maria de Jesus. #SegundaChamada https://t.co/2enCWsX7po \"SIM, EU T\u00d4 PRONTA.\"\n\nViva a professora L\u00facia! \ud83d\udc4f\ud83e\udd1d\ud83d\udc4a\n\n#SegundaChamada https://t.co/GohJfNBpzi Maria Teresa t\u00e1 em um relacionamento s\u00e9rio com a revolu\u00e7\u00e3o. #FilhosDaP\u00e1tria https://t.co/tMDmJamrc2 Um s\u00e9culo depois, a fam\u00edlia Bulhosa vai viver um momento de transi\u00e7\u00e3o (e emo\u00e7\u00e3o!) da hist\u00f3ria do Brasil. \ud83d\ude2c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FilhosDaP\u00e1tria https://t.co/BTlXshnefs Rio de Janeiro, 1930. O cl\u00e3 dos Bulhosa t\u00e1 de volta na segunda temporada de #FilhosDaP\u00e1tria! https://t.co/JKHDXwtdKz Quem faz o melhor bolo do mundo?! \ud83c\udf70\ud83d\ude01 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/BL0RhPvN0v Vamos parar de abrir as gavetas do Agno? \ud83d\ude02\ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/1HUpBwbqjq Matilde e Maria da Paz se conhecem de algum lugar? \ud83e\udd14\ud83e\udd70 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/xYiPxf31Rp Al\u00e9m de estar desiludida com a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a professora S\u00f4nia ainda precisa enfrentar seus dramas pessoais, que envolvem dois filhos pequenos, um marido desempregado e uma s\u00e9rie de agress\u00f5es f\u00edsicas e verbais. #SegundaChamada estreia daqui a pouco! ;) https://t.co/dzS8HEZSU1 ROCK! Cada clique \u00e9 um suspiro... \ud83d\udcf8\ud83e\udd70 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/GouGnYNzTo Tem aula hoje \u00e0 noite. Quem t\u00e1 na expectativa? #LinnNaGlobo #SegundaChamada https://t.co/Ha1W8WcGsU Qual ser\u00e1 o plano da Vivi pra fugir do Camilo? \ud83d\ude2c #Viclete #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/g0q6AwrcJL Bora fazer um tour pra conhecer de perto a Escola Estadual Carolina Maria de Jesus? A estreia de #SegundaChamada \u00e9 logo ap\u00f3s #FilhosDaP\u00e1tria! https://t.co/ky5olvDBLu https://t.co/TGmmohYMLC R\u00e9gis vai ou n\u00e3o vai assinar o div\u00f3rcio?! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/9PhoUNXY62 Maria da Paz deve dar uma chance ao R\u00e9gis? \ud83d\udc40\ud83e\udd14 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/4eCGjWyQYG Senta que l\u00e1 vem hist\u00f3ria. \ud83d\ude44\ud83d\udc0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/nNvWQASu5E RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/hwOsCJWZH1 Ramon expulso? Isso n\u00e3o \u00e9 justo! Ele s\u00f3 tava tentando proteger seu time!!! #BomSucesso https://t.co/4HluKaidUg Ningu\u00e9m mexe com a Paloma! #BomSucesso https://t.co/wKQw0zZ7Rg Vamos passar a noite juntinhos? \ud83e\udd29\ud83e\udd17\ud83e\udd70 https://t.co/QOUITmtyG3 Poxa... reconcilia\u00e7\u00e3o Nanario n\u00e3o foi dessa vez! \ud83d\udc94\ud83d\ude22 #BomSucesso https://t.co/bA0McsaxFR Marco Andr\u00e9 \u00e9 professor de artes e vai aprender na pr\u00e1tica a lidar com os dramas de professores e alunos que frequentam a Escola Estadual Carolina Maria de Jesus. #SegundaChamada estreia hoje, logo ap\u00f3s #FilhosDaP\u00e1tria! https://t.co/Hl2V4vmq7w Se organiza, Paloma... \ud83d\udcad\u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/J5dmWCR0yF Al\u00f4, editora Prado Monteiro! Mario t\u00e1 de volta ao trabalho! \ud83d\ude4c\ud83d\ude01\ud83d\udcda #BomSucesso https://t.co/W7jSInSkHE \"EU N\u00c3O CONFIO EM VOC\u00ca, DIOGO!\" \ud83d\ude21 #BomSucesso https://t.co/Zqc9w6iKBO Alberto vai conseguir convencer a Nana? Mario volta para a Prado Monteiro? \ud83e\udd14 #BomSucesso https://t.co/cVQScBa0XC Aten\u00e7\u00e3o que a aula vai come\u00e7ar! #SegundaChamada estreia hoje. \ud83d\udcda https://t.co/sW64yqlJca Lola \u00e9 muito m\u00e3ezona! &lt;3 #\u00c9ramosSeis https://t.co/Y6X0lU3FPh D\u00e1 uma chance pro seu Almeida! #\u00c9ramosSeis https://t.co/Hs2kxELU8V #\u00c9ramosSeis j\u00e1 come\u00e7ou! https://t.co/mZsARhHs7G \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/1rHH9JafTo J\u00e1 n\u00e3o era sem tempo! #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/ySdXC69zao Quem dera todo t\u00e9rmino fosse leve assim! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/zF7pkSEeMP #\u00c9ramosSeis se desenrola nas d\u00e9cadas de 20, 30 e 40. E nada melhor do que Susana Vieira pra comentar com muito bom humor os h\u00e1bitos, comportamentos e confortos que mudaram de l\u00e1 pra c\u00e1! \u2764\ufe0f https://t.co/mEXjdJDvbK Adoro ver a Regina sambando na cara dos preconceituosos! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/BdIx2lRbwd RT @gshow: Por aqui nos Est\u00fadios Globo, os famosos j\u00e1 est\u00e3o se divertindo com o filtro de congelamento do Gshow! J\u00e1 postou sua selfie conge\u2026 RT @malhacaogshow: AI GENTE \u2764 Pode emoldurar todas as cenas de Guginho?\n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/ACyr9RKEoE \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/y3Q4gAwSHV Sandrinha s\u00f3 de olho! \ud83d\udc40 #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/vqNNk6clEl Ansiosos? #SegundaChamada estreia hoje, logo ap\u00f3s #FilhosDaP\u00e1tria! https://t.co/CXuYVgE2PC Viva os noivos! \ud83d\ude0d\ud83d\udc90 #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/QkmORdvHAu Fabiana n\u00e3o dorme no ponto! \ud83d\ude12 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/FnNeRu2Ll1 S\u00f3 treta!! \ud83d\ude2c #BomSucesso https://t.co/bYwXhNgrrs Casamento de #Milenando! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/fLz3gQOaid S\u00e3o Paulo vai ficar pequena pro Zeca! \ud83d\ude02 #\u00c9ramosSeis https://t.co/aeYUZY4tkz Falar da pessoa, virar as costas e dar de cara com ela. Sempre! J\u00e1 aconteceu com voc\u00ea? #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/U0zZKieKAy Tem algu\u00e9m torcendo por #Marla a\u00ed? \ud83d\udc40\u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/GIHPwiYJny Sempre me emociono com essa cena! Me julguem. \ud83d\ude2d #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/UtlJJ8J03t Descobrindo que \u00e9 filho do At\u00edlio! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/atH008Fhdb Hora de abrir o exame de DNA! #PorAmor #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/dDYAxowuGA \"Eu sempre amei voc\u00eas como se fossem meus\" #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/oR3sp7dUXs QUE CENA, QUE CONGELAMENTO #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/l7oEEzdWgG Ai, gente! Socorro!!! \ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/dgNb29WJK5 Mais tarde a gente mata a saudade dos Bulhosa! Hoje estreia #FilhosDaP\u00e1tria\ud83d\ude0a\n\nAinda n\u00e3o sabe o que muda nessa temporada? A gente conta tudo aqui \u00f3: https://t.co/mIhdMHyyJq. https://t.co/MwYqjNxQfZ CAMPE\u00c3\u00c3\u00c3O! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/oiomF7HUQk ME-DO #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/zDoSKRvDbr Carminha sendo Carminha #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/0JMBbjNe9F AI MEU DEUS #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/nIC7FEDAOh To tensaaaaaa! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/f43qiZ84bL A rainha do fingimento! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/wtvHG7BJWq Claramente eu quando to torcendo \ud83d\ude02 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/tszlVCfn3Q Vaaaai, Tuf\u00e3o! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/WmrLd1tTXq Ai, essa carinha da Rita! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/j2eBQtIRCD E tamb\u00e9m sabe chorar #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/csAlkOtAWM Carminha \u00e9 muito sonsa mesmo! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/bxZKS9dYcD Prepara a pipoca! \ud83d\ude01\ud83c\udf7f #PaiEmDoseDupla #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/rGDRt2zJN7 RT @GloboNews: Daqui a pouco tem Fernanda Torres no #Estudioi! \ud83e\udd29 Ela vai falar sobre a nova temporada de #FilhosdaP\u00e1tria, que estreia hoje,\u2026 Quem #SeJoga com a gente? \ud83d\ude01 RT @gshow: Gabriela entra em quadra e decide partida masculina de basquete \u27a1\ufe0f https://t.co/jdIe50hQm8 #BomSucesso https://t.co/1RqGkt1xJW RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta ter\u00e7a-feira (8). \u00c9 daqui a pouco! https://t.co/FoGCdpKPDt N\u00e3o perca! \ud83d\udcda #SegundaChamada https://t.co/vNzId6oR5Y RT @bemestar: Doen\u00e7as card\u00edacas t\u00eam rela\u00e7\u00e3o com perda cognitiva https://t.co/JaRUjKLsri RT @gshow: Uma nova era! Elenco de #FilhosdaP\u00e1tria revela o que mudou nos personagens da nova temporada que estreia hoje \u2192 https://t.co/rnP\u2026 RT @gshow: .@nicolasprattes, Alfredo em #\u00c9ramosSeis, encara a fama com cautela: \u2018Pode ser perigosa e trai\u00e7oeira\u2019 \ud83d\ude09 Confira o papo completo\u2026 O Dr. Kalil alerta: o que faz bem pro cora\u00e7\u00e3o faz bem pro c\u00e9rebro. Fazer exerc\u00edcios e cuidar da alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante para proteger os dois! \u2764\ufe0f #BemEstar #Encontro https://t.co/VC67F2Dgzf De acordo com o estudo chin\u00eas, o Dr. Roberto Kalil nos alerta que as pessoas que tiveram problemas card\u00edacos, tiveram posteriormente problemas de mem\u00f3ria, de compreens\u00e3o. #BemEstar #Encontro https://t.co/sWoTYKGmAP O colesterol \u00e9 um fator de risco e tem que ser tratado. #BemEstar #Encontro https://t.co/kzZ3AjteyP Hora de falar sobre o nosso #BemEstar! \ud83d\udc99 https://t.co/OGTVJD5AUX Come\u00e7ando o #Encontro com essa DIVA! \ud83d\udc9b @ElzaSoares https://t.co/iaJwGp0arK Corre que ainda d\u00e1 tempo de participar da sele\u00e7\u00e3o de projetos que ser\u00e1 realizada pela UNESCO para receber o aporte da campanha 2020 do #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a. https://t.co/5UJCDJwFCE https://t.co/JZXYKx2Hmk RT @MaisVoce: Fa\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m o Papillote de Salm\u00e3o, Molho de Tomate e Ervas e Pur\u00ea de Batata-Doce \u27a1\ufe0f https://t.co/liJ8egsKTk #ReceitasMai\u2026 RT @gshow: Quem a\u00ed t\u00e1 ansioso por #AvenidaBrasil hoje a tarde no #ValeaPenaVerDeNovo? Prepara o cora\u00e7\u00e3o porque no segundo cap\u00edtulo da novel\u2026 RT @gshow: O QUE? \ud83d\ude31\ud83d\ude31 Josiane perde a cabe\u00e7a em emprego e joga vinho na cara de Sabrina \u2192 https://t.co/o33aQ6zwu2 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.c\u2026 Daqui a pouquinho tem #Encontro e no programa de hoje o Dr. Roberto Kalil vai nos contar que cuidar do cora\u00e7\u00e3o \u00e9 tamb\u00e9m cuidar da nossa sa\u00fade emocional, do nosso #BemEstar! \u2764\ufe0f https://t.co/zpxo4L0pGh RT @MaisVoce: Vamos focar no presente, pessoal! #MaisVoc\u00ea #PensamentodoDia https://t.co/peZYIrtfP4 RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/uMA4e4sYp1 Come\u00e7ando o dia com not\u00edcias! @hora1 Acordado por a\u00ed? Ent\u00e3o fica com a gente! Vai come\u00e7ar \"A Noite da Virada\" no #Coruj\u00e3o! https://t.co/5XQ5deVWWe Chega mais pra nossa #ConversaComBial \ud83d\ude09 Pipoca pronta? Vai come\u00e7ar #ManifestNaTelaQuente! https://t.co/ht16nPVM0s Pensa num amor! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/t4uQqbWeTz RT @globoplay: Muitas coisas podem mudar em cinco anos. Hoje tem #Manifest na Tela Quente e depois voc\u00ea pode maratonar todos os epis\u00f3dios a\u2026 Voc\u00ea acreditaria nela? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/oe0AFh5pTP Rock e seus 15 segundos de fama! \ud83d\ude02 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/2SnRMSllnP Alerta importante! \ud83d\ude22 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/5p3AEbh5eM Que texto mais lindo! Amanh\u00e3 tem a estreia de #SegundaChamada e eu desafio voc\u00ea a n\u00e3o se emocionar! &lt;3 https://t.co/3azlhyVzrT Jaci \u00e9 o diretor da escola Carolina Maria de Jesus, um local onde jovens e adultos buscam um futuro melhor atrav\u00e9s da educa\u00e7\u00e3o. #SegundaChamada estreia amanh\u00e3! https://t.co/ObKMDLp212 Ele enlouqueceu de vez! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/LmJKzexstY Ficou dif\u00edcil pra Vivi! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/obgnOUCYj0 RT @mestredosabor: Fofa! Nossa Mestre K\u00e1tia Barbosa se emociona ao falar sobre o Chef e apresentador @C_Troisgros \u25ba https://t.co/0n6Jfxzak5\u2026 Tadinha...\ud83d\ude22 V\u00edtima de ass\u00e9dio... #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ozY4F9uRXT \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/g3VmFKVvJT Vem que #ADonaDoPeda\u00e7o come\u00e7ou! https://t.co/RLQvPM5b7Q Os passageiros do Voo 828 reaparecem ap\u00f3s cinco anos. O que ser\u00e1 que aconteceu com eles? Onde eles estavam? Daqui a pouco, voc\u00ea confere o in\u00edcio dessa hist\u00f3ria em #Manifest, s\u00e9rie dispon\u00edvel no @globoplay, e exibida hoje em formato de filme na #TelaQuente!  #ManifestNaTelaQuente https://t.co/lwcmfizym8 Ai, que d\u00f3! \ud83d\ude14 #BomSucesso https://t.co/kHCKlVaVe4 \"Voc\u00ea t\u00e1 demitido\" \ud83d\ude2e #BomSucesso https://t.co/HZhcgkIOg8 A famosa torta de clim\u00e3o \ud83d\ude2c #BomSucesso https://t.co/vLcZrOVjUi RAN\u00c7O #BomSucesso https://t.co/mpWLNWTFLZ \"Eu transei com o M\u00e1rio\" EITA #BomSucesso https://t.co/fDYJKoT9VF Ser\u00e1 que ningu\u00e9m vai acreditar no Mario? \ud83d\ude24 #BomSucesso https://t.co/yeLdo5dJr1 O cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 dispara! #\u00c9ramosSeis https://t.co/jFNPwORSbY Olga sou eu pensando no crush! #\u00c9ramosSeis https://t.co/PHRwHbCQNU \"Sabe como eu sou reservada, n\u00e9?\" Eu conto ou voc\u00eas contam? \ud83d\ude02 #\u00c9ramosSeis https://t.co/npy21Xuz3r Alfredo \u00e9 treta atr\u00e1s de treta #\u00c9ramosSeis https://t.co/vc3vsIIydC \"Voc\u00eas v\u00e3o ficar nesse chove num molha?\" \ud83d\ude02 #\u00c9ramosSeis https://t.co/OOXihv1Bft E esses dois, hein? \ud83d\ude0d #\u00c9ramosSeis https://t.co/1iwu9OFYtL \"O filho \u00e9 seu, Guga\" #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/t8ck9M7ELp \"A gente t\u00e1 junto\" \u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/nLxfsvk7eh Aceita que acabou, Martinha! #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/ZeMcmnYYSz Que cena linda \ud83d\ude0d #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/fiZxeMmrSx Uma musa \u00e9 uma musa, n\u00e3o \u00e9 mesmo? #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/hjqjlt3wia \"Voc\u00ea tem preconceito\" #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/WvXtVBt8Cj #Malha\u00e7\u00e3o no ar! https://t.co/B9jVDTQyIA RT @jornalnacional: A partir desta segunda, uma s\u00e9rie especial de reportagens do #JN, com Sandra Passarinho, vai mostrar como a intelig\u00eanci\u2026 Laura t\u00e1 completamente louca! #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/fPEngG069n \u27a1\ufe0f em #SegundaChamada, Lucia \u00e9 uma professora de Portugu\u00eas determinada a lutar pela educa\u00e7\u00e3o de seus alunos https://t.co/OVc4A0vq9a #Professor. A profiss\u00e3o que forma todas as profiss\u00f5es. As que j\u00e1 existem e as que ainda v\u00e3o surgir. https://t.co/92s21rLHw3 https://t.co/va0bGsnYpx Pausa pra foto de fam\u00edlia. \ud83d\ude02 #PorAmor https://t.co/oqA5Oxl9Nc RT @gshow: OI! OI! OI! Ela emocionou todo o pa\u00eds como a pequena Rita de #AvenidaBrasil. Vamos bater um papo com a fada da atua\u00e7\u00e3o Mel Maia!\u2026 Segura essa reuni\u00e3o, beb\u00ea! #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/IycPQGMPLS E ainda tem #PorAmor! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/OyKqPQkVqX Sobre o primeiro cap\u00edtulo de #AvenidaBrasil no #ValeAPenaVerDeNovo \ud83d\ude0e https://t.co/OdKIYEeKEf E TEMOS O PRIMEIRO CONGELAMENTO #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/GGn32Usqbf Porque choras, Carminhaaaa? #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/AKX848RPer Gen\u00e9sio j\u00e1 levando esse susto! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/RQgDNlsqp2 Cadinho sendo Cadinho \ud83d\ude02 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/L6DBk71Iso Socorro eu j\u00e1 to desesperada!!!!! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/Roqt0BO3WQ Eu vendo a Carminha come\u00e7ar os golpes logo no primeiro cap\u00edtulo! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/SL6S3CseJj Rita j\u00e1 prevendo o que vem por a\u00ed #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/7WVFE0qND4 Essa carinha N\u00c3O me engana! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/7IHI2CIIfa Ai, gente! J\u00e1 shippando MUITO! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/o6CY5wyjYf \"Tem s\u00f3 voc\u00ea na minha vida\" #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/J3P2bsBYbf Calma, miga! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/GbIggOTGFC Pare\u00e7o estar mal, mas passo bem. #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/D9oK9lqbEH RT @gshow: Olha s\u00f3 quem vai invadir o Twitter do Gshow para a estreia de #AvenidaBrasil no #ValeAPenaVerDeNovo: @MelMaia! #OiOiOi \ud83d\ude0d https:/\u2026 Carminha mostrando do que j\u00e1 era capaz! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/onnrS5rB3a Primeira cena de Carminha e Rita! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/LMSyKu2JKo Carminha IS BACK! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/ug5AT8yO05 E pra voc\u00ea, qual \u00e9 a expectativa pra essa reprise? \ud83d\ude02 #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/flJo8lxRtN Poder rever #AvenidaBrasil no #ValeAPenaVerDeNovo! &lt;3 https://t.co/24zs3EwYGy Quem tava com saudades? o/ #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/ZRdf6rS5hU At\u00e9 a Mal\u00e9vola congelou! Corre que come\u00e7ou #AvenidaBrasil! #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/U9MLB4rlDS RT @olazaroramos: Pergunta de ENEM: Pra voc\u00ea qual foi uma das melhores coisas de 2012? \na) #oioioi\nb) \ud83c\udfb6Eu quero ver tu me chamar de amendoi\u2026 \u00danico mood poss\u00edvel agora: todo mundo vidrado na volta de #AvenidaBrasil no #ValeAPenaVerDeNovo \ud83e\udd29 https://t.co/n7x3YJH1aE RT @SporTV: Joga bonito igual ao Tuf\u00e3o? Ent\u00e3o marca a\u00ed! #AvenidaBrasil https://t.co/YVSZYfmnW4 RT @globoplay: O primeiro congelamento de Avenida Brasil a gente nunca esquece! \u2744 https://t.co/2GDmunO8Y3 RT @GloboReporter: Est\u00e1 indo para Nova York ou sonha conhecer algum dia? @JorgePontual d\u00e1 dicas de 10 lugares para conhecer fora do roteiro\u2026 Isso nem \u00e9 novela, \u00e9 uma lenda! \ud83d\ude0d #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/wGGMun0SIw Essa \u00e9 pra quem quer ficar congelado com a gente! O @gshow disponibilizou esse filtro MARA pra voc\u00ea entrar no clima de #AvenidaBrasil no #ValeAPenaVerDeNovo: https://t.co/yFOBcOk8yZ \ud83e\udd76 https://t.co/DTSAInbtdO Eu to s\u00f3 a Zez\u00e9 esperando meu novel\u00e3o come\u00e7ar! \ud83d\ude0e #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/9rETDTwx4s Nina s\u00f3 observando voc\u00eas esperando #AvenidaBrasil come\u00e7ar! \ud83d\ude0f #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/GtG2m1pYu0 RT @globoplay: \ud83c\udfb6Oi oi oi\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6Oi oi oi\ud83c\udfb6\nTodos os cap\u00edtulos de Avenida Brasil est\u00e3o dispon\u00edveis para voc\u00ea maratonar! Eu AMO uma vil\u00e3 e ela t\u00e1 na nossa #Sess\u00e3oDaTarde! \ud83d\udda4 #Mal\u00e9vola https://t.co/kmf2zUs1Dh Uma segunda-feira \u00e9 perfeita quando temos #Mal\u00e9vola na #Sess\u00e3oDaTarde!\ud83d\udda4 Prepara a pipoca e vem! https://t.co/QbjWKcAZP0 Informa\u00e7\u00e3o, divers\u00e3o e aqueles filmes que a gente ama! Vem ficar com a gente \u2764\ufe0f #TardesDaGlobo https://t.co/FlwdpVigMe @gshow Vamos todos congelar! \ud83d\ude0e @Luiza90123674 15h46, migaaa! Vamos assistir juntas! @ArthurScapelini #AvenidaBrasil come\u00e7a \u00e0s 16h46! :) @biabionica #PorAmor come\u00e7a \u00e0s 17h25! :) Preparados pra congelar na frente da TV hoje? \ud83d\ude0e #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil #oioioi https://t.co/C0jN5tOOzP Segundou com Avenida Brasil! \ud83d\udc83\ud83d\ude4c\ud83d\ude43 #Encontro https://t.co/LD2m5woiKM HAJA \u2764\ufe0f!!! EU T\u00d4 MUITO ANSIOSA COM O RETORNO DESSE HINO! \ud83d\ude31\ud83d\ude31  #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/lzBnRwL0SN RT @gshow: Afonso flagra Alfredo assaltando seu armaz\u00e9m em #\u00c9ramosSeis \ud83d\ude31 E toda essa confus\u00e3o por causa de um desafio... \u2192 https://t.co/Bso\u2026 RT @gshow: N\u00e3o t\u00f4 acreditando nisso \ud83d\ude2d Nana demite Mario e avisa que vai continuar casada com Diogo \u2192 https://t.co/6gj63aNrZU #BomSucesso ht\u2026 RT @gshow: Josiane pode se aliar a Fabiana para se vingar de Maria da Paz \ud83d\ude31 ENTENDA \u2192 https://t.co/EbLeRHUDpI #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/R\u2026 Mood de hoje: #oioioi! #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo #Encontro https://t.co/M6fI5agJ4T Aaaaa que fofura! Eu n\u00e3o aguento com esses #SuperChefinhos! \ud83d\ude0a #MaisVoc\u00ea https://t.co/WXCis5MCel Jeremias e Maria Luiza deixam a competi\u00e7\u00e3o, mas continuam aprendendo com os chefs convidados do #SuperChefinhos! #MaisVoc\u00ea https://t.co/GTM52lJrHM O PROCRIU vem transformando a vida de crian\u00e7as e adolescentes na comunidade do Bode em Recife. Ele \u00e9 uma das 91 institui\u00e7\u00f5es apoiadas pelo #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a 2019. https://t.co/flQaQU8okG Para surpreender na cozinha: uma tapioca diferenciada com Guga Rocha no #SuperChefinhos! \ud83d\ude0b #MaisVoc\u00ea https://t.co/DxACJA2hHh #SuperChefinhos me representando nesse momento! \ud83d\ude02\ud83e\udd23 #MaisVoc\u00ea https://t.co/WqbCGHZ8pl Dia de prova em dupla no #SuperChefinhos! Bora conferir como essa turminha t\u00e1 se saindo? \ud83d\ude0a #MaisVoc\u00ea   https://t.co/La9OZhj40W RT @MaisVoce: Pega o inseticida! #PensamentodoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/CQNxjHOS9I RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/avfuuOs7UD Quem t\u00e1 assistindo aos melhores momentos do \u00faltimo dia do #RockInRio com a gente? \ud83d\ude0e #GloboNoRockInRio https://t.co/lWU71HuTRP RT @showdavida: O #Fant\u00e1stico conversou com @cleo, que est\u00e1 enfrentando uma onda de cr\u00edticas nas redes sociais. A artista abriu o cora\u00e7\u00e3o p\u2026 RT @showdavida: A nova s\u00e9rie da Globo mostra um drama social: a luta de quem demorou, mas n\u00e3o desistiu de ter acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o. A trama mo\u2026 RT @showdavida: H\u00e1 dois meses, o comediante Paulo Gustavo fez sua estreia como pai \ud83d\ude0d Os filhos dele e do marido foram gerados por duas barr\u2026 RT @showdavida: A segunda-feira j\u00e1 est\u00e1 chegando \ud83d\ude34 #for\u00e7a Veja o epis\u00f3dio completo de #IssoaGloboN\u00e3oMostra: https://t.co/3aLoQvvUfi #Fant\u00e1s\u2026 RT @showdavida: Giovanna teve tipo de cardiomiopatia. Os ventr\u00edculos, que s\u00e3o duas c\u00e2maras inferiores do cora\u00e7\u00e3o, se dilataram e foram perd\u2026 RT @showdavida: Boa noite! O #Fant\u00e1stico est\u00e1 no ar \ud83d\udc40\ud83d\udcfa https://t.co/nZKBb2qymJ Classifica\u00e7\u00e3o geral \ud83d\udc83 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/WMRQ3TNFKH SUCESSO! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/dgB8QlV5YD Me chama pra dan\u00e7aaar, Luiza Tom\u00e9! \ud83d\ude0d #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/MsJ3Dq8ZwF Apenas perfeita! #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/jDdgUpgdZ1 Eu to amandooo essa apresenta\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/Rum5siISK2 QUE LACRE! \ud83d\ude31\ud83e\udd29 #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/jvUTe6G9ca Regiane Alves arrasou! \ud83d\ude0d #Dan\u00e7aDosFamosos #Doming\u00e3o https://t.co/5PsyhmvG2e Quando eu lembro que amanh\u00e3 #AvenidaBrasil t\u00e1 de volta em #ValeAPenaVerDeNovo e eu n\u00e3o tenho nem roupa pra isso! https://t.co/iC8FbbS81e RT @gshow: Mulher de Faust\u00e3o lan\u00e7a desafio para @JuValcezia fazer ao vivo na TV no #Doming\u00e3o. Ser\u00e1 que a ex-bailarina vai topar? -&gt; https:/\u2026 RT @gshow: Meu cora\u00e7\u00e3o fica assim: \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 \nCamilo desconfia de encontro com Chiclete e castiga Vivi. Olha o que vem por a\u00ed em #ADonaDoPeda\u00e7o \u2192\u2026 RT @gshow: Zeca  vai a S\u00e3o Paulo atr\u00e1s de Olga! \ud83e\udde1 Confira o que vem por a\u00ed em #\u00c9ramosSeis \u2192 https://t.co/hE4wxGEqzJ https://t.co/Z0zRiaqgFn RT @gshow: A Nana vai contar pro Diogo que dormiu com o Mario AAAAAAAA #BomSucesso \nQuer saber a rea\u00e7\u00e3o dele? \ud83d\udc40 Olha s\u00f3 \u2192 https://t.co/98T1\u2026 RT @gshow: #AvenidaBrasil: relembre os grandes confrontos entre Nina e Carminha https://t.co/QiEMOxHHDG #oioioi https://t.co/ucrG9MilIQ RT @gshow: Chupa essa, Ultron! || Veja o programa estendido de \u2018Vingadores: Era de Ultron\u2019: https://t.co/iMbmikoU75 \u2022 @LeandroRamos @raulch\u2026 Bola rolando! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f #FutebolNaGlobo Eu amo um squad e vou defend\u00ea-lo \ud83d\udca5\u2764\ufe0f Chega mais que vai come\u00e7ar #Vingadores #AEraDeUltron na #TemperaturaM\u00e1xima! https://t.co/xdUHGESqnA Um viva pra esse lindo encontro de gera\u00e7\u00f5es dos personagens Batista e Armando Volta! \ud83d\udc9b #Escolinha https://t.co/BHSDv9WThp Unidos pelo bem! Vai come\u00e7ar a segunda temporada de 'Ippon - A Luta da Vida' no #EsporteEspetacular \ud83e\udd4b\ud83d\udc99 https://t.co/KDLO0kmUVG Acelera que o #AutoEsporte come\u00e7ou! \ud83d\ude97\ud83d\ude97\ud83d\ude97 Domingo \u00e9 dia de @GloboRural \ud83d\udc2e\ud83e\udd6c\ud83c\udf3d Aquele filme que n\u00e3o importa a hora, a gente para pra assistir! \ud83d\ude0d #NoivaEmFuga #Coruj\u00e3o https://t.co/eNEXY7BeIx RT @g1: AO VIVO: P!nk fecha o Palco Mundo no 6\u00b0 dia de Rock in Rio https://t.co/VDE8vPhSBF #G1 #RockInRio https://t.co/ch9ZiBK6v9 O sorriso de quem t\u00e1 ligado na Globo no #RockInRio! Vem ver o que rolou no Palco Mundo e no Palco Sunset \ud83d\ude0e #GloboNoRockInRio https://t.co/PCMtTNFPf8 RT @gshow: O surto da J\u00f4 deixou todo mundo passado, n\u00e9? Vem rever esse momento da nossa j\u00e1 ex-vendedora \u27a1 https://t.co/0zWM6xOABy #ADonaDoP\u2026 RT @g1: AO VIVO: veja Black Eyed Peas no Rock in Rio https://t.co/h41pSWkmMB #G1 #RockInRio https://t.co/slkB13ARlB Se tem Marcos e Belutti, Paulo Ricardo, Thiaguinho, Mc Soffia e Paula Fernandes a gente fica at\u00e9 #AltasHoras! \ud83e\udd29\ud83c\udfb6 https://t.co/3jB6ndSYxU S\u00e1bado \u00e9 dia de #Zorra! \ud83d\ude43 @gshow Sempre! \u2764\ufe0f N\u00e9, @g1? Tem uma musa no meu estande! \u2764\ufe0f #GloboNoRockInRio #GloboplayNoRockInRio https://t.co/w4ZdSEisBB Olha s\u00f3 quem t\u00e1 aqui no nosso estande! Quem j\u00e1 veio? Corre que \u00e9 s\u00f3 at\u00e9 amanh\u00e3! \ud83d\ude09 #GloboNoRockInRio #GloboplayNoRockInRio https://t.co/t1AaVI7UId RT @gshow: Mario tenta provar que Diogo quis mat\u00e1-lo, mas vil\u00e3o \u00e9 mais esperto -&gt; https://t.co/L82JNNdrnt #BomSucesso https://t.co/ly8HFbVc\u2026 RT @gshow: Ih... Lola (Gloria Pires) descobre mentira de Alfredo em #\u00c9ramosSeis \u27a1 https://t.co/IPl5OwFnUl https://t.co/Wc5T3UfiI1 RT @caldeiraodohuck: .@LucianoHuck comemora mil edi\u00e7\u00f5es do #Caldeir\u00e3o: 'Sou uma pessoa transformada' \u27a1\u27a1\u27a1 https://t.co/xS9U5tB1OY https://t.\u2026 RT @g1: AO VIVO: cantora de R&amp;B H.E.R. se apresenta no palco Mundo do Rock in Rio. Assista https://t.co/NKsTYxEWei #G1 #RockInRio https://t\u2026 RT @gshow: Poderosa vendo poderosa! Grazi Massafera leva filha ao show da @Anitta #GloboNoRockinRio #AnittaNoRockinRio\nhttps://t.co/FYsa3EQ\u2026 RT @g1: AO VIVO: Anitta se apresenta agora no Palco Mundo. Assista https://t.co/NKsTYxnkPI #G1 #RockInRio https://t.co/A68RVIoqTU RT @g1: Veja os looks que Anitta vai usar no Rock in Rio \ud83d\ude2e https://t.co/Pr2CRBcaV4 #G1 #RockInRio #RockinRio2019 #AnittaNoRockInRio https:/\u2026 RT @gshow: Olha, tem um pared\u00e3o de funk montado no Palco Mundo nesse momento esperando pela @Anitta. Quer ver? Te mostro: https://t.co/okY5\u2026 RT @gshow: ACLAMADA E VISION\u00c1RIA: em 2011, @Anitta postava tuites perfeitos demais para serem lidos rapidamente sobre os seus sonhos para u\u2026 N\u00e3o vai perder essa chance, n\u00e9? \ud83d\ude09 #Caldeir\u00e3o https://t.co/BhbwoMhVvM Aumenta o volume que a playlist de hoje t\u00e1 TOP! \ud83d\ude0e\ud83c\udfb6 #S\u00f3TocaTop https://t.co/OCN4it9fLU Vem que a risada t\u00e1 garantida! \ud83e\udd23\ud83d\ude43 #SaiDeBaixo https://t.co/OOTUrJWFbt Vamos de not\u00edcias? @jornalhoje #GloboEsporte na \u00e1rea! \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0 Quem vamos hoje curtir o show da poderosa? #MCAnittaVemAi https://t.co/A5NpwyrbnZ \ud83e\udd29 Aproveita pra passar no nosso estande! \u2764\ufe0f #GloboplayNoRockInRio #GloboNoRockInRio https://t.co/cTG07trUi4 RT @gshow: Diogo, por que choras?? \ud83e\udd2d\nMario vai chegar fazendo um esc\u00e2ndalo na editora e acusando o Diogo: \"Assassino! Voc\u00ea tentou me matar!\u2026 RT @gshow: Ai, t\u00f4 com o cora\u00e7\u00e3o na m\u00e3o! \ud83d\ude30\nEm #\u00c9ramosSeis, Lola fica desesperada ao ver Julinho em risco \u2192 https://t.co/4AwoUJgi9r https://t\u2026 RT @g1: Pink e Anitta estreiam no Rock in Rio em dia de pop e funk: o que esperar deste s\u00e1bado (5)\nhttps://t.co/QpNUBMDv37 #G1 https://t.co\u2026 RT @gshow: Vivi Guedes fazendo J\u00f4 passar raiva na loja: conte comigo pra tudo! \ud83e\udde1\n\nNos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de #ADonaDoPeda\u00e7o, J\u00f4 ser\u00e1 demitid\u2026 RT @gshow: Daqui eu n\u00e3o saio. Daqui ningu\u00e9m me tira. #Zorra2019 https://t.co/dIDvNNs4Wy https://t.co/YGQ3Fi3j2i RT @ana_furtado: Look primaveril e, claro, rosa pra come\u00e7ar esse nosso primeiro s\u00e1bado de #OutubroRosa!! \ud83c\udf38\ud83c\udf3a Vem com a gente!! #\u00c9deCasa http\u2026 S\u00e1badou com essa del\u00edcia de receita passando por aqui: https://t.co/MwE78l6AoG \ud83d\ude0b\ud83c\udf6b  #\u00c9DeCasa https://t.co/rDpuYY0dQJ Tem s\u00e9rie nova no #ComoSer\u00e1! Os sete epis\u00f3dios de 'Retratos' v\u00e3o mostrar a rotina de brasileiros que que lutam por uma sociedade melhor. https://t.co/wljxfioMe4 Nyvi Estephan chegando pra mostrar tudo o que rolou no Palco Mundo e no Palco Sunset do #RockInRio! \ud83d\ude0e\ud83e\udd18 #GloboNoRockInRio https://t.co/elMcBwoOnJ Chega mais pra nossa #ConversaComBial \ud83d\ude09 As principais not\u00edcias do dia agora no @JornalDaGlobo. \u00c9 hora de #M\u00e1quinaMort\u00edfera! Segura esse feat maravilhoso no comando do #GloboRep\u00f3rter! \u2764\ufe0f https://t.co/FRePyS9Q8d RT @g1: Helloween mostra que \u00e9 mais que substituto de Megadeth com forma\u00e7\u00e3o 'lend\u00e1ria' no @rockinrio https://t.co/cR1IsL7SsL #G1 #RockInRio\u2026 RT @g1: P\u00fablico curte dia do Metal com m\u00e1scaras, mosh e bate-cabe\u00e7a; veja FOTOS https://t.co/DedhihxY9E #G1 #RockInRio2019 #GloboNoRockinRi\u2026 Bora curtir mais um dia de #RockInRio? Corre aqui pra conhecer o nosso estande!  \ud83d\udda4\ud83e\udd18 #GloboplayNoRockInRio #GloboNoRockInRio https://t.co/HenEf62YyD Parece que o emprego da J\u00f4 est\u00e1 com os dias contados! \ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/qm5XdeDVlw RT @gshow: O clima esquentou em #BomSucesso! Diogo arma uma cilada para Mario e tenta matar o poeta -&gt; https://t.co/S7MaDpVsG9 https://t.co\u2026 RT @gshow: Peter conseguiu com EXCLUSIVIDADE a expuls\u00e3o da influencer Silvana Nolasco do desfile da #GrifePaloma! Que babado! \ud83d\ude2f Mas as roup\u2026 RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/WtpbIKCAJ5 RT @gshow: Olha isso, @globoesportecom! Voc\u00ea piscou e o \n@hypolitoginasta apareceu dando um salto do seu lado na Cidade do Rock! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nO atle\u2026 RT @g1: Sepultura faz show seguro, com cl\u00e1ssicos, m\u00fasica in\u00e9dita e homenagem a Andre Matos https://t.co/MZSuVU4x6s #G1 #RockInRio2019 #Glob\u2026 RT @g1: Pretinho nada b\u00e1sico: em dia de metal, p\u00fablico aposta em produ\u00e7\u00f5es cheias de estilo no Rock In Rio https://t.co/WGbgOim81N #G1 #Roc\u2026 \"Viu um fantasma?\"\n\"Vi uma fada!\"\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/B8Fn6HTWLx Eu n\u00e3o to aguentando essas duas \u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/otwr8Siagt Melhor dupla! Quem concorda respira #BomSucesso https://t.co/fMAe2r79FE \"E a minha selfie?\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #BomSucesso https://t.co/EttV7JVtr3 Parece que algu\u00e9m ficou confuso respondendo essa... S\u00f3 d\u00e1 o play! \ud83d\ude02\ud83e\udd23  #BomSucesso https://t.co/KChQu7BHcC \"N\u00e3o gosta nem de mim\" Ai, que d\u00f3! \ud83d\udc94 #\u00c9ramosSeis https://t.co/skkk5Y4Idb \"A vida n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 casar\" Lola fada sensata! \ud83d\ude0c #\u00c9ramosSeis https://t.co/xj3QtC48l1 Eu amo essas irm\u00e3s \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/PGD0UByNph Lola sendo Lola! \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/8JYv2DpZOe Eu num guento com esses dois \ud83d\ude0d #\u00c9ramosSeis https://t.co/UfgUwFluMo Olha essa Olga \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u00c9ramosSeis https://t.co/cAU8bcurrF \"Se ele n\u00e3o escuta grito vai ouvir conversa?\" BERRO #\u00c9ramosSeis https://t.co/hjXNiJjloC O cap\u00edtulo mal come\u00e7ou e Julio j\u00e1 t\u00e1 ouvindo umas verdades! #\u00c9ramosSeis https://t.co/Yyj1B1tABb \"Eu n\u00e3o preciso de tratamento nenhum. Acho que voc\u00ea precisa de tratamento.\" #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/4dApntmi2q Segura essa dupla! \ud83e\udd29\ud83e\udd29 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/f91cC3buVQ E esse remember? #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/Wqff7yhcRl RT @GloboReporter: A dupla #GloriaMaria e @sandraannenberg te faz um convite especial: nesta sexta (4), o #GloboRep\u00f3rter apresenta uma #Nov\u2026 \"Pois fique voc\u00ea sabendo que o Marcelo \u00e9 filho do At\u00edlio\" #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/W8pQlin66B #SegundaChamada estreia na semana que vem! \ud83d\udcda https://t.co/7Dj1miqpWy RT @gshow: Em #AvenidaBrasil, @cauareymond era Jorginho, filho de Carminha e o grande amor de Nina. A gente bateu um papo com o ator e ele\u2026 Muita a\u00e7\u00e3o e com\u00e9dia com Bater ou Correr na #Sess\u00e3odaTarde \ud83d\ude02 https://t.co/2lLCC1LIy3 T\u00e1 atento? \ud83d\udc40 Ent\u00e3o, #SeJoga! https://t.co/ZAIAwu7VFN RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta sexta-feira (4) https://t.co/FBssStxvKo Uma sala de aula com personalidades diferentes, mas com um \u00fanico objetivo: a educa\u00e7\u00e3o. Na pr\u00f3xima ter\u00e7a, voc\u00ea confere #SegundaChamada. https://t.co/kRoSN3cKIw Campe\u00e3o na \u00e1rea! \ud83d\ude0e Direto do #TimeTel\u00f3 do @TheVoiceBrasil, Tony Gordon arrepiando no #Encontro! https://t.co/Cqs8Y62sON A CUFA acredita na pot\u00eancia da juventude das nossas favelas. Ela \u00e9 uma das institui\u00e7\u00f5es apoiadas pelo #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a. Assim como ela o seu projeto que ajuda a transformar vidas tamb\u00e9m pode receber o apoio da campanha. Quer saber como? Acesse https://t.co/5UJCDJwFCE https://t.co/kWaZyH4OQz Tem atra\u00e7\u00e3o do #RockinRio no palco do meu #Encontro. Chega mais, @Projota! https://t.co/8a2sEk1k1K Influenciada e impactada digitalmente! \u2728 Ainda bem que temos mais tr\u00eas dias de #GloboNoRockinRio pra curtir muito! \ud83e\udd18 https://t.co/5w1ucSLJBE RT @gshow: Barraco em #\u00c9ramosSeis! \ud83d\ude2e Lola (Gloria Pires) discute com Shirley (Barbara Reis) para defender os filhos: 'Respeite minha casa!'\u2026 Vai um tira gosto do que ser\u00e1 o #MestredoSabor? Eu garanto que t\u00e1 uma del\u00edcia! https://t.co/3xs73LBAtq RT @gshow: Parece que algu\u00e9m n\u00e3o vai ganhar comiss\u00e3o! Josiane surta em trabalho como vendedora e joga roupas em cima de S\u00edlvia \ud83d\ude32 https://t.\u2026 RT @gshow: Eita! Eita! Eita! \ud83d\ude31\nDiogo flagra Nana e Mario: 'Que palha\u00e7ada \u00e9 essa?' https://t.co/NYfmOqsvmQ #BomSucesso https://t.co/pKIWt3XZ\u2026 Todo mundo atento nas dicas do Chef! #SuperChefinho #MaisVoc\u00ea https://t.co/ANrrPmQ7ZU Vai come\u00e7ar o #SuperChefinho. Hora de descobrir quem manda bem! #MaisVoc\u00ea https://t.co/eQBwK2ZFN1 RT @MaisVoce: Quem planta, colhe! \ud83c\udf31 #PensamentodoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/J8LYXXtPpi Sextando com o #MaisVoc\u00ea. Bom dia! \u2665 https://t.co/qc8z2AR2xd Imagens que aquecem o cora\u00e7\u00e3o: Tony Gordon entregando o trof\u00e9u de campe\u00e3o do #TheVoiceBrasil pra sua m\u00e3e \ud83e\udd70\n\nConfira mais fotos: https://t.co/amsxbZqnUa https://t.co/s6PQMSxucX RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/O4rwPNEIyc RT @JornalDaGlobo: #JornalDaGlobo convidou bolsistas atingidos direta ou indiretamente pelo contingenciamento na Educa\u00e7\u00e3o para compartilhar\u2026 Bom dia/boa noite!!! @hora1 come\u00e7ou! A rainha da dramaturgia no #ConversaComBial! Senhoras e senhores, a excelent\u00edssima, Fernanda Montenegro! \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f RT @g1rio: Rock in Rio 2019 ao vivo: Red Hot Chili Peppers encerra a noite no palco mundo https://t.co/N6zLnnut2U RT @TheVoiceBrasil: Um arraso! \u2728 Confira o figurino dos t\u00e9cnicos @LuluSantos, @micheltelo, @IzaReal e @ivetesangalo  para a Final do #TheVo\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Para encerrar uma temporada mais que especial, Tony Gordon, o campe\u00e3o do #TheVoiceBrasil! T\u00e1 feliz, n\u00e9, @micheltelo?\n\nC\u2026 Vem saber as principais not\u00edcias do dia no @JornalDaGlobo! RT @globoplay: Red Hot Chilli Peppers agora no Palco Mundo! #GloboplayNoRockInRio https://t.co/gBTPVfIzKW TONY GORDON \u00e9 o campe\u00e3o e @micheltelo n\u00e3o para n\u00e3o! \u00c9 penta!! \ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #TheVoiceBrasil https://t.co/vAVOI5CJtO RT @TheVoiceBrasil: TONY GORDON \u00c9 O GRANDE CAMPE\u00c3O!!!! Com 36,62% o representante do #TimeTelo vence o #TheVoiceBrasil! E @micheltelo \u00e9 pen\u2026 RT @TheVoiceBrasil: E... ACABOU! Tony Gordon \u00e9 o campe\u00e3o do #TheVoiceBrasil \u2665 Estamos ao vivo no #TheVoiceLive com o vencedor da oitava edi\u2026 Alta tens\u00e3o em #TheGoodDoctor!!! \u26a0\ufe0f RT @globoplay: I Write Sins Not Tragedies...s\u00f3 quem viveu sabe! #GloboplayNoRockInRio https://t.co/vqgmcd052Y RT @TheVoiceBrasil: EU T\u00d4 SEM F\u00d4LEGO! @IzaReal arrebentou ao som de 'Chain Of Fools' no #TheVoiceBrasl\n\nVote para escolher quem ser\u00e1 o venc\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Rainha demais!! @ivetesangalo sempre com uma energia contagiante no palco do #TheVoiceBrasil\n\nVote para escolher quem s\u2026 RT @TheVoiceBrasil: VOTA\u00c7\u00d5ES ABERTAS! Agora \u00e9 com voc\u00eas! Ajude a escolher o vencedor do #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/V1NAA7x0fO https://t\u2026 RT @TheVoiceBrasil: N\u00e3o tem como n\u00e3o se arrepiar com @LuluSantos cantando! Mais um show no #TheVoiceBrasil\n\nVote para escolher quem ser\u00e1 o\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Nosso t\u00e9cnico tetracampe\u00e3o, @micheltelo sempre arrasando no #TheVoiceBrasil como sempre!\n\nVote para escolher quem ser\u00e1\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Pelo #TimeIZA, Ana Ruth abre a Grande Final do #TheVoiceBrasil ao som de 'Pesad\u00e3o'\n\nCadastre-se para votar em seu parti\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Finalista pelo #TimeLulu, L\u00facia Muniz aposta em 'O Amor e o Poder' no palco do #TheVoiceBrasil\n\nCadastre-se para votar\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Tony Gordon canta @robertocarlos na Grande Final do #TheVoiceBrasil #TimeTelo\n\nCadastre-se para votar em seu participan\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Ao som de @thiaguinhocomth, Willian Kessley se apresenta na Final do #TheVoiceBrasil\n\nCadastre-se para votar em seu par\u2026 RT @TheVoiceBrasil: .@cleo invade as redes do #TheVoiceBrasil e mostra tudo o que rola na grande Final; confira! \u27a1\ufe0f https://t.co/h6B6TlTknk\u2026 RT @TheVoiceBrasil: T\u00e1 chegando a hora! Daqui a pouco come\u00e7a a Grande Final do #TheVoiceBrasil\n\nCadastre-se para votar em seu participante\u2026 CHEGOU A HORA! \ud83c\udfa4\ud83e\udd29\ud83c\udfb6 Me conta... qual t\u00e9cnico deve levar o trof\u00e9u? #TheVoiceBrasil https://t.co/jHRmKhM7Aa RT @TheVoiceBrasil: N\u00e3o estou aguentando de ansiedade! Falta pouco para a Grande Final do #TheVoiceBrasil e o @LuluSantos mandou um recado\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Hoje tem a Final do #TheVoiceBrasil, ap\u00f3s #ADonaDoPeda\u00e7o. N\u00c3O PERCA! Al\u00e9m de muita emo\u00e7\u00e3o, tem surpresa da Ford! @FordB\u2026 RT @TheVoiceBrasil: @LuluSantos @micheltelo @IzaReal &gt;@JenifferOFC deu o recado! Agora \u00e9 voc\u00ea quem decide o campe\u00e3o do #TheVoiceBrasil!\n\nCa\u2026 Depois de Rock, Maria da Paz vai conhecer Matilde, av\u00f3 de Joana! \u2764\ufe0f#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/sBICph2QPl RT @globoplay: Arrepiei T-O-D-O! #GloboplayNoRockInRio https://t.co/MQinYfeDGY RT @globoplay: Nile Rodgers&amp;Chic no Palco Mundo! #GloboplayNoRockInRio https://t.co/Ftu801sNM9 A Escola Estadual Carolina Maria de Jesus abre as portas pra voc\u00ea na pr\u00f3xima ter\u00e7a! #SegundaChamada https://t.co/Bmhyc3omzx @TheVoiceBrasil @LuluSantos @micheltelo @IzaReal @JenifferOFC @gshow Contando os segundos por aquilo!!! #TheVoiceBrasil https://t.co/uXMcvuUHOz Virg\u00ednia Alc\u00e2ntara chegou pra causar! Silvana Nolasco que se prepare!!! \ud83d\ude31 #BomSucesso https://t.co/QyfXb4NinY Leituras que transformam! \u2764\ufe0f Vamos descobrir qual livro mudou a vida do  David Junior? #BomSucesso https://t.co/Og6W7eYxun Quem shippa esse casal?! \ud83d\ude0d\ud83d\udc8f #\u00c9ramosSeis https://t.co/d1rJEymRc9 RT @g1: Partiu #RockInRio?  https://t.co/hC9y4eZ5Ht #G1 RT @g1: E essa vista? P\u00fablico curte o p\u00f4r do sol na tirolesa do @rockinrio . Veja mais FOTOS do festival ==&gt; https://t.co/QMJpIXBN2S #G1 #R\u2026 RT @globoplay: Capital Inicial abrindo a segunda semana de Rock In Rio! #GloboplayNoRockInRio https://t.co/nOP7KT5EcK RT @malhacaogshow: #TodaFormaDeAmar \ud83d\ude0d https://t.co/q6YChvE2WH Corre pra n\u00e3o perder o show de Ra\u00edssa e Nanda no #RockinRio! #Malha\u00e7\u00e3o \ud83e\udd18 https://t.co/mehZPfLwTV J\u00e1 tem gente na grade por aqui! Todo mundo contando os minutos pra come\u00e7ar #Malha\u00e7\u00e3o e conferir de pertinho essa estreia maravilhosa da Ra\u00edssa e da Nanda no #RockInRio \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/1BkIVDbodu RT @gshow: Regina George, por que choras? #MeanGirlsDay #ADonaDoPeda\u00e7o #MeninasMalvadas https://t.co/Nzf54AgUc0 J\u00e1 t\u00f4 com \u00e1gua na boca por aqui! Pr\u00f3xima quinta, dia 10, estreia @mestredosabor \ud83d\ude0b https://t.co/vwIOIxIPGn O f\u00e3 clube mais fofo que voc\u00ea j\u00e1 viu! \ud83e\udd70 Mais tarde tem show da Ra\u00edssa e da Nanda no #RockInRio, todo mundo ligadinho \ud83d\ude09 #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/miMa07YVhI RT @TheVoiceBrasil: \u00c9 HOJE!!! \u270c Preparados para a grande final? \nT\u00e9cnicos prometem MUITA emo\u00e7\u00e3o \u2192 https://t.co/kD8ZRfVVjM \u2022 #TheVoiceBrasil\u2026 Ai meu estande no #RJTV! Mais tarde a gente tem encontro marcado no #RockInRio \ud83e\udd70 @globoplay #GloboplayNoRockInRio #GloboNoRockInRio https://t.co/YNocv0ttTt RT @EncontroFatima: o seu pack de memes foi atualizado com sucesso #Encontro https://t.co/YHxCz4jSoD RT @EncontroFatima: Mais algu\u00e9m de rosa pra assistir esse \u00cdCONE do cinema universal hoje na Sess\u00e3o da Tarde? #Encontro https://t.co/N3CoTpS\u2026 RT @EncontroFatima: Vit\u00f3ria de cabelo liso? \ud83d\ude31 @oanavitoria #Encontro https://t.co/ewjbU36n2W J\u00e1 separaram o look rosa pra #Sess\u00e3oDaTarde de hoje? \ud83d\udc85\ud83d\udc95 #MeanGirlsDay #MeninasMalvadas https://t.co/TTbxzKfD0X RT @jornalnacional: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do #JN, apresentadores de todo o pa\u00eds se revezam na bancada aos s\u00e1bados. F\u00e1bio William, do D\u2026 RT @MaisVoce: E voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 nenhum Michael Jackson, n\u00e9 n\u00e3o? \ud83d\ude43\ud83d\ude02#PensamentodoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/9M9O70Zy98 Nota 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 t\u00e1 garantida \u2764\ufe0f\ud83d\udcda #SegundaChamada https://t.co/a09pJKbVi6 .@lourojose NUNCA ERROU: \"C\u00eas t\u00e3o de brincadeira, n\u00e9? Essa Fabiana \u00e9 uma bandidassa!\" \u270c\ufe0f #MaisVoc\u00ea https://t.co/6Z9xP3jBhR Tchaaau, chuva! \ud83d\ude0e #Hora1 #RockInRio https://t.co/0uSSpRz6tV Cen\u00e3o de #ADonaDoPeda\u00e7o que revelou quem era a ex-freirinha! Quem lembra? #MaisVoc\u00ea https://t.co/10eQ7GObSE O sentimento pela ex-freira \u00e9 \u00fanico: \"Vai dando uma raiva dessa mo\u00e7a...\" (SENSATA, @ANAMARIABRAGA) \ud83d\ude02 #MaisVoc\u00ea https://t.co/w1CsYTPYLd .@lourojose AMA esse ped\u00e1gio, n\u00e9? \u2764\ufe0f\ud83d\udc40\u2764\ufe0f #MaisVoc\u00ea https://t.co/LRySBdFU7O A sele\u00e7\u00e3o de projetos para receberem o apoio da campanha do #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a 2020 \u00e9 feita pela UNESCO. O processo seletivo est\u00e1 aberto. Saiba tudo em https://t.co/5UJCDJwFCE. https://t.co/lJOEbEnSxj Olha quem vai tomar caf\u00e9 com a gente hoje: Nathalia Dill \ud83d\udc96 #MaisVoc\u00ea https://t.co/0t1Jk6wrZm Acoooooorda, menina! \u00c9 hora do #MaisVoc\u00ea! https://t.co/PtnWfWDQGK RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/pxuZzKpxco Boa noite pra quem \u00e9 de boa noite! Bom dia pra quem \u00e9 de bom dia! \ud83d\ude0a @hora1 #Coruj\u00e3o traz #OXang\u00f4DeBakerStreet! \ud83d\udc40 https://t.co/SKDmdSXNCC Esgrima \u00e9 o tema! \ud83e\udd3a #ConversaComBial Vamos de not\u00edcias? @JornalDaGlobo \u27a1\ufe0f #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter mostra a luta da popula\u00e7\u00e3o LGBT que est\u00e1 longe das grandes cidades Semifinal da #Libertadores! Qual a sua torcida? \nGr\u00eamio \u274c Flamengo \u26bd\ufe0f  #FutebolNaGlobo Mexeu com a Maria da Paz, mexeu com a gente! \ud83e\udd28 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/I1cJNFZAIH RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/6jPC4BoioS RT @gshow: #PapoDeNovela #05: elenco repercute tramas de #BomSucesso AO VIVO com participa\u00e7\u00f5es especiais. Acompanhe  \u27a1 https://t.co/XbnHqgR\u2026 Que tal conhecer hist\u00f3rias inspiradoras de a\u00e7\u00f5es que acontecem em escolas p\u00fablicas de S\u00e3o Paulo?\n\nNo Bom Dia S\u00e3o Paulo, SP1 e SP2 est\u00e1 no ar a s\u00e9rie #Di\u00e1rioDeEscola que apresenta projetos que est\u00e3o promovendo mudan\u00e7as positivas.\n\nAcompanhe a s\u00e9rie aqui: https://t.co/Q8Ssx2XGhr Cad\u00ea o #TimeMario?! \\o/ #BomSucesso https://t.co/5yCOwIGrvp ESSA SERENATA #\u00c9ramosSeis https://t.co/NUdt14PPxD \"Pra cair de cama basta estar de p\u00e9\" Melhor pessoa sim ou sim? #\u00c9ramosSeis https://t.co/y3iEnDYdDJ Morrendo com essa fofura! #\u00c9ramosSeis https://t.co/gZQvdmmUFq Ai, que amor! \ud83d\ude0d #\u00c9ramosSeis https://t.co/GSyO7dbYP1 Cap\u00edtulo de hoje j\u00e1 come\u00e7ou tenso! #\u00c9ramosSeis https://t.co/RReuICcp9c RT @malhacaogshow: #TodaFormaDeAmar mal come\u00e7ou e eu j\u00e1 estou AO PRANTOS! Da s\u00e9rie: torta de clim\u00e3o!\ud83d\ude2c #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/KbucIBnZOh Imposs\u00edvel n\u00e3o amar Driss e Philippe, imposs\u00edvel n\u00e3o amar esse filme! \u2764\ufe0f #Sess\u00e3oDaTarde #Intoc\u00e1veis https://t.co/9pYjIDORcv Quem mais chora quando v\u00ea #Intoc\u00e1veis?! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/jq0XUos4cQ Amantes, amantes, neg\u00f3cios \u00e0 parte! \ud83d\ude02\ud83d\ude0f #AvenidaBrasil #ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/awMpJE62bu RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta quarta-feira (2). N\u00e3o perca, come\u00e7a \u00e0s 13h25! https://t.co/snRmsY9JZh Ter\u00e7a-feira que vem! \ud83d\udcda #SegundaChamada https://t.co/XtVLoL22Yn RT @bemestar: Bom dia! Quem a\u00ed j\u00e1 ouviu o epis\u00f3dio dessa semana do nosso podcast? Falamos sobre o #OutubroRosa. Escuta a\u00ed: https://t.co/pvJ\u2026 Imposs\u00edvel n\u00e3o emocionar com um depoimento desses! #OutubroRosa #Encontro https://t.co/vulR2PDv6g Energia l\u00e1 em cima pra come\u00e7ar mais um #Encontro! https://t.co/d0AIsX9C7H Mulher de fases \ud83d\ude31\ud83d\ude0d @Ludmilla #MaisVoc\u00ea https://t.co/mJaIvPdvEN Muito amor e um dogu\u00edneo envolvido nessa declara\u00e7\u00e3o, eu n\u00e3o aguento!!! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 #MaisVoc\u00ea https://t.co/rZGp1hPCuQ Quarta-feira s\u00f3 no passinho com a @Ludmilla! Levanta e vem dan\u00e7ar com a gente \ud83d\ude0e #MaisVoc\u00ea https://t.co/yWwig8H7Ln RT @MaisVoce: Veveta loira! &lt;3 \u00c9 dela ou \u00e9 lace? Fala a\u00ed, Lud! #MaisVoc\u00ea https://t.co/uTWpmSTgpf RT @MaisVoce: A quarta-feira chegou com tudo no nosso #MaisVoc\u00ea! Hoje tem @Ludmilla \ud83d\udc9c https://t.co/CcxRmw8uup RT @MaisVoce: Vamos focar no positivo: vai passar! rs #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/b7xbX51LBl RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/bhqDbaL3aa Bom dia, boa noite ou boa madrugada? \ud83c\udf1c\u2600\ufe0f @hora1 Uma hist\u00f3ria de criatividade, bagun\u00e7a e f\u00e9 em 'Pequeno Grande Cora\u00e7\u00e3o'. \ud83d\udcfa\ud83c\udf7f #Coruj\u00e3o https://t.co/z2D4RWlgcS O verdadeiro amor consegue sobreviver em dois mundos t\u00e3o diferentes? Vamos descobrir no filme 'Adam'. \ud83c\udf7f\u2764\ufe0f #Coruj\u00e3o https://t.co/ldJ2GDBEer A convidada de hoje \u00e9 a atriz D\u00e9bora Bloch e o papo \u00e9 sobre educa\u00e7\u00e3o. Vamos nessa? \u270f\ufe0f\ud83d\udcda #ConversaComBial https://t.co/bI1z43knOE RT @JornalDaGlobo: O #JornalDaGlobo, com a @renataloprete, t\u00e1 no ar! RT @TheVoiceBrasil: ACLAMA\u00c7\u00c3O! \u2728 Na Semifinal de hoje, @ivetesangalo, @IzaReal, @LuluSantos e @micheltelo v\u00e3o cantar com grandes nomes da n\u2026 Estou impactad\u00edssima com a Ivete Sangalo beeem loira! \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83c\udfb6 #TheVoiceBrasil https://t.co/e6jCZfJbMA Ih... a Fabiana vai atrapalhar o romance do Rock com a Joana? \ud83d\ude44 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ay3aW8kopW Casa nova pra Joana! Oba!!! \ud83c\udfe1\ud83d\ude0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/BD5TmVE3AH RT @gshow: #ADonaDoPeda\u00e7o come\u00e7ou e eu t\u00f4 babando at\u00e9 agora com esse ensaio que o Bruno Bevan (Z\u00e9 H\u00e9lio) fez com exclusividade para o Gshow\u2026 \"Ser civilizado \u00e9 essa pouca vergonha? N\u00e3o admito.\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/nM43kBvAyY Jantar revela\u00e7\u00e3o? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Cf5eu4KnAX O Agno deve apresentar o Leandro para a fam\u00edlia? \ud83e\udd70 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/IYhGlNdCrN #Viclete vive?! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/NXikfdfogU Rock e Fabiana juntos de novo? \ud83e\udd14\ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/kylBo7jiPR \"Eu n\u00e3o quero prejudicar o R\u00e9gis!\"\n\nSei, sei... \ud83d\udc40\ud83d\udc0d\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/BJpTauruae RT @mestredosabor: Claude Troisgros comanda o reality #MestreDoSabor, competi\u00e7\u00e3o que vai ao ar a partir de 10 de outubro com Chefs profissi\u2026 RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/oSvBZIZLZy \"CONTA A VERDADE, SEU CANALHA!\" \ud83d\ude21 #BomSucesso https://t.co/qAAXbB7OLU E a resposta da Paloma foi \"n\u00e3o\"... \ud83d\ude22\ud83d\udc94 #BomSucesso https://t.co/Dl2Ab4hC79 E a\u00ed... Paloma volta ou n\u00e3o volta ao trabalho com Alberto? #BomSucesso https://t.co/pjczmyjkz8 Dia de semifinal!! \ud83e\udd29\ud83c\udfb6 #TheVoiceBrasil https://t.co/v4RaDS7mk5 Aceita que d\u00f3i menos, J\u00f4! \ud83d\ude01 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/qPz0Lhkonl Ter\u00e7a-feira, #SegundaChamada! \ud83d\udece https://t.co/sraQJfrUhf Nanario no escurinho do elevador... \ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/OcvrJjTxwt Mario cheio de boas inten\u00e7\u00f5es... d\u00e1 uma chance pra ele, Nana! \ud83e\udd70 #BomSucesso https://t.co/yPtx2Fnkuy A Paloma deve perdoar o Alberto? \ud83e\udd14 #BomSucesso https://t.co/JivimzrCOH \"Acabou a chantagem, seu Alberto!\" \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/ZHz424koSw Prontos pra esse reencontro? \ud83d\ude01 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/HuUxuBh7vO Diogo contra a parede! \ud83d\udc40\ud83d\ude33 #BomSucesso https://t.co/mJ4T4Q40iB RT @globoesportecom: Os movimentos de Simone Biles: https://t.co/NReaZOhDgL monta um especial com acrobacias que fazem a campe\u00e3 ol\u00edmpica re\u2026 \"Se o seu J\u00falio continuar a n\u00e3o se cuidar, eu n\u00e3o terei mais nenhuma responsabilidade sobre a sa\u00fade dele. Ali\u00e1s sobre a sa\u00fade dele n\u00e3o, sobre a vida dele. Ele vai morrer, seu marido vai morrer.\" #\u00c9ramosSeis https://t.co/mUSvwoPfG4 Mais uma preocupa\u00e7\u00e3o! Ser\u00e1 que o J\u00falio sai dessa? #\u00c9ramosSeis https://t.co/ybTvvP4p4k J\u00e1 t\u00f4 amando um casal! \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/srQUArt6Vv Todo mundo acompanhando essa treta? #\u00c9ramosSeis https://t.co/RNAX9oInYq RT @malhacaogshow: Xiii, Nanda! Com uma m\u00e3e como essa, quem precisa de inimiga, n\u00e9?! Vem que #TodaFormaDeAmar est\u00e1 no ar!\n\n\u2665 #Malha\u00e7\u00e3o http\u2026 #ASogra na #Sess\u00e3odaTarde \ud83d\ude02 https://t.co/gKYjAJ3MSh RT @GloboReporter: Uma Nova York bem diferente do que a maioria conhece. Embarque com @JorgePontual, nesta sexta, no #GloboRep\u00f3rter https:/\u2026 RT @eptvoficial: Hoje \u00e9 nosso dia de comemorar e agradecer. S\u00e3o 40 anos e voc\u00ea faz parte desta hist\u00f3ria! #EPTV40Anos https://t.co/ua7kcLwUgc RT @bemestar: Preconceito contra idosos \u00e9 comum no transporte p\u00fablico https://t.co/DlprniiC8u RT @gshow: O #SeJoga j\u00e1 come\u00e7ou assim... na autozoeira. A gente t\u00e1 de olho, viu, mores! https://t.co/42eyaiD8Pu Tem um projeto que ajuda a transformar a vida de crian\u00e7as, adolescentes ou jovens? Esse projeto faz parte de uma  organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil? Ent\u00e3o venha dar um match com o #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a. Confira o passo a passo para participar da sele\u00e7\u00e3o - https://t.co/5UJCDJwFCE https://t.co/3s6jJruM2K Oi Oi Oi \ud83d\ude0e Apenas passando pra lembrar que dia 07/10 tem a volta desse \u00cdCONE de novela! #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/NU8ViXckN5 Mais games, mais famosos, mais resenha e esse trio perfeito de apresentadorxs! De segunda a sexta, depois do #JornalHoje tem #SeJoga! https://t.co/XbtcrM7UsJ \u00c0s ter\u00e7as, em outubro! \ud83d\udcda #SegundaChamada https://t.co/AHqSkh97nA A not\u00edcia n\u00e3o espera amanh\u00e3. De segunda a sexta tem #JornalHoje com Maria Julia Coutinho. https://t.co/WzWJTPxgVA J\u00fanior Bass Groovador tocando um Nirvana no #Encontro \ud83e\udd18 https://t.co/HOwrBO8Tb7 J\u00fanior Bass Groovador tirando muita onda! \ud83d\udc4f\ud83e\udd18 #Encontro https://t.co/PCEM3gJOIQ \ud83d\udc9b A M A R E L O \ud83d\udc9b #Encontro https://t.co/JPY8fuoaLN \"Existem diversas l\u00e2mpadas que s\u00f3 precisam de um disjuntor para que todas elas possam brilhar\"\ud83d\udca1#EmicidaNoEncontro #Encontro https://t.co/Po6ENMUt7S RT @gshow: Um tombo atr\u00e1s do outro! \ud83d\udc4e Josiane se muda para quartinho ap\u00f3s recusar trabalho como faxineira \u2192  https://t.co/UD07RDMWZ3  #ADon\u2026 RT @gshow: Uma briga vai fazer o chefe da fam\u00edlia Lemos passar mal e Lola (Gloria Pires) se apavora com diagn\u00f3stico de m\u00e9dico: \u2018Seu marido\u2026 RT @gshow: A casa caiu! Alberto coloca Diogo contra a parede: 'Sei que foi voc\u00ea que armou tudo isso' https://t.co/aD5rNS1RmI  \ud83d\ude21 #BomSucesso\u2026 RT @gshow: Em #SegundaChamada, Carol Duarte ser\u00e1 Solange, uma vendedora de doces que, depois de trabalhar o dia todo com a filha no colo em\u2026 N\u00edvea Maria perfeita sem defeitos! Falou e disse! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f #Encontro https://t.co/9Llb7dAu9d #Encontro no ar come\u00e7ando da melhor forma: @emicida \ud83d\udc9b https://t.co/CcmaYVbnPy Eu n\u00e3o passo vontade sozinha! Hummmmmmm... \ud83e\udd24\ud83e\udd24 #MaisVoc\u00ea https://t.co/sf6sF6UaNI Ricardo Pereira dando aula \ud83d\ude09\ud83d\udc4f #MaisVoc\u00ea #\u00c9ramosSeis https://t.co/AP0LVFATTv N\u00e3o sabemos lidar \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea #\u00c9ramosSeis https://t.co/BWMvR3gxhv Que visita maravilhosa! \ud83d\udc95 #MaisVoc\u00ea #\u00c9ramosSeis https://t.co/VToRckpBip Bora dar um rol\u00ea pela cidade cenogr\u00e1fica de #\u00c9ramosSeis? \ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea https://t.co/9WQAzpsY8V RT @MaisVoce: .@ANAMARIABRAGA sempre falando as verdades mais divertidas, n\u00e9? \ud83d\ude02 #PensamentoDoDia #MaisVoc\u00ea https://t.co/qy0Jofv6zB RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! \u2600 https://t.co/LivPM7dl9P Bom dia ou boa noite? \ud83d\ude2c @hora1 Chega mais pra nossa #ConversaComBial \ud83d\ude09 As principais not\u00edcias do dia agora no @JornalDaGlobo. Eu AMO um filme! \u2764\ufe0f Prepara o lencinho que a #TelaQuente de hoje \u00e9 de fazer chorar! #ComoEuEraAntesDeVoc\u00ea https://t.co/2e2dA5JLTD Eu n\u00e3o tenho estruturas pra #Viclete! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/VDqYhTlAeF SOCORRO #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ErcBlA9GuY N\u00e3o tem mais trouxa aqui n\u00e3o, Josiane! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/mpZ7BPSMtU Surta mais que t\u00e1 pouco \ud83d\ude02 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/vtaCwT9fcu Josiane para de ser sonsa, minha filha. Pelo amor! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/xzm5acMK7F Josiane: \"Eu vou me vingar\"\nMaria da Paz: \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/gMwzPByoQz NEM UM CENTAVO, JOSIANE! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/YzMVmyWHUr \"Me arruma um dinheiro\"\n\nFOI ISSO MESMO QUE ELA FALOU???? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/mbVISSDaWK \"A culpada \u00e9 a sua ambi\u00e7\u00e3o\" #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/lfUmGZXbtS Segura esse reencontro! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ncQDimmhLT RT @gshow: Marcos procura Paloma e pede que ela volte \u00e0 mans\u00e3o \u27a1\ufe0f https://t.co/aD1Fh1ImHb #BomSucesso https://t.co/v3mjXZrmaQ RT @gshow: Primeiro cap\u00edtulo de #\u00c9ramosSeis deixa p\u00fablico nost\u00e1lgico: 'Uma viagem no tempo' https://t.co/RWlGHmVA0E https://t.co/7VBiikZEjm #SegundaChamada #vem_a\u00ed \ud83d\udcda https://t.co/zJCP9s7bES RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/OL7BsIaKld Desmascarado!!!! #BomSucesso https://t.co/LND02SL2tG Paloma perfeita sem defeitos! #BomSucesso https://t.co/ASJOMEmjGA \"Eu disse pra voc\u00ea que eu ia conseguir!!!\" #BomSucesso https://t.co/gr9IT05CF4 N\u00e3o valem na-da! \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 #BomSucesso https://t.co/DFd8DDQnUS Essa foi por pouco mesmo, seu pilantra! #BomSucesso https://t.co/gKlsjTmcUj Vem que #BomSucesso come\u00e7ou! https://t.co/T8JHZQcHQt O que ser\u00e1 que vai acontecer? \ud83d\ude2e #\u00c9ramosSeis https://t.co/g5fITUO4tW Que desespero!!!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 #\u00c9ramosSeis https://t.co/IEVPoMe1zb A bagun\u00e7a never ends! \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c #\u00c9ramosSeis https://t.co/rkYGOzZ7Wq Ahhh que amor! #\u00c9ramosSeis https://t.co/VMF3wr9k6k Olar! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #\u00c9ramosSeis https://t.co/kMawYsXhf7 Eu j\u00e1 amo um casal \ud83d\udc98 #\u00c9ramosSeis https://t.co/9guiC8rxfB Em um caso de amor com essa abertura! \ud83d\ude0d #\u00c9ramosSeis https://t.co/FBNhBCJcEl Eu n\u00e3o to sabendo lidar com essa cena. #\u00c9ramosSeis https://t.co/7Hwqijk3O4 Que situa\u00e7\u00e3o! #\u00c9ramosSeis https://t.co/pRgI9de9rM \"Mesmo quem n\u00e3o \u00e9 almofadinha toma banho\" \ud83d\ude02 #\u00c9ramosSeis https://t.co/a9Fq974wHL Esse \u00e9 das tretas! \ud83d\ude2c #\u00c9ramosSeis https://t.co/HNqmAnirWK Partiu Avenida Ang\u00e9lica, manas! \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/cJVQ7QsogK Esse momento fam\u00edlia! \ud83d\ude0d #\u00c9ramosSeis https://t.co/QhTlMDwJxV J\u00e1 apaixonada pela Lola! \u2764\ufe0f #\u00c9ramosSeis https://t.co/zZzOGZlkmH Com voc\u00eas, a fam\u00edlia Ab\u00edlio de Lemos! \ud83d\udcf8\ud83e\udd70 #\u00c9ramosSeis https://t.co/wGFOxBnCTV O momento mais esperado chegou! #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/B9TREEzAw7 #Rilipe fazendo o nosso \u2764\ufe0f bater mais forte nessa segunda-feira! #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/bll7FL9BjK RT @malhacaogshow: O #teamRa\u00edssa \u00e9 s\u00f3 felicidade depois da vit\u00f3ria no concurso! Mas tem gente que n\u00e3o sabe perder bem... Vem que est\u00e1 na ho\u2026 Eduarda FADA SENSATA! #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/XFtVEO2Fjk \"Tem que ir l\u00e1. S\u00e3o seus filhos.\" #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/hEpNOMxY79 E essas carinhas de felicidade? #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/C3k3vysraA Nasceram!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #ValeAPenaVerDeNovo #PorAmor https://t.co/QypocJnHMX RT @gshow: Daqui a pouco tem a estreia de #\u00c9ramosSeis! A nova novela das seis fala sobre o afeto que se constr\u00f3i entre familiares e amigos\u2026 RT @mestredosabor: K\u00e1tia Barbosa, Jos\u00e9 Avillez e Leo Paix\u00e3o elegem temperos indispens\u00e1veis na cozinha #MestreDoSabor! Qual o tempero n\u00e3o fa\u2026 Anota a data a\u00ed! \ud83d\udcda #SegundaChamada https://t.co/9vQHRNZO7q Ligadinhos na #Sess\u00e3odaTarde: T\u00f4 Ryca \ud83d\udcb0 https://t.co/GCcisWAE4b #SeJoga - quem a\u00ed ama #Viclete? #ADonadoPeda\u00e7o\nme: https://t.co/6Fr0ems7px A partir das 18h vamos transmitir ao vivo na nossa p\u00e1gina do Facebook  a premia\u00e7\u00e3o que traz hist\u00f3rias e a\u00e7\u00f5es inspiradoras de educadores de todo Brasil.#Pr\u00eamioEducadorNota10 https://t.co/KgOBUYNjuA Estrear com @paolla \u00e9 para poucos, n\u00e9, mores? \ud83d\ude0d #SeJoga https://t.co/AdwB3AWsMZ E essa transforma\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude31 #SeJoga https://t.co/PiFqHeGlaL Falou tudo! \ud83d\udc4f #SeJoga https://t.co/tFEtEP6sO0 Olha quem t\u00e1 saindo da geladeira: vem, @Fernanda_Gentil! \ud83d\ude02 #SeJoga https://t.co/mHx7gnMcqn RT @jornalhoje: Olha s\u00f3 o recadinho da @majucoutinho em sua estreia no #JornalHoje ! \ud83e\udd29 Fique ligado com a gente, de segunda a s\u00e1bado, a par\u2026 RT @jornalhoje: Veja os destaques do #JornalHoje desta segunda-feira (30). \u00c9 daqui a pouco, \u00e0s 13h25! https://t.co/CxviWTxDR7 RT @EncontroFatima: Estreia hoje!! F\u00e1tima Bernardes invade est\u00fadio do #SeJoga e aconselha Fernanda Gentil, Fabiana Karla e \u00c9rico Br\u00e1s! Veja\u2026 RT @gshow: Hoje estreia #\u00c9ramosSeis!  \ud83e\udd70 Preparamos uma lista com 6 motivos para voc\u00ea n\u00e3o perder de jeito nenhum a estreia da nova novela da\u2026 Eu n\u00e3o perco essa estreia por nada. Vem, @majucoutinho! #JornalHoje   https://t.co/i6eyYYzbBN #SeJoga na segunda e na estreia! Vem programa novo! https://t.co/kCIC5dJfp1 RT @gshow: Gloria Pires compara sua fam\u00edlia com a de Lola em #\u00c9ramosSeis e afirma: 'Ser m\u00e3e \u00e9 meu melhor papel na vida'. Confira a entrevis\u2026 RT @gshow: No primeiro cap\u00edtulo de #\u00c9ramosSeis, J\u00falio (Antonio Calloni) passa mal ap\u00f3s brigar com Lola e os filhos \ud83d\ude28\ud83d\ude13 https://t.co/pmaB3W2a\u2026 RT @gshow: Marcos acusa Diogo de armar v\u00eddeo para incriminar Paloma: 'Seu canalha!' \ud83d\ude24\ud83d\ude21 https://t.co/laOSoLTScX #BomSucesso https://t.co/UzV\u2026 RT @gshow: Segundou com essa boa not\u00edcia! Vivi e Chiclete t\u00eam reencontro emocionado \ud83e\udd70 \ud83e\udd70  https://t.co/H3n3DHsrEl #ADonadoPeda\u00e7o https://t.c\u2026 T\u00f4 no ritmo da Veveta! \ud83d\ude0e E voc\u00eas, anjxs? #Encontro https://t.co/cu8nteeP46 RT @mestredosabor: .@mjmariajoana apresenta programa web no @gshow sobre #MestreDoSabor! Saiba mais \u25ba https://t.co/nYzZJkuL6G https://t.co/\u2026 RT @mestredosabor: Mais imagens do #MestreDoSabor! Que ansiedade pro dia 10, @MaisVoce! #MaisVoc\u00ea https://t.co/WXVVWlykpF #Encontro come\u00e7ando ao som de Carolina Dieckmann \ud83d\udc9c https://t.co/Rec2H5yiza Manh\u00e3 com uma dupla muito querida no #MaisVoc\u00ea: @C_Troisgros e Batista! \ud83e\udd70 https://t.co/Zi7Nt5YYEm Que luxo de f\u00e9rias! @ANAMARIABRAGA muito perfeita nesse look! \ud83d\ude0d #MaisVoc\u00ea https://t.co/A6fVymqmx2 RT @mestredosabor: Hoje no @MaisVoce vai ter nosso apresentador @C_Troisgros com Batista! Eles v\u00e3o contar tudo sobre #MestreDoSabor! Acompa\u2026 RT @MaisVoce: Sobre o #PensamentoDoDia de hoje: queria!\nNosso #MaisVoc\u00ea t\u00e1 no ar num clima delicioso \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2600 https://t.co/RlttZZu13B Olha quem voltou! Bora matar a saudade? \u2764\ufe0f\ud83d\ude0a #MaisVoc\u00ea https://t.co/n6zacdwcLp RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/85jTJslEN5 Al\u00f4, turma da madruga! \ud83d\ude0a @hora1 #ParPerfeito, n\u00e9? \ud83e\udd14\ud83d\ude02  #Coruj\u00e3o https://t.co/Njp3H9hgHf Bora de #GloboNoRockinRio com @@NyviEstephan? \ud83d\ude1d\ud83e\udd18 https://t.co/XvQ5Ays1Do Bruce Willis est\u00e1 na #Opera\u00e7\u00e3oResgate no #DomingoMaior! \ud83c\udd98\ud83d\ude2c https://t.co/EwU4mIDfpW Fam\u00edlia #TheVoiceBrasil na \u00e1rea! \u2764\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83e\udd18 #GloboNoRockinRio #GloboplayNoRockinRio https://t.co/cs12Az3aNy RT @gshow: @negblack @Anitta @Ludmilla @Larilannesofic1 @NegodoBorel @junior_cigano @AniinhaGuedes @mckekel_ Com novo visual, Kaysar Dadour\u2026 RT @gshow: @negblack @Anitta @Ludmilla @Larilannesofic1 @NegodoBorel @junior_cigano @AniinhaGuedes @mckekel_ Bruno Montaleone com Jaqueline\u2026 RT @gshow: @negblack @Anitta @Ludmilla Matheus Abreu com Larissa Lannes (@larilannesofic1) quebram tudo ao som de \"N\u00e3o me deixe sozinho\", d\u2026 RT @gshow: @negblack @Anitta @Ludmilla Luis Lobianco com Franciele Pimenta arrebentam ao som de 'Tudo de Bom' do Mc Livinho no #Dan\u00e7adosFam\u2026 RT @gshow: Jonathan Azevedo (@negblack) com Tati Scarlleti  mostram todo seu gingado ao som de 'Favela Chegou', um feat maravilhoso de @Ani\u2026 RT @gshow: Vai come\u00e7ar a #Dan\u00e7adosFamosos no #Doming\u00e3o! Vem com a gente -&gt; https://t.co/OrL379P9nk https://t.co/47rB4wDSrO RT @gshow: J\u00e1 descobriu quem \u00e9 o enganador? VOTE  \u27a1\ufe0f https://t.co/nwknk1LlBt #Doming\u00e3o https://t.co/h9ptfjRF3h RT @gshow: E agora? QUEM \u00c9 O ENGANADOR? VOTE: https://t.co/xVSaCmURwa #Doming\u00e3o https://t.co/ALoLVohRPy Rock in Rio curtindo o show da Ivete. \ud83e\udd29\ud83c\udfb6\ud83e\udd4a #GloboNoRockinRio https://t.co/rBkPROehDG Bora domingar com o #Doming\u00e3o! https://t.co/J8qe3JxnCV RT @gshow: Ivete Sangalo no #GloboNoRockInRio: confira o figurino com exclusividade que mainha vai usar no Palco Mundo. Advinha em quem foi\u2026 RT @gshow: Seguindo esse pensamento, o Maur\u00edlio dublado pelo cara que faz a voz do Adam Sandler tamb\u00e9m seria gal\u00e3.|| Veja o programa estend\u2026 RT @gshow: Um manifesto contra o bullying: \u00e9 hora de dizer basta! || Veja o programa estendido de \u2018A Espi\u00e3 que Sabia de Menos\u2019: https://t.c\u2026 Tradi\u00e7\u00e3o de domingo \u26bd\ufe0f #FutebolNaGlobo Cad\u00ea os f\u00e3s? \ud83e\udd23 #ChoqueNaGlobo #AEspi\u00e3QueSabiaDeMenos chegando na #TemperaturaM\u00e1xima! \ud83d\ude01 https://t.co/ixQXU6uxU2 J\u00e1 estamos fazendo a chamada! Vem!! \ud83d\ude09 #Escolinha https://t.co/dI0GEhhMmc RT @gshow: Fernanda Gentil (@Fernanda_Gentil) comenta rela\u00e7\u00e3o com p\u00fablico com a proximidade da estreia do #SeJoga: 'Gosto de ser essa pesso\u2026 RT @gshow: ELE CONSEGUIU! Marcos descobre que Paloma \u00e9 inocente sobre o assalta \u00e0 mans\u00e3o da fam\u00edlia Prado Monteiro! E agora? Ser\u00e1 que ela v\u2026 RT @gshow: Leandro n\u00e3o aceita proposta de Agno e deixa empres\u00e1rio emocionado; fique por dentro de #ADonaDoPeda\u00e7o \u2192 https://t.co/EgxIlF1u96\u2026 RT @caldeiraodohuck: Levamos @whindersson para o Rally dos Sert\u00f5es! Ele e @LucianoHuck se aventuraram pelo Piau\u00ed conhecendo hist\u00f3rias incr\u00ed\u2026 O sentimento \u00e9 esse \u2764 \nHoje tem mais #GloboNoRockinRio! https://t.co/WRalhHa2Na Contabilizei aqui, @gshow. O resultado \u00e9:\n\n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n\u3000        ZERO DEFEITOS\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f|\n  \u2227\uff3f\u2227  ||\n  (   \u00b4\u03c9` ) ||\n/ \u3000\u3000\u3065  #GloboNoRockinRio https://t.co/OPDZHWNlVt Caf\u00e9 da manh\u00e3 no sof\u00e1 + #EsporteEspetacular = \ud83d\ude01 Quem ama? \ud83c\udfce\ud83d\udca8 #F\u00f3rmula1 #AutoEsporte pedindo passagem! \ud83d\ude0e\ud83d\udea8 Aquele bom dia inspirador! \ud83d\ude09\ud83d\udca1 #PEGN #Coruj\u00e3o traz \"As Aventuras Dos 7 An\u00f5es\" \ud83d\ude0a https://t.co/7VLAFTlBcX \"Material Girls\" no #Coruj\u00e3o\u2728 https://t.co/pDwPIYHwaJ N\u00e3o dorme ainda n\u00e3o! \ud83d\ude09 #GloboNoRockinRio https://t.co/OoXnUw8YjG RT @globoplay: Falando assim em portugu\u00eas, eu me derreto! #Weezer  #GloboplayNoRockInRio https://t.co/4b2DBvyhiM RT @g1: Weezer vai subir daqui a pouco no Palco Mundo do #RockInRio! SIGA AO VIVO ==&gt; https://t.co/ekVCqI1Ow9 #G1 https://t.co/qoq445ssV6 Ainda n\u00e3o visitou nosso estande no #RockInRio? Ent\u00e3o sente s\u00f3 esse climinha e vem se jogar com a galera aqui \ud83d\ude0e\ud83e\udd18  #GloboNoRockInRio #GloboplayNoRockInRio https://t.co/LcCzUd3AHt Tem @googoodolls no #AltasHoras! \ud83c\udfb6 https://t.co/aNnIi2w4Rl RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. Hoje, Carlos Tramontina, de S\u00e3o Paulo, e Priscilla Castro, do Par\u00e1, formam a 5\u00aa dupla dos\u2026 Carlos Tramontina, de S\u00e3o Paulo, e Priscilla Castro, do Par\u00e1, apresentam o #JornalNacional hoje! \ud83d\ude42 #JN50 https://t.co/QAb4hfL0RR RT @globoplay: Os Ametais e gases nobres que me perdoem, mas hoje \u00e9 dia de Metal! Tenacious D acaba de subir ao palco, vem ver!  #Globoplay\u2026 RT @g1: T\u00e1 chegando a hora do Tenacious D no #RockInRio! Vai rolar aquele AGUARDADO duo com J\u00fanior Bass Groovador?? \ud83c\udfb8 SIGA AO VIVO ==&gt; http\u2026 Bora curtir esse segundo dia de #RockInRio juntos? Vem visitar a gente, vem! \u2764 #GloboNoRockInRio #GloboplayNoRockInRio https://t.co/GVzH0lEhzx Hora de rever juntinhos o \u00faltimo cap\u00edtulo de #\u00d3rf\u00e3osdaTerra \u2728 https://t.co/oiw6K7VHrT RT @g1: Daqui a pouco tem CPM 22 e Raimundos no #RockInRio \ud83c\udfb8, se liga a\u00ed no nosso AO VIVO ==&gt; https://t.co/ekVCqHKd7z #G1 https://t.co/OyOa\u2026 RT @gshow: Ap\u00f3s causar acidente, Diogo ir\u00e1 notar que esqueceu a carteira na cena do crime. Como ser\u00e1 que o vil\u00e3o vai fazer para se livrar d\u2026 RT @gshow: UM MAIS LINDO QUE O OUTRO! Relembre os vestidos de noiva usados em #\u00d3rf\u00e3osdaTerra \u27a1\ufe0f https://t.co/pEAiubF3za https://t.co/TqSMO0\u2026 Acelera que tem rally com @whindersson e @lucianohuck juntinhos no #Caldeir\u00e3o! https://t.co/QcLymCwyXd Agora, uma equa\u00e7\u00e3o \u2260:\n1 Lica + 1 Keyla + 1 Tina + 1 Ellen + 1 Ben\u00ea \nmultiplicadas por muito amor e pelo @globoplay =\n#AsFive \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udde1\ud83d\udc99\n\nA hist\u00f3ria das cinco protagonistas de #Malha\u00e7\u00e3o #VivaaDiferen\u00e7a ganha continua\u00e7\u00e3o \u27f6 https://t.co/TwXVRTEYzA https://t.co/EdNk2lCk1b Quem a\u00ed responde as perguntas do #QuemQuerSerUmMilion\u00e1rio junto com o #Caldeir\u00e3o? o/ Vem que come\u00e7ou! https://t.co/N2zUAsIva0 Pra assistir em looping e guardar no cora\u00e7\u00e3o para sempre: a despedida de S\u00e9rgio Chapelin \u2764\u2728 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/uQqaDODL7h @gshow @sophiaabrahao @SergioMalheiros Eu conferi esses looks de pertinho l\u00e1 no estande #GloboplaynoRockinRio, @gshow. Esse casal que eu amo demais veio me visitar e curtir @BebeRexha comigo! \ud83d\ude0d Tudo, n\u00e9? #GloboNoRockinRio https://t.co/oV0GFf2CNZ RT @gshow: Olha, tamb\u00e9m quero @sophiaabrahao como estilista, @SergioMalheiros! Ah, e aqui tem mais looks da noite: https://t.co/xU88NgQhIk\u2026 Tem feat. vindo a\u00ed! #GlobonoRockinRio https://t.co/MRdxZyK6ke RT @gshow: Agno revela que n\u00e3o quer ver Leandro trabalhando como faxineiro na academia e toma uma decis\u00e3o sobre o relacionamento deles em #\u2026 Prefere curtir esparramado no sof\u00e1 ou dan\u00e7ando? \ud83d\ude01 \ud83c\udfa4\ud83d\udd7a\ud83d\udc83 #S\u00f3TocaTop https://t.co/8sA7xXaJct #QuandoABadBater \u00e9 s\u00f3 cantar juntinho com o @luansantana no #S\u00f3TocaTop \ud83d\ude0d https://t.co/v71AOZaMlP Eu e o @globoplay recebemos visitas lindas no primeiro dia de #GlobonoRockinRio: teve @JenifferOFC, @TiagoLeifert, @sophiaabrahao, @SergioMalheiros e teve voc\u00ea, que passou pela #CidadedoRock! O estande #GloboplaynoRockinRio est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 06/10. Vem me ver! \u2764\ufe0f https://t.co/Z1X6PMKjOh Turma do Arouche na \u00e1rea \u26a0\ufe0f\ud83d\ude01  #SaiDeBaixo Lindonas! \ud83d\ude0d Confira as inspira\u00e7\u00f5es para os looks das apresentadoras do #\u00c9deCasa:\n\n@ana_furtado\n \u27f6 https://t.co/5Wi0RcEigy\n@patriciapoetap\n \u27f6 https://t.co/rBSZ13xI0I https://t.co/nBMbIRjTe0 Vamos de not\u00edcias? @jornalhoje #GloboEsporte no ar \u26bd\ufe0f Come\u00e7ou o #\u00c9DeCasa! \ud83d\udc4f Sandra Annenberg recebe Silvia Grecco e Nickollas, m\u00e3e e filho que emocionaram o mundo e receberam pr\u00eamio da Fifa \u2764\ufe0f #ComoSer\u00e1 \"Skin Trade - Em Busca de Vingan\u00e7a\" no #Coruj\u00e3o! \ud83d\udc40 https://t.co/QZV82A3mLk .@NyviEstephan comanda a #GloboNoRockinRio! \ud83d\ude04\ud83e\udd18 https://t.co/0MBTIaQ6V3 Dois convidados baianos hoje: L\u00e9o Santana e \u00c9rico Br\u00e1s! \ud83d\ude0a #ConversaComBial https://t.co/M2Q8UyaYrn Confira as \u00faltimas not\u00edcias! \ud83d\ude09 @JornalDaGlobo #M\u00e1quinaMort\u00edfera t\u00e1 pegando fogo!! \ud83d\udd25\ud83d\udc40 N\u00e3o d\u00e1 pra perder o \u00faltimo #GloboRep\u00f3rter do S\u00e9rgio Chapelin, n\u00e9? \u2764\ufe0f https://t.co/E7Mjjt59iJ Camilo n\u00e3o vai parar? \ud83d\ude10 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/JmXAlGt4Mt J\u00e1 estou ansiosa!!! \ud83d\udcfa\u2764\ufe0f\u23f3 #\u00c9ramosSeis estreia na segunda-feira (30/9). https://t.co/4CMW5m642k @jornalnacional no ar! RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/Fl0QKMW0Rl RT @gshow: VAI DEIXAR SAUDADE!\u2764\ufe0f Quem a\u00ed acompanhou o \u00faltimo cap\u00edtulo de #\u00d3rf\u00e3osDaTerra? Teve gravidez, despedidas e decis\u00f5es importantes n\u2026 Luz na passarela que l\u00e1 vem ela \u2728 #BomSucesso https://t.co/BGYwMjz6ie FIM! \u2764\ufe0f #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/49mxaXjWzO \"Que o Brasil continue sendo esse pa\u00eds acolhedor!\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/7eRdsyIepb Zuleika e Almeidinha est\u00e3o gr\u00e1vidos! \ud83d\ude4c #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/NjxUTQO20W FAM\u00cdLIA COMPLETA! Santinha, Fauze e Fauzinho!!! \ud83e\udd17\ud83d\udc76\ud83e\udd70 #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/lUtzym4i4T \"Eu nunca vou te esquecer...\" #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/3fH4WF8bOl Viva os noivos! \u2764\ufe0f #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/bwKaSHxAA0 Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 explodindo com o CASAMENTO FAUTINHA! \u2764\ufe0f\ud83d\udc8d #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/Xk2ack061X Almeidinha papai coruja! \u2764\ufe0f #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/94bLvDZNeO A Missade deve dar uma chance ao Elias? \ud83e\udd14 #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/SWyECsc0H5 UFA! A Camila t\u00e1 se recuperando... #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/I5q6TtKTSM Dalila morreu. #RIPDalila #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/8uy7jZYS8t OBRIGADA BIA E ANAJU\n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n\nVAMILA ENDGAME\n\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/uwfgGNxCeB Nosso #Rilipe! \u2764\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\ude0e #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/Bh8eubINgc A parceria do #LollaBR com o #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a apoia projetos que transformam o futuro de crian\u00e7as, adolescentes e jovens. Pelo 3\u00ba ano ser\u00e1 poss\u00edvel contribuir com a campanha e garantir 45% de desconto com a Entrada Social. Saiba tudo em - https://t.co/EKQhdEEvEO J\u00e1 pensou em ter seu projeto apoiado pelo #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a? Confere tudo em https://t.co/5UJCDJOh1e https://t.co/BAHKX886Tx Garra humana, realidade virtual que coloca voc\u00ea no Palco Mundo, brindes e uma vis\u00e3o privilegiada. \u00c9 a #GlobonoRockinRio! \ud83e\udd18#GloboplaynoRockinRio https://t.co/qKnDF5I7Fi RT @mestredosabor: Conex\u00e3o Brasil-Portugal de #MestreDoSabor! Cata esse momento aqui! Assista ao v\u00eddeo! https://t.co/150cOG8c6u Vem pra Cidade do Rock? Passa aqui no nosso estande @globoplay! #GloboplaynoRockinRio\n\nN\u00e3o vem? Cola no #G1 e fica ligadinho em tudo o que acontece! \ud83e\udd1f #GlobonoRockinRio https://t.co/7yVP3Onuc8 RT @gshow: J\u00e1 bateu saudade! \ud83d\udc9b Elenco se despede de #\u00d3rf\u00e3osdaTerra! Confira alguns segredos do folhetim que emocionou o p\u00fablico \u2192 https://t\u2026 Segunda-feira! \ud83d\ude09 #SeJoga https://t.co/Vlya068ejf Olha essa lindeza de #BastidoresGlobo! \ud83e\udd70 Quem j\u00e1 estamos com saudade? #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/cpgVY6cGje Quer sextou melhor que esse? \ud83d\ude0e #Malha\u00e7\u00e3o #GloboNoRockInRio https://t.co/nUgbDdbXFd RT @GloboReporter: S\u00e9rgio Chapelin est\u00e1 \u00e0 frente do Globo Rep\u00f3rter desde 1973 e se despede do programa nesta sexta-feira (27). Relembre dez\u2026 RT @EncontroFatima: \"Como \u00e9 triste ouvir tocar a can\u00e7\u00e3o da motosserra.\" \n@brauliobessa nos emociona mais uma vez com sua #PoesiaComRapadura\u2026 #OsHomensS\u00e3oDeMarteE\u00c9PraL\u00e1QueEuVou, partiu? \ud83d\ude0e #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/1YZbS1OfuJ RT @bemestar: Saiba como identificar os sinais da pr\u00e9-ecl\u00e2mpsia https://t.co/qP8sfZaNz6 Sorris\u00e3o mais lindo da ANAJU NO ENCONTRO! \ud83d\ude01\ud83e\udd70 #Encontro https://t.co/2Xmuz3G1P5 RT @mestredosabor: Leo Paix\u00e3o, um dos Mestres de #MestreDoSabor, destaca o valor de se provar o prato para testar o sabor https://t.co/0OAy\u2026 RT @GloboReporter: Veja o v\u00eddeo completo clicando aqui \u27a1 https://t.co/TC7hspBaID. E n\u00e3o perca o #GloboRep\u00f3rter desta sexta (27)! RT @MaisVoce: Se jogou a\u00ed? Veja como foi o caf\u00e9 com @ericobras1, @Fkarla e @Fernanda_Gentil no #MaisVoc\u00ea \u27a1\ufe0f https://t.co/J2wHMbcZ6V https:/\u2026 RT @GloboReporter: Sexta (27), vamos desbravar a \u00c1frica juntos? \u00c9 depois de #ADonaDoPeda\u00e7o, no \u00faltimo #GloboRep\u00f3rter apresentado por S\u00e9rgio\u2026 RT @jornalnacional: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do #JN, apresentadores de todo o pa\u00eds se revezam na bancada aos s\u00e1bados. Carlos Tramontina,\u2026 Vibe de sexta com @3030oficial! #Encontro https://t.co/7sztU1hJAn RT @TheVoiceBrasil: Mais uma noite repleta de emo\u00e7\u00f5es! Restam apenas dois participantes por t\u00e9cnico. Confira o que rolou na \u00faltima noite de\u2026 Estamos te esperando pro caf\u00e9! \ud83d\ude0a\u2615\ufe0f @MaisVoce #SeJoga https://t.co/SgdyB1NNmB #SeJoga no @MaisVoce! \ud83d\ude01 https://t.co/yK83qtK2fK Sejam muito bem-vindos! \ud83e\udd17 @MaisVoce #SeJoga https://t.co/B5DMH1Nehp RT @hora1: Roberto Kovalick n\u00e3o errou de jornal, n\u00e3o. Ele e a @renataloprete t\u00eam um recado pra voc\u00ea. \n\nPra ficar bem informado do primeiro\u2026 Voc\u00eas est\u00e3o acompanhando? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #MaisVoc\u00ea https://t.co/zonpFeptj4 RT @hora1: Vai assistir aos shows do Rock in Rio 2019? Confira a previs\u00e3o do tempo para esta sexta, s\u00e1bado e domingo e divirta-se: https://\u2026 #SeJoga na segunda? \ud83d\ude01 https://t.co/UJ6lFXoxRh RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! #sextou https://t.co/ECjLOc8v2X Muito bom dia! @hora1 j\u00e1 est\u00e1 no ar. Vem com a gente! \ud83d\ude04 Tens\u00e3o nas alturas com o \u00faltimo epis\u00f3dio da temporada de #Esc\u00e2ndalosOsBastidoresDoPoder! \ud83d\ude31 Ainda acordado? Vem que vai rolar uma #ConversaComBial sobre surdez! .@JornalDaGlobo no ar com as principais not\u00edcias do dia! Prontos pra mais um caso de Shaun? #TheGoodDoctor https://t.co/WVuAyhZpH5 Lembran\u00e7as que d\u00e3o \u00e1gua na boca!!! \ud83e\udd70\ud83d\ude0b #MestreDoSabor https://t.co/ewNLFWVOQu RT @TheVoiceBrasil: \u00daltima noite de shows ao vivo no #TheVoiceBrasil e quem est\u00e1 no comando das redes agora \u00e9  a @TataFersoza. Confira tudo\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Daqui a pouco come\u00e7a a 3\u00aa Noite de Shows Ao Vivo no #TheVoiceBrasil!\n\nAcompanhe tudo o que rola no programa  \u27a1 https://\u2026 Eita, Josiane! Hora de #ADonadoPeda\u00e7o! https://t.co/Nf6YUL4w7k J\u00e1 t\u00e1 sabendo? \ud83d\ude01 #SeJoga https://t.co/YQSGHoaa3i Eu achando que n\u00e3o vou apanhar da vida mais uma vez... #BomSucesso https://t.co/LKpssU4F8g Vem que #BomSucesso come\u00e7ou! https://t.co/EzYpx6cS0F RT @gshow: No \u00faltimo cap\u00edtulo de #\u00d3rf\u00e3osDaTerra, Missade se despede de Elias e procura Padre Zoran -&gt; https://t.co/JEOl7LFPsm https://t.co/\u2026 O fim de Dalila? #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/KSta3H105u Algu\u00e9m para a Dalila!!!!! #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/YIVpRs5wpN EU N\u00c3O ESTAVA PREPARADA \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/e3r8NsTYNK GENTE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! \ud83d\ude30\ud83d\ude30 #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/pe2JC5wBTM Oi, Santinha e Cibele! \ud83d\udc8d\ud83d\udc90 #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/BHdmUbvqq7 Viva o amor! CASAMENTO VAMILA #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/hDb0nGRiCT Sil\u00eancio, o casamento do ano vai come\u00e7ar! CASAMENTO VAMILA \u2764\ufe0f #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/OYMZO4d29j O grande dia chegou: CASAMENTO VAMILA! \u2764\ufe0f #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/yYKLBIKCrN Pode ficar com cora\u00e7\u00e3o apertado? #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/QqymMWuVf6 Essa sou eu segurando #\u00d3rf\u00e3osDaTerra no colo e j\u00e1 morrendo de saudade sim! Bora de pen\u00faltimo cap\u00edtulo, meus anjos?! https://t.co/ZsBv7MFbvM RT @malhacaogshow: Regina contou para Max sobre o papo com Os\u00f3rio. O Guga est\u00e1 curioso para saber a rea\u00e7\u00e3o do pai (e n\u00f3s tamb\u00e9m!)\n\nVem que\u2026 E tem mais gente querendo aprender na turma noturna da Escola Estadual Carolina Maria de Jesus! \ud83d\udcda #SegundaChamada https://t.co/VB5sPNpNIz Novas tardes na Globo! \ud83d\ude0a #vem_a\u00ed https://t.co/Ph3uHuYevx No pr\u00f3xima segunda! \ud83d\ude09 #SeJoga https://t.co/FFsy3z3FIl Filmes que guardo num potinho: Querido John \ud83d\udc9e #Sess\u00e3odaTarde https://t.co/Ue0aOrbYrI Tardes com muitas novidades na sua telinha a partir de segunda (30/9)! \ud83d\udcfa\ud83e\udd29\ud83d\ude4c https://t.co/0YWVVSrvsY RT @jornalhoje: Suspeita de corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro levam a pris\u00e3o do ex-governador do Tocantins. A pol\u00edcia do Rio prende grupo que\u2026 RT @bemestar: Uso inadequado de antibi\u00f3ticos deixa as bact\u00e9rias mais fortes e diminui a efic\u00e1cia do rem\u00e9dio https://t.co/85P2wOic3u O que voc\u00ea perguntaria pra Monja Coen? #Encontro https://t.co/1sTz0ALuF0 RT @profreporter: Perdeu o #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter? O programa contou hist\u00f3rias de ex-presidi\u00e1rios que est\u00e3o em busca de uma oportunidade no mer\u2026 RT @JornalDaGlobo: Goo Goo Dolls fala sobre a m\u00fasica na era do streaming e shows com Bon Jovi em entrevista ao #JornalDaGlobo. Eles se apre\u2026 Aquele filme que a gente ama com todo cora\u00e7\u00e3o! Pega a caixa de len\u00e7os e partiu chorar juntinho? \u2764\ufe0f #QueridoJohn #Sess\u00e3oDaTarde https://t.co/UdiEGGUcvp Voc\u00ea \u00e9 um bom vizinho? J\u00e1 teve problema no seu condom\u00ednio? #Encontro https://t.co/EMFSRISRN8 Bom dia na palma da m\u00e3o com @alokoficial! \ud83c\udfb6\ud83d\udc4f #Encontro https://t.co/0412shRds8 Cad\u00ea voc\u00ea, @lourojose? \ud83d\udc40\ud83d\ude02 #MaisVoc\u00ea https://t.co/gZH9tUzgQx Contagem regressiva! Vem com a apresentadora @NyviEstephan conhecer a Cidade do Rock: https://t.co/CuGt0rSrcV. \ud83e\udd1f\ud83c\udfb6 #GloboNoRockinRio #GloboplaynoRockinRio https://t.co/eUhMpXKw58 RT @MaisVoce: Mais de 30 mil vagas dispon\u00edveis! Est\u00e1 procurando emprego? Saiba como se inscrever \u2935\ufe0f#MaisVoc\u00ea https://t.co/zkr6y4rDtM Nem 10h e eu j\u00e1 quero escalar essa torre de batata frita! \ud83d\ude0b\ud83c\udf5f\ud83d\ude31 #MaisVoc\u00ea https://t.co/VGLTWjHyJs TODO MUNDO gosta de batata frita? \ud83d\ude0b\ud83c\udf5f #MaisVoc\u00ea https://t.co/F2tDrZeCY1 Conex\u00e3o @BomDiaBrasil + @MaisVoce! \ud83d\ude01\u2600\ufe0f https://t.co/RhkoO33m2F RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil est\u00e1 no ar! https://t.co/if5FAbtRfE RT @BomDiaBrasil: Veja no #BomDiaBrasil: a Pol\u00edcia Federal prendeu, na manh\u00e3 desta quinta-feira (26), o ex-governador de Tocantins Marcelo\u2026 Tem mais algu\u00e9m acordado a\u00ed? \ud83d\ude2c @hora1 Quem vem? \ud83d\udc40 #Esc\u00e2ndalosOsBastidoresDoPoder Bernardinho relembra carreira campe\u00e3 no v\u00f4lei hoje no #ConversaComBial! \ud83d\ude42 Confira as \u00faltimas not\u00edcias no @JornalDaGlobo! #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter no ar! \ud83c\udfa5 Prontos pra #SegundaChamada? https://t.co/nCnkhmcGYX Hora de curtir o #FutebolNaGlobo \u26bd\ufe0f Cad\u00ea a torcida? \\o/ #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/8rgeNxvL2A Fica! Vai ter bolo! \ud83d\ude01 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ReXn7IKn6j \ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/m9KUYCWVQm RT @gshow: Com quem Gabi deve ficar? #PapoDeNovela #BomSucesso RT @gshow: #PapoDeNovela #04: continue acompanhando a transmiss\u00e3o AO VIVO, no Gshow \u27a1 https://t.co/BnfBbd69C9 #BomSucesso https://t.co/n8vo\u2026 #\u00c9ramosSeis estrei na pr\u00f3xima segunda! \ud83d\ude09 https://t.co/4Tc99impZc RT @gshow: #PapoDeNovela #04: elenco de #BomSucesso e jogadora Hortencia repercutem a novela das 7 AO VIVO. Acompanhe -&gt; https://t.co/BnfBb\u2026 RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/NXRLEgzJiA T\u00e1 tendo #Nanario! \u2764\ufe0f #BomSucesso https://t.co/ftPb6epON3 J\u00e1 tava com saudade da Maria? \ud83d\ude01 #FilhosDaP\u00e1tria https://t.co/sgjarDd0R0 Geraldo Bulhosa na \u00e1rea! \ud83d\ude2c #FilhosDaP\u00e1tria https://t.co/vfT776C2Hc E segue o baile! \ud83d\ude01\ud83c\udfb6 #TheVoiceBrasil https://t.co/ShwuAVHT0i Elas n\u00e3o t\u00eam limites! \ud83c\udd98 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/jzWDZqBmPU RT @mestredosabor: K\u00e1tia Barbosa relembra in\u00edcio na cozinha: 'S\u00f3 fazia arroz de saquinho e macarr\u00e3o instant\u00e2neo' \u25ba https://t.co/SMfC05uXva\u2026 RT @jornalhoje: Segunda-feira, dia 30 de setembro, tem novidade aqui no #JornalHoje ! Estamos te esperando @majucoutinho &lt;3 https://t.co/PZ\u2026 Vamos de #BomSucesso? \ud83d\ude42 N\u00e3o precisa ser assim, Dalila! \ud83d\ude25 #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/2HnKLtXY3K Que tal ajudar a escolher o projeto de educa\u00e7\u00e3o nota 10 do ano? A vota\u00e7\u00e3o para o Pr\u00eamio #EducadorNota10 est\u00e1 aberta e voc\u00ea j\u00e1 pode participar - https://t.co/782tRXqqvz Pronta pra causar! \ud83d\ude0f\ud83d\udc0d #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/5c3jzIerQr Emo\u00e7\u00f5es finais de #\u00d3rf\u00e3osDaTerra! \ud83d\ude2c S\u00f3 close certo \ud83d\udc97 #Rilipe #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/pqm7PFYmeK Fofos \u2764\ufe0f #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/eNIBLYF7WK RT @malhacaogshow: Essa \"cabritinha\" de Caxias est\u00e1 mais pra ~amiguinha da on\u00e7a~... Vendo #TodaFormaDeAmar s\u00f3 pra ver o tombo da Nanda (ele\u2026 Sempre #ValeAPenaVerDeNovo \u2764\ufe0f #PorAmor \\o/\\o/\\o/ #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/8YwcuGniab Matheus fez sua primeira viagem internacional atrav\u00e9s de um projeto da Funda\u00e7\u00e3o Gol de Letra e participou da Copa do Mundo. Conhece outros projetos que ajudam jovens a realizar seus sonhos? Avisa que a sele\u00e7\u00e3o para o #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a 2020 est\u00e1 aberta. - https://t.co/5UJCDJOh1e https://t.co/OWnXFvb4mF RT @jornalhoje: O #JornalHoje come\u00e7a \u00e0s 13h20! Veja os destaques da edi\u00e7\u00e3o desta quarta (25): https://t.co/QTLUDORdjN RT @gshow: Hoje o #PapodeNovela de #BomSucesso vai ter a participa\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de especial da @Hortencia! N\u00e3o d\u00e1 pra perder. \u00c9 logo depois da\u2026 RT @bemestar: Queda hormonal na menopausa pode levar ao escape de xixi https://t.co/VeSI0R3LTS RT @MaisVoce: Simplesmente tudo o que voc\u00ea precisa para ser feliz nesta quarta: este Creme de Chocolate Branco com Morango \ud83c\udf53 \nAprenda a rec\u2026 RT @gshow: \u00daltimos cap\u00edtulos de #\u00d3rf\u00e3osdaTerra! \nDalila invade a casa de Rania \ud83d\ude31 \u2192 https://t.co/D3EGo9eLIS https://t.co/9vSKMD3LcE RT @gshow: Vai rolar sim! \ud83e\udd70  Nana e Mario passam a noite juntos em #BomSucesso https://t.co/RAA2rxhKRx https://t.co/kHcgIpwZnX RT @gshow: Segura essa declara\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd70\n'Meu cora\u00e7\u00e3o tem a idade do teu. \u00c9 isso que importa. Eu te amo, Beatriz. Te amo'\nSer\u00e1 que Beatriz vai\u2026 Bora pegar essa carona com Queen Latifah na #Sess\u00e3oDaTarde? \ud83d\ude0e #T\u00e1xi https://t.co/NbP5GnCBDM RT @bemestar: Bom dia! T\u00e1 no ar o quinto epis\u00f3dio do nosso podcast. Voc\u00ea j\u00e1 ouviu? O tema dessa semana \u00e9 bebidas energ\u00e9ticas ==&gt; https://t.\u2026 Quarta-feira s\u00f3 no sapatinho por aqui! \ud83d\ude0e #Encontro https://t.co/XqosMOV48w Me chama pra cobrir essas f\u00e9rias, @ANAMARIABRAGA! Nunca te pedi nada \ud83d\udc40 #MaisVoc\u00ea https://t.co/YDH66uOM6G Todo dia um #MaisVoc\u00ea me deixando na vontade \ud83d\ude0b https://t.co/pYJx7MOWOk RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasi est\u00e1 no ar! https://t.co/NFG3fiMrJO VEM MAJU! Quem tamb\u00e9m t\u00e1 na expectativa?! \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83e\udd70 A partir de segunda-feira (30/9), no #JornalHoje. https://t.co/fYVIwRIV9z Bom dia! O alarme tocou? O galo cantou? @hora1 no ar! \u2600\ufe0f Jason Statham invade o #Coruj\u00e3o com sua #CargaExplosiva! Imposs\u00edvel dormir com tanta a\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0e\ud83e\udde8 https://t.co/iDepzBFYUz A b613 ter\u00e1 que tomar medidas dr\u00e1sticas para garantir sua seguran\u00e7a \ud83d\udc40 #Esc\u00e2ndalosOsBastidoresDoPoder https://t.co/oCDvQ5jnsk J\u00falia Lemmertz e Martha Medeiros conversam com Pedro Bial sobre \"Simples Assim\", nova pe\u00e7a escrita por Martha e protagonizada pela atriz! \ud83c\udfad #ConversaComBial https://t.co/kju005r6JK RT @JornalDaGlobo: As rea\u00e7\u00f5es do discurso de Jair Bolsonaro na ONU e os impactos para a economia na an\u00e1lise de Carlos Alberto Sardenberg. O\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Estamos AO VIVO no #TheVoiceLive! Vem comentar com a gente tudo o que rolou no #TheVoiceBrasil desta ter\u00e7a, vem \u2665 https\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Mobi Colombo \u00e9 salva pelo t\u00e9cnico @MichelTelo!\n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZEu\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Tatila Krau \u00e9 salva pelo p\u00fablico! #Timetel\u00f3\n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZEu htt\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Tatila Krau emociona cantando \"Tente Outra Vez\"!\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #TimeTel\u00f3?  \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZEu\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Mobi Colombo homenageia @LuluSantos cantando \"Apenas Mais Uma De Amor\".\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #TimeTel\u00f3?  \u27a1 h\u2026 RT @TheVoiceBrasil: ARREPIADO! Olha o vozeir\u00e3o do \u00c9lri El cantando \"Say Something\".\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #TimeTel\u00f3?  \u27a1 https://t\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Paula Araujo \u00e9 a escolha do t\u00e9cnico @LuluSantos!\n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZE\u2026 RT @TheVoiceBrasil: L\u00facia Muniz \u00e9 salva pelo p\u00fablico! #TimeLulu\n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZEu htt\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Paula Araujo aposta em cl\u00e1ssico \"The Sound of Silence\" na 2\u00aa Noite de Shows Ao Vivo.\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #T\u2026 RT @TheVoiceBrasil: L\u00facia Muniz traz para os Shows Ao Vivo \"Equalize\", hino do rock nacional da aclamada @pitty!\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salv\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Gaby Olliver arrasa cantando \"Meu Talism\u00e3\", can\u00e7\u00e3o de @IzaReal! \n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #TimeLulu?  \u27a1 https://\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Samara Alves \u00e9 salva pela t\u00e9cnica @IveteSangalo! #TimeIvete\n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.c\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Rebeca Lindsay \u00e9 salva pelo p\u00fablico! #TimeIvete\n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZEu\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Samara Alves relembra a saudosa Cassia Eller em sua apresenta\u00e7\u00e3o cantando \"Por Enquanto\".\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Rebeca Lindsay mostra todo o seu talento cantando \"Somebody To Love\", do Queen!\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #TimeIv\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Camilla Marotti canta sucesso do duo The Carpenters na 2\u00aa Noite de Shows Ao Vivo!\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #Time\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Alexa Marrie \u00e9 salva pela t\u00e9cnica @IzaReal!\n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZEu htt\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Luana Berti \u00e9 salva pelo p\u00fablico! #TimeIza \n\nAcompanhe tudo o que rola no #TheVoiceBrasil \u27a1 https://t.co/lrFGM2IZEu htt\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Luana Berti arrepia o p\u00fablico cantando Cazuza no #TheVoiceBrasil!\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #TimeIza?  \u27a1 https://\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Tem @anitta no #TheVoiceBrasil! Lara Alanys aposta em \"Bang\" para avan\u00e7ar no programa!\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Alexa Marrie abre a segunda noite de Shows Ao Vivo com um hit de Aretha Franklin!\n\nVOTE! Quem voc\u00ea quer salvar do #Time\u2026 RT @TheVoiceBrasil: Direto de #Malha\u00e7\u00e3o, Gabz invade as redes sociais do #TheVoiceBrasil durante Shows Ao Vivo! -&gt; https://t.co/3JT7AyYBq7\u2026 Todos atentos! \ud83c\udfa4\u2764\ufe0f\ud83c\udfb6 #TheVoiceBrasil https://t.co/yPQ0fwo4Bp Impactad\u00edssima com a queda da J\u00f4!!! \ud83d\ude31\ud83d\udc0d #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/6ji506Zitl Claro que o R\u00e9gis n\u00e3o ia perder a inaugura\u00e7\u00e3o da confeitaria da Maria da Paz, n\u00e9? \ud83d\udc40\ud83c\udf70\u2764\ufe0f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/lve4sJ1Rgm \"ENGULA SEU JANTAR!\" \ud83d\ude21 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/MUJwt0I1y7 E o primeiro peda\u00e7o vai para... Joana! \ud83c\udf70\ud83e\udd70 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Ec7mB8LT20 Aquele sorriso que simboliza o RECOME\u00c7AR! Boa sorte, Maria da Paz! \ud83c\udf70\ud83e\udd70 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/HBFmQQxEJD Tem uma sombra atr\u00e1s da Vivi... \ud83d\udc7b\ud83d\ude2c\ud83d\ude31 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/ckMe2mErVk Qual ser\u00e1 o plano do Chiclete? \ud83c\udf3f\ud83d\udc40\ud83c\udf3f #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Ssqh7hGfv1 Confessa, Chico! \ud83d\ude21 #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/mxJjWO3E4r TRETA DAS COBRAS!!! Confessa pra mim: voc\u00ea t\u00e1 torcendo pra Josiane ou Fabiana?! \ud83d\ude31\ud83d\ude2c #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/EP3YrIwiuz Festival de grandes shows! \ud83c\udfa4\ud83d\ude4c\ud83c\udfb6 #TheVoiceBrasil https://t.co/aXbKNIwg1y Josiane cansou de ser extorquida por Fabiana e vai tentar resolver a situa\u00e7\u00e3o com as pr\u00f3prias m\u00e3os. \ud83d\ude2e Come\u00e7ou #ADonaDoPeda\u00e7o. https://t.co/H69Yi07yRP Eleg\u00e2ncia e expectativa pelo pr\u00eamio #Emmy! \ud83d\ude4c\ud83c\udf40 Nossa equipe de Jornalismo concorre em duas categorias. https://t.co/Xncd3zdkYx RT @jornalnacional: Boa noite! O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/Ultds1OTGW Opa... mais um beijo Nanario?! \ud83e\udd70 #BomSucesso https://t.co/sTQGzbGS9b Eric nunca mais vai perdoar Alberto? \ud83d\ude2c #BomSucesso https://t.co/cehrYn36Ig Se organiza, Ramon! #BomSucesso https://t.co/RPecq6gxBw Diogo x Marcos. Quem vai ganhar essa treta? #BomSucesso https://t.co/0znlWNzCLu \"Como \u00e9 que voc\u00ea teve coragem de chantagear o nosso pai?\" #BomSucesso https://t.co/ySG1NSzSCH O Marcos vai conseguir provar a inoc\u00eancia da Paloma?! \ud83d\ude2c #BomSucesso https://t.co/CLfTjok4iI COOORRE, DALILA! #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/rd3jav6C8R Jamil colocando as habilidades de ex-capanga em pr\u00e1tica, adorei! #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/0oU9ZUw6Kj Loucura e promessas sem fim! J\u00e1 deu, n\u00e9 miga? #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/nIIIUUsnWK Era uma vez uma lua de mel \ud83d\ude2c #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/mlScbA7A4f E esse olhar sedu\u00e7\u00e3o feat amea\u00e7a? Deus me livre, mas quem me dera \ud83d\udc40 #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/4UrpHCbQPH \"Eu vou matar aqueles dois com as minhas pr\u00f3prias m\u00e3os\" \ud83d\ude31 #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/JnMpxrwwla At\u00e9 o nervosismo passa quando sabe que o dinheiro vai voltar kkkk #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/0SuUNkuESC - Voc\u00ea vai casar com uma mulher?\n- Vou casar com uma mulher, qual \u00e9 o problema? #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/hCbC1iR3hX Corre que \u00e9 reta final! #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/DpqiNdvhQX Um belo pux\u00e3o de orelha! #Malha\u00e7\u00e3o https://t.co/d3ytHmWJQu E essa tr\u00e9gua, como fica? Vem que #Malha\u00e7\u00e3o t\u00e1 no ar! https://t.co/3eSDzfDOCI #ANSIOSOS?! \ud83e\udd29 #ValeAPenaVerDeNovo #AvenidaBrasil https://t.co/SR7y1q7gs9 RT @mestredosabor: Claude Troisgros aponta o que \u00e9 necess\u00e1rio para ser o #MestreDoSabor. Confira o papo completo com o apresentador do real\u2026 RT @mestredosabor: Nossa Mestre K\u00e1tia Barbosa conta um pouco do que podemos esperar em #MestreDoSabor https://t.co/U03Pqa98L9 Cerim\u00f4nia de entrega das medalhas do #Emmy, direto de Nova York. \u2708\ufe0f Nossa equipe de Jornalismo concorre em duas categorias. O an\u00fancio dos vencedores ser\u00e1 hoje \u00e0 noite! \ud83c\udfc6\ud83c\udf40 https://t.co/GEas7KCVAM Depois de 46 anos, Sergio Chapelin se despede do #GloboRep\u00f3rter! \nE na pr\u00f3xima sexta-feira ser\u00e1 seu \u00faltimo programa! Vamos sentir saudades! \u2764\ufe0f https://t.co/m6gMr6BhKM RT @bemestar: Sementes s\u00e3o fontes de fibras e ajudam a prevenir problemas de sa\u00fade https://t.co/Eu8pmBAob9 1977, 1994 e 2019: a reuni\u00e3o das Lolas! Nicette Bruno, Irene Ravache e Gl\u00f3ria Pires. \u2665 Em breve, voc\u00ea confere o encontro de gera\u00e7\u00f5es de protagonistas de #\u00c9ramosSeis. https://t.co/1bdcMHdwpb RT @EncontroFatima: Vanessa e Adegilson, pais da menina \u00c1gatha F\u00e9lix, morta no Complexo do Alem\u00e3o, falaram pela primeira vez sobre a perda\u2026 \"Voc\u00ea t\u00e1 travado, Lucas?\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Encontro https://t.co/quu9KNFWYA Uma surpresa dessa! \ud83e\udd29 #Encontro https://t.co/FVNuDbJoN0 Procura-se um moz\u00e3o que me leve para as nuvens! \ud83d\udc8d\ud83d\udc9e #Encontro https://t.co/LVwkpToaF4 Hist\u00f3rias que ganham o mundo! \u2665  #Encontro \n\nSilvia Grecco, m\u00e3e do palmeirense Nickollas, leva pr\u00eamio dos f\u00e3s e emociona cerim\u00f4nia da Fifa: https://t.co/5a5QJ3rVkJ #GloboEsporte https://t.co/xyuQFVCajN \u00c9 que eu te amo e falo na sua cara \u266b #LuanNoEncontro #Encontro https://t.co/DqPkHU9QBp Oi, @luansantana! \ud83d\ude0d #LuanNoEncontro #Encontro https://t.co/HWhOcvJzWK Que dor. Que essa fam\u00edlia sinta-se abra\u00e7ada por todos n\u00f3s! #Encontro https://t.co/Bp8gSsSy2L Divers\u00e3o garantida com #UmSenhorEstagi\u00e1rio na #Sess\u00e3oDaTarde de hoje! \ud83d\ude02\ud83d\udc99 https://t.co/Y1bSxKvDZd Come\u00e7ou o nosso #Encontro \u2728 https://t.co/WkHQ03C6wh RT @gshow: Babado, confus\u00e3o, amea\u00e7a, gritaria e J\u00f4 jogada do alto da janela por Fabiana!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \u2192 https://t.co/aHFvWzd4x9 #ADonadoPeda\u00e7o htt\u2026 RT @gshow: Isso est\u00e1 me cheirando bem! \ud83d\ude28\ud83d\ude13 Paloma aceita proposta de rival de Alberto em #BomSucesso https://t.co/FF6TwwnLxh https://t.co/hO\u2026 RT @gshow: Reta final de #\u00d3rf\u00e3osdaTerra: Dalila aponta arma para Jamil e Laila \ud83d\ude30\ud83d\ude2e\ud83d\ude31\u2192 https://t.co/Oe4zyIOXI5 https://t.co/IInx8rVpLx \u00c9 ser humano que chama mas tamb\u00e9m poderia ser chamada de ANJA \ud83d\udc4f\u2764 @IZAReal ACLAMADA #MaisVoc\u00ea https://t.co/arGCHY8HSo Todo mundo ligadinho no #MaisVoc\u00ea? Bom dia!\ud83e\udd70 https://t.co/KSm0YRq8jO RT @BomDiaBrasil: O #BomDiaBrasil, com @anapaulaaraujo e @chico_pinheiro, est\u00e1 no ar! https://t.co/vigpaRTNuu Pra voc\u00ea, \u00e9 bom dia ou boa noite? \ud83e\udd14 \nPor aqui \u00e9 @hora1! #Hora1 \u00cdcaro Silva e Jesu\u00edta Barbosa est\u00e3o no #ConversaComBial \u2665 De boas, assistindo #Esquadr\u00e3oSuicida na #TelaQuente\ud83e\udd2a https://t.co/SQnI2t2YBx RT @gshow: Josiane consegue arma para acabar com a vida de Fabiana -&gt; https://t.co/mclEnzamaj #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/k9xA2MJDL5 BRIGA DE \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/SbeVGjM7vu Ai, gente! \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/060W3rJNOs Rock preparado pra mais uma luta! \ud83e\udd4a #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/HtGItMyZtx o_que_eu_penso_sobre_este_brinde.mp4 #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/QFFEIkSY3X A carinha de quem t\u00e1 sofrendo pela crush... #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/y5Y1F9k6fq Vivi t\u00e1 casando de luto! Quem a\u00ed t\u00e1 de \ud83d\udc40 em #ADonadoPeda\u00e7o? https://t.co/csbZtpH4p8 RT @jornalnacional: Boa noite. O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/tf8dKo869Q RT @gshow: HORA DA VERDADE! Ap\u00f3s descobrir arma\u00e7\u00e3o, Marcos enfrenta Diogo e Nana: 'Como \u00e9 que voc\u00ea teve coragem de chantagear nosso pai?' #\u2026 Nana t\u00e1 sofrendo com a dist\u00e2ncia de Alberto \ud83d\udc94 #BomSucesso https://t.co/Vk5L6YrQkK \u00c9 papo reto: Vicente e Gabriela est\u00e3o namorando! \ud83d\ude0d #BomSucesso https://t.co/KxWIToesKN Eric t\u00e1 cego pela vingan\u00e7a! \ud83d\udc40 Hora de #BomSucesso! https://t.co/gXRGM4D77E RT @SporTV: J\u00c1 TEMOS O MELHOR MOMENTO DESTE #TheBest! PARAB\u00c9NS, NICKOLLAS E SILVIA, VOC\u00caS MERECEM O MUNDO! \u2764\u2764\u2764\u2764\n\n#TheBestNoSporTV https://t\u2026 RT @gshow: Toda trabalhada no \u00f3dio e no rancor, Dalila n\u00e3o desiste nunca de acabar com o casal #Jamaila. Ela consegue fugir e vai atr\u00e1s dos\u2026 ELA FUGIU! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/UqAv6g8PoU Cenas de casamento! \u2665 O amor de Laila e Jamil \u00e9 lindo demais! \ud83d\ude0d #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/KO9JATkEgL \"Esque\u00e7a um pouco de voc\u00ea mesma. Pensa no futuro da sua filha\" #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/QdPETh2CXP Respeitar a terra. Respeitar todos! \ud83d\udc4f #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/A6jV6X2DW3 Sorriso de quem reencontrou o amor, n\u00e9, Cibele? \u2665 #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/Tlvb80gdDc A lista de alvos de Dalila aumentou! \ud83d\ude31 Vem que #\u00d3rf\u00e3osdaTerra come\u00e7ou! https://t.co/smrjVF0cyX Eu sou a Anjinha quando o assunto \u00e9 torcer pelos meus amigos #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormadeAmar https://t.co/ahOgmwgMBU Filipe sensatou todo! \u2665 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormadeAmar https://t.co/DsR6PdQDaV Guginho e nem ningu\u00e9m merece passar por isso. Mais amor, por favor! #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/kYwmnptR3s E essa tr\u00e9gua? vai rolar ou n\u00e3o? \ud83d\ude28\ud83d\ude28 #Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormadeAmar https://t.co/MmONuOqLd3 RT @gshow: @ReginaCase @taisdeverdade Em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 9, Ta\u00eds Araujo (@taisdeverdade) ser\u00e1 Vit\u00f3ria. Ela realiza o sonho d\u2026 RT @gshow: M\u00e3es fortes e dedicadas! \ud83d\udc9e Em #AmorDeM\u00e3e, pr\u00f3xima novela das 9, Regina Cas\u00e9 (@ReginaCase) e Adriana Esteves ser\u00e3o Lurdes e Thelm\u2026 RT @gshow: Elenco e equipe apresentam segunda temporada de #FilhosdaP\u00e1tria. Confira tudo o que rolou no evento \u2192 https://t.co/rHlE86Tvp6 ht\u2026 RT @g1: Murilo Salviano comanda um podcast com grandes reportagens, investiga\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias fascinantes! Confira os epis\u00f3dios do Isso \u00c9 F\u2026 Vem saber tudo sobre a nova temporada! #FilhosDaP\u00e1tria https://t.co/1KScuq7G4U Time reunido pra apresentar a segunda temporada de #FilhosDaP\u00e1tria! \ud83d\ude09 https://t.co/0bAu3i7Fdr", "emojis": {}, "interests": {"para": 109, "come": 79, "ser": 57, "maria": 56, "hora": 48, "dan": 44, "boa": 42, "sess": 37, "da": 36, "do": 34, "rio": 34, "ria": 32, "rock": 32, "cora": 30, "amor": 29, "agora": 28, "ma": 27, "hist": 26, "bom": 24, "bora": 22, "vote": 22, "fam": 21, "cap": 19, "nana": 17, "era": 15, "dar": 14, "rita": 14, "rea": 14, "dessa": 13, "dupla": 12, "time": 11, "sabe": 11, "cad": 10, "casal": 10, "show": 9, "chance": 9, "viva": 9, "sou": 8, "tempo": 8, "clima": 8, "mal": 8, "rie": 8, "final": 8, "fant": 7, "ama": 7, "feat": 7, "saber": 7, "ana": 7, "tony": 7, "mim": 6, "bolo": 6, "reality": 6, "turma": 6, "ran": 6, "pur": 6, "romance": 6, "cinema": 6, "contra": 6, "chef": 6, "dele": 6, "professor": 6, "nova": 5, "fez": 5, "humor": 5, "junto": 5, "fique": 5, "cadastre": 5, "invade": 5, "hit": 4, "laura": 4, "bola": 4, "batata": 4, "web": 4, "barry": 4, "bater": 4, "ante": 4, "gif": 4, "pol": 4, "faust": 4, "fogo": 4, "crush": 4, "continue": 4, "lindo": 4, "aula": 4, "chico": 4, "cantar": 4, "troca": 4, "carol": 4, "passo": 4, "par": 4, "irene": 3, "opera": 3, "diva": 3, "conto": 3, "people": 3, "algum": 3, "gon": 3, "mil": 3, "culpa": 3, "bate": 3, "fosse": 3, "conte": 3, "cone": 3, "lira": 3, "coelho": 3, "longe": 3, "pais": 3, "marco": 3, "pega": 3, "sai": 3, "diver": 3, "div": 3, "amar": 3, "dor": 3, "cat": 3, "victor": 3, "gol": 3, "york": 3, "look": 3, "metal": 3, "bass": 3, "skin": 2, "bobo": 2, "top": 2, "pablo": 2, "alto": 2, "volume": 2, "pereira": 2, "fico": 2, "livre": 2, "viver": 2, "quis": 2, "mudar": 2, "influencer": 2, "federal": 2, "peda": 2, "gabi": 2, "franco": 2, "po": 2, "pro": 2, "rocky": 2, "balboa": 2, "creed": 2, "ego": 2, "cole": 2, "forte": 2, "major": 2, "fantastico": 2, "defend": 2, "banana": 2, "comer": 2, "delicioso": 2, "non": 2, "silva": 2, "cake": 2, "salve": 2, "plant": 2, "looping": 2, "natal": 2, "novel": 2, "passado": 2, "ara": 2, "junior": 2, "forum": 2, "squad": 2, "nig": 2, "crime": 2, "sele": 2, "julio": 2, "per": 2, "rep": 2, "pargo": 2, "young": 2, "day": 2, "concurso": 2, "favor": 2, "lei": 2, "decide": 2, "manifest": 2, "torta": 2, "rever": 2, "mood": 2, "sunset": 2, "claro": 2, "red": 2, "hot": 2, "vota": 2, "semifinal": 2, "neo": 2, "more": 2, "dinheiro": 2, "rally": 2, "tenacious": 2, "duo": 2, "goo": 2, "queen": 2, "samara": 2, "eric": 2, "surge": 1, "picador": 1, "jack": 1, "til": 1, "charry": 1, "vie": 1, "rose": 1, "mar": 1, "beth": 1, "country": 1, "man": 1, "feel": 1, "woman": 1, "twain": 1, "got": 1, "quantum": 1, "miss": 1, "blue": 1, "chandelier": 1, "samba": 1, "turner": 1, "grosso": 1, "prima": 1, "devolve": 1, "test": 1, "roque": 1, "mode": 1, "viol": 1, "pob": 1, "nostalgia": 1, "coco": 1, "pistache": 1, "grave": 1, "pintado": 1, "col": 1, "maxixe": 1, "intima": 1, "cond": 1, "goi": 1, "vim": 1, "tribunal": 1, "flamen": 1, "fot": 1, "maracan": 1, "river": 1, "plate": 1, "gan": 1, "gum": 1, "sob": 1, "boy": 1, "tat": 1, "leucemia": 1, "walt": 1, "mary": 1, "bal": 1, "paga": 1, "hacker": 1, "meta": 1, "car": 1, "mist": 1, "pan": 1, "impede": 1, "dom": 1, "loading": 1, "costa": 1, "auge": 1, "boba": 1, "explode": 1, "lea": 1, "especial": 1, "film": 1, "lamb": 1, "banda": 1, "yak": 1, "cud": 1, "ace": 1, "sextar": 1, "loco": 1, "spaghetti": 1, "gra": 1, "tutu": 1, "bisque": 1, "muller": 1, "pronto": 1, "ist": 1, "best": 1, "promotor": 1, "emblem": 1, "trag": 1, "noel": 1, "aviso": 1, "ulu": 1, "lar": 1, "tag": 1, "bord": 1, "sar": 1, "panda": 1, "presidente": 1, "editor": 1, "primavera": 1, "teste": 1, "playboy": 1, "bel": 1, "cart": 1, "tal": 1, "golpe": 1, "geo": 1, "yaw": 1, "pico": 1, "papa": 1, "sambar": 1, "goiabada": 1, "pica": 1, "pau": 1, "amy": 1, "nelson": 1, "fern": 1, "extra": 1, "senso": 1, "nome": 1, "flores": 1, "achar": 1, "cruel": 1, "soco": 1, "central": 1, "vista": 1, "palmito": 1, "pupunha": 1, "bob": 1, "baru": 1, "baba": 1, "shi": 1, "bot": 1, "vender": 1, "sog": 1, "vital": 1, "toque": 1, "ber": 1, "angel": 1, "night": 1, "sal": 1, "infante": 1, "vila": 1, "mico": 1, "estado": 1, "barra": 1, "taxi": 1, "driver": 1, "flash": 1, "clique": 1, "tour": 1, "justo": 1, "ponto": 1, "card": 1, "chin": 1, "ark": 1, "papillote": 1, "as": 1, "mel": 1, "gen": 1, "iso": 1, "ihi": 1, "pare": 1, "twitter": 1, "back": 1, "reprise": 1, "chamar": 1, "bonito": 1, "bode": 1, "tapioca": 1, "drama": 1, "trama": 1, "rum": 1, "lan": 1, "black": 1, "eyed": 1, "mat": 1, "vision": 1, "flu": 1, "pink": 1, "funk": 1, "lend": 1, "peter": 1, "roup": 1, "roc": 1, "play": 1, "remember": 1, "son": 1, "pot": 1, "juventude": 1, "real": 1, "defender": 1, "planta": 1, "chili": 1, "penta": 1, "pen": 1, "oitava": 1, "write": 1, "chain": 1, "naa": 1, "ruth": 1, "ford": 1, "chic": 1, "prepare": 1, "sol": 1, "capital": 1, "grade": 1, "mima": 1, "pack": 1, "ped": 1, "dill": 1, "serenata": 1, "basta": 1, "lace": 1, "match": 1, "trio": 1, "nirvana": 1, "visita": 1, "guy": 1, "centavo": 1, "be": 1, "manas": 1, "data": 1, "ani": 1, "manifesto": 1, "bullying": 1, "sert": 1, "zero": 1, "material": 1, "galera": 1, "ben": 1, "responde": 1, "trade": 1, "social": 1, "cog": 1, "cola": 1, "valor": 1, "testar": 1, "padre": 1, "sil": 1, "curioso": 1, "guardo": 1, "streaming": 1, "bon": 1, "palma": 1, "copa": 1, "escape": 1, "chocolate": 1, "pedro": 1, "say": 1, "something": 1, "sound": 1, "silence": 1, "equalize": 1, "gaby": 1, "cassia": 1, "somebody": 1, "love": 1, "camilla": 1, "bang": 1, "franklin": 1, "festival": 1, "resolver": 1, "breve": 1, "alem": 1, "rancor": 1}}