{"username": "juanes", "words": {"con": 356, "para": 253, "video": 80, "hoy": 78, "junto": 54, "ana": 45, "la": 44, "show": 40, "ser": 39, "son": 37, "rock": 30, "amor": 27, "bien": 26, "music": 24, "hasta": 21, "pop": 20, "fin": 20, "cantar": 19, "festival": 19, "thank": 18, "sin": 17, "fiesta": 17, "tour": 17, "sue": 16, "solo": 16, "see": 16, "hey": 16, "ante": 15, "dale": 14, "billboard": 14, "love": 14, "tidal": 14, "tan": 14, "watch": 14, "live": 13, "play": 13, "las": 12, "do": 12, "pronto": 12, "alma": 12, "poco": 12, "tonight": 12, "concert": 12, "ma": 12, "san": 11, "year": 11, "hit": 11, "corta": 11, "hay": 11, "sea": 10, "hora": 10, "week": 10, "mil": 10, "fan": 9, "listen": 9, "performance": 9, "link": 9, "lounge": 9, "han": 9, "get": 9, "primer": 9, "familia": 8, "cover": 8, "person": 8, "saber": 8, "radio": 8, "lunes": 8, "wow": 7, "day": 7, "chile": 7, "coast": 7, "lalo": 7, "canal": 7, "make": 7, "barcelona": 7, "cartel": 7, "version": 7, "brutal": 7, "honor": 7, "col": 7, "guar": 7, "arena": 6, "everyone": 6, "viva": 6, "dial": 6, "feat": 6, "collective": 6, "join": 6, "give": 6, "follow": 6, "pol": 6, "sab": 6, "era": 6, "miss": 6, "save": 6, "ten": 6, "arriba": 6, "perfecto": 6, "ense": 6, "starlite": 6, "west": 6, "temblor": 6, "cricket": 5, "time": 5, "check": 5, "placer": 5, "persona": 5, "wait": 5, "grab": 5, "pone": 5, "song": 5, "dar": 5, "new": 5, "oda": 5, "sale": 5, "sol": 5, "session": 5, "per": 5, "beach": 5, "happy": 5, "life": 5, "visto": 5, "julio": 5, "par": 5, "capital": 5, "dice": 5, "come": 5, "vive": 5, "hall": 5, "favor": 5, "city": 5, "gait": 5, "mayor": 4, "martin": 4, "team": 4, "click": 4, "visita": 4, "mir": 4, "cant": 4, "album": 4, "romper": 4, "repost": 4, "record": 4, "junt": 4, "set": 4, "gusto": 4, "jam": 4, "pap": 4, "perform": 4, "candela": 4, "tomorrow": 4, "pst": 4, "win": 4, "add": 4, "fresco": 4, "musical": 4, "punto": 4, "jerez": 4, "club": 4, "hist": 4, "star": 4, "mala": 4, "everything": 4, "bot": 4, "pare": 4, "pedro": 4, "bring": 4, "cuarta": 4, "think": 4, "playboy": 4, "final": 4, "nodal": 3, "square": 3, "seek": 3, "destroy": 3, "meet": 3, "medio": 3, "send": 3, "line": 3, "cap": 3, "best": 3, "bronze": 3, "winner": 3, "sept": 3, "world": 3, "south": 3, "enjoy": 3, "hard": 3, "part": 3, "panama": 3, "color": 3, "secreto": 3, "stage": 3, "alto": 3, "birthday": 3, "pod": 3, "claro": 3, "duet": 3, "banda": 3, "aire": 3, "gala": 3, "academy": 3, "filter": 3, "people": 3, "go": 3, "may": 3, "trap": 3, "vota": 3, "look": 3, "forum": 3, "sexy": 2, "road": 2, "termin": 2, "tequila": 2, "gene": 2, "track": 2, "mind": 2, "repeat": 2, "mica": 2, "vale": 2, "tune": 2, "backstage": 2, "broche": 2, "pueblo": 2, "kind": 2, "paisa": 2, "hot": 2, "announce": 2, "making": 2, "celebrate": 2, "loca": 2, "tweet": 2, "access": 2, "twitter": 2, "artist": 2, "planeta": 2, "justo": 2, "documental": 2, "gio": 2, "support": 2, "sing": 2, "pon": 2, "need": 2, "collaboration": 2, "piso": 2, "mix": 2, "papa": 2, "nothing": 2, "end": 2, "summer": 2, "clip": 2, "pac": 2, "shirt": 2, "soy": 2, "guitar": 2, "rolling": 2, "stadium": 2, "lan": 2, "ado": 2, "magazine": 2, "fico": 2, "studio": 2, "tra": 2, "night": 2, "primero": 2, "compositor": 2, "single": 2, "anniversary": 2, "photo": 2, "general": 2, "skinny": 2, "visit": 2, "learn": 2, "cool": 2, "vino": 2, "ama": 2, "moment": 2, "canada": 2, "use": 2, "excelente": 2, "confirm": 2, "presto": 2, "brand": 2, "metal": 2, "gust": 2, "art": 2, "crack": 2, "recording": 2, "quiz": 2, "crossover": 2, "ballad": 2, "find": 2, "sound": 2, "singing": 2, "pad": 2, "web": 2, "money": 2, "chance": 2, "mar": 2, "urge": 2, "tic": 2, "lot": 2, "napa": 2, "dura": 2, "pay": 2, "dance": 2, "right": 2, "trailer": 2, "estado": 2, "throwback": 2, "intimate": 2, "catch": 2, "dado": 2, "acoustic": 2, "bowl": 2, "animal": 2, "franklin": 2, "total": 2, "wolf": 2, "laura": 2, "rate": 2, "pelota": 2, "stunt": 2, "top": 2, "mero": 2, "phoenix": 2, "costa": 2, "merch": 2, "water": 2, "community": 2, "mac": 2, "ticket": 2, "lura": 1, "manta": 1, "curiosa": 1, "ranked": 1, "din": 1, "greet": 1, "sig": 1, "cuya": 1, "hotel": 1, "air": 1, "throw": 1, "parado": 1, "sit": 1, "thanks": 1, "editor": 1, "eighth": 1, "power": 1, "speak": 1, "advocacy": 1, "touring": 1, "interpret": 1, "crea": 1, "bom": 1, "clave": 1, "mand": 1, "sultana": 1, "verso": 1, "regal": 1, "labor": 1, "pica": 1, "tiny": 1, "desk": 1, "tez": 1, "vanity": 1, "meros": 1, "midland": 1, "talented": 1, "oxy": 1, "much": 1, "piece": 1, "fons": 1, "pas": 1, "angel": 1, "amen": 1, "leave": 1, "pato": 1, "crew": 1, "prison": 1, "enlace": 1, "anda": 1, "crush": 1, "tri": 1, "glad": 1, "gratis": 1, "feel": 1, "react": 1, "death": 1, "beloved": 1, "hope": 1, "mas": 1, "depender": 1, "nay": 1, "rumbo": 1, "van": 1, "season": 1, "head": 1, "way": 1, "sur": 1, "titre": 1, "tal": 1, "stream": 1, "premier": 1, "irk": 1, "dan": 1, "warner": 1, "award": 1, "auditorium": 1, "panorama": 1, "wear": 1, "data": 1, "orpheum": 1, "mew": 1, "understand": 1, "situation": 1, "happen": 1, "anyway": 1, "invite": 1, "presume": 1, "joe": 1, "arroyo": 1, "material": 1, "ching": 1, "va": 1, "pina": 1, "canto": 1, "embargo": 1, "tala": 1, "rend": 1, "calibre": 1, "junta": 1, "bunker": 1, "deliver": 1, "enchant": 1, "toque": 1, "fantastic": 1, "kor": 1, "jimmy": 1, "guard": 1, "wheel": 1, "caderas": 1, "aver": 1, "wishing": 1, "peg": 1, "escribe": 1, "ale": 1, "daily": 1, "limited": 1, "big": 1, "distinguished": 1, "leadership": 1, "wit": 1, "soh": 1, "plus": 1, "dosis": 1, "story": 1, "rel": 1, "wey": 1, "flow": 1, "yer": 1, "llama": 1, "wad": 1, "park": 1, "independence": 1, "country": 1, "history": 1, "culture": 1, "zuza": 1, "wulk": 1, "hello": 1, "ting": 1, "merge": 1, "fot": 1, "pie": 1, "monsieur": 1, "tell": 1, "expect": 1, "wonder": 1, "nag": 1, "weekend": 1, "rotunda": 1, "vine": 1, "dolor": 1, "stone": 1, "gag": 1, "keep": 1, "presence": 1, "benefit": 1, "productor": 1, "continuando": 1, "bid": 1, "lea": 1, "pimienta": 1, "jota": 1, "initiative": 1, "environment": 1, "strike": 1, "bobo": 1, "open": 1, "acid": 1, "offspring": 1, "el": 1, "sac": 1, "majesty": 1, "bonito": 1, "sima": 1, "yes": 1, "burning": 1, "commitment": 1, "endure": 1, "lindo": 1, "largo": 1, "co": 1, "pronounce": 1, "pleasure": 1, "joy": 1, "language": 1, "debut": 1, "half": 1, "alongside": 1, "thing": 1, "hear": 1, "teaser": 1, "upcoming": 1, "trill": 1, "gan": 1, "buy": 1, "launch": 1, "chal": 1, "nach": 1, "die": 1, "fant": 1, "ken": 1, "social": 1, "punta": 1, "rev": 1, "bulldog": 1, "franc": 1, "remix": 1, "enter": 1, "back": 1, "raise": 1, "tanka": 1, "muller": 1, "bater": 1, "sod": 1, "soda": 1, "stereo": 1, "sum": 1, "notable": 1, "tristeza": 1, "awe": 1, "blanca": 1, "list": 1, "estadio": 1, "mart": 1, "pali": 1, "aid": 1, "change": 1, "reality": 1, "fuerte": 1, "tyg": 1, "indigo": 1, "ens": 1, "giveaway": 1, "spot": 1, "wee": 1, "homage": 1, "take": 1, "reg": 1, "signature": 1, "flair": 1, "nice": 1, "sensation": 1, "eyewitness": 1, "news": 1, "sob": 1, "proximo": 1, "site": 1, "spice": 1, "romp": 1, "problem": 1, "month": 1, "singer": 1, "official": 1, "quit": 1, "seg": 1, "rhythm": 1, "tribute": 1, "jubilant": 1, "sonar": 1, "chat": 1, "valley": 1, "pinta": 1, "agua": 1, "agree": 1, "hag": 1, "slayer": 1, "romance": 1, "insight": 1, "fun": 1, "rep": 1, "dom": 1, "elt": 1, "mood": 1, "peri": 1, "pais": 1, "start": 1, "feria": 1, "ango": 1, "promise": 1, "sold": 1, "tun": 1, "firm": 1, "sal": 1, "padre": 1, "resp": 1, "tense": 1, "alcalde": 1, "barrio": 1, "tope": 1, "prop": 1, "short": 1, "form": 1, "llano": 1, "nominated": 1, "favorite": 1, "ever": 1, "hearts": 1, "magical": 1, "forget": 1, "fam": 1, "plaza": 1, "york": 1, "pair": 1, "press": 1, "fro": 1, "living": 1, "obi": 1, "believe": 1, "energy": 1, "rit": 1, "wen": 1, "leer": 1, "nace": 1, "super": 1, "coach": 1, "ben": 1, "newsletter": 1, "cine": 1, "cute": 1, "continue": 1, "girl": 1, "know": 1, "ull": 1, "jug": 1, "pal": 1, "mina": 1, "dow": 1, "gol": 1, "pega": 1, "help": 1, "recover": 1, "hurricane": 1, "maria": 1, "donation": 1, "match": 1, "logic": 1, "nea": 1, "party": 1, "man": 1, "twice": 1, "morning": 1, "honestly": 1, "prep": 1, "gez": 1, "acceder": 1, "setting": 1, "passion": 1, "mon": 1, "chase": 1, "moonshine": 1, "bus": 1, "terrace": 1, "eulalia": 1, "mate": 1, "trip": 1, "center": 1, "sentinel": 1, "due": 1, "round": 1, "leu": 1, "bay": 1, "prender": 1, "campaign": 1, "safe": 1, "drinking": 1, "difference": 1, "please": 1, "lend": 1, "voice": 1, "lee": 1, "remember": 1, "hawking": 1, "es": 1, "allure": 1, "garden": 1, "sell": 1, "agenda": 1, "valent": 1, "yacht": 1, "code": 1, "anthem": 1, "tue": 1, "hold": 1, "event": 1, "jazz": 1, "heritage": 1, "sting": 1, "lionel": 1, "luna": 1, "feature": 1, "seeing": 1, "excite": 1, "oyer": 1, "post": 1, "dod": 1, "idea": 1, "beat": 1}, "tweets": "Esta imagen del pasado me recuerda la cantidad de sue\u00f1os que tenia en ese entonces, hoy verla desde el presente me hace sentir agradecido con todos ustedes por el apoyo y me llena de energ\u00eda para seguir adelante.\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/euyphm5PAe RT @MovistarArenaCo: \u00a1Leyenda del Pop y Rock en Colombia llega al @MovistarArenaCo! \n\n@Juanes - 'Para Todos' ser\u00e1 un show donde el artista\u2026 CDMX Auditorio Nacional octubre 25 de 2019. Una noche que NUNCA olvidar\u00e9. Mi coraz\u00f3n no deja de latir con fuerza al recordar lo que viv\u00ed con ustedes. @auditoriomx\nLOS AMO! \u2764\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n \ud83c\udfa5 @sebasguarin \ud83d\udcf7 @marioalzatee https://t.co/9LURa3Qr24 @alexy_sexy \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @alexy_sexy: Te quiero tanto @juanes que para mi es un un verdadero privilegio estar presente en tus conciertos cada que vienes a M\u00e9xico\u2026 @aledashie https://t.co/RPU015eT0l @_AnaLuna_ @AuditorioMx @UMusicMexico @kurtmusica @seitrack \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @kurtmusica: Hoy me invito el gran @juanes en su @AuditorioMx a cantar mi canci\u00f3n favorita de el #ParaTuAmor \ud83d\ude4c\ud83c\udfff\u2764\ufe0f\nY si familia, los sue\u00f1\u2026 RT @dfonseca10: @juanes @AuditorioMx https://t.co/orHKCD70Xf RT @Univ_espect: #M\u00fasica \ud83c\udfa4 @juanes aboga en M\u00e9xico por el amor y la paz durante concierto en el Auditorio Nacional https://t.co/2OgJBMMm7l #CDMX! Que les puedo decir ... anoche fue mi mejor concierto en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd sin duda alguna, el @auditoriomx estaba a reventar \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 cantaron y bailaron de principio a fin \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc hasta casi se me fue la voz de la emoci\u00f3n! Solo tengo alegr\u00eda y agradecimiento en mi coraz\u00f3n. Gracias! https://t.co/AjLVS4CzQT RT @elheraldo_mx: .@juanes se\u00f1al\u00f3 que hoy en d\u00eda faltan mucho amor y empat\u00eda por lo que pide a la gente mayor uni\u00f3n luego de los conflictos\u2026 RT @torreon: Con mariachi, @juanes agradece a fans su regreso a M\u00e9xico https://t.co/k0l2Es47rt RT @seitrack: No podemos superar el incre\u00edble concierto de @juanes ayer en el @auditoriomx!\n#DeColombiaParaElMundo \ud83e\udd54 https://t.co/DkFI4tATkv RT @TvsEspectaculos: Por el cari\u00f1o y agradecimiento al p\u00fablico mexicano @juanes invita al Mariachi Juvenil Tecalitl\u00e1n para cantar \u201cEl Rey\u201d\u2026 RT @juanestorreonmx: Mi amado @juanes en el @AuditorioMx Dando tremendo show, es un artista completo, me encanta \ud83d\ude0d https://t.co/iLRA5TvVnQ RT @ArtureitorMX: La noche de ayer, @juanes en el @AuditorioMx \u00a1Conciertazo! https://t.co/jG5sg20fpf RT @camerella1985: On the road \ud83d\ude97 with @juanes music #bonita \ud83c\udfb6 https://t.co/9c1Mdj9GIQ RT @Oye897: #Oye897 tiene las mejores exclusivas\u203c\ufe0f\nEllos son los afortunados ganadores que tuvieron la oportunidad de estar en #MeetAndGree\u2026 RT @AuditorioMx: \u00a1La espera termin\u00f3! Sala llena cantando junto a @juanes \ud83d\ude4c https://t.co/Cx3nTQxJpb RT @UMusicMexico: \u00bfRecuerdan esta canci\u00f3n? As\u00ed suena Fotograf\u00eda en la noche de @juanes en el @AuditorioMx https://t.co/N1UaTAWxZW RT @AuditorioMx: \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Porque nada valgo, porque nada tengo... \ud83c\udfa4 @juanes https://t.co/x9Kak9sKAY RT @marianoosorio1: Gran noche de nuestro querido @kurtmusica , orgullo mexicano, con el gran @juanes .\n@AuditorioMx https://t.co/UAAHGmdoZw RT @AuditorioMx: Rom\u00e1ntico al doble. @kurtmusica acompa\u00f1a a @juanes en el escenario cantando \u201cPara tu amor\u201d \ud83d\udc4f https://t.co/84VQ7j3fGB RT @marianoosorio1: Si tu quieres que yo mueva la cabeza yo la muevo ...\n@juanes \n#FelizViernes https://t.co/e8Y2jxKR2E RT @marianoosorio1: Tengo la camisa negra...como\n@juanes \n@AuditorioMx https://t.co/JfNLJeiFJU RT @UMusicMexico: \u00a1Con una gran fiesta termina la noche de @juanes en el @AuditorioMx! Gracias por acompa\u00f1arnos https://t.co/U9AIw9H5K3 RT @TvsEspectaculos: .@juanes recuerda a Juan Gabriel e int\u00e9rprete \u201cQuerida\u201d tambi\u00e9n con el Mariachi Juvenil Tecalitl\u00e1n https://t.co/zPRWid\u2026 RT @Juanes_ClubESA: Estuvimos en M\u00e9xico y @juanes manda saludos a todos sus fans en #ElSalvador \ud83d\ude0d\u2764\n\nGracias al @Juanes_Mexico por su apoyo\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #Tequila \u00bfEst\u00e1n listos? @juanes @elnodal https://t.co/Nj6pOVyX8F RT @SpotifyMexico: 2 cosas que a Dios le pido: \n1-Que si me muero, sea de amor \n2-Que si me enamoro, sea de vos \n\u00bfYa est\u00e1n listos para el c\u2026 RT @TvsEspectaculos: Previo al concierto en el @AuditorioMx @juanes habla de la colaboraci\u00f3n con Chistian Nodal y el mensaje de @Metallica\u2026 RT @UMusicChile: De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el mundo son @juanes y @SebastianYatra con #Bonita. \u2764\ufe0f https://t.co/opSMhEfZVv Feliz de anunciarles que estaremos en las fiestas de Manta Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 el pr\u00f3ximo 2 de Noviembre!! https://t.co/SXQ9MkLFB3 RT @los40mx: \u00a1#LOS40 te invitan al concierto de @juanes!      \n\n1.Dinos por qu\u00e9 eres fan \ud83d\ude0e\ud83d\udca5   \n2. @ a los40mx y comp\u00e1rtelo   \n3. Los ganado\u2026 RT @seitrack: 4 colaboraciones de @juanes que debes escuchar antes de su @AuditorioMx \n\n1. Bonita ft. @SebastianYatra \n2. Todo Bien ft. #Tr\u2026 RT @UMusicChile: Se juntaron dos genios y crearon la canci\u00f3n m\u00e1s #Bonita. \u00bfSabes quienes son? @juanes y @SebastianYatra \n\nhttps://t.co/cMXv\u2026 RT @seitrack: \u00a1Ay mujer #Bonita! @juanes y @SebastianYatra ya superan 50 millones de views en YouTube. \u00a1Felicidades!\n\n\ud83c\udfa5: https://t.co/d3BZs\u2026 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89NO te\u2026 M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!!! Listos para tocar ma\u00f1ana en el Auditorio Nacional. Vamos a armar una fiesta de locos. All\u00e1 nos vemos! @AuditorioMx https://t.co/dCetnzhr1L RT @BoseOfficial: Mis queridos amigos @LauraPausini @juanes @ricky_martin #TBT En los ensayos para los @LatinGRAMMYs 2013\n \u00a1Qu\u00e9 grandes rec\u2026 @BoseOfficial @LauraPausini @ricky_martin @LatinGRAMMYs Recuerdos maravillosos, los quiero amigos \u2764\ufe0f! RT @TvBandamax: Christian Nodal comparte im\u00e1genes de la grabaci\u00f3n con @juanes, en Ciudad de M\u00e9xico \n\nhttps://t.co/83A8h7DIwh RT @MovistarArenaCo: \ud83d\ude02De esta curiosa manera, anunciamos que la venta de boleter\u00eda para @Juanes - 'Para Todos' ya est\u00e1 para el p\u00fablico gene\u2026 Seeebaaasss!!! Muy emocionado!! Llegamos a los 50!!\nGracias gracias a todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc. @sebastianyatra\nSigan disfrutando de #Bonita en @youtubemusic https://t.co/rdTfcVSVit https://t.co/gMbFIN7veK RT @los40mx: \u00a1#LOS40 te invitan al concierto de @juanes!    \n\n1.Dinos por qu\u00e9 eres fan \ud83d\ude0e\ud83d\udca5  \n2. @ a los40mx y comp\u00e1rtelo  \n3. Los ganadores\u2026 Emocionado que YA empez\u00f3 la venta general de boletas #ParaTodos en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc93. @tuboletanews @MovistarArenaCo @gtstalent #eventoscya\n\ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\ud83c\udf9fhttps://t.co/dccx9WvTk4 https://t.co/x2pfzBmRyj RT @OxigenoFM: Juanes anuncia su concierto en el Movistar Arena de Bogot\u00e1 ---&gt;&gt; https://t.co/GWgnxhTrv6 RT @UMusicChile: Si pudieras cantar una canci\u00f3n #Bonita todo el d\u00eda, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? \ud83d\ude0d @juanes  @SebastianYatrahttps://open.spotify.com/track/\u2026 RT @Telcel: \u00a1\u00bfTe lo vas a perder?! El colombiano @juanes har\u00e1 vibrar al Coloso de Reforma el pr\u00f3ximo 25 de octubre con su gran repertorio m\u2026 RT @rockalparquefes: 10 Very Diverse Covers of @Metallica Songs \u2013 Ranked #OrgulloEnLaCasa \u00a1Orgullosamente estridentes! @juanes \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83e\udd18\ud83c\udffc https:\u2026 RT @ShockCo: Despu\u00e9s de su paso con honores por #RockAlParque2019, @juanes regresa a Bogot\u00e1. #AgendaShock\n\nhttps://t.co/4y31Rmc0O3 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89\nNO t\u2026 RT @Cricketnation: Don\u2019t mind us, we\u2019ll just be listening to @juanes on repeat and reliving this amazing performance from the Cricket Loung\u2026 RT @ExaFM: \u00a1Vamos con #PreguntaBarco en #AnahiEnExa con @anahidelamora! \ud83d\udc4f Sintoniza YA 104.9FM porque vamos con din\u00e1mica para los boletos d\u2026 Muy feliz de celebrar los #20A\u00f1osDeExcelencia de los @LatinGRAMMYs en Times Square. \u00a1Felicidades #LatinGRAMMY !\n\nCelebrating #20YearsOfExcellence with @LatinGRAMMYs in Times Square. Congratulations #LatinGRAMMY awards! https://t.co/36JVEPz1Hp RT @JuanesTeamCol: \u00a1S\u00ed! El Team ya tiene sus entradas para el concierto de @juanes en Bogot\u00e1 este 14 de marzo en el @MovistarArenaCo  \n\u00bfya\u2026 No lo puedo creer!!! @Loudwire escogi\u00f3 nuestra versi\u00f3n de \u201cSeek &amp; Destroy\u201d como el 3er mejor cover de @Metallica en la historia!!! Fuck yeah \ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83d\udd25\ud83d\udca5 \ud83e\udd2f \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/X1w9JxOiSR\n\n\ud83c\udfa5: #SebasGuarin\n\ud83d\udcf7 : #angelavivesph https://t.co/WYoetMch4e RT @UMusicChile: De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el mundo son @juanes y @SebastianYatra con #Bonita. \u2764\ufe0f https://t.co/opSMhEfZVv RT @MovistarArenaCo: \u00a1Para grandes, para chicos, PARA TODOS! \n\nDesde este momento inicia la Preventa exclusiva de los Clientes Movistar Pre\u2026 RT @UniversalMPeru: \ud83d\ude31 Gana una entrada doble y un Meet &amp; Greet para conocer a @juanes el pr\u00f3ximo 31 de Octubre \ud83e\udd29 Haz click en el link y sig\u2026 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89NO te\u2026 RT @ELTIEMPO: Cantautor colombiano @juanes lidera una cruzada para la protecci\u00f3n de las vidas de los l\u00edderes sociales, cuya integridad ha e\u2026 RT @elespectador: Por fin la espera termin\u00f3. Este martes, 22 de octubre, @juanes anunci\u00f3 por medio de redes sociales anunci\u00f3 su regreso a B\u2026 RT @ComisionVerdadC: \u201cEs importante que podamos entender de d\u00f3nde venimos para poder proyectarnos a #futuro\u201d: @juanes en visita a la Comisi\u2026 RT @Vale975: Seguimos jugando con @juanes y @SebastianYatra para que vivas una tarde #Bonita en un hotel de lujo en el Centro de Buenos Air\u2026 RT @UniversalMusica: Throw up them \u270c\ufe0f's. #Bonita // @juanes @sebastianyatra https://t.co/H1NlBQgAnr Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 !! La pre-venta ya comenz\u00f3, los boletos \ud83c\udfab en #TuBoleta  https://t.co/dccx9WvTk4 https://t.co/nMabAogdQc RT @MilenioHidalgo: #M\u00e9xico As\u00ed se vivi\u00f3 el \u00faltimo concierto de la #FeriaDePachuca con los \u00e9xitos de @juanes.\nVisita nuestra fotogaler\u00eda aq\u2026 RT @ARNColombia: Hoy @juanes le env\u00eda un mensaje de apoyo a los m\u00e1s de 12 mil exintegrantes de las Farc-Ep, que contin\u00faan firmes con su pro\u2026 RT @TvBandamax: Christian Nodal dio una probadita de \"Tequila\", tema en el que colabora el cantante colombiano, @juanes  https://t.co/OIVlb\u2026 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89NO te\u2026 RT @ComisionVerdadC: .@juanes y la Fundaci\u00f3n @fmisangre visitan la @ComisionVerdadC para respaldar y apoyar el reconocimiento de los impact\u2026 RT @ComisionVerdadC: \u201cEl camino a la reconciliaci\u00f3n se hace mir\u00e1ndonos a los ojos y dici\u00e9ndonos la verdad\u201d: @juanes, en visita a la @Comisi\u2026 RT @MovistarArenaCo: \u00a1Es hora de una nuevo anuncio!\n\nEl parcero @juanes llega al @MovistarArenaCo con su gira 'Para Todos'. Ma\u00f1ana Preventa\u2026 RT @alemEmbajador: Lo que nos une es el compromiso con los l\u00edderes sociales en Colombia. @juanes y su fundaci\u00f3n @fmisangre est\u00e1n apoyando l\u2026 Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4!! Feliz de anunciarles que volver\u00e9 a tocar para ustedes el pr\u00f3ximo 14 de marzo en el Movistar Arena de Bogot\u00e1. Ser\u00e1 un show PARA TODAS LAS EDADES!! Nos vemos ah\u00ed!! Boletos \ud83c\udfab a la venta desde ma\u00f1ana Martes 22 de Octubre  https://t.co/pKRhmzvkZL #DeColombiaParaElMundo https://t.co/kEnVzZ9hqN Check out my performance of \u201cLa Camisa Negra\u201d LIVE at the Cricket Lounge with @CricketNation and the great @RocsiDiaz. Thank you to everyone for tuning in! https://t.co/4T6s9w1Fr3 #sponsored https://t.co/rxnizKNdyl No se pierdan #LaCamisaNegra En Vivo en el Cricket Lounge con @CricketNation y @RocsiDiaz. Agradecido \ud83d\ude4f\ud83c\udffccon todos por este momento tan especial https://t.co/4T6s9wjgPD #sponsored https://t.co/4w8Fcjryb3 RT @MilenioHidalgo: #AlMomento Inicia la presentaci\u00f3n de @juanes en la @FeriaHidalgo de #Pachuca, en el evento de clausura en el Teatro del\u2026 Adivinen qu\u00e9 estoy pensando? \ud83e\udd14 https://t.co/p9Rcp88lyd RT @CulturaColectiv: Hoy @juanes conquista el #Backstage con @inespalaciosn \nhttps://t.co/XyiJV1wxNN https://t.co/XBnwmwm0BR RT @freakycolectivo: Hace unos d\u00edas junto a @culturaprofetic &amp; @juanes https://t.co/HDKnGI6Ibc RT @UMusicChile: M\u00e1s de 40 millones de views en #YouTube para #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd29 \u00a1Dale play!\n\nhttps://t.co/cMXv9ZwaAe \ud83d\ude02 ya pronto nos vemos \u2764\ufe0f!!! https://t.co/imMVSwOswl RT @PachucaBrilla: \u00a1Hoy!\nLa @FeriaHidalgo Pachuca 2019 tendr\u00e1 broche de oro con la presencia de @juanes en el escenario.\n\nhttps://t.co/5ceD\u2026 RT @UniversalMusica: La vida sigue como si nada... \u00bfHan escuchado #Minifalda? // @Greeicy_rendon  @juanes https://t.co/Omp8Sb2p4s https://t\u2026 RT @CriterioHidalgo: #NoTeLoPierdas\n@juanes se presentar\u00e1 esta noche en el Teatro del Pueblo de la @FeriaHidalgo San Francisco Pachuca 2019\u2026 RT @RadioDisneyMX: .@juanes se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo 25 de octubre en @AuditorioMx \ud83c\udfa4 \u00a1Pendiente de #RadioDisney993 para participar por acce\u2026 @DamianCarmona_ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udca5 RT @gobiernohidalgo: Acomp\u00e1\u00f1anos ma\u00f1ana domingo 20 octubre al gran cierre de la @FeriaHidalgo con la presentaci\u00f3n estelar de @juanes en el\u2026 RT @omarfayad: Este domingo 20 octubre acomp\u00e1\u00f1anos en el gran cierre de la @FeriaHidalgo con la presentaci\u00f3n estelar de @juanes en el Teatr\u2026 RT @TecateCRDNDA: El desfile de talento no ha parado en #TecateCoordenada... \u00a1y ya entramos en la recta final! @thenbhd @juanes @jennylewis\u2026 RT @rogergzz: \u00a1No puedo ser m\u00e1s feliz! Estoy en #Guadalajara escuchando a @juanes en vivo #VivirEsIncre\u00edble \u00a1VIVA COLOMBIA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4! @GNPSeguros\u2026 RT @almendra_gd: Unas ideas para todas las bonitas por aqu\u00ed \ud83d\ude18 para una salida tranqui un viernes por la noche. Me cuentan en los comentario\u2026 RT @UMusicChile: \u00bfYa cantaste #Bonita de @juanes y @SebastianYatra? De \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f para el \ud83c\udf0d \ud83e\udd54. https://t.co/opSMhEfZVv M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ac\u00e1 estamos! Es un placer volverte a ver. Hoy en Guadalajara en el @TecateCRDNDA El domingo en Pachuca. Y el pr\u00f3ximo viernes 25 en el DF en el @AuditorioMx ! Que alegr\u00eda tan inmensa. https://t.co/dhnj71kIMT RT @UMArgentina: Cant\u00e1 esta noche junto a @juanes y @SebastianYatra el hitazo #Bonita. \nhttps://t.co/7NoMb4zcNn Seebas mira esta maravilla!! Gracias Colombia querida \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb!!! @SebastianYatra https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/ErTDf07Nk8 RT @ExaFM: \u00a1Estamos a pocos d\u00edas del gran concierto de @juanes en la CDMX! \u00bfEst\u00e1s listo? \ud83d\ude4c Escucha el 104.9FM y sigue pendiente de TODAS nu\u2026 Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @elcolombiano!  https://t.co/YXJUsA8pZa Recuerdos de @acltv #tbt https://t.co/0jqzrluKIP RT @UniversalMusica: \u00a1Ponte a bailar con @juanes y @sebastianyatra en #Bonita! https://t.co/7jwDSgeXZO https://t.co/Sg8aBQgO8j \u00a1Canta #Bonita conmigo y @SebastianYatra solo en @Smule \ud83c\udf99 \ud83c\udfa4 \ud83c\udfb5 !  https://t.co/R1WMS0jXZn\n#CantaConJuanes #CantaConYatra  Con toda Sebaaas! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udd25\ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udc83 https://t.co/x5FEBJCdTr Feliz de haber tocado #LaCamisaNegra en VIVO en el @CricketNation Lounge y charlar con @RocsiDiaz \u00a1Gracias a todos por enviar tantas buenas preguntas! #sponsored https://t.co/Q3jNQknyBw I loved performing #LaCamisaNegra LIVE at the @CricketNation Lounge and sitting down with @RocsiDiaz for a Q&amp;A. Thanks to everyone for sending your questions! #sponsored https://t.co/Q3jNQknyBw RT @Ticketmaster_Me: \u00a1Esta promo te interesa!\n\nCompra hoy tu boleto para el concierto de @juanes y nosotros te regalamos el boleto de tu ac\u2026 RT @DeezerLatino: Este es el a\u00f1o de @juanes en los Premios Latin Grammy. Por eso creamos esta playlist especial con todos los nominados del\u2026 Atenci\u00f3n Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4!!!!\nViene sorpresa...\nPendientes TODOS!!!\n#Vamos\ud83e\udd54\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/Uyy2on5JEB RT @ocesa_total: No se pierdan a @juanes en el @AuditorioMx el pr\u00f3ximo 25 de octubre \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n mueren por escuchar? \ud83c\udfb6 Cu\u00e9ntenos \ud83d\udc47\n\nRecue\u2026 RT @UMUSICA: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los fans de @juanes? \ud83c\udfb6\ud83d\ude0d \u00bfCu\u00e1l es su canci\u00f3n favorita? La nuestra es #Bonita y \u00bfla de ustedes? \ud83d\udc49 https://t.co/ZZyL\u2026 Nos vemos pronto Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!!! https://t.co/jlyIHDcJQP @WeLoveJuanes @JuanesFansChile \u2764\ufe0f @mrsimoncohen Thank you for your kind words Simon\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @NCAntioquia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @NCAntioquia: #ShowCaracol @Juanes, feliz de grabar su nuevo \u00e1lbum en Medell\u00edn. El paisa habl\u00f3 con #NoticiasCaracol sobre las sorpresas\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83c\udfb8 // @juanes https://t.co/ch5zwXC7pZ Sebas parcero feliz cumplea\u00f1os disfruta mucho tu d\u00eda y c\u00famplelos feliz! Es un placer cantar vos, todo lo mejor siempre #De\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 , abrazos @sebastianyatra https://t.co/3oL93yPe3X RT @Oye897: @juanes llega al @AuditorioMx y #Oye897FM tiene tus accesos\u203c\ufe0f\n\ud83d\udcf1\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udcf1 https://t.co/tei4Lyfkqx Gracias @DigsterPlaylist por invitarme como editor a #SeHablaEnEspa\u00f1ol ac\u00e1 la pueden disfrutar \ud83c\udfb5https://t.co/4OmFw7QA6q https://t.co/rdSECSnbWc RT @UMusicChile: @juanes y @SebastianYatra tienen eso que tu cuerpo necesita: #Bonita \ud83d\ude0f \nhttps://t.co/cMXv9ZwaAe .@SebastianYatra  #Bonita entr\u00f3 en el Hot Latin Songs de @billboardlatin @Billboard @billboardcharts \nCon toda Sebaaas! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udd25 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83e\udde8 \ud83d\ude80 \ud83d\udc83\n\ud83c\udfb5: https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/k9H06B0TwW No veo la hora que sea 25 de Octubre!!! CDMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nLos espero!!!! https://t.co/iBxZYxK7yE RT @TecateCRDNDA: \ud83e\udd70\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Una canci\u00f3n que rinde homenaje a los ritmos tradicionales de Colombia: su t\u00edtulo es \"La Plata\" y formar\u00e1 parte del se\u2026 RT @billboardlatin: 2019 #LatinGRAMMY Person Of The Year @juanes talks eighth LP, music's \"higher power\" https://t.co/S2pQoiAJJx RT @billboard: We spoke to @juanes about advocacy, his new album and touring in his golden years https://t.co/wTLK3tI1SN RT @AntonNoticias: Re\u00fane @Juanes a miles de fans en el #TecateComuna.\n\nEl colombiano interpret\u00f3 sus \u00e9xitos \"A Dios Le Pido\", \"Fotograf\u00eda\" y\u2026 RT @ElSolLaRevista: Al ritmo de su cl\u00e1sico La Camisa Negra, @juanes crea ambiente de nostalgia en el #TecateComuna de Puebla: v\u00eda @halaann\u2026 RT @MayisNJ: Y es por ti... Que brillan mis ojos hoy... @juanes @FestivalComuna \ud83d\udc93\ud83e\udd29\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70 https://t.co/4boM0Q2ekp RT @UniversalMusica: Este sencillo esta en \ud83d\udd02 este fin de semana. Dale play a #Bonita ahora! @Juanes @SebastianYatra #BonitaChallenge https:\u2026 RT @fmisangre: Ayer @catalinacock y @juanes contaron, y cantaron, la experiencia de la Fundaci\u00f3n Mi Sangre en clave de estos verbos que han\u2026 RT @ELNORTEVIDA: Con su guitarra a un lado, @juanes mand\u00f3 un mensaje a cientos de regios: si quieren construir el camino hacia la paz, es n\u2026 @_erikilla_ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @atrevetedial: TUITPICS \ud83d\udccc Ocurren tantas cosas en nuestra m\u00fasica que es imposible desvelar cada uno de los detalles... \u00bfO s\u00ed? Hablamos d\u2026 RT @ExaDurango: En cabina con @Edgar_Deras... @juanes &amp; @SebastianYatra - Bonita... no olvides el HT  #EdgarDerasenExaDurango\ud83d\udc48 escuchanos e\u2026 RT @telediariomty: Visita @juanes la Sultana del Norte \ud83d\ude0d\ud83c\udfb6 https://t.co/jd0CfKTzo4 https://t.co/dyVSM7jTZK Al final la felicidad se da cuando haces realmente lo que quieres, eso te permite tener \u00e9xito, ojo, \u00e9xito, no fama, la fama es ef\u00edmera, el \u00e9xito es para siempre si te dedicas a hacer lo que realmente amas en tu vida. Esto es lo que les digo a mis hijas todo el tiempo #D\u00edadelaNi\u00f1a https://t.co/JOHwaFo4XD RT @ExaFM: \u00a1Sigue participando para ir al show de @juanes! \ud83d\ude4c\nMenciona los 4 t\u00edtulos de canciones de Juanes en este verso y manda tus tuits\u2026 RT @EMValores: @juanes Esta por subir al escenario, sigue nuestra transmisi\u00f3n en vivo en nuestra p\u00e1gina de Facebook https://t.co/sJURwLQ4Of Listos para nuestra primera parada en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdeste pr\u00f3ximo s\u00e1bado en Puebla en el @festivalcomuna  \u00a1\u00a1\u00a1Ah\u00ed nos vemos pa\u2019 armar la fiesta!!!\n\ud83d\udcf7: @marioalzatee \n\n#Mexico #JuanesTour2019 #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/4SjXc2nnW5 RT @SpotifyColombia: \u00bfTienen un minuto? Porque @juanes s\u00ed. Y nos regal\u00f3 esta belleza \ud83d\udc9a https://t.co/rwRZf2yyyw RT @fmisangre: Nos vamos a contar nuestra historia a M\u00e9xico. En la voz de @Juanes y @catalinacock, cofundadores de Mi Sangre, conoceremos l\u2026 RT @SpotifyARG: 60 segundos para volver a morir de amor con @juanes y este tem\u00f3n. https://t.co/vvtP4QFu3c RT @SpotifyMexico: .@juanes nos regala 60 segundos de \u201cPara tu amor lo tengo todo, desde mi sangre hasta la esencia de mi ser\u2026\"\ud83c\udfb6. https://t\u2026 RT @UMusicChile: La canci\u00f3n m\u00e1s #Bonita es la de @SebastianYatra y @juanes \ud83e\udd70 https://t.co/opSMhEfZVv RT @reformagente: .@juanes no s\u00f3lo destaca por su m\u00fasica, tambi\u00e9n lo hace por su labor filantr\u00f3pica. https://t.co/7G2pBy9PCB RT @Oye897: @Oyeminerva ya est\u00e1 en los #RetroHits a trav\u00e9s de #Oye897FM y tiene muchos regalos para ti\u203c\ufe0f\n\ud83d\udcfb\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udcfb\n\n#PanDeMuerto \ud83d\udc80\nAccesos para\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @JuanLuisGuerra sorprende con @Juanes como invitado a su concierto en Miami - Por: @Whernan  https://t.co/ygfL9kq\u2026 RT @latinxnow: #JuanLuisGuerra y @juanes enamoran con bachata a #Miami  #LatinAMAs https://t.co/s1G3KA1BsR RT @UniversalMPeru: #Bonita no para de romper records \ud83d\udca5 Felicitaciones @SebastianYatra y @juanes por estar en el #1 \ud83d\udd1d \ud83c\udf89\n#juanes #sebastiany\u2026 RT @Cadena_Dial: \u2b50Una de sus composiciones \u201cQuerer mejor\u201d que interpretan @juanes y @alessiacara , ha sido nominada al Grammy Latino 2019 a\u2026 RT @UMusicChile: La m\u00e1s #Bonita presentaci\u00f3n nos brind\u00f3 @SebastianYatra ayer con su #YatraYatraTour. feat. @juanes \u2764\ufe0f https://t.co/opSMhEfZ\u2026 RT @latinxnow: . @juanes fue invitado especial en el concierto de @JuanLuisGuerra anoche en Miami\ud83d\ude4c #LiteralTour \n[\ud83c\udfa5: @The3Collective] https\u2026 \u00a1Gracias Juan por haberme invitado, eternamente agradecido! Te quiero!\n\u00a1Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Dios por tanto! \u2764\ud83c\udf39#BachataRosa\n\n#Repost @juanluisguerra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCuando cantas bachata rosa con tu hermano menor! \u2764\ud83c\udf39@juanes #LiteralTour https://t.co/Uv8J8Y0TPZ Anoche estuve con mi gran amigo, inspiraci\u00f3n, ejemplo a seguir de gran m\u00fasico y persona, haber cantado en mi segunda casa Miami con @juanluisguerra fue un sue\u00f1o hermoso!! \u00a1Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Dios por tanto! \u00a1Gracias Juan por haberme invitado, eternamente agradecido! https://t.co/bGEOBnvXQN RT @UMArgentina: De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 hasta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 no existe canci\u00f3n m\u00e1s bonita. @juanes - @SebastianYatra\nhttps://t.co/7NoMb4zcNn RT @RadioDisneyMX: \u00bfTe gustar\u00eda tener una guitarra autografiada por @juanes? \ud83c\udfb8 \u00a1Esc\u00fachanos la pr\u00f3xima semana de 10 a 2pm para saber c\u00f3mo pa\u2026 RT @Baterisma: El Tiny Desk de \u2066@ilevitable\u2069 entre los mejores junto a \u2066@lafourcade\u2069 \u2066@drexlerjorge\u2069 @juanes\u2069 \u2066@monlaferte\u2069 \u2066@cafetacvba\u2069\u2026 RT @UniversalSpain: Seguimos con el nuevo single de @juanes junto a @SebastianYatra \"Bonita\" https://t.co/yg0qXGgnNT RT @latinxnow: .@juanes record\u00f3 sus inicios\ud83d\ude0dcon esta foto https://t.co/MNBuijwXQX RT @CanalRCN: #SuperLike | #FOTOS | @juanes considera que los sue\u00f1os son la proyecci\u00f3n del alma\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/A5zsb8vzGz Espectacular este #BonitaChallenge en Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe. Grande @SebastianYatra !!!!\n\nhttps://t.co/rdTfcVSVit https://t.co/TfIhsJaeWR RT @UnNuevoDia: De Colombia para el mundo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n todos los fans de estos dos talentosos colombianos? @juanes @sebastianyatra htt\u2026 RT @aterciopelados: \u00a1Emocionante! #GraciasTotales @sodastereo @ndreaEcheverri @juanes \ud83c\udf1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc9a v\u00eda @lafm \nhttps://t.co/7TEz2P0LPc RT @GabrielPosada: #TBT con el parcero @juanes hace 10 a\u00f1os, antes de \"Paz Sin Fronteras\" \ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/Nz2C6rYiFV RT @ExaFM: Es momento de suspirar al ritmo de \"Bonita\" de @juanes y @SebastianYatra \ud83d\udd25\ud83c\udfb6\n#JessieEnExa \nhttps://t.co/O1tMwrFfQh RT @Evenpro: .@sodastereo vuelve a los escenarios con #ChirsMartin, @juanes y @Vanity_Sexx https://t.co/7XKt6Rbq0C #NoticiasEvenpro https:/\u2026 @YouTubeEspanol \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb, es mutuo! RT @radionica: \u26a1\ufe0f\u00a1Es oficial! @SodaStereo regresa a los escenarios con una gira \u00fanica por Am\u00e9rica Latina \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\n\n@ndreaEcheverri y @juanes son\u2026 RT @billboardlatin: .@sodastereo announce #GraciasTotales Tour with guests including @BenitoCerati, #ChrisMartin &amp; @juanes https://t.co/oZ6\u2026 RT @billboard: .@sodastereo has announced the #GraciasTotales Tour featuring @BenitoCerati, @juanes, #ChrisMartin &amp; more as special guests\u2026 @MastercardPe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Nos vemos pronto Lima con @MastercardPe !!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f en @TeleticketAyuda \nhttps://t.co/rlTKpuzjrX\n#DecisionesQueNoTienenPrecio\n#MastercardMusicSessions https://t.co/LvyjrEkXfc Nos vemos pronto Lima!!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f en @TeleticketAyuda \nhttps://t.co/rlTKpuzjrX https://t.co/ujRyvPSgs7 RT @sodastereo: Hola a Todos!\n#GraciasTotales\n#SodaStereo https://t.co/fhyTEUG9GD RT @sodastereo: #SodaStereo https://t.co/pVJE8GXFEs RT @ZetaBosiobyZeta: Hola a Todos!\n#GraciasTotales\n#SodaStereo https://t.co/TFkafL0vSe RT @ZetaBosiobyZeta: #SodaStereo https://t.co/JVe8APbCGf RT @YouTubeEspanol: @juanes https://t.co/lFvyUEBqs2 RT @ExaFM: Es momento de suspirar al ritmo de \"Bonita\" de @juanes y @SebastianYatra \ud83d\udd25\ud83c\udfb6\n#JessieEnExa \nhttps://t.co/NBYjn6Jj2a Me subo al reto de valientes de @jesseyjoy y #QuieroDecirteTanto @karenmartinez \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/qgCdVP9Acp RT @RadioDisneyMX: Nuestros #ReporterosRD estuvieron con @Juanes \ud83c\udfb8 y tienen todos los detalles de su nuevo disco, sencillos y conciertos.\u2026 @alessiacara \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #QuererMejor Ya falta poco #TecateCoordenada!\n\ud83c\udf9f https://t.co/JVTB3gJDrB https://t.co/LaIivY3i5S RT @TecateCRDNDA: \ud83d\ude4b \u00a1Todo pensado para 1 persona! Estos son los n\u00fameros de #TecateCoordenada. \u00bfPreparados para gozarlo al m\u00e1ximo?\n\ud83c\udf9f\ufe0f https:\u2026 RT @FestivalComuna: D\u00e9jate llevar y escucha lo que tenemos para ti \ud83c\udf1e\ud83d\udd2e\u2728 https://t.co/yffRFyxiPX RT @FestivalComuna: \u00bfQuieres conocer a Juanes este 12 de octubre en #TecateComuna? \ud83d\ude0d\ud83d\udd25 Entonces corre a nuestro Facebook porque estamos rega\u2026 Feliz de compartirles esta versi\u00f3n en vivo de #QuererMejor con mi querida @alessiacara  @youtubemusic @Vevo    https://t.co/W2YUkfzpg2 https://t.co/tPTtUZpnHA RT @TecateBajio: Por fin tenemos el Line Up COMPLETO de #TecateBaj\u00edo, donde se suma Inda Midland \u00a1Estamos muy emocionados por celebrar junt\u2026 RT @UniversalMusica: Bonita #Twosday \u2764\ufe0f // @juanes @sebastianyatra https://t.co/zIo3evLZcX Con la misma actitud desde 1972 / in the making since 1972\n\ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/ZsjaUsQFUg @DeezerLatino Gracias @DeezerLatino \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @DeezerLatino: Este mes se cumplen 15 a\u00f1os desde el lanzamiento de #MiSangre de @juanes. Un \u00e1lbum con canciones como \u201cLa Camisa Negra\u201d y\u2026 @YouTubeEspanol \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @YouTubeEspanol: \ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83c\udf82\ud83c\udf89 \u00a1El \u00e1lbum #MiSangre de @juanes cumpli\u00f3 15 a\u00f1os! Disfruta del video de #LaCamisaNegra remasterizado en HD aqu\u00ed \u25b6\ufe0f h\u2026 RT @UniversalMPeru: Un nuevo logro para este d\u00fao \ud83d\udca5\ud83c\udf89 Felicitaciones a @juanes y a @SebastianYatra por ser #bonita la canci\u00f3n #1 en la radio\u2026 RT @CanalTreceCO: \u203c\ufe0f AHORA: IMPORTANTE \u203c\ufe0f \n\nLes dejamos uno de nuestros cap\u00edtulos de #ElPodcast con @themusicpimp y @juanes \ud83c\udfb6\ud83c\udf99\ufe0f\n\nEsta marav\u2026 RT @radiolatinabr: Com tr\u00eas indica\u00e7\u00f5es ao #grammylatino, @juanes compartilhou as vers\u00f5es ao vivo de #QuererMejor e #LaPlata, can\u00e7\u00f5es nomead\u2026 Gracias  @AppleMusicES @AppleMusic por celebrar los #15a\u00f1os de #MiSangre!\nAc\u00e1 lo puede disfrutar:  https://t.co/28uzXrbT3p \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f Thank you @pandoramusic !! Much Love! https://t.co/vapbKoWrxE RT @Citytv: . @juanes y Juan Carlos Coronel lamentan la muerte de Jos\u00e9 Jos\u00e9 \u25bahttps://t.co/Exq4nre0iN https://t.co/Kx51hn9fmu RT @ELTIEMPO: . @juanes y Juan Carlos Coronel lamentan la muerte de Jos\u00e9 Jos\u00e9 \u25bahttps://t.co/eHd00iHwMH https://t.co/oEii69sHBp RT @rafhaellarcaute: Wooo 3 NOMINACIONES @latingrammys \n\nCANCI\u00d3N DEL A\u00d1O\nGRABACI\u00d3N DEL A\u00d1O \nBEST ALBUM SONGWRITER \n\nGracias a cada uno de l\u2026 RT @Ticketmaster_Me: \u00a1Las promos llegaron ya!\n\n@juanes en concierto, \u00a1A 3 meses sin intereses! No lo pienses m\u00e1s y compra ya \ud83c\udf9f\ud83d\udc47https://t.co\u2026 RT @latinxnow: @Juanes @NattiNatasha and others have dedicated emotional tributes to the talented #Jos\u00e9Jos\u00e9 https://t.co/P1chmk5Oxy @rebeccavergier \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @TouchTunes: \ud83e\udd29WOW! It's been 15 YEARS since @juanes released #MiSangre! Play it tonight on #TouchTunes to celebrate: https://t.co/UqDqL9\u2026 Lamentando mucho la partida de Jos\u00e9 Jos\u00e9 sin duda alguna uno de los grandes de la m\u00fasica, su voz sonara por siempre en nuestros corazones. Que en paz descanse.\n\n#JoseJose #ElPrincipeDeLaCancion #QDEP https://t.co/OdrAW4FbvQ #MiSangre #15a\u00f1os via @Spotify  Much Love \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/lRW14yFS6B Gracias @Spotify por celebrabrar los 15 a\u00f1os de \"Mi Sangre\" \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/d6jwQ4lQ2r\n\n#MiSangre #15a\u00f1os #Juanes https://t.co/JlWhj8veHD Thank you @TIDAL  for this beautiful piece! \nGracias @TIDAL  por este articulo!\nMuch Love \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\n#MiSangre #15a\u00f1os #Juanes https://t.co/bxpZz6SPBB @hustonCNN \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @hustonCNN: Felices 15 a\u00f1os, #MiSangre. Recuerdo cu\u00e1nto sonaron estos temas de @juanes en mi Venezuela, #LaCamisaNegra y #NadaValgoSinTu\u2026 Gracias por todo @PaolaRojas \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/Kz3BYDe2QS @Jesustalkz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Hace 15 a\u00f1os fue el lanzamiento de Mi Sangre, los mejores recuerdos de esos d\u00edas de\nestudio y de esos d\u00edas de giras. Lo m\u00e1s satisfactorio es saber que hoy estas canciones siguen viviendo en ustedes. LOS AMO\n\n#MiSangre #15a\u00f1os #Juanes https://t.co/086BOpA2GG \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Thank you @TIDAL !! https://t.co/Jrxvv3xXRR #MiSangre cumple 15 a\u00f1os! Ya pueden ver el video de \u201cLa Camisa Negra\u201d en HD @youtubemusic: https://t.co/a6WeZ97fMJ  #Remastered Feliz de contarles que el video de #LaCamisaNegra ya esta en HD!! Solo en @youtubemusic! Disfr\u00fatenlo  \ud83c\udfa5:https://t.co/a7NidVGFKy https://t.co/kp28Yt67wj RT @ArianaAndKarolS: @SebastianYatra @juanes Bonita paso en La TV de Francia y yo me volv\u00ed loca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f Que orgueillo\u2764\ufe0f https://t.co/pTRua7j\u2026 RT @GairaCafe: \ud83d\ude4c\u00a1Que orgullo y emoci\u00f3n!\ud83d\ude4c Felicitaciones a nuestros artistas Colombianos(@carlosvives @andrescepeda @paulaarenasmusica @fons\u2026 RT @CADENA100: \ud83c\udfa7 \u00a1Ese jueves! El finde a la vuelta de la esquina y un temazo como este #Bonita de @Juanes y @SebastianYatra para rematarlo\u2026 @Cricketnation \ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Cuando estoy en el escenario, cantar para ustedes me hace sentir en las nubes \u26c5 https://t.co/II1kPYUwTZ RT @BricenoEmmanuel: Anoche @Cricketnation @juanes @JuanpaDaza en Los \u00c1ngeles https://t.co/C3pFD00sJ5 Thank you to everyone for tuning into my performance with @CricketNation! If you missed it, check it out here! \ud83d\udc47\ud83c\udffb #sponsored https://t.co/aex8jFRv3M \u00a1Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb a @CricketNation y a todos los que fueron parte de esta experiencia celebrando el #MesDeLaHerenciaHispana! Si se lo perdieron, ac\u00e1 lo pueden ver \ud83d\udc47\ud83c\udffb \u00a1LOS AMO! #sponsored https://t.co/aex8jFRv3M Esto sigue!! https://t.co/aex8jFRv3M Ya estamos en vivo desde el @CricketNation Lounge en LA!!\n\nhttps://t.co/y394SCeojo And we're LIVE!! https://t.co/zEHcxvT2hs RT @Cricketnation: We\u2019re LIVE from the Cricket Lounge with @Juanes! Join us for a concert and Q&amp;A and tweet your questions using #AskJuanes\u2026 RT @rocsidiaz: I\u2019m getting ready to give you an all-access pass to a Twitter LIVE concert with Latin artist @juanes right here in Los Angel\u2026 At 6:15PM PT I\u2019m performing a LIVE set from the @CricketNation lounge in LA. Follow them to check it out! #AskJuanes #sponsored https://t.co/CJEQHorNg0 RT @UMusicColombia: No dejes de darle \u2764 a la Playlist This Is: Juanes de @SpotifyColombia : https://t.co/WrKs4uKMfx para guardarla en tu m\u00fa\u2026 HOY a las 9:15 PM ET/6:15 PM PT estar\u00e9 tacando en VIVO desde el @CricketNation Lounge en LA \u00a1S\u00edganlos para verlo! #AskJuanes #sponsored https://t.co/ghBJBMiNjp RT @alessiacara: YEAAAHHHHH\u2728\u2728\u2728 @juanes https://t.co/mMaVUbTyWw RT @UMusicMexico: \u00a1Felicidades @juanes!, por estas tres nominaciones en los #LatinGRAMMY \ud83d\ude0d \ud83d\ude4c https://t.co/GYDrrbXhjY RT @RedMasNoticias: #Entretenimiento | @juanes ser\u00e1 la m\u00e1xima estrella de los premios Grammy Latino, premios que se entregar\u00e1n el pr\u00f3ximo 1\u2026 @UMG @alessiacara Amen \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UMG: Congratulations to @juanes x @alessiacara on their two #LatinGRAMMY nominations for \u201cQuerer Mejor\u201d! https://t.co/ziwlnwMK2i Es un gusto para mi anunciar los Nominados a la 20a Entrega Anual del #LatinGRAMMY en la categor\u00eda Mejor Nuevo Artista @LatinGRAMMYs \u00a1Felicidades a todos los Nominados! #LatinGRAMMY https://t.co/uOCP7UK4hu Muy feliz por la invitaci\u00f3n de @LatinGRAMMYs para presentar los nominados a la 20a Entrega Anual del #LatinGRAMMY en la categor\u00eda Mejor Nuevo Artista, ma\u00f1ana a las 9am ET / 6am PT en todas mis redes sociales #LatinGRAMMY https://t.co/BkwZm0K9We @UniversalMusica \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25 RT @adsoftheworld: #ClioMusic 2019 Bronze Winner - @Juanes: Pa Dentro by @DoomsdayEnt https://t.co/mPfjqSb8HT \ud83c\udfc6 https://t.co/SYiOvHvSvt I can\u2019t wait to join @CricketNation in LA on Sept. 25th at 6:15PM PT to celebrate #HispanicHeritageMonth for a Twitter Live Performance and Q&amp;A! Tweet your questions for me using #AskJuanes. #sponsored https://t.co/P4BCPXBUu7 Feliz de celebrar el #MesDeLaHerenciaHispana con @CricketNation este 25 de septiembre a las 9:15 PM ET/6:15 PM PT en Los \u00c1ngeles. No se pierdan mi entrevista y presentaci\u00f3n exclusiva. \u00dananse a la conversaci\u00f3n con sus preguntas usando #AskJuanes en sus Tweets. https://t.co/O65y5rMnIo RT @UMArgentina: La canci\u00f3n #Bonita de @juanes y @SebastianYatra est\u00e1 subiendo como la espuma. \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83e\udd73 \nhttps://t.co/\u2026 Por aqu\u00ed cantando #Bonita pa\u2019 todas las mujeres del universo. No importa su clase social, religi\u00f3n, partido pol\u00edtico, equipo de f\u00fatbol, sistema solar o planeta. \u00bfYa la escucharon? @sebastianyatra !! D\u00edmelo  \ud83e\udd54!!\n\ud83c\udfb5:https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/mx4Otk5i5L Muy feliz de ver c\u00f3mo el video de nuestra #Bonita en @YouTube sigue y sigue creciendo! Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc !! Los AMO!! @youtubemusic\nQu\u00e9 dices @SebastianYatra? \n\ud83c\udfa5: https://t.co/rdTfcVSVit https://t.co/5e1La6pFNF RT @ocesa_total: \u00a1@juanes \u2764\ufe0f los invita a disfrutar de su pr\u00f3ximo concierto en el @AuditorioMx! \u00bfA cu\u00e1ntos de ustedes veremos ah\u00ed? \ud83d\ude4c\n\nBolet\u2026 RT @UniversalMusicE: Recuerda darle \u2764 a la Playlist This Is: Juanes de @Spotify aqu\u00ed: https://t.co/YGowTLbhXJ para guardarla y escuchar #Bo\u2026 #DeCombiaParaElMundoPapa \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/k5gMKJTKgt RT @Cricketnation: Only a few days left until our LIVE from the Cricket Lounge exclusive concert and Q&amp;A with Latin superstar @juanes! Cele\u2026 RT @GabrielPosada: Hace 10 a\u00f1os hicimos uno de los primeros grandes eventos online en Am\u00e9rica latina, una transmisi\u00f3n que vieron m\u00e1s de 100\u2026 RT @UMusicChile: Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 se une al #bonitachallenge de @juanes y @SebastianYatra \ud83c\udf89\ud83d\udd25\ud83d\udc78\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\nY tu ya eres parte de la Fiebre \ud83e\udd12 de este nuevo hi\u2026 Hoy justo hace diez a\u00f1os estuve cantando con unos amigos en Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa celebrando la paz entre los pueblos, jam\u00e1s olvidare esa tarde de domingo. #internationaldayofpeace2019 https://t.co/EaU2wqnMm2 @Pato_Daniele \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Aqu\u00ed un poco de lo mucho que nos divertimos mientras grab\u00e1bamos el video de #Bonita . S\u00faper agradecido con mi parcero @sebastianyatra y el mejor crew que hace que esto sea posible. #BTS https://t.co/FM2pWlIYCt \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 total!! https://t.co/aEmPlZmK0f Can\u2019t wait \ud83d\ude4f\ud83c\udffb!! https://t.co/5S8WMlCVcP RT @UMArgentina: \u00bfSab\u00e9s cu\u00e1l es la canci\u00f3n m\u00e1s #Bonita? La de @juanes y @SebastianYatra\n https://t.co/7NoMb4zcNn Hoy se viene la sesi\u00f3n de #GotasDeAguaDulce por @youtube a las 4:00 PM.\n\nVe\u00e1mosla juntos por aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/A59JHux1Tm\nLive chat con ustedes en unos minutos!! @youtubemusic https://t.co/ntsNRAMrIt \u00a1Atentos! Hoy vuelve #LaSesion y les contar\u00e9 la historia #GotasDeAuguaDulce de mi \u00e1lbum #LaVidaEsUnRatico por @youtubemusic @youtube  https://t.co/A59JHufr1O https://t.co/gGpjmBMUSY RT @UniversalSpain: \u00bfEscuchamos una vez m\u00e1s el nuevo single de @juanes junto a @SebastianYatra? \"Bonita\" https://t.co/yg0qXGgnNT https://t.\u2026 Mi #WCW!!! Mi #Bonita Cecilia!! @karenmartinez  \ud83d\udcf8: Julian Serna https://t.co/4vFhk9SUrb RT @sherlyny: Besos @SebastianYatra @juanes mi cancion favorita!!!! #Bonitachallenge  \ud83d\udc97\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc9e https://t.co/WEWmc8TCzc RT @UnNuevoDia: @juanes reta a todos los colegios a hacer el #BonitaChallenge de una manera muy creativa \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @sebastianyatra https://t.co/\u2026 @UnNuevoDia @SebastianYatra #bonitachallenge \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UniversalMusica: It's #Twosday y tu tienes esa cara bonita! \u2665\ufe0f @juanes // @SebastianYatra https://t.co/7jwDSgeXZO https://t.co/ft2LETC5\u2026 RT @UMusicChile: Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 se une al #bonitachallenge de @juanes y @SebastianYatra \ud83c\udf89\ud83d\udd25\ud83d\udc78\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\nY tu ya eres parte de la Fiebre \ud83e\udd12 de este nuevo hi\u2026 El colegio que re\u00fana la mayor cantidad de gente, y que de una manera creativa cante y baile #Bonita, se ganar\u00e1 una visita sorpresa de Sebas y m\u00eda. \u00bfQu\u00e9 tienen que hacer?\n1. Grabar un video MUY creativo\n2. Subirlo usando #BonitaChallenge\n3. Mencionar a @sebastianyatra y a m\u00ed. https://t.co/hgRfhVbTYo @MTVLAargentina @SebastianYatra Gracias queridos!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 RT @MTVLAargentina: Amo los pasitos que se tiran @Juanes y @SebastianYatra en Bonita. Sexy y divertido a la vez #KpopTimeEnMTVHits https://\u2026 RT @UMusicChile: #Bonita de @juanes y @SebastianYatra ha superado los 15 millones de views en #YouTube. \ud83d\ude0d  https://t.co/opSMhEfZVv RT @SpotifyMexico: No importa si es con una de Jos\u00e9 Jos\u00e9 o Juan Gabriel, este #15deSeptiembre entra a https://t.co/d7eZPddsnN y descubre co\u2026 \u00a1Viva M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! https://t.co/eSJJNXnzkt @judikova Gracias a vos por este video espectacular \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @tigresdelnorte: \u00bfQui\u00e9n ya vi\u00f3 nuestro documental de Netflix ? #LosTigresDelNorte en la #Prisi\u00f3nDeFolsom ... Oscar y Eduardo los invitan\u2026 Felicidades a mis amigos Los @tigresdelnorte por este espectacular documental de @netflix . \"Los Tigres del Norte at Folsom Prison\" S\u00faper recomendado!\nhttps://t.co/aywa9NUH6Y RT @tolimastereo: Llega nuestro recomendado este fin de semana -Bonita - @Juanes feat SebastianYatra_https://t.co/vdT9aa594p GRACIAS @judikova me encanta #ComoLoBailasTu con tus amigos! @sebastianyatra \n#Repost @judikova\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSuena el Tema del MomenTo y tus amigos son los que lo bailan donde sea? ... \ud83c\udfb5 \ud83c\udfb6#Bonita https://t.co/sFSFrrUrzD RT @UMArgentina: La canci\u00f3n #Bonita de @juanes y @SebastianYatra est\u00e1 subiendo como la espuma. \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83e\udd73 \n\nhttps://t.co\u2026 RT @rebeccavergier: @juanes @SebastianYatra @Spotify Disfrutando y bailando #Bonita \ud83d\ude0a https://t.co/nq0fjWWuhC \u201c\u2026Dale d\u00e9jame ver c\u00f3mo lo c\u00f3mo lo mueves t\u00fa y t\u00fa C\u00f3mo lo #ComoLoBailasTu y t\u00fa c\u00f3mo lo c\u00f3mo lo mueves t\u00fa y t\u00fa C\u00f3mo lo c\u00f3mo lo bailas ...\u201d Con mi parcero @sebastianyatra grabando el video vertical para @spotify.\nY ustedes como disfrutan y bailan #Bonita? #JuanesYatra https://t.co/11sEkrntkq RT @MTVLAargentina: El nuevo tema de @juanes y @SebastianYatra me da tan a verano, a fiesta, a celebracion...ME PONE MUY DE BUENAS  #BebosE\u2026 RT @laromantica889: #Entretenimiento | \u201cBonita\u201d es la nueva canci\u00f3n de @juanes junto a @SebastianYatra \u2764. Entra al siguiente enlace y escuc\u2026 Estamos felices porque #Bonita lleg\u00f3 a #ExitosUSA en @Spotify !! Ac\u00e1 pueden disfrutar de este playlist https://t.co/MQum0UZzUf\n@SebastianYatra #JuanesYatra #DeColombiaParaElMundoPapa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a https://t.co/lE2Ganu4av Feliz que #Bonita llegue a #LatinPopVIP en @Spotify !! Disfruten de este playlist https://t.co/qK88yGK8V8\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a @SebastianYatra https://t.co/ki9GhXKYL4 Lleg\u00f3 el video vertical de #Bonita solo en @Spotify con mi parcero @SebastianYatra  ac\u00e1 lo pueden ver: https://t.co/TAc1uzvbkY \n#DeColombiaParaElMundoPapa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a https://t.co/xS4V9OckV7 RT @UMArgentina: Si le pusieras un soundtrack a tu d\u00eda, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? El de nosotros ser\u00eda #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd70 \nhttps://t\u2026 RT @LasMayores: \u00bfGIO conect\u00f3 HR? En las palabras de @juanes... \ud83c\udfb6 \"De Colombia para el mundo, pap\u00e1\". \ud83c\udfb6 #LasMayores https://t.co/jzuSCmdR4z RT @UMusicColombia: Escucha la Playlist Novedades de @DeezerLatino  aqu\u00ed: \nhttps://t.co/r9froI5Ywk y encuentra: 'The Borders' de #SamFender\u2026 RT @UMusicMexico: No quer\u00eda enamorarme y me fui de fiesta con mis amigos, no pens\u00e9 que encontrarte era mi destino...\ud83c\udfb6\ud83d\udc93\n#Bonita, la nueva ca\u2026 RT @ClioAwards: #ClioMusic 2019 Bronze Winner - @Juanes: Pa Dentro by @DoomsdayEnt https://t.co/wHEq1ozT2S \ud83c\udfc6 https://t.co/cjWYTtZ7MM RT @UniversalSpain: Reserva este momento para @juanes y @SebastianYatra #Bonita https://t.co/yg0qXGgnNT \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @SebastianYatra vamooos!!! #Bonita https://t.co/vuwaqgrl5q Qu\u00e9 bueno @kurtmusica que te unes al show del 25 de Octubre!! Nos vemos en el @AuditorioMx #JuanesMX\nUn abrazo! https://t.co/FFlh43kikx RT @UniversalMusica: \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  Dale play al nuevo sencillo de @juanes junto  @SebastianYatra en tu plataforma preferi\u2026 RT @exatv: \u00a1Hace unas semanas estuvo @juanes en #JessieEnExa en una transmisi\u00f3n especial por las calles de la CDMX con @juanes! Lo recordam\u2026 RT @UMusicColombia: No dejes de escuchar la playlist Pop Colombia  de @DeezerLatino aqu\u00ed:\nhttps://t.co/mxUhjWsAJw y dale play \u25b6 a #LoM\u00e1sNue\u2026 RT @UMusicMexico: Comienza tu d\u00eda escuchando #PuroPop a trav\u00e9s de @ClaromusicaMX, \u00a1Esta semana @juanes y @SebastianYatra son portada! \ud83c\udfb6\ud83d\udd0a\nht\u2026 RT @UniversalSpain: .@juanes y @SebastianYatra entran directos a tu playlist preferida con #Bonita https://t.co/yg0qXFYMpj \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita https://t.co/W1ijaoquMZ RT @UniversalMusica: Tienes esa cara bonita \ud83d\udc67 Feliz #Twosday // @juanes @SebastianYatra https://t.co/7jwDSgwyRm https://t.co/PEddwM2sA7 RT @BillboardArg: \ud83d\ude4c @juanes une fuerzas con @SebastianYatra en \u201cBonita\u201d: Mir\u00e1 el video.\n\nhttps://t.co/0fpgqEaCJF RT @UMusicVene: Ya est\u00e1 disponible #Bonita de @juanes &amp; @SebastianYatra en la playlist 'Pop Colombia' de @DeezerLatino Recuerda darle clic\u2026 RT @UMusicMexico: \u00bfYa tienes tus boletos para ver a @juanes el 25 de octubre en el Auditorio Nacional?, recuerda que @kurtmusica estar\u00e1 pre\u2026 RT @UMusicChile: Anda, ve y ded\u00edcale a tu crush la canci\u00f3n #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd70 \nhttps://t.co/cMXv9ZwaAe GRANDE @mindo_el \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\n@Greeicy_rendon parcera! Qu\u00e9 opinas de esta versi\u00f3n de #Minifalda! https://t.co/tRI8gQTiME RT @UMusicMexico: .@juanes Y @SebastianYatra encabezan la playlist especial de @AmazonMusicMX: #RomanceTropical, \u00bfYa la escucharon? \ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83d\udc95.\nht\u2026 Ay Mujeeeer Bonita!!! Disfruten de #Bonita con mi parcero @SebastianYatra en @AppleMusic @AppleMusicES \n#DeColombiaParaElMundoPapa #JuanesYatra\nhttps://t.co/QO52rdAPNf https://t.co/gTapJ13z45 RT @ocesa_total: \u00a1Que emoci\u00f3n! \ud83d\ude0d @kurtmusica ser\u00e1 el encargado de subir la temperatura en el concierto de @juanes en el @AuditorioMx, no te\u2026 RT @cyngalv: Love this song, #bonita. Glad I was able to see it performed live by the amazing @juanes. Only missing @SebastianYatra https:/\u2026 RT @The3Collective: As\u00ed @juanes y el recorrido por su m\u00fasica desde @lacountyfair \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd #the3collective #PR #concert #LA #lacountyfair #live\u2026 RT @exatv: \u00a1Hace unas semanas estuvo @juanes en #JessieEnExa en una transmisi\u00f3n especial por las calles de la CDMX con @juanes! Lo recordam\u2026 RT @ertrivi69: \ud83d\udc4b bonita \n\ud83d\udc4b #AndaLevantaL9 \n\ud83d\udc4b @juanes \n\ud83d\udc4b @SebastianYatra \nJuanes, Sebasti\u00e1n Yatra - Bonita https://t.co/91BDu6OGr5 v\u00eda @YouT\u2026 RT @CusicaVzla: .@juanes y @SebastianYatra se juntan https://t.co/1ynsrP7E9L RT @gbmag: @juanes is set to perform tonight @SycuanCasino! For more info: https://t.co/79hDSYH4jG https://t.co/oTjpYpCfF4 Esta parcer\u00eda con Sebas es CANDELA \ud83d\udd25\ud83d\udd25pura!! Ya escucharon #bonita? PALO !!!\n@SebastianYatra https://t.co/b7YvWGNVmT Nos vemos hoy El Cajon \ud83e\udd18 en el @sycuancasino \ud83d\udd25 Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/mhpEEuFCU6 #JuanesTour2019 https://t.co/6svCxxwBjt RT @Los40ar: \u263a #Bonita suma el talento de dos grandes cantautores de Colombia: @juanes y @SebastianYatra \n\nEsta semana va como \ud83d\udc49\ud83c\udffd #NuevoSon\u2026 RT @DeezerLatino: @juanes y @SebastianYatra lanzaron #Bonita \ud83d\ude0d y suena espectacular --&gt; https://t.co/b267LDBVnI https://t.co/A9vGsmzrwK RT @rogerlateshow: Ya vieron el nuevo video \u201cBonita\u201d de @juanes  y @SebastianYatra \ud83e\udd29\ud83e\udd29\u2764\ufe0f \u00a1Esta Incre\u00edble! #DalePlay\u25b6\ufe0f https://t.co/BBzRqqPa6\u2026 RT @SueltaLaSopaTV: @sebastianyatra: @usainbolt celebrando el lanzamiento de #Bonita \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @juanes https://t\u2026 RT @diarioTodoJujuy: \ud83c\udfc6 Es para todas las escuelas de mundo. El ganador recibir\u00e1 un show de @juanes y  @SebastianYatra  gratis \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\n@Traicione\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes estrena sencillo y video de \"Bonita\" con \n@Sebasti\u00e1nYatra https://t.co/FoPpkCYzkH RT @UMusicChile: @juanes y @SebastianYatra se vienen bonitos con el single #Bonita. \ud83e\udd70\nhttps://t.co/opSMhEfZVv RT @AmazonMusicIN: Feel the love with the latest romantic pop song - #Bonita by \n@juanes X @SebastianYatra \u2764\n#ListenNow on @AmazonMusicIN\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb thank you for your support @youtubemusic #DeColombiaParaElMundoPapa #JuanesYatra https://t.co/zH0QTLSZtZ RT @deprimeramano: \u00a1@SebastianYatra estrena 'Bonita' a lado de @juanes! #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/kyWLROvLrX https://t.co/wKogzBfMu6 RT @UniversalSpain: Despidiendo la semana junto a @Juanes y @SebastianYatra con #Bonita https://t.co/yg0qXGgnNT RT @UMArgentina: \u00bfTe fuiste de fiesta con tus amigos y te enamoraste? Dedicale #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/7NoMb4z\u2026 RT @Evenpro: \u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 eso que el cuerpo de @juanes y #SebastianYatra necesitan? \n\n\u00bfQui\u00e9n se los dar\u00e1? \ud83e\udd2d\n\n\u00a1\u00a1Escuchen #Bonita y nos cuentan!\u2026 RT @Cadena_Dial: \ud83c\udf4d @juanes y @sebastianyatra nos presentan \"Bonita\". Por fin ha llegado la combinaci\u00f3n que tanto tiempo llev\u00e1bamos esperand\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita!! https://t.co/KJHpUZbgvQ Gracias Rapha Loopro por este cover de #Bonita \ud83d\ude4f\nQue te pareci\u00f3 @SebastianYatra? https://t.co/v2OPxLWwsH Feliz con esta canci\u00f3n y con @sebastianyatra a bordo ! Emoci\u00f3n total. Ya la escucharon? \n#Bonita #JuanesYatra #DeColombiaParaElMundoPapa \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a\n\n\ud83c\udfa5: https://t.co/rdTfcVSVit\n\ud83c\udfb5:https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/EOR3euEKor Nos vemos hoy Pomona en @lacountyfair . Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/lYWvwjr7a1 #FairGoesPOP #JuanesTour2019 https://t.co/2hQcRZ299O RT @jewelspalace: Tomorrow @GrandSierra my favorite @juanes  Celebrating my Cincuenta\u00f1era (big 5O) at #juanestour2019 Singing\ud83c\udfa4 with Juan-es\u2026 Gracias @SomosVevo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f @SebastianYatra #JuanesYatra #Bonita #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/VV45pTde6z RT @HowardCohen: Stars from all over the music world -- from @GibbBarry to @Juanes -- react to the sudden death of beloved South #Florida g\u2026 RT @UMusicMexico: Porque t\u00fa tienes esa cara bonita, enloquecido con tu cuerpo, \u00bfqu\u00e9 voy a hacer?...\ud83c\udfb6\nEscucha #Bonita, la nueva canci\u00f3n de @\u2026 Nos vemos hoy Reno \ud83e\udd18 en el @grandsierra \ud83d\udd25 \nConsigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/wSlHeebTbv\n#JuanesTour2019 https://t.co/YpRvDLMLGs RT @RadioDisneyLA: #NoticiasDestacadas | Esta semana tuvimos novedades de @Camila_Cabello @monlaferte , @juanes , @SebastianYatra  y los pr\u2026 RT @Los40: V\u00cdDEO. @Juanes y @SebastianYatra llevan siendo amigos desde hace tiempo pero hasta ahora no hab\u00eda surgido la oportunidad de hace\u2026 RT @AmazonMusicMX: T\u00fa tienes eso que mi cuerpo necesita \ud83d\udc83\ud83d\udd7a y #AmazonMusicMX la playlist para romancear. \u201cAlexa, pon la playlist #RomanceTro\u2026 RT @MariaSantanaCNN: Hey .@metallica, the world needs a collaboration with .@juanes....DO IT!!!!!\nhttps://t.co/eQhbRh8Y1b via @CNNEE https:\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb thank you @Spotify hope you enjoy #Bonita with my Parcero @SebastianYatra much love \u2764\ufe0f! #JuanesYatra https://t.co/uvGjNIAGFC RT @radiolatinabr: Ok, mas a gente pode parar um pouquinho s\u00f3 pra apreciar toda essa felicidade do @juanes com #Bonita? https://t.co/wQO4F2\u2026 RT @RadioDisneyMX: ESTRENO | @Juanes y @SebastianYatra nos cantan #Bonita \ud83c\udfa4 https://t.co/ZXf3jTnD19 \u00a1Esc\u00fachalos en tu radio! \ud83c\udfa7 https://t.co\u2026 RT @los40colombia: Momento de @juanes y @SebastianYatra con'Bonita' #Novedad40 en #Del40al1 con @MCHeisel \u266a \u00a1De Colombia para el Mundo pa p\u2026 RT @ClaroMusicaCO: Dos grandes se unen en #Bonita \u27a1 https://t.co/WsVHBKABBp, @Juanes y @SebastianYatra. https://t.co/QHoS066Azt RT @billboard: This week's #VivaFriday playlist includes new music from @juanes, @SebastianYatra, @piso21music, @_christiannodal &amp; more htt\u2026 RT @UMUSICA: Si am\u00e1s la m\u00fasica de @juanes, esta playlist es perfecta para vos \ud83e\udd29 Dale click al link y escuch\u00e1 ya mismo #Bonita en This is Ju\u2026 RT @TvsEspectaculos: El cantante @juanes est\u00e1 de regreso con el tema \"Bonita\" en colaboraci\u00f3n con @SebastianYatra \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc47 https://t.co/UZkUSkUu\u2026 RT @billboardlatin: New music by @juanes with @SebastianYatra, @piso21music &amp; @_christiannodal &amp; more on this week's #VivaFriday playlist h\u2026 Gracias @Los40 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb@SebastianYatra #JuanesYatra #Bonita https://t.co/A48SGwqwky RT @radiolatinabr: Est\u00e1 na hora de se sentir bonita, mulherada! Se depender de @juanes e @SebastianYatra, d\u00e1 pra se sentri assim todos os d\u2026 RT @VEVO_ESP: Conexi\u00f3n colombiana entre @juanes y @SebastianYatra para presentarnos el videoclip de #Bonita \u00a1M\u00edralo aqu\u00ed! \ud83c\udf38 \n\u25b6\ufe0ehttps://t.co\u2026 RT @CanalRCN: #SuperLike | #VIDEO | @SebastianYatra presumi\u00f3 de sus abdominales al ritmo de su nueva canci\u00f3n 'Bonita' junto a \n@juanes \ud83c\udfb6\ud83e\udd24\ud83d\ude0f\u2b07\u2026 RT @CanalRCN: #SuperLike | #VIDEO | @SebastianYatra presumi\u00f3 de sus abdominales al ritmo de su nueva canci\u00f3n 'Bonita' junto a \n@juanes \ud83c\udfb6\ud83e\udd24\ud83d\ude0f\u2b07\u2026 RT @SexenioPUE: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed #Bonita, el nuevo sencillo de  @juanes y  @SebastianYatra! \nhttps://t.co/PjbTWZ47jn RT @seitrack: #Bonita de @juanes y @SebastianYatra tiene lo que tu cuerpo necesita. \n\n\u00a1Esc\u00fachala ya en tu plataforma favorita! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t\u2026 RT @Evenpro: Escucha #Bonita el nuevo tema de @juanes y @SebastianYatra https://t.co/qajvlepLbp #NoticiasEvenpro https://t.co/m5g5UKf6aC RT @UniversalMPeru: Si amas la m\u00fasica de @juanes, esta playlist es perfecta para vos \ud83e\udd29 Dale click al link y escucha ya mismo #Bonita en Thi\u2026 RT @SomosVevo: \u00a1De Colombia para el mundo! Dos gigantes de la m\u00fasica se unen para tu nuevo video favorito. Mira a @juanes y a @SebastianYat\u2026 RT @exatv: \u00bfYay or Nay? \u00bfQu\u00e9 dices de la nueva canci\u00f3n de @SebastianYatra con @juanes? \u00a1A nosotros nos encant\u00f3! \nSeguimos en rumbo al #Conc\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @pandoramusic https://t.co/VnGnkGfEec Nos vemos en El Cajon \ud83e\udd18 este 9 de septiembre en el @sycuancasino \ud83d\udd25 Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/mhpEEuXeiG #JuanesTour2019 https://t.co/TtOIV8zGHo RT @MTVLAargentina: Camisas, parrillas y \u00e1ngeles: #Bonita es lo \u00faltimo de @juanes con @SebastianYatra \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd47\ud83c\udfb6\ud83d\udd25 #MTVNewsLA https://t.co/7hjb57\u2026 @AppleMusicES @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb gracias \u2764\ufe0f@AppleMusicES @AppleMusic @SebastianYatra #JuanesYatra RT @AppleMusicES: \"No sab\u00eda que mi destino era encontrarte...\" \n@juanes y @sebastianyatra\n\ud83d\udc90\ud83c\udf39\n\nEscucha ya esta #Bonita canci\u00f3n:\nhttps://t.co\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita @SebastianYatra !!! #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/GMopHdASJB RT @PiaShaw: Me encant\u00f3 BONITA \ud83d\ude0d El nuevo tema de @SebastianYatra y @juanes \ud83c\udfb6 \u00bfYa lo escucharon? DALE PLAY\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/MQ2rJgzMcp @UMArg\u2026 RT @UniversalMPeru: La versatilidad musical de @juanes en una sola playlist \ud83d\ude0d Escucha #Bonita y m\u00e1s \u00e9xitos en This is Juanes de @Spotify aq\u2026 RT @UniversalSpain: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed! Sube el volumen al nuevo single de @juanes junto a @SebastianYatra \"Bonita\" \n\nhttps://t.co/CZLmewYOOL\nht\u2026 RT @umusicbrasil: O novo single de @SebastianYatra e @Juanes vai conquistar a playlist de todo mundo! \n\nSer\u00e1 que a @paolla vai ficar viciad\u2026 RT @UMusicMexico: \u00bfYa saben a qui\u00e9n le van a dedicar #Bonita, la nueva canci\u00f3n de @juanes y @SebastianYatra? \ud83d\ude4a\ud83d\udc95 Esc\u00fachenla en su plataforma\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f https://t.co/1L16mOQWnH RT @UniversalMPeru: \"Porque tu tienes esa cara #Bonita\" \ud83d\udc81 Empecemos #LoM\u00e1sNuevo con el s\u00faper hit de @juanes junto a @SebastianYatra Un mix\u2026 RT @UMusicVene: \"Porque tu tienes esa cara #Bonita\" \ud83d\udc81 Empecemos #LoM\u00e1sNuevo con el s\u00faper hit de @juanes junto a @SebastianYatra Un mix de s\u2026 RT @CADENA100: \ud83c\udfb6 \u00a1Pero qu\u00e9 bien que suenan @Juanes y @SebastianYatra juntos! #Bonita es su colaboraci\u00f3n con un ritmazo tremendo para dale l\u2026 RT @LAREVISTACTIVA: #ViernesDeEstrenos | #Bonita es el m\u00e1s reciente lanzamiento de @juanes y @SebastianYatra. \u00bfYa viste el video? Aqu\u00ed te t\u2026 RT @guaparadio: En @guaparadio #ViernesDeEstrenos suena lo nuevo de @juanes feat @sebastianyatra #Bonita https://t.co/nQ9HepHtyW RT @UMUSICA: \u00a1Finalmente #Bonita ya est\u00e1 aqu\u00ed! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0e Escuch\u00e1 ya mismo #LoM\u00e1sNuevo de @juanes y @SebastianYatra aqu\u00ed \u2764\ufe0f\ud83d\udc47\nhttps://t.co/y7Io7SZxw\u2026 RT @UMusicColombia: #Bonita \ud83d\udc99 es la canci\u00f3n que tiene lo que tu cuerpo necesita \ud83d\ude0d, dale play a #LoM\u00e1sNuevo de @juanes y @SebastianYatra aqu\u2026 RT @UMArgentina: De Colombia para el mundo llegan @juanes y @SebastianYatra con #Bonita. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nhttps://t.co/7NoMb4zcNn RT @UMusicChile: \u00a1Menciona a la #Bonita de tu vida y ded\u00edcale este estreno de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/opSMhEfZVv RT @UMusicColombia: \u00a1 A @juanes y a @SebastianYatra nos los llevamos pa' Medallo papa \ud83e\udd54! Corran a escuchar #LoM\u00e1sNuevo aqu\u00ed: https://t.co/G\u2026 RT @UMGmena: Nothing like a new Latin Pop Song to end the summer season. @juanes  and Sebastian Yatra are heading your way with their new c\u2026 @dopeReyes \ud83d\ude03 RT @Reggaetonoff1: \ud83c\udfa5 NEW VID\u00c9O CLIP ! \n\n@juanes en featuring avec @SebastianYatra sur le titre \" BONITA \" maintenant disponible \ud83d\udd25 https://t\u2026 RT @LaFMCali: Juanes @juanes  y Yatra @SebastianYatra presentan 'Bonita', su trabajo conjunto https://t.co/BcKZYAhH9x #Bonita #MePasoALaFM\u2026 @ExaFM @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd RT @ExaFM: #ExaTrends Tal como lo hab\u00edan prometido, @juanes y @SebastianYatra estrenaron su sencillo, \"Bonita\". \ud83d\ude4c\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\nYa puedes disfrutar el\u2026 @A3Noticias @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 RT @A3Noticias: \ud83c\udfa4 As\u00ed de #Bonita suena la nueva canci\u00f3n de @juanes  y @SebastianYatra  https://t.co/VXpQIhSZT0 @elcolombiano @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @elcolombiano: En contraportada, nos acompa\u00f1an @juanes y @SebastianYatra, con sus buenas nuevas. \n\n\u00a1#FelizViernes para todos! https://t.\u2026 RT @europa_fm: \u25b6 #ESTRENO @Juanes y @SebastianYatra  presentan 'Bonita', una oda a la diversidad de la belleza femenina https://t.co/zTK3QF\u2026 Gracias @alejovillalobos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/2Jbqxg8D75 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/uPYQF6l070 RT @planetevents: \u00a1Al fin! \ud83d\ude2c Ya se ha estrenado el nuevo singlede @Juanes y @SebastianYatra, llamado Bonita. Y su videoclip que han rodado\u2026 @TuMePones @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @TuMePones: \u25b6 #ESTRENO @Juanes y @SebastianYatra  presentan 'Bonita', una oda a la diversidad de la belleza femenina https://t.co/4QTJQH\u2026 RT @SebastianYatra: \u00a1YA SALI\u00d3OOO! #BONITA\ud83d\udca5\ud83d\ude4c\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Vayan a escucharla y cu\u00e9ntenme que opinan, LOS LEOOOO!!!\ud83c\udfb5\ud83d\udc83 https://t.co/mFe3EY0u6t @juanes h\u2026 @rebeccavergier @SebastianYatra @YouTube @youtubemusic Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @latinochartx: SALI\u00d3 el Videoclipe de la m\u00fasica #BONITA de @SebastianYatra con @juanes\n\nSTREAM!!! \n\nhttps://t.co/rhkL3h9nSC RT @SebastianYatra: #BONITA!! \ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf38\ud83d\udc83YA DISPONIBLE, CORRAN A VER EL VIDEO YA!!! \u27a1\ufe0f https://t.co/G2AM9fYqo0 \ud83d\udca5\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Juanes https://t.co/zFefJjNp\u2026 RT @JuanesTeamCol: \ud83d\udc97 ESTRENO \ud83d\udc97\n#Bonita @juanes @sebastianyatra \nEsc\u00fachala en tu plataforma favorita \ud83c\udfb6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n.\n.\n#juanes #sebastianyatra #bo\u2026 @marchenajr @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @marchenajr: Me encanta lo nuevo de @Juanes y @SebastianYatra - Bonita https://t.co/6TDr3UZlfu Un VallePop Urbano! El video de #Bonita con mi parcero @sebastianyatra ya esta disponible en @youtube @youtubemusic https://t.co/rdTfcVSVit\n#DeColombiaParaElMundoPapa #JuanesYatra https://t.co/WOUjAcuaKS Ya falta poco @sebastianyatra!!! Los espero a todos en @Youtube @youtubemusic para la Premier del video de #Bonita!!!! 1:30 PM EST / 8:30 PM PST / 10:30 PM \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd5:30 AM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#JuanesYatra #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/VRAwj1I2hx Se viene El video de #BONITA  junto a @sebastianyatra  *EN UNA HORA* \ud83d\ude31 por @youtubemusic https://t.co/CaJQMxE1Hb Emocionado!! #Bonita en 3 horas por @YouTube!! @SebastianYatra como te estas preparando para este PALO!!!?\n#DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/rdTfcVSVit RT @umusicbrasil: AMANH\u00c3 tem single novo de @juanes e @SebastianYatra. \nQuem mais t\u00e1 ansioso pra ouvir #Bonita? https://t.co/gZynKIphOW htt\u2026 RT @seitrack: .@SebastianYatra y @juanes anunciaron el lanzamiento de #Bonita\n\n+Info \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/zVttKZGFzl https://t.co/N13ANZ0IEg RT @UMusicColombia: No te pierdas el chat en vivo esta noche y el estreno del video de #Bonita \ud83d\udc99 de @SebastianYatra  y @juanes aqu\u00ed : https\u2026 RT @rogerlateshow: #Nocturnos \ud83c\udf19 Ya est\u00e1n listos para escuchar la nueva canci\u00f3n \u201cBonita\u201d de @juanes  y @SebastianYatra \ud83e\udd29\ud83e\udd29 se estrenar\u00e1 este\u2026 Veamos la premiere de #Bonita juntos por @youtubemusic !! Ve a este link --&gt; https://t.co/rdTfcVSVit para que no te lo pierdas! @sebastianyatra preparado? https://t.co/iRK5yNY73e Muy triste con esta noticia, me parte el alma que la gente buena y con talento se marche as\u00ed... justo ayer hab\u00eda chateado con \u00e9l en un grupo de Whatsapp. .... un abrazo a toda su familia y amigos cercanos. QEPD Dan Warner \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/WdRxMMA4UB Nos vemos en Pomona este 8 de septiembre \ud83e\udd18 en @lacountyfair . Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/lYWvwj9vLr #FairGoesPOP #JuanesTour2019 https://t.co/0H3i5NLQdL Nos vemos hoy Portland \ud83e\udd18 en el @Portland_5 #KellerAuditorium #JuanesTour2019 \ud83d\udd25\n\nConsigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/9dURWtJIoi https://t.co/mbPDxOcmVo Thank you @ClioAwards for this award and thank you @DoomsdayEnt team &amp; @gregoryohrel \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #PaDentro https://t.co/bRD8r7WHus RT @DoomsdayEnt: Congrats to the #PaDentro team for winning bronze at this year\u2019s #ClioMusicAwards! @juanes @gregoryohrel @ClioAwards https\u2026 RT @AntonioSNoticia: Juanes llega a Portland ma\u00f1ana jueves 5 de septiembre. @Juanes in #PDX @PortlandKeller  https://t.co/Qpjvjn8pYt #Portland! Ma\u00f1ana tenemos una cita en el Keller Auditorium #JuanesTour2019 @portland_5\nTickets \ud83c\udfab ac\u00e1 https://t.co/WVBMkVnoB7 https://t.co/VYiHbBcW7I Ma\u00f1ana 5 de septiembre tendremos premiere a las 11:30 PM EST / 8:30 PM PAC / 10:30 PM \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd5:30 AM  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (6 de septiembre) en @YouTube @YouTubeEspanol @youtubemusic  #Bonita  @SebastianYatra https://t.co/VeOumO6wBY RT @seitrack: \"No pens\u00e9 que encontrarte era mi destino\u2026\u201d #Bonita de @juanes y @SebastianYatra est\u00e1 a s\u00f3lo 2 d\u00edas de llegar a las plataforma\u2026 RT @RadioDisneyMX: #Bonita es el nuevo tema de @Juanes con @SebastianYatra y se estrenar\u00e1 este viernes. https://t.co/ZXf3jTnD19 \u00a1Ya queremo\u2026 RT @UnNuevoDia: \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude0d@sebastianyatra: MA\u00d1ANA A MEDIANOCHE SALE #BONITA \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf38\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf0e @juanes \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb De Colombia para el mundo pap\u00e1!!! https://\u2026 Gracias @googlemexico me encanta esta nueva manera de contar mi historia! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/l0mobxXQq2 Gracias @GoogleColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/jwQR8AOBro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #GraciasPorVenir https://t.co/zUR7304lcn Celebrando la belleza de cada una de ustedes, se viene #Bonita este viernes junto a mi parcero @sebastianyatra. No se pierdan el video en @YouTube  @youtubemusic @YouTubeEspanol \n#NewMusic #DeColombiaParaElMundoPapa #Lanzamiento https://t.co/4IK1msZwfi Vamos con toda @SebastianYatra !!! #Bonita Viernes!!! \ud83d\udd25 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udc83\ud83c\udffb https://t.co/7wp6LVq7B8 .@TonyAguilarOfi querido, gracias por tus palabras tan generosas! #Bonita llega el viernes con toda la fuerza y con mi parcero @SebastianYatra  \ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd54\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\ude80 https://t.co/mgLJp7FuZh RT @Cadena_Dial: . @juanes y @sebastianyatra han sorprendido a todo el panorama musical al anunciar su colaboraci\u00f3n: \u00bfson los m\u00e1s bonitos?\u2026 \u201cNo quer\u00eda enamorarme y me fui de fiesta con mis amigos, no pens\u00e9 que encontrarte era mi destino\u2026\u201d #Bonita ya viene con mi parcero @SebastianYatra \n\ud83d\udcf8:  @omarcruz https://t.co/D1T5zrrbYm Sebaas!! Ya casi llega #Bonita @SebastianYatra!!\n3 d\u00edas!! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54! https://t.co/7Bjk8t8KWR RT @Lionfish_Ent: #JuanesTour2019 starts up again TOMORROW in Vancouver\ud83c\udde8\ud83c\udde6 @juanes https://t.co/gz8TTqAFtR Can't wait for tomorrow #Vancouver!! @mrgconcertswc @Vancivictheatre\nFor tickets \ud83c\udfab https://t.co/HaMZNtAp8p https://t.co/nIWp12wD9b #Reno Nevada! El 7 de septiembre llegamos con toda! No vemos la hora de tocar para ustedes en el @GrandSierra.\nTickets \ud83c\udf9f ac\u00e1: https://t.co/mZugyM46L2\n#JuanesTour2019 #WestCoast https://t.co/6ymDGlt8zJ RT @UniversalMusica: \ud83d\ude29 Esperando el lanzamiento de #Bonita... @juanes @SebastianYatra Haz Pre-Save ahora! https://t.co/dGQpiCYN4h https://t\u2026 RT @AlejandroSanz: GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc querido amigo @juanes \nMuy cierto. So\u00f1ar es vivir despierto. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/\u2026 RT @AlejandroSanz: Llevo la camiseta de los sue\u00f1os cumplidos, \u00bfy t\u00fa?  \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nI wear the t-shirt of dreams fulfilled, and you?\n#DREAMERS\u2026 RT @AlejandroSanz: Todos somos uno. Todos los sue\u00f1os importan. \u00danete al #DreamerTeam \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nWe are all one. #WeAllDream. Because everyone matt\u2026 So\u00f1ar es vivir despierto, soy un so\u00f1ador y lucho todos los d\u00edas para que mis sue\u00f1os se hagan realidad. Me uno a mi querido amigo @AlejandroSanz   en su campa\u00f1a. #WeAllDream\nM\u00e1s informaci\u00f3n ac\u00e1: https://t.co/gsm8aozZq1 https://t.co/1IihPURK3v RT @RadioDisneyMX: Ellos son nuestros #ReporterosRD y tienen para ti todos los detalles de la Conferencia de Prensa de @juanes \ud83d\udc49https://t.c\u2026 Listos para la gira del west coast segunda parte ! Esta semana comenzamos Vancouver ! All\u00e1 nos vemos. LOS AMO.  #JunesTour2019 #WestCoast #Vancouver\ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/QXDoGIg3pf @GarciaYuval Que bueno que te gusto! RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes anuncia el lanzamiento del sencillo \"Bonita\" junto a @SebastianYatra  https://t.co/ecCH6fwP2r RT @ocesa_total: \u00a1Estamos m\u00e1s que listos para la llegada de @juanes al @AuditorioMx! \u00bfNos acompa\u00f1ar\u00e1s? \u2764\ufe0f\ud83d\ude09\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://t.co/kyobpgcZs0 htt\u2026 RT @ocesa_rock: \u00a1Estamos m\u00e1s que listos para la llegada de @juanes al @AuditorioMx! \u00bfNos acompa\u00f1ar\u00e1s? \ud83d\ude09\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://t.co/stMxa76tFd https:\u2026 #SeguimosPorLaPaz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/uH4zG7U4gv Feliz de contarles que #Bonita ya esta disponible para Pre-Save y Pre-Add en @Spotify  y @applemusic  \nEstas listo @sebastianyatra ?\n\nhttps://t.co/hjeS7hyhWH https://t.co/NxX0b3u153 Recibiendo la luz del sol de un nuevo d\u00eda, determinado a seguir haciendo m\u00fasica y a estar sobre un escenario, \u00a1\u00a1\u00a1mas feliz que nunca con lo que se viene!!! Que ganas tengo de que escuchen todo lo nuevo.! \u00a1No paramos, seguimos!\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee \n#Guitar #NewDay #NewMusic https://t.co/sBKK9RrivG RT @WLRN: The Rolling Stones have rescheduled their concert at Hard Rock Stadium from Saturday to Friday because of #HurricaneDorian. There\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes anuncia el lanzamiento del sencillo \"Bonita\" junto a @SebastianYatra https://t.co/ecCH6fwP2r @radiolatinabr \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RT @Citytv: .@Juanes y @SebastianYatra anuncian 'Bonita', su primera canci\u00f3n juntos\n\u25bahttps://t.co/xhmEIMQIM5 https://t.co/ECl1d0Fr6X RT @LaRedCaracol: \u00bfCu\u00e1ntos ansiosos por esta combinaci\u00f3n?\n\nLos artistas @juanes  y @SebastianYatra anunciaron a trav\u00e9s de sus redes sociale\u2026 RT @umusicbrasil: Voc\u00ea j\u00e1 tem data para ficar viciada em mais um single de @juanes e @SebastianYatra. \n\n#Bonita ser\u00e1 lan\u00e7ado em todas as pl\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes anuncia el lanzamiento del sencillo \"Bonita\" junto a @SebastianYatra https://t.co/ecCH6fwP2r RT @ELTIEMPO: Juanes (@juanes) y Yatra (@SebastianYatra) anuncian 'Bonita', su primera canci\u00f3n juntos \u25ba https://t.co/dmsvAgwU7N https://t.c\u2026 Nos vemos en el #Orpheum de Vancouver, \ud83c\udde8\ud83c\udde6 este pr\u00f3ximo 4 de septiembre! @MRGConcertsWC @Vancivictheatre \ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\n\nConsigue tus boletos aqu\u00ed --&gt; https://t.co/HaMZNtAp8p https://t.co/R46YD4tHjM See you soon Vancouver! #JuanesTour2019 https://t.co/5j5mR5MfTT @radiolatinabr \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @RadioDisneyLA: .@SebastianYatra y @juanes anunciaron en sus redes sociales el lanzamiento de \"Bonita\", la colaboraci\u00f3n que se estrenar\u00e1\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb muito obrigado https://t.co/AH4K6ZpaiH RT @OnceNoticiasTV: \ud83c\udf99\ufe0f El pr\u00f3ximo viernes 6 de septiembre, @juanes estrenar\u00e1 su nuevo sencillo #BONITA, con la participaci\u00f3n especial de su\u2026 RT @MEW_Magazine: \ud83c\udfa7 Este pr\u00f3ximo viernes, 6 de septiembre, Juanes (@juanes), el l\u00edder indiscutible del Pop Rock latino, romper\u00e1 una vez m\u00e1s\u2026 Desafortunadamente no podremos abrir para los Stones en Miami. Ten\u00edamos toda la ilusi\u00f3n pero la naturaleza y los tiempos de montaje debido al hurac\u00e1n no nos lo permitir\u00e1. El show se ha movido para ma\u00f1ana viernes. Gracias  @therollingstones por habernos invitado. Seguimos ! \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/jrRo7ZqONp @RollingStones Guys, we completely understand the situation, these things happen unfortunately. Anyway, thank you so much for inviting us to be a part of your fantastic tour! All the best always! \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @UniversalSpain: \u00a1Ya tenemos fecha! 6 de septiembre @juanes y @SebastianYatra\n\n#Bonita #JuanesYatra https://t.co/2tU1EADXFY RT @CADENA100: \ud83c\udfb6 @SebastianYatra presume de colaboraci\u00f3n en el nuevo disco de @Juanes. #Bonita formar\u00e1 parte de las 10 canciones del \u00e1lbum\u2026 @UMusicColombia @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f RT @andaperu: @juanes estar\u00e1 en la tercera edici\u00f3n del @MastercardPe music sessions. Este es el primer concierto en el que el p\u00fablico ser\u00e1\u2026 #DeColombiaParaElMundoPapa  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 https://t.co/37H9bQVgDz RT @SebastianYatra: Voy a cantar con @juanes !!!!!!!!!!!!!!! #Bonita sale este 6 de septiembre Y ES UNA LOCURA DE CANCI\u00d3N \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc9b\u2026 @SYatraNews @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 RT @los40medallo: \u00a1Amamos este anuncio! @Juanes y @SebastianYatra Anuncian en sus redes lo que ser\u00e1 un bombazo \ud83d\udca3 Para este fin de a\u00f1o \ud83d\ude49 #Bo\u2026 @MarianaKriiss @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @ForeverYatraBq: Huele a fiesta, a diciembre, a Colombia, a HIT mundial \ud83c\udf0e!!! Todos pendientes este pr\u00f3ximo 6  de Septiembre \ud83d\udd25\ud83d\udd25! @juanes\u2026 @Juanes_Mexico @UMusicMexico @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @Jassielcr: @juanes @SebastianYatra OMG \ud83d\ude31 a\u00fan no supero #Minifalda y se viene este bombazoooooo Estoy segura que ser\u00e1 otro Hitazo parce\u2026 RT @UMusicChile: @Juanes y @SebastianYatra \ud83d\ude31 #Bonita https://t.co/NKlClxR2ME RT @seitrack: La forma m\u00e1s #Bonita de acabar el d\u00eda es enterarte de esta colaboraci\u00f3n de @juanes y @SebastianYatra. \n\n06.09.19 https://t.co\u2026 #DeColombiaParaElMundoPapa @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita https://t.co/hy7n9A9oko Uy \ud83d\ude2e!!! \ud83e\udd54!!! Se viene una gigante con mi querido y talentoso @sebastianyatra!! Me huele a fiesta, a diciembre, a Colombia, a HIT mundial \ud83c\udf0e!!! Todos pendientes este pr\u00f3ximo 6  de Septiembre \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54! Sebas, que opinas???? #Bonita #JuanesYatra https://t.co/xG82yD3M2i RT @saleelsoltv: En su visita a M\u00e9xico, @juanes habla de c\u00f3mo fueron los \u00faltimos momentos que vivi\u00f3 junto a Juan Gabriel #P\u00e1jarosEnElAlambr\u2026 RT @TvsEspectaculos: Tenemos a @Juanes en Mexico.  El mismo cuenta todo lo que va a hacer previo a su nombramiento hombre del a\u00f1o por la Ac\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Jv8PfTCBkH RT @UMArgentina: #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #SkinnyHappy ponen la malteada y t\u00fa pones la cereza \ud83c\udf52 escuchando #TodoBie\u2026 Estuve ayer en el @AuditorioMx  recorriendo su escenario, sus camerinos y me llena de emoci\u00f3n saber que estar\u00e9 de vuelta este pr\u00f3ximo 25 de octubre !!! \ud83d\udd25as\u00ed que #cdmx todos pendientes para que nos encontremos! Que ganas de abrazarlos y cantar para todos ustedes ! LOS AMO. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/Uou2e14jJW RT @MayisNJ: Porque nada valgo porque nada tengo... Si no tengo lo mejor... Tu amor y compa\u00f1\u00eda en mi coraz\u00f3n \ud83d\udc9e\ud83e\udd29 @juanes https://t.co/QmV3VW\u2026 RT @LaRazon_mx: \u201cVeo a Joe Arroyo y a Celso Pi\u00f1a como nuestros rockeros\u201d: @juanes https://t.co/8nIC9QL89D https://t.co/MkDiSuhUgT RT @ExaFM: Arrancamos esta ma\u00f1ana de #JessieEnExa al ritmo de \u201cQuerer Mejor\u201d de @juanes ft @alessiacara \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\n#RolaDelD\u00eda\nhttps://t.co/Q0N0Uu2\u2026 RT @marianoosorio1: #ExperienciasJoya \u00a1 cumple ! Conoce a @juanes #NoEsPorPresumir https://t.co/GJhOJrIIQL Que emoci\u00f3n parcera @Greeicy_rendon !!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Gracias por invitarme a cantar contigo #Minifalda  #10Millones https://t.co/eD2g5Eycul RT @ExaFM: \u00a1Momento memorable! \ud83d\ude4c\n@juanes nos deleita cantando junto a @sangreazteca_ \u201cQuerida\u201d de @soyjuangabriel \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#JessieEnExa https://\u2026 RT @UMusicMexico: Por si te lo perdiste ac\u00e1 puedes ver el live de @juanes en @ExaFM con @jessiecervantes \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\nhttps://t.co/eZVfbKwQdz https:/\u2026 RT @jessiecervantes: Gracias por seguirnos en esta transmisi\u00f3n especial con @Juanes en #JessieEnExa \ud83d\ude4c #FelizLunes https://t.co/syrikuv7Tj RT @los40mx: #LOS40AllAccess te acerca a @juanes  \ud83c\udfb6\ud83d\ude0d #GalinaYCapi te dicen como ser parte de esta experiencia\ud83c\udf99 @PaolaGalina @capimexico \n\nC\u2026 RT @UMusicMexico: Estamos por comenzar conferencia de prensa con @Juanes quien nos contar\u00e1 todo sobre su pr\u00f3xima presentaci\u00f3n en el @Audito\u2026 RT @LaRazon_mx: \ud83d\udcf7 #FOTO: \u00a1En conferencia de prensa @juanes da detalles sobre su pr\u00f3ximo concierto en el @AuditorioMx este 25 de octubre! ht\u2026 RT @UMusicMexico: .@juanes habla sobre el reconocimiento de los #LatinGrammy como Persona del A\u00f1o 2019 https://t.co/KVlPdQlObe RT @ExaFM: Ya puedes disfrutar en nuestros Podcast de #JessieEnExa nuestra transmisi\u00f3n especial con @juanes, donde cant\u00f3 con sus fans, acom\u2026 RT @TimeOutMexico: \u00bfSab\u00edas que @juanes tendr\u00e1 pr\u00f3ximamente material con @SebastianYatra? Esta y m\u00e1s colaboraciones nos esperan por parte de\u2026 RT @TimeOutMexico: .@juanes traer\u00e1 un disco influenciado por #rock, con toques #latinos y urbanos que simbolicen la m\u00fasica que este artista\u2026 RT @AP_Espectaculos: .@juanes dice: \u201cQuiero seguir experimentando y aprendiendo\u201d. Reci\u00e9n salido del estudio de grabaci\u00f3n, el astro colombia\u2026 RT @UMusicMexico: YA! AHORA! \u23f0 C\u00e1ele a la explanada del @AuditorioMx porque @juanes estar\u00e1 tom\u00e1ndose fotos y firmado boletos para su pr\u00f3xim\u2026 D\u00eda CHING\u00d3N en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, gracias siempre por el cari\u00f1o de todos. No veo la hora que llegue el 25 de octubre para vernos de nuevo! Recuerden que ac\u00e1 pueden encontrar su boletos \ud83c\udfab : https://t.co/TVwmZDHbA5 https://t.co/nYL5mcLXUO RT @Juanes_Mexico: \u00a1Vengan al @AuditorioMx!\n@juanes firmar\u00e1 tu boleto si eres de las primeras 300 personas en llegar.\n\ud83c\udf8a\u2728\ud83e\udd73\ud83e\udd29\u2764\ufe0f https://t.co/1\u2026 RT @jessiecervantes: Sin duda @juanes es un apasionado de la m\u00fasica y del rock \ud83c\udfb8 y sus proyectos siguen creciendo. Sigue escuchando en el 1\u2026 RT @jessiecervantes: Seguimos en la transmisi\u00f3n especial desde el estudio m\u00f3vil en las calles de la CDMX con @Juanes \ud83d\ude4c Si ya nos ubicaste,\u2026 RT @jessiecervantes: Estamos afuera del Auditorio Nacional con @Juanes y @sangreazteca_ \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c As\u00ed se inicia la semana \u00a1Con buena m\u00fasica! \ud83d\udca5 #Je\u2026 RT @ExaFM: En este momento arranca nuestra transmisi\u00f3n especial con @juanes en #JessieEnExa desde nuestro Estudio M\u00f3vil. \ud83d\ude4c\ud83c\udfb6\ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcfb https://t.c\u2026 RT @ExaFM: Sigue con nosotros la transmisi\u00f3n en vivo con @juanes en #JessieEnExa \ud83d\udc49 https://t.co/KKiTVKlfv6 https://t.co/7hkLeGlYUG RT @UMusicChile: La vida es corta, pero m\u00e1s larga que tu #Minifalda. @Greeicy_rendon feat. @juanes\n\nhttps://t.co/2k0ryGlrkm RT @UMusicChile: \u00bfPreparados para escuchar en bucle #TodoBien de #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt #YeraMusic y #SkinnyHappy \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t\u2026 RT @JuanesPeru: \u00a1Urgente una ambulancia! @juanes en #Trujillo \ud83d\ude0c\u2764\ufe0f https://t.co/C5ETbDgTWk \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/OwqHEKgLYA Gracias Trujillo por una casa llena!! Estamos felices y agradecidos por su cari\u00f1o anoche. LOS AMO! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!\n\n\ud83d\udcf8 @marioalzatee \n#Peru #Trujillo #Juanes #LiveShow #TeatroUPA https://t.co/itCwd8GsHq RT @ExaFM: Este lunes, 26 de agosto no vas a querer despegarte un solo minuto de #JessieEnExa, porque tenemos una entrevista EXCLUSIVA con\u2026 RT @Citytv: \ud83c\udfb6 @Greeicy_rendon habl\u00f3 en #Eskpe #CityNoticias sobre su canci\u00f3n #Minifalda junto a @Juanes. https://t.co/6Knb5DYLbz Hey!!!!!!! Que esta versi\u00f3n tan bonita guapa!!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Me quedo sin palabras \ud83d\ude36 GRACIAS a ti por haber hecho esta versi\u00f3n, a todos tus m\u00fasicos y a Beatriz.\u00a0#Honrado. https://t.co/Pd91mcUo13 https://t.co/Mg8cDCp5CI RT @RozalenMusic: Hab\u00e9is visto ya nuestra versi\u00f3n de \u2018F\u00edjate bien\u2019 de @juanes?? \ud83d\udc95\nEs nuestro peque\u00f1o homenaje a este artistazo que tanto ad\u2026 RT @los40Panama: #18 Querer Mejor @juanes @alessiacara Sintoniza 105.7FM o https://t.co/HBFUW8vhhr #Del40al1PTY https://t.co/zrZp9eUrpF RT @UMusicChile: Siempre que escuchamos a #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #SkinnyHappy sabemos que estar\u00e1 #TodoBien. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u2026 RT @JuanesPeru: Primeras im\u00e1genes de @juanes en suelo peruano \u00a1El jefe ya est\u00e1 aqu\u00ed! EMOCI\u00d3N \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/bVlsSz4Mnl RT @UMusicMexico: \u00bfEres fan de @Juanes? \u00a1Participa con @AppleMusicES para ganar la oportunidad de tocar la guitarra con \u00e9l! \u00a1Escucha \"Quere\u2026 RT @UniversalMusica: \u00bfDe qu\u00e9 color es la camisa? Estamos celebrando este #TBT con @juanes y La Camisa Negra! \u2b1b https://t.co/zH98UMYW0l RT @UMusicChile: Si la vida es un ratito, \u00bfpor qu\u00e9 mejor no escuchamos #TodoBien de #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #Skinn\u2026 La sesi\u00f3n empieza ya!!! https://t.co/ChUOVtmfpi La sesi\u00f3n de #VolverteAVer llega hoy a las 5pm de Miami, l@s espero en @YouTube @YouTubeEspanol @youtubemusic https://t.co/qyWIoItTLa RT @UMusicChile: La vida es un ratito como para no escuchar #TodoBien de #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #SkinnyHappy.  \u2764\ufe0f\u2026 D\u00eda triste para la cumbia, triste para la m\u00fasica. Hay que seguir haciendo cumbia y que no muera nunca la mezcla africana ind\u00edgena. Arriba la cumbia, arriba Celso Pina #QEPD #CelsoPi\u00f1a \ud83d\udcf7: @REMEZCLA https://t.co/qrMwzvdnpV \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/WchNt20Oeo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/QEB3cCI1ZD RT @exatv: #ExaNews \ud83d\udc8e @juanes y @Greeicy_rendon nos ponen a bailar con #minifalda cu\u00e9ntanos \u00bfa ti que te apreci\u00f3? https://t.co/kVoSkvo1XH RT @UMusicMexico: \"Los amores que no riman son mejor de lejos y los que lastiman que no den consejos...\"\nEscucha ahora #Minifalda lo nuevo\u2026 RT @UniversalSpain: Un canto a la libertad, \u00a1cu\u00e1nta belleza contiene #Minifalda de @Greeicy_rendon y @juanes!\nhttps://t.co/H5dth8LeiF RT @SpotifySpain: Desde Colombia para el mundo llega \u201cMinifalda\u201d, el nuevo single de @Greeicy_rendon con @juanes. https://t.co/0cPIuHMFah RT @kienykefm: #Podcast\ud83c\udf99| #Minifalda | La reconocida cantante colombiana, @Greeicy_rendon, anunci\u00f3 el lanzamiento de su m\u00e1s reciente sencil\u2026 RT @UMArgentina: No fue la #minifalda de @greeeicy_rendon lo que hizo que @juanes quisiera sacar este temazo con ella. \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/WE7u\u2026 RT @TvsEspectaculos: @juanes celebra el cumplea\u00f1os de su esposa con fiesta sorpresa y estrena #Minifalda \ud83d\ude31 los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83c\udfb6 https://t.\u2026 Lima! Nos vemos en el pr\u00f3ximo @MastercardPe Music Sessions el 31 de Octubre.Lo que pase en este concierto lo decidir\u00e1n ustedes. \nEmpecemos: Qu\u00e9 canci\u00f3n tocamos s\u00ed o s\u00ed?\nEntradas \ud83c\udfab :https://t.co/PyYG5l74yD \n#DecisionesQueNoTienenPrecio https://t.co/5eAYn3mRT4 RT @RollingStoneCol: .@juanes pas\u00f3 esta semana por 'The Tonight Show' para cantar 'Querer mejor' https://t.co/0KHYwlMiRq RT @atrevetedial: Un a\u00f1o inmejorable el de @juanes con el gran \u00e9xito \"La plata\" y con su \u00faltimo lanzamiento junto a Greeicy. Sin embargo, l\u2026 RT @UniversalSpain: .@Greeicy_rendon + @juanes + #Minifalda = HIT total! \nhttps://t.co/H5dth8LeiF https://t.co/WnC6CpzO8m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 https://t.co/cyuZTs5G4e @VeroMerol @Greeicy_rendon \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #QuererMejor https://t.co/3oRnRERhKF RT @avivircaracol: #LoQueEstaSonado | Los artistas @juanes &amp; @Greeicy_rendon lanzaron su m\u00e1s reciente trabajo discogr\u00e1fico \u201cMinifalda\u201d.\nEsc\u2026 Muito obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dY5dR6bMVI RT @UMusicMexico: . @Greeicy_rendon y @juanes son el dueto que necesitas escuchar este fin de semana \ud83d\udd25. Dale play a su nueva canci\u00f3n: #Mini\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/KdMgB9vfn3 RT @estradaisa: Que buena canci\u00f3n @juanes y @Greeicy_rendon  #LaMinifalda me encant\u00f3 \u201cLos amores que no riman, son mejor de lejos\u201d \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 RT @ClaroMusicaCO: #LeyDeVida: Lo que no sirve, pues que se vaya.\n\n#Minifalda \u27a1 https://t.co/DnbYC0Qv8b \ud83d\udca5 @Greeicy_rendon \ud83d\udca5 @Juanes \ud83d\udca5 https\u2026 RT @elcolombiano: .@Juanes acompa\u00f1a a @Greeicy_rendon en \"Minifalda\", uno de los estrenos musicales de este fin de semana. \u00a1Hay m\u00e1s m\u00fasica\u2026 RT @europa_fm: \u25b6 #ESTRENO @Greeicy_rendon y @juanes presentan \u2018Minifalda\u2019, una oda a la libertad https://t.co/V68ZsEcWNq RT @euroclub_europa: \u25b6 #ESTRENO @Greeicy_rendon y @juanes presentan \u2018Minifalda\u2019, una oda a la libertad https://t.co/r4jhptmFzh RT @TuMePones: \u25b6 #ESTRENO @Greeicy_rendon y @juanes presentan \u2018Minifalda\u2019, una oda a la libertad https://t.co/MxhXU9TgIw RT @DeezerLatino: #Minifalda de @Greeicy_rendon y @juanes en la playlist #PopUrbano es una buena opci\u00f3n para empezar el fin de semana \ud83d\udc57\ud83d\ude00 --\u2026 RT @UMusicColombia: \u00a1Corta, pero sustanciosa! Esa es la vida, as\u00ed que disfr\u00fatala y cel\u00e9brala escuchando #Minifalda de @Greeicy_rendon y @ju\u2026 RT @AmazonMusicMX: Si la vida es m\u00e1s corta que una #Minifalda, \ud83d\ude13 \u201cAlexa, pon la playlist #Fresco\u201d \ud83d\udca6 y baila \ud83d\udc83 con lo nuevo de @Greeicy_Rend\u2026 RT @umusicbrasil: \"Ter o @JUANES nesta m\u00fasica \u00e9 um privil\u00e9gio.\" \n\n@greeicy_rendon e @JUANES celebram a vida com #Minifalda: https://t.co/78\u2026 RT @los40Panama: @Greeicy_rendon se une a @juanes en #Minifalda Puedes escucharla ya en https://t.co/QkgSbFnWkm \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #MusicaNueva @umusica h\u2026 RT @radiolatinabr: Em parceria com @juanes, a @Greeicy_rendon lan\u00e7ou #Minifalda nesta sexta-feira (16). A letra fala sobre celebrar a vida,\u2026 RT @billboard: This week's Viva Friday playlist includes @Greeicy_rendon, @juanes, @Calibre50 and more\nhttps://t.co/DkgnxiYWZQ RT @cmtvargentina: #Minifalda, lo nuevo de @Greeicy_rendon junto a @juanes // #Greeicy y #Juanes se unen para dar un mensaje positivo y de\u2026 RT @CADENA100: \u00bfRelaciones t\u00f3xicas? \u00a1NO, gracias! #Minifalda esta es la canci\u00f3n de @Juanes y  @Greeicy_Rendon, con un important\u00edsimo mensaj\u2026 RT @SomosVevo: .@greeicy_rendon se junta con @juanes para traerte un vibe perfecto para empezar este fin de semana. \u00a1Ponte tu \u201cMinifalda\u201d y\u2026 RT @UniversalMPeru: \u201cPorque la vida sigue como sin nada y no pierdas tiempo porque se acaba\u201d Escucha el sencillo #Minifalda de @Greeicy_ren\u2026 RT @UMusicColombia: No dejes de escuchar la Playlist Novedades Viernes Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 de @Spotify  porque ya est\u00e1 disponible #Minifalda #LoM\u00e1s\u2026 RT @kienyke: #KienykeFM | @Greeicy_rendon y @juanes se unieron para dar a conocer al mundo su nuevo sencillo. \u00bfYa lo escuch\u00f3?, cu\u00e9ntenos qu\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/EfPtDDtck3 RT @UniversalMPeru: \ud83c\udfb5 \"S\u00f3lo recuerda que la vida es corta, mucho m\u00e1s corta que tu #Minifalda\" \u00bfQu\u00e9 tal el mensaje que nos regala @Greeicy_r\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f https://t.co/rQEMwW6mQp RT @atrevetedial: . @juanes y @Greeicy_rendon han lanzado Minifalda, un explosivo sencillo cargado de ritmo latino. \u00a1No te lo pierdas! - @C\u2026 RT @UMArgentina: \u00bfYa descubriste el secreto de la #Minifalda de @Greeicy_rendon \u00a1@juanes ya lo hizo! \ud83d\udd25 \nhttps://t.co/V1FHN5xHQC RT @UMusicChile: @juanes ya nos devel\u00f3 el secreto de la #Minifalda de @Greeicy_rendon con una canci\u00f3n rompedora. \ud83d\udc83\ud83c\udffb https://t.co/2k0ryGlrkm RT @hustonCNN: #ViernesMusical: Hoy cerramos nuestro resumen semanal de noticias de @CNNEERadio con #Minifalda, lo nuevo de @Greeicy_rendon\u2026 RT @UMusicMexico: Se cans\u00f3 de las promesas, de esperar que un d\u00eda cambiara...\ud83c\udfb6\ud83d\udc94\nEscucha ahora #Minifalda, lo nuevo de @Greeicy_rendon y @Ju\u2026 En este lugar paso mis d\u00edas cuando estoy en casa, mi estudio, mi b\u00fanker, mi laboratorio, mi espacio para crear!\n\n#Juanes #Studio #Bunker #Alegria #Creacion #MiEspacio https://t.co/heeunEU9y0 RT @UniversalMusica: \ud83d\udc57 Solo recuerda que la vida es corta Mucho m\u00e1s corta que tu minifalda... Disfruta #Minifalda el nuevo sencillo de @Gre\u2026 RT @KimatikaMusic: Juanes (@juanes) se une a Greeicy (@Greeicy_rendon); estrenan video para 'Minifalda'. \n\nUna canci\u00f3n positiva, alegre, y\u2026 RT @UniversalSpain: Recuerda siempre que la vida es corta, \u00a1y es mejor pas\u00e1rsela bailando temazos como #Minifalda de @Greeicy_rendon + @jua\u2026 RT @VEVO_ESP: Conexi\u00f3n colombiana entre @Greeicy_rendon y @juanes para el videoclip de #Minifalda \u00a1Dale al play! \u25b6\ufe0ehttps://t.co/1X2kqoqCBq\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/uUbrUKMWu4 RT @Vibra1049: #VibraenlasMa\u00f1anas\n\u00bfYa viste por qu\u00e9 @Greeicy_rendon y @juanes andan juntos para arriba y abajo? \ud83d\ude31 \nEsto es lo que se tra\u00edan\u2026 Feliz de compartirles #minifalda con mi parcera @Greeicy_rendon \ud83c\udfb5:https://t.co/58zQVsoqNf https://t.co/ZqgUlQ7NNy RT @billboardlatin: .@juanes and @alessiacara deliver enchanting performance of #QuererMejor on @FallonTonight https://t.co/YypEAZauzG Lima! Nos vemos en el pr\u00f3ximo @MastercardPe Music Sessions el 31 de Octubre.\nLo que pase en este concierto lo decidir\u00e1n ustedes. Empecemos: Qu\u00e9 canci\u00f3n tocamos s\u00ed o s\u00ed?\nEntradas: https://t.co/rlTKpuzjrX \n#DecisionesQueNoTienenPrecio https://t.co/WlchubLP1r RT @RollingStoneCol: .@juanes y @alessiacara le dieron un toque latino a 'The Tonight Show' https://t.co/0KHYwlMiRq @etnow @Greeicy_rendon \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Muy feliz de compartirles en EXCLUSIVA nuestro nuevo video \"Minifalda\" @Greeicy_rendon via @etnow \n\n#NewMusic\nhttps://t.co/Pz86gf0mHN https://t.co/rIyIeKZ5RB Ya falta poco @Greeicy_rendon!! Ma\u00f1ana llega \u201cMinifalda\u201d. Pre-save ac\u00e1 https://t.co/fCQoWPwisV https://t.co/9KW6PboTsE Fantastic night with @alessiacara on @FallonTonight enjoy like me our performance of #QuererMejor https://t.co/uoRBA0ZRUm Noche maravillosa junto a mi querida @alessiacara en @FallonTonight disfruten como yo de #QuererMejor https://t.co/uoRBA0ZRUm RT @FallonTonight: .@juanes &amp; @alessiacara perform \u201cQuerer Mejor\u201d \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 #FallonTonight https://t.co/p677KOr6i7 @FallonTonight @alessiacara Thank you for having us! \u2764\ufe0f @alessiacara #QuererMejor RT @latinxnow: About last night \ud83d\ude4c @juanes and @alessiacara on The Tonight Show with #JimmyFallon! \n[\ud83d\udcf7: @FallonTonight] https://t.co/ZQIGDVU\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udca5 \u2764\ufe0f https://t.co/HCNXC3tpzt Hey Jimmy thank you so much for having us on your show tonight. We had the best time! Thank you also Alessia for joining me on stage to perform #QuererMejor. You are definitely one of a kind. @jimmyfallon  @alessiacara  @FallonTonight  \n\ud83d\udcf8: @marioalzatee https://t.co/254jeS9DbD \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\udd25 https://t.co/I8ezidLYKo RT @UMUSICA: \u00a1No esper\u00e9s a ma\u00f1ana! Hoy pre-guard\u00e1 y escuch\u00e1 primero la nueva canci\u00f3n de @Greeicy_rendon y @juanes llamada #Minifalda \ud83d\udc49 http\u2026 RT @Juanes_Mexico: \u00a1\u00a1Feliz vuelta al Sol \u2600\ufe0f @karenmartinez!! \nQue la vida te siga llenado de infinitas dichas.\n@juanes https://t.co/6dcGhzF\u2026 Hoy est\u00e1 de cumplea\u00f1os mi adorada @karenmartinez! Te AMO por todo lo que eres, por lo que me has ense\u00f1ado, por ser la madre de mis hijos, en fin, son pocas toda las palabras que existen para expresar todos mis sentimientos por t\u00ed. Sigue volando alto que te acompa\u00f1o!! \u2764\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\udca5 https://t.co/z11csGGxo7 RT @jimmyfallon: Tonight on the show: @icecube, Kieran Culkin and Wheel of Musical Impressions with @alessiacara! Plus, music from @juanes\u2026 @jimmyfallon @icecube @alessiacara See you later @jimmyfallon @FallonTonight !! RT @ExaFM: Arrancamos este mi\u00e9rcoles de #JessieEnExa al ritmo de \u201cQuerer Mejor\u201d de @juanes ft @alessiacara \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\n#RolaDelD\u00eda \nhttps://t.co/Q0N\u2026 @clauspinky25 @marioalzatee \ud83d\ude4f\ud83c\udffb .@monosfilm Me acabo de ver esta pel\u00edcula, OBRA MAESTRA recomendada \ud83d\udcaf https://t.co/lC5yG0IH95 Can\u2019t wait @jimmyfallon @FallonTonight @alessiacara !! https://t.co/KTOfkdn3FM RT @DeezerLatino: \u00a1Escucha a @juanes y otros grandes que nos han acompa\u00f1ado durante d\u00e9cadas! Click en la imagen \ud83d\udc47\ud83c\udffd Estoy a punto de terminar mi nuevo \u00e1lbum y estoy pensando en el orden de las canciones, en el t\u00edtulo, en las letras, en lo feliz que estar\u00e9 cuando pueda compartirlo con ustedes.\n\u00a1Muy pronto!\n\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee https://t.co/9mOPuZbNZt Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!!! https://t.co/A1Qflw8SfK #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/aYqC5eIT3t @UMusicChile @LaloEbratt @YeraMusic #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Quiero dar gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc a todos por tanto amor, a mi familia, equipo de trabajo y a mis todos fans al rededor del mundo. Sin ustedes esta vida no tendr\u00eda sentido. Comenzamos otra vuelta m\u00e1s al sol!! Seguimos \ud83e\udd54!! \ud83d\udcf8: @marioalzatee https://t.co/WcQC0EDcRi \u00bfPodemos negarle a los pueblos, a las comunidades, y a los territorios escoger su modelo de riqueza?  Si ya viven de la agricultura, el turismo, la biodiversidad y su cultura \u00bfPodemos negarles su vocaci\u00f3n e imponerles la miner\u00eda de Anglogold Ashanti a la fuerza? #Jeric\u00f3sinmineria https://t.co/or431hPov8 RT @CADENA100: \ud83d\udc83\ud83c\udffb Empezamos este #FelizS\u00e1bado con energ\u00eda y moviendo las caderas al ritmo de 'La Plata' de @juanes y Lalo Ebratt. \u00a1Feliz fi\u2026 Gracias querido \ud83d\ude4f\ud83c\udffb !! https://t.co/Bz10kosQuy \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/jdFfQbhT2u RT @CanalTreceCO: \u00a1Hoy @juanes est\u00e1 cumpliendo 47 a\u00f1os! Ac\u00e1 lo saludamos recordando su participaci\u00f3n en #ElPodcast con @themusicpimp \ud83d\udcf2\ud83c\udfb6  ht\u2026 Gracias patr\u00f3n!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/XSTkAEdOcr Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb ya falta poco para vernos! https://t.co/SxTv5U4PSY RT @marchenajr: Feliz Cumplea\u00f1os @juanes que venga mas felicidad y \u00e9xitos! https://t.co/b8mvcI0jvH RT @DeezerLatino: En Deezer celebramos el cumplea\u00f1os de @juanes con su playlist 100% \ud83c\udf89 Escucha sus grandes \u00e9xitos aqu\u00ed --&gt; https://t.co/72X\u2026 RT @YouTubeMexico: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes! https://t.co/zFWnhorNAN \ud83e\udd73\ud83c\udf82\ud83c\udf89 https://t.co/H9tvGmmlD0 Thank you \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/h6PO0Zg2iQ @SpotifyColombia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UMusicMexico: \ud83c\udf82\ud83c\udf8a \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes! \ud83c\udf82\ud83c\udf8a\nCelebra con nosotros escuchando est\u00e1 playlist especial \ud83d\udc49 https://t.co/82QK0QgAhR, mientr\u2026 RT @RadioDisneyLA: \u00a1Felicidades parcero! Hoy celebramos el cumplea\u00f1os del cantante, compositor y m\u00fasico colombiano @juanes \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 https://t.co\u2026 @seitrack \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @seitrack: .@juanes, muchas felicidades hoy en tu cumplea\u00f1os! \ud83c\udf81\ud83c\udf82 https://t.co/BSiGyxokpE \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/B9MT1jpaQy RT @UniversalSpain: \u00a1Felicitamos a @juanes en su cumplea\u00f1os! \u00a1un grande de la m\u00fasica!\ud83c\udf82\ud83c\udf7e https://t.co/LomMBbETWA RT @Claromusica: \u00bfQu\u00e9 tan fan eres de @juanes?  \ud83e\udd14 Aver\u00edgualo y completa la canci\u00f3n en los comentarios. \ud83d\udc47 \u00a1Y d\u00e9jale tambi\u00e9n una felicitaci\u00f3n\u2026 @UMUSICA \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Gracias de coraz\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/gRahp6y1i1 RT @WeLoveJuanes: Yup....It's @juanes birthday \ud83d\ude0d #felizcumplejuanes #juanes https://t.co/dMSkGT0u0j RT @Eberhardine: #FelizCumpleJuanes Recuerdas tu ultimo cumpleanos? Celebramos juntos en tu concierto en Jerez de la Frontera....Fue maravi\u2026 RT @MARICARMEN63: #FelizCumpleJuanes que yo te quiero con el alma, con el corazon , eres parte de mi felicidad querido y bello @juanes , la\u2026 @ChariLopez23 @ver_club \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @PalisVaCa @JuanesTeamCol \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ver_club \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @IrmaDeArgentina @JuanesArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesPeru Gracias por ser tan generosos conmigo! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesAsia \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @MARICARMEN63 Gracias querida \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesHonduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @LeidyLoperaH \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @Dany_Rojas @JuanesFansChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuaneswebEspana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @MayisNJ @Juanes_Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @EVA_MENDEZ_ \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesTeamCol Gracias \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @juanes_france \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Juanes_Polonia \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @jewelspalace \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @Eberhardine \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @FamousBirthdays: @juanes Wishing you a very Happy Birthday! RT @planetevents: Hoy cumple a\u00f1os nuestro querido amigo @juanes \ud83c\udf89\u00a1Much\u00edsimas felicidades!\ud83c\udf89\n.\n#FelizCumplea\u00f1os #HappyBirthday #picoftheday #\u2026 RT @HOLATV: Si a ti tambi\u00e9n se te peg\u00f3 La Camisa Negra y le subiste el volumen a la radio cada vez que pasaban A Dios Le Pido, \u00a1saluda con\u2026 RT @Radioacktiva_: \ud83c\udf89 En #ElGallo le deseamos feliz cumplea\u00f1os al due\u00f1o de la camisa negra @juanes \ud83e\udd18\ud83c\udffb La rompi\u00f3 en la \u00faltima edici\u00f3n de Rock\u2026 RT @los40colombia: En LOS40 \ud83d\udcfb queremos desearle un feliz cumplea\u00f1os \ud83c\udf82 a @juanes \ud83c\udfa4 \u00a1Gigante! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/TW3hlqNNOi Muito obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/HJZO3uIxbJ RT @UMusicChile: @juanes nos ense\u00f1\u00f3 a #QuererMejor y hoy festejamos su cumple. \ud83c\udf82 Escribe ac\u00e1 tus deseos y se los hacemos llegar. \u2665\ufe0f https:/\u2026 RT @ClaromusicaAR: \u00a1Feliz cumple, @juanes! Hoy es un d\u00eda ideal para escuchar en loop \"QUERER MEJOR\"  \ud83c\udf82\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/NCzbMhxYXT https://t.\u2026 @YouTubeEspanol \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @YouTubeEspanol: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes! \ud83d\udc95\ud83c\udf82\ud83c\udf89 https://t.co/X6InetR0IQ RT @ciudad_magazine: \u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS JUANES! Hoy es el cumple del cantautor colombiano Juanes. \u00a1Felicidades @juanes! https://t.co/b8rz6Tx\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83c\udf88 A\u00fan con la camisa negra siempre llevas una sonrisa Bonita. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes !\ud83c\udf82 https://t.co/KfHnZIyQRS RT @Canal1Colombia: No pod\u00edamos dejar pasar este viernes sin felicitar a @juanes en su cumplea\u00f1os \ud83d\ude01\ud83c\udf82\n\u00a1Env\u00edale un saludo y cu\u00e9ntanos cu\u00e1l es\u2026 \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/wFXbqPOsRF Ma\u00f1ana es Viernes!!! \n\n\ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/95DmpiVzrL Emocionado que ya llega la sesi\u00f3n de \"Minas Piedras\" de mi  \u00e1lbum #LaVidaEsUnRatico #LaSesionConJuanes \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/vnnKrRPrkf https://t.co/rVHPARtNo6 RT @JuanesPeru: Todos los detalles del primer concierto de @juanes en el norte del Per\u00fa #Trujillo en el @TeatroUpao https://t.co/LdG3GBAN7n @Jassielcr @JuanesFansChile #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @perlaamarte \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f @rebeccavergier #TodoBien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Mi @dantemonococo y yo antes de un concierto en Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9! La gira con familia es m\u00e1s llevadera!\n\ud83d\udcf8 : @marioalzatee https://t.co/wGqbsp7XoB RT @Claromusica: \u00bfTe sabes \u201cLa Camisa Negra\u201d, \u201cPara Tu Amor\u201d y \u201cNada Valgo Sin Tu Amor\u201d de @juanes? \ud83c\udfb6 \u00a1Esc\u00fachalas en Claro m\u00fasica y b\u00e1jalas\u2026 @ClaromusicaMX \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udfb5 RT @ClaromusicaMX: \u00bfTe sabes \u201cLa Camisa Negra\u201d, \u201cPara Tu Amor\u201d y \u201cNada Valgo Sin Tu Amor\u201d de @juanes? \ud83c\udfb6 \u00a1Esc\u00fachalas en Claro m\u00fasica y b\u00e1jal\u2026 RT @MiamiBeachPop: Daily Lineups for #MiamiBeachPop have arrived! \ud83c\udfdd \n\nSingle Day Tickets will go on sale this Fri, Aug 9 at 10AM. Limited 3\u2026 Meet me in the sands of South Beach at @MiamiBeachPop ! Single day presale tickets are available now! #BeComeOne\nGet all the info here \ud83d\udc47\nhttps://t.co/DI4PM16e3m https://t.co/DDumIQxpob \u00a1Nos vemos en las playas de South Beach en @MiamiBeachPop ! La preventa exclusiva para ustedes de boletos de 1 d\u00eda comienza \u00a1YA! #BeComeOne\nTodos los detalles ac\u00e1 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/DI4PM16e3m https://t.co/wmbm8KklCu #TodoBien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/dPRHO6R57o RT @Lionfish_Ent: Big birthday shoutout to @itstonybennett! We're celebrating by reliving his 2013 Distinguished Leadership Awards duet wit\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83d\udca5 \ud83c\udfb8 #TecateCoordenada https://t.co/bhlbF1Pkz5 Happy Anniversary @aliciakeys !! I'm very happy you like 'La Camisa Negra' \ud83d\ude4f\ud83c\udffc! https://t.co/soh21PKmVV https://t.co/C0SbrZx7b7 RT @UniversalSpain: Aprendiendo a #QuererMejor con @Juanes y @alessiacara https://t.co/Zf6Gd3zJkF RT @camerella1985: Photo's of @juanes at @AfroLatinoBree 2019 #fantasticmemories \ud83e\udd29\ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83d\udd25\ud83c\udfb8 https://t.co/urpdL5nUTb @prokopiorodrigo @alessiacara \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @UniversalMusica: Feliz #FriYAY @juanes \ud83c\udf1f https://t.co/7VX6qPKSL0 RT @SpotifyColombia: Quedamos con tanta energ\u00eda de @rockalparquefes que decidimos usarla toda en este premio.\ud83e\udd1fTenemos una guitarra autograf\u2026 Emocionado de compartirles que el VIERNES 18 de Octubre estar\u00e9 con toda la banda en el @TecateCRDNDA para que pasemos una noche de LOCOS! #TecateCoordenada\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Abono General: https://t.co/aEjd8K35Nq\n\ud83c\udf9f\ufe0f Abono Plus: https://t.co/Zxsz8EUJCI https://t.co/RrXFjmf5pR RT @UniversalSpain: Dosis extra de #Trapical con @LaloEbratt, @juanes y @syhmusica ft. @YeraMusic #TodoBien https://t.co/G0BpVtvQkO  https:\u2026 #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/uw1rIpHx5Y RT @seitrack: #TodoBien es la nueva colaboraci\u00f3n de #TrapicalMinds y @juanes \ud83c\udf4d\n@LaloEbratt @YeraMusic @syhmusica \n\n\ud83c\udfb6: https://t.co/51Nj3Hzv\u2026 @JaneWriters \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 RT @UMusicColombia: No puedes dejar de escuchar la nueva canci\u00f3n #TodoBien \ud83d\udc4d de @laloebratt , @juanes, @syhmusica  Ft @YeraMusic &amp; #Trapica\u2026 RT @Eberhardine: @Juanes Escuchando y escuchando.... Como me encanta esta cancion! #TodoBien Lalo Ebratt, Juanes, Skinny Happy - Todo Bien\u2026 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2764\ufe0f https://t.co/CiVoMKrkdG \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/hReYONg6bp @Madrugita \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UMusicMexico: Solo la luna ser\u00e1 testigo de lo que t\u00fa tienes conmigo...\ud83c\udfb6 \n#TodoBien de @LaloEbratt y @juanes ya est\u00e1 disponible en @YouT\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/DWwEweYNAQ Muchachos los invito a que visiten @AppleMusic para que conozcan la historia detr\u00e1s de #QuererMejor con @alessiacara. \nAc\u00e1 lo pueden ver https://t.co/nl1MJQGfLE https://t.co/GgQiTIscYn RT @exafm973: \ud83c\udfb6 Amor\nTe siento cerca cuando estamos lejos\nPorque te llevo aqu\u00ed en mi coraz\u00f3n\ud83c\udfb6 escuchas #QuererMejor de @juanes y @alessiaca\u2026 Muchachos, make sure to visit @AppleMusic to learn the story behind my single #QuererMejor with @alessiacara  Watch it now here: https://t.co/nl1MJQGfLE https://t.co/kb7DWefviC RT @SomosVevo: La vida es algo para disfrutar y @laloebratt, @juanes, @syhmusica, @YeraMusic y #Trapical est\u00e1n aqu\u00ed para recordarte. \u00a1Mira\u2026 @LaRedCaracol \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @SomosVevo: La vida es algo para disfrutar y @laloebratt, @juanes, @syhmusica, @YeraMusic y #Trapical est\u00e1n aqu\u00ed para recordarte. \u00a1Mira\u2026 @Srpacheco_noe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @GussSalas \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @PamAtTheWheel \u00c1nimo! @jessjoah @BoseOfficial @YouTube \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @UniversalSpain: #TodoBien si estamos con @LaloEbratt, @juanes y @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds https://t.co/rpKScCFQpM http\u2026 Todo Bien Todo bien \ud83d\udc4d https://t.co/r2QHKVUr1C Lo que ha hecho @Eganbernal no tiene precedentes para la historia del ciclismo colombiano, felicidades campe\u00f3n !! Estamos todos llorando de emoci\u00f3n!! Primer colombiano campe\u00f3n del @LeTour HIST\u00d3RICO \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/CLFJ34Atz9 https://t.co/UaR4IweKYj RT @UMusicColombia: Escucha #TodoBien de #TrapicalMinds y @juanes, #TheArcher de @taylorswift13, #SingleAgain de @BigSean, #Fuego de @djsna\u2026 @FlorecitaRock35 WOW! Espectacular, los mejores recuerdos! \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @keider96 @ShaunTrack Lo v\u00ed y esta espectacular! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @los40colombia: \u00a1Novedad 40 en #Del40Al1 !\n\nA esta hora escuchamos lo nuevo de Trapical Minds junto a @juanes \n\n\u00bfLes gusta \"Todo Bien\"?\u2026 RT @PanoramaCultur: #M\u00daSICA @juanes s\u00e1bado 24 de agosto Teatro V\u00edctor Ra\u00fal Lozanode de Trujillo. Entradas enTeleticket desde 1 de agosto ht\u2026 RT @musicagran: Disfruta este s\u00e1bado con #TodoBien, la nueva canci\u00f3n de #TrapicalMinds \n@LaloEbratt\n@YeraMusic\n y @skynnihappy con \n@Juanes\u2026 RT @ShockCo: Este #AllAccessShock, narrado por el mismo @Juanes, cuenta y muestra lo que nadie vio de su paso por #RockAlParque2019. Lo aco\u2026 @camerella1985 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc  \u2764\ufe0f RT @radiocityjujuy: \"Todo bien\" lo nuevo de @LaloEbratt , @juanes , @syhmusica ft Yera y #TrapicalMinds\n\nDisfrutalo \ud83d\ude09\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/44PLGj\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/uPY1jF8OaU RT @los40Panama: #AhoraSuena Todo Bien @juanes #trapicalminds Sintoniza 105.7FM o https://t.co/HBFUW8MSG1  #MusicaNueva Si te gusta p\u00eddela\u2026 @ShaunTrack Hermano, gracias por tomarte el tiempo de hacer este video. Vi tambi\u00e9n lo que hiciste con Spinetta y Caifanes. Muy cool! Gracias y Abrazos ! RT @UMusicColombia: Escucha #TodoBien \ud83d\udc4dde @LaloEbratt , @juanes, @syhmusica  Ft @YeraMusic  &amp; #TrapicalMinds\ud83c\udf34en la playlist Novedades Viern\u2026 @RenzoBravo @alessiacara \ud83d\ude4f RT @UMusicColombia: Escucha #TodoBien\ud83d\udc4dde @LaloEbratt,  @juanes, @syhmusica Ft @YeraMusic  &amp; #TrapicalMinds\ud83c\udf34en la playlist Trapical Minds de\u2026 @UMUSICA @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic @SpotifyLatino #TodoBien \ud83d\udc4d RT @ExaFM: #ExaTrends @LaloEbratt, @YeraMusic, @syhmusica con @juanes  estrenan 'Todo Bien' \u2728\ud83d\udd25 Esc\u00fachalo aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/hPc7tk8dR2 ht\u2026 RT @seitrack: Rel\u00e1jate al ritmo de #TodoBien, la nueva canci\u00f3n de @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica ft. @YeraMusic y #TrapicalMinds \ud83c\udf4d\n\n\u00a1Disf\u2026 RT @UMusicVene: @SamFeldtMusic, #Bravvo y #Salda son los encargados de darle un aire electr\u00f3nico al sencillo 'Querer Mejor' de @juanes y @a\u2026 @rogerlateshow @LaloEbratt @YeraMusic @syhmusica #TodoBien \ud83d\udc4d RT @cmtvargentina: #TodoBien, la colaboraci\u00f3n de @juanes con #TrapicalMinds // Buena onda: #Juanes, @LaloEbratt, Skinny Happy y Yera de Tra\u2026 @ShockCo #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb RT @ShockCo: #TodoBien, una expresi\u00f3n que sirvi\u00f3 de inspiraci\u00f3n para la nueva canci\u00f3n de @juanes y #TrapicalMinds. Perfecto para la tempora\u2026 RT @VEVO_ESP: Conexi\u00f3n colombiana entre @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica y @YeraMusic para ponernos a bailar con #TodoBien \u00a1Mira aqu\u00ed el vi\u2026 @GabrielPosada #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb RT @GabrielPosada: .@juanes lleg\u00f3 al sonido predominante de 2019 hace un buen rato \u00a1Buen ponche! https://t.co/J2dO4u3tzG #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/6TR2Ky29hy Llegaron los remixes de #QuererMejor @alessiacara  https://t.co/RKopabCsBs https://t.co/Kf9ZMduS31 https://t.co/mkBqSgji2C RT @UniversalSpain: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed! Escucha #TodoBien de @LaloEbratt, @juanes y @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds https://t.co/G0Bp\u2026 @UMusicMexico @LaloEbratt @YeraMusic @syhmusica #TodoBien \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d #TodoBien  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc4d https://t.co/GoCjhav6AQ RT @UMUSICA: La luna ser\u00e1 testigo de lo que va a pasar desde hoy con #TodoBien \ud83d\udc4d que es #LoM\u00e1sNuevo de @LaloEbratt junto a @juanes, @syhmus\u2026 #TodoBien \ud83d\udc4d https://t.co/1wlxD62wey RT @UMArgentina: \u00a1Lo que se vino es una cosa de locos! Pero est\u00e1 #TodoBien. \u00a1No te pod\u00e9s perder este estreno! @juanes #TrapicalMinds, @Lalo\u2026 @jewelspalace @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic #TodoBien \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f @ShockCo #TodoBien \ud83d\udc4d @SpotifySpain @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic #TodoBien \ud83d\udc4d @iHeartRadioMx #TodoBien \ud83d\udc4d #TodoBien \ud83d\udc4d https://t.co/EKO0yUFV68 RT @swissinfo_es: @juanes cierra este s\u00e1bado la \"Noche Latina\" del festival #LakeLive de #Biel. En esta entrevista desvela con qu\u00e9 artistas\u2026 RT @SpotifySpain: La polic\u00eda del Flow declara que \u201cTodo bien\u201d tras escuchar el nuevo single de @LaloEbratt  con @juanes , @syhmusica y @Yer\u2026 Lleg\u00f3 el dia de #TodoBien con mis parceros @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic #TrapicalMinds\n\nhttps://t.co/NdpQbsub46\n\nDisfr\u00fatenlo mucho! https://t.co/UXUI70uPxZ Hoy hicimos un show en M\u00fanich Alemania y quise recordar este d\u00eda tan importante. LOS AMO. 3/3 https://t.co/QnCaGOMhfV \u00bfLos campesinos y los j\u00f3venes siempre han pagado el precio m\u00e1s alto de esta guerra con sus vidas, hasta cuando? \u00bfLlegar\u00e1 un d\u00eda en que Colombia pueda mirarse a si misma y reconocerse? tengo la esperanza viva en que as\u00ed ser\u00e1. 2/3 https://t.co/YRnO3p5rXx Ma\u00f1ana 26 de julio se har\u00e1 una marcha en Colombia y el mundo por los lideres sociales que viven y por los que han sido asesinados sistem\u00e1ticamente en Colombia desde hace tiempo atr\u00e1s. \u00bfQuien los est\u00e1 asesinando?, por que los est\u00e1n asesinando? \u00bfHasta cuando? 1/3 https://t.co/FIS1FyHnoZ Listo para #LaSesion de hoy, los espero ya en @YouTube  para que veamos juntos la premiere. https://t.co/WaDfwH9j3b La sesi\u00f3n vuelve hoy con #HoyMeVoy, los espero en @YouTube para que veamos la premiere juntos! https://t.co/WaDfwH9j3b https://t.co/iUGNqfakMs @MayisNJ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Hoy entre nuestras dos sillas est\u00e1n las m\u00e1s valiosas sillas del mundo; las de nuestros tres adorados hijos: #lunitaristizabal #palomaaristizabal #dantemonococo\n3/3 https://t.co/2P1hlMgYFc Fue entonces cuando casi por accidente apareci\u00f3 @karenmartinez . Ella no ten\u00eda pensado ir a la grabaci\u00f3n pero lleg\u00f3. All\u00ed en Bogota nos junt\u00f3 el destino, nos junt\u00f3 la m\u00fasica y nos junt\u00f3 el amor. 2/3 https://t.co/azlpbhAvKD El destino es incierto y perfecto al mismo tiempo. Hace 20 a\u00f1os escrib\u00ed una canci\u00f3n que se llama \u201cPodemos Hacernos Da\u00f1o\u201d de mi primer \u00e1lbum \u201cFijate Bien\u201d. Para esa canci\u00f3n necesit\u00e1bamos hacer un video y para ese video necesit\u00e1bamos algunas modelos.  1/3 https://t.co/gdNwjXz1i6 RT @seitrack: #TodoBien para el lanzamiento de esta s\u00faper canci\u00f3n de @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds \ud83c\udf4d\n\n\u00bfE\u2026 Ac\u00e1 otro pedacito de #TodoBien ...Este Viernes!! \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/kYeKWmpF5U Nos vemos ma\u00f1ana Munich!! https://t.co/wad1t8SU6m RT @UniversalMusica: \"Anoche sent\u00ed que viv\u00eda un sue\u00f1o, y lo mejor de todo es que fue real y ustedes fueron parte\" @Juanes https://t.co/ArkX\u2026 No me aguant\u00e9! Aqu\u00ed les muestro otro adelanto de lo que se viene este viernes junto a\u00a0#TrapicalMinds #TODOBIEN https://t.co/Jn4vlNYImA HOLA VIENA! Muy contento de poder estar con ustedes hoy. Los espero esta noche en #SimmCityWien https://t.co/miREoa5jvL Atenci\u00f3n a lo que viene muchachos, una cosa de locos! #TodoBien\nhttps://t.co/wGc6lelVYP RT @seitrack: #TodoBien de @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds estar\u00e1 disponible este viernes\n\n\u00bfQue tal este c\u2026 Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ShaunTrack https://t.co/adq57EcxYK Budapest! Estamos listos para ustedes! Nos vemos esta noche en @budapest_park con #P\u00e1paiJoci!!\n\nSee you tonight Budapest!\n\n#JuanesEurope2019 https://t.co/ZbMdgw4H31 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/DFzwmuY8Hg RT @Eberhardine: Juanes aus Kolumbien - Pop-Star mit Friedensengagement https://t.co/y6e9N1Zbyc  @Juanes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/rZLlooUEPZ Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/PIIG4fmCuM Desde Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea mi amigo Raphael Loopro y este cover espectacular de #QuererMejor! Gracias querido\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nQu\u00e9 opinas @alessiacara?\nhttps://t.co/K9ZAMi2Y7Z https://t.co/dhbaa1fOA7 RT @jjocampo_: Gran concierto de @juanes en Tenerife, Canarias, Espa\u00f1a. Hoy #20deJulio #DiaDeLaIndependencia. Siempre dejando en alto el no\u2026 RT @youtubemusic: For Colombian Independence Day, our playlist celebrates the country\u2019s proud history &amp; culture with over 5 hrs of music  \ud83c\udfb5\u2026 \u201cama la tierra en que naciste\n\u00e1mala es una y nada mas...\u201d \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 siempre en mi coraz\u00f3n #20deJulio \ud83d\udcf7: alvarado_foto https://t.co/IJrRi2zuzA https://t.co/vNmT8ItgE1 Garachico Tenerife!! Nos vemos esta noche! #FestivalAmericas\nhttps://t.co/IeMxGJxKsb https://t.co/7CTRt2lLdm Un d\u00eda libre en Canarias en medio de la gira vale ORO y m\u00e1s si est\u00e1n por ah\u00ed nuestros adorados hijos. #lachechi #dantemonococo \ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/An4mkScEuR https://t.co/rr3HaxMjc0 RT @Artistascanario: Este s\u00e1bado no te pierdas el Festival Am\u00e9ricas en Garachico donde disfrutaremos de la \u00fanica actuaci\u00f3n en canarias de J\u2026 RT @Cadena_Dial: . @juanes ha dejado a todos boquiabiertos con su canci\u00f3n m\u00e1s rockera hasta la fecha. \u00bfTe la vas a perder? @metallica se ha\u2026 Imposible dejar de derretirme de amor por estos seres de luz, es m\u00e1s, cada d\u00eda los amo m\u00e1s, y ayer ya los amaba demasiado. .  \n\ud83d\udcf8  @marioalzatee https://t.co/AhzPfoIINi https://t.co/h7of4n8qmr Este #tbt equivale a mi gratitud \ud83d\ude4f\ud83c\udffc inmensa y a mi coraz\u00f3n lleno. A\u00fan no creo que esto sucedi\u00f3 Bogota.  LOS AMO !! @rockalparquefes \n\n#RockalParque2019 https://t.co/wHY8tLBsz8 RT @REMEZCLA: Nothing compares to Rock al Parque. https://t.co/d7xG6x1f4f Muy recomendada esta joya \ud83d\udc8e de Alejandro Landes https://t.co/TL8zT3WuLk \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 https://t.co/1YT2og7Zqz \ud83e\udd18 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/Jk1krl7hbI Hello K\u00f6ln! I can\u2019t wait to see you tonight at E-Werk!\nHola K\u00f6ln nos vemos esta noche! #JuanesEurope2019 https://t.co/9O6eb6anjE @valencia_lopez7 @Metallica Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @MomentsES: \u26a1\ufe0f @juanes rindi\u00f3 tributo a Metallica en #RockalParque2019. \n\nMetallica: \ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\n\nhttps://t.co/PHUfUV1C6i @Fabyjs_ @Metallica \ud83d\ude03 \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/0q55I0KkqZ RT @antena3int: Y el #Fuego lleg\u00f3 a #Starlite2019 de la mano de @juanes @StarliteFest @FinaGrosso @AtresplayerInt #Antena3Int \ud83d\udd25 https://t.c\u2026 RT @ShockCo: .@Metallica supo lo que pas\u00f3 en #RockAlParque2019. \u00a1Grande, @Juanes! \n\nhttps://t.co/3rtXQgckT2 .@Metallica \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd Love you guys so much ! Your music means everything to me ! All my life dreaming with this moment.\n@rockalparquefes https://t.co/Q0SdJKQfG4 @Metallica Fuck yeah!!! \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd Love you guys so much ! Your music means everything to me ! All my life dreaming with this moment. Espectacular gracias hermano @antoniobanderas https://t.co/VwIUzgUdWC Feliz de llegar al @AfroLatinoBree , nos vemos esta noche B\u00e9lgica \ud83c\udde7\ud83c\uddea !! #JuanesEurope2019 https://t.co/5SL2LdBdIn @jAnDrespc Muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Gracias @ShockCo espectacular resumen de @rockalparquefes. Inolvidable! https://t.co/2WTimoihTs RT @Cadena_Dial: . @juanes le da a todos los palos, y es que si bien sus \u00e9xitos siempre fueron acompa\u00f1ados de un sonido pop, el artista no\u2026 RT @Fonseca: Gran #TBT @rockalparqueoficial #25A\u00f1os \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #AmaLaTierraEnQueNaciste \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @juanes @andrescepeda @cafetacvba @ZetaBosiobyZeta \ud83d\udcf8\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udd25 https://t.co/hLZWupiPyK RT @TvsEspectaculos: .@juanes puso a bailar y cantar  en la \"Noches del Bot\u00e1nico\" a Madrid, aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n. \ud83c\udfbc \ud83c\udfa4 \ud83d\udc4d \ud83d\udc4f \ud83d\udc47 https://t.c\u2026 Una chimba este d\u00eda de descanso en B A R C E L \ud83d\udd34 N A en medio de la gira ! Los amo y seguimos. R\u00f3terdam, see you on Saturday! \ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/muyXyanffz RT @pandoramusic: The pop-rock of Colombia\u2019s @juanes and the R&amp;B-tinged pop of Canada\u2019s @alessiacara merge on \u201cQuerer Mejor.\u201d Here, we use\u2026 RT @UMUSICA: El cantante colombiano @juanes la rompi\u00f3 con toda en el #FestivalJardinsDePedralbes en Barcelona \ud83d\ude4c Ten\u00e9s que ver todas las fot\u2026 Listo para hablar con ustedes, \u00bfme acompa\u00f1an? https://t.co/v3yj244ZtV https://t.co/ngA8G6WySG Muy contento de traerles La Sesi\u00f3n de \"La Vida es un Ratico\" espero se la gocen #LaSesion https://t.co/v3yj244ZtV Gr\u00e0cies Barcelona!! Esta noche estaban ustedes y la luna en frente de mi, nada pudo ser mas perfecto. LOS AMO!! Gracias a todos por haber venido a celebrar con nosotros! Inolvidable.\n\n#JuanesEurope2019 @FPedralbes \n\ud83d\udcf7: @marioalzatee https://t.co/pmP39IAymy Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/7WsgmGsx8Z RT @PeriodisticM: \ud83d\udd8a\ufe0f y \ud83d\udcf8 @juanes triunfa en el @FPedralbes de #Barcelona con sus ritmos latinos https://t.co/qxzV4Pmvu8 #juanes @JuanesCol\u2026 RT @marchenajr: @Juanes cierre de concierto en Madrid. Que despu\u00e9s de m\u00e1s de 25 a\u00f1os de estar en escenarios tengas un p\u00fablico as\u00ed a tus pie\u2026 RT @UMusicMexico: Escucha ahora #PuroPop la playlist especial de @ClaromusicaMX, encabezada por @juanes y @alessiacara \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\u25b6\ufe0f\nhttps://t.co/NH\u2026 No lo puedo creer! Muchas gracias Barcelona!  Nos vemos dentro de pocos minutos! @FPedralbes  #JuanesEurope2019 https://t.co/FJQjgrNvQ7 RT @MARICARMEN63: @Juanes y Monsieur Perin\u00e9 hicieron parte de 'Noches del Bot\u00e1nico' en Madrid https://t.co/U3XWb59oII RT @UniversalSpain: Inolvidable @juanes en @nochesbotanico #Madrid https://t.co/4wqc8Iw5nM RT @jrftorres: \u00a1Excelente concierto de @juanes hoy @nochesbotanico en la @unicomplutense! Hasta se atrevi\u00f3 con Metallica en los bises. Much\u2026 RT @angelapulido: Hoy confirm\u00e9 que lo amo!!! \ud83d\ude0d\n@juanes \n@nochesbotanico https://t.co/bGRMxMdwnq Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #StarliteFestival https://t.co/VO2bXLVaXa RT @VisitBCN_EN: You\u2019ve surely danced to @juanes songs before... so we don\u2019t have to tell you what to expect for his concert tomorrow at th\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes regresa a #Tenerife como cabeza de cartel \ndel \"Festival Am\u00e9ricas\"  https://t.co/537KeZH77I Barcelona!! Ma\u00f1ana llegamos al @FPedralbes espero verlos y disfrutar de su compa\u00f1\u00eda! \n\ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab  https://t.co/NPzqDy1hQp https://t.co/3yXV9JiaXE \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/4rEYVw9jbP RT @hcchotels: Ma\u00f1ana miercoles no te puedes perder el concierto de #Juanes en el marco del Festival Jardins Pedralbes https://t.co/NBNjeBi\u2026 RT @planetevents: \u00a1Doble alegr\u00eda! por los conciertos de esta noche de @juanes y @monsieurperine, hoy en @nochesbotanico \ud83d\udc90 https://t.co/gFQA\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udd25 https://t.co/8iWMS0LV9d Barcelona!! El mi\u00e9rcoles llegamos al @httpFPedralbes espero verlos y disfrutar de su compa\u00f1\u00eda! \n\ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab  https://t.co/NPzqDy1hQp https://t.co/YJXPyZbiCN RT @AppleMusicES: Dos idiomas, un mismo sentimiento. \n\n@juanes y @alessiacara\n\n#QuererMejor.\n\nhttps://t.co/Ga1yGNF0wo RT @EFE_Canarias: Juanes regresa a Tenerife diez a\u00f1os despu\u00e9s  https://t.co/HGfkQ7bEHS v\u00eda @efe_canarias RT @elespanolcom: Juanes: \"Cuando un artista se compromete pol\u00edticamente conoce las consecuencias\" https://t.co/sbgqUZ0O52 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/WzbU1hPXSh @AlexBlancoAB @Metropoligijon Mil gracias! RT @UniversalSpain: Aprendiendo a #QuererMejor con @juanes y @alessiacara https://t.co/5e6OwuBKxr Ma\u00f1ana en #NochesdelBot\u00e1nico2019 Ya pronto nos vemos Tenerife! https://t.co/ZuMWsj0OxJ RT @lacyberadio: Temazo de @juanes y un exitazo en https://t.co/2cmchsNjjm La Radio En Internet https://t.co/9pgrEEk36z RT @PinoCalad: Buena columna sobre @juanes y el rock en Colombia; v\u00eda @poterios  https://t.co/rkVdTB0eBD Hola Madrid! Ma\u00f1ana llegamos con @monsieurperine a las @nochesbotanico \n\ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab ac\u00e1 https://t.co/Ealuy2jh7N https://t.co/DuMPYuBSjJ RT @29Wonder: Si yo te quiero con el alma.\nSi yo te quiero hasta los huesos.\nMi coraz\u00f3n no es s\u00f3lo tuyo, pero por hoy yo te lo presto ...\n@\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/RsPjf3YT5a RT @witnyJUANESC13: El momento en el que me lo firmo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @juanes https://t.co/JW9FTNJZVG RT @laSextaTV: El cantante colombiano colg\u00f3 el segundo cartel de completo del festival y dinamit\u00f3 al p\u00fablico sus ritmos latinos que bailaro\u2026 RT @gigisellinha: Gracias @StarliteFest por traer a este peazo de artista que es @juanes ! Me qued\u00e9 con ganas de 2h m\u00e1s de concierto\ud83e\udd70\ud83e\udd70 http\u2026 Ya dentro de poco nos vemos! https://t.co/mjNvnvrpsL .@StarliteFest !! Mil gracias por habernos hecho pasar una noche inolvidable \ud83d\ude4f\ud83c\udffc haberles escuchado cantar y haberles visto bailar fue un regalo inmenso para nuestras almas. LOS AMO!\n\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee\n#JuanesEurope2019 https://t.co/dyePq7vfrU @StarliteFest !! Mil gracias por habernos hecho pasar una noche inolvidable \ud83d\ude4f\ud83c\udffc haberles escuchado cantar y haberles visto bailar fue un regalo inmenso para nuestras almas. LOS AMO!\n\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee\n#JuanesEurope2019 https://t.co/QiSDg0cZWt RT @CaracolRadio: As\u00ed llegamos una vez m\u00e1s a la parte final de nuestro #TopCaracol, a ustedes mil gracias, nos encontramos en 8 d\u00edas. Feliz\u2026 RT @rinconfriki_es: #SoldOut en el concierto de @juanes en @StarliteFest #Marbella. Toda una explosi\u00f3n de ritmos latinos que hizo bailar al\u2026 RT @StarliteFest: S\u00e1bado 6 de julio.\n\nLa m\u00fasica de @juanes son\u00f3 como nunca en #StarliteFestival2019 \u2728\n\n\u00a1Gracias por una actuaci\u00f3n tan senti\u2026 RT @marbella24horas: El colombiano @juanes llena la Cantera de Nag\u00fceles y arrasa #Marbella con sus ritmos latinos @StarliteFest cr\u00f3nica y f\u2026 \u2764\ufe0f https://t.co/3mpnfDY41v RT @witnyJUANESC13: Y lo volv\u00ed a hacer \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d @juanes valen la pena cada uno de estos a\u00f1os siguiendo tu carrera te amooooo tanto tanto https\u2026 RT @UMusicMexico: \u00bfQu\u00e9 les pareci\u00f3 esta versi\u00f3n de #QuererMejor, lo nuevo de @juanes y @alessiacara?  \u00a1A nosotros nos encant\u00f3! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\nEsc\u00fachala\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83e\udde1\ud83d\udd02 This is on #Repeat all weekend long... @juanes @alessiacara https://t.co/CeRswxmFDp https://t.co/pV4SfDCDTL RT @pandoramusic: .@juanes teams up with @alessiacara on the brand-new Spanglish version of \u201cQuerer Mejor.\u201d The duet is Cara\u2019s Spanish lang\u2026 Ya falta poco! https://t.co/tE9sVtqvqv RT @StarliteFest: @sbeb11 @juanes Aqu\u00ed te esperamos\ud83d\ude4c De principio a fin una experiencia incre\u00edble. Gracias Bogot\u00e1. Gracias mi Colombia. Gracias @rockalparquefes \n\ud83c\udfa5  #sebasguarin #sergiogomezmusic\n\ud83d\udcf8 #alvarado_foto \nhttps://t.co/4orfc8SJgR RT @Los40: V\u00cdDEO. @Juanes  y @alessiacara unen fuerzas en 'Querer mejor' \ud83d\ude0d https://t.co/TxSoDfnfC5 https://t.co/Ue9TpvbwMF Nos vemos el Domingo Gij\u00f3n!\nen @Metropoligijon #metropoli2019 #JuanesEurope2019\u2060\u2800https://t.co/32TiMuHL9D https://t.co/o0F1XVJKeG RT @UMArgentina: \u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 es #QuererMejor? @juanes y #AlessiaCara te lo explican en una canci\u00f3n. \ud83e\udd70 \n\u25b6\ufe0f: https://t.co/IPhHML0hc5 https://t\u2026 RT @SomosVevo: \u00a1No est\u00e1bamos listos pare este d\u00fao musical! @juanes y @alessiacara nos ense\u00f1an \u201cQuerer Mejor\u201d es su nuevo spanglish versi\u00f3n\u2026 Alla estar\u00e9! https://t.co/l5tOCt6nmb No veo la hora! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/3KCmbiKxzS Hola Marbella! Muy feliz de visitarte, nos vemos ma\u00f1ana en el @StarliteFest https://t.co/DvK2o39Wlj https://t.co/4TxUhJpLyB RT @ZonaPopCNN: .@juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 RT @CNNEPrensa: .@juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes hace una rotunda versi\u00f3n de 'Seek &amp; Destroy' de @Metallica https://t.co/2odu3yMzrz RT @radionica: .@juanes en #RockAlParque2019 hist\u00f3rico y memorable: por su repertorio, sus colaboraciones, por la fuerza en el escenario, l\u2026 RT @ZonaPopCNN: .@Juanes estrena \u201cQuerer Mejor\u201d versi\u00f3n \u2018spanglish\u2019 con la canadiense Alessia Cara y @hustonCNN tiene todos los detalles:\u2026 RT @radionica: #Opini\u00f3n \u201cY a los que se est\u00e1n preguntando por qu\u00e9 estoy aqu\u00ed, que se tengan porque vine a romper el escenario\u201d @juanes\n\n\u00bfCu\u2026 RT @ZonaPopCNN: .@juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 RT @JustJared: Listen to @alessiacara &amp; @juanes's new song \"Querer Mejor\" here! https://t.co/ecPqjWuU7m RT @SomosVevo: \u00a1No est\u00e1bamos listos pare este d\u00fao musical! @juanes y @alessiacara nos ense\u00f1an \u201cQuerer Mejor\u201d es su nuevo spanglish versi\u00f3n\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/t2NhOxlYKy RT @UniversalMusica: Listen to the Querer Mejor Spanglish Version! \ud83e\udde1 Ya disponible en todas las plataformas digitales! #NewMusic #Juanes #A\u2026 RT @CADENA100: \ud83e\udd18\ud83c\udffd Que a @Juanes le va el rock no es ning\u00fan secreto... y as\u00ed es como lo demuestra \u25b6 \u00a1Mira el v\u00eddeo! https://t.co/kFqDVZr6Mt RT @ZonaPopCNN: .@Juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 \ud83e\udd18\ud83c\udffb \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 https://t.co/RyZZJhJ5p3 Ac\u00e1 pueden o\u00edr QUERER MEJOR Spanglish Version con @alessiacara en su plataforma favorita   \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/a1I4JnEQiZ https://t.co/IF9g3uaEcq Seguimos con las emociones fuertes, muy contento de compartirles  la version #Spanglish de 'Querer Mejor' al lado de mi querida @alessiacara \nhttps://t.co/oe49Ui1NDE Emocionado y agradecido por una noche inolvidable y espectacular en @rockalparquefes  \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\ufe0f \ud83e\udd54  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/qrBgw1s1Cn Gracias a ti @FitoPaezMusica \u2764\ufe0f \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 https://t.co/OjmM1M4L76 Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83e\udd54 \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/39yMYmpmek @DaniTMosqueraaa @rockalparquefes @FitoPaezMusica @Fonseca @andrescepeda Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @leodisalis @rockalparquefes @FitoPaezMusica @Fonseca @andrescepeda \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @zcissorluv @rockalparquefes @FitoPaezMusica @Fonseca @andrescepeda \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Bogot\u00e1, no tengo palabras para agradecerles lo que viv\u00ed ayer en @rockalparquefes mi coraz\u00f3n esta inmenso lleno de su amor y mi amor por ustedes. Gracias @FitoPaezMusica #ZetaBosio @Fonseca @andrescepeda \ud83d\udcf8 #alvaradoFoto https://t.co/J9kuNqIF3r @JuanEulogioMesa @Metallica \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @noleoigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udfb8 @johaserrano1411 @juankiss67 @rockalparquefes @Radioacktivamed \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @Radioacktiva_: \u00a1Tremendo homenaje el que le hizo @juanes al gran @cerati! \ud83e\udd18El m\u00fasico colombiano toc\u00f3 junto a @ZetaBosiobyZeta, bajista\u2026 @Camo__Oficial @FitoPaezMusica @aterciopelados @krakenTitanOfi @filarmonibogota @Manuelgrafico @chuckygarcia @CanalCapital @Rocktuber @rockalparquefes @idartes @naganicol @Ktykbarrero @Bogota @radionica \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\ufe0f \ud83e\udd54  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @BluRadioCo: \u00a1Impecables! @juanes y @FitoPaezMusica cerraron Rock al Parque 2019 https://t.co/js442maqHj #MeridianoBLU https://t.co/cSCM\u2026 @caliche891 @Radioacktiva_ \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ROCKXEL Muchas gracias parcero \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @andrescepeda: \u201cEn la tierra del dolor hace falta coraz\u00f3n\u201d Gracias @Juanes por invitarme a ser parte de esta noche m\u00e1gica en Rock al Par\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udd25 https://t.co/7338YJEt5a RT @Radioacktiva_: [Videos] \u00a1EL COLOMBIANO LA ROMPI\u00d3! \u00a1QU\u00c9 CONCIERTO! \ud83e\udd18\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u00a1QU\u00c9 LA M\u00daSICA NOS UNA Y NO NOS DIVIDA! @juanes \n\n#RadioacktivaAl\u2026 RT @ELTIEMPO: \u2018\u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda estar con ustedes por primera vez!\u2019: Juanes -&gt; https://t.co/MGFfhwPVET https://t.co/ldfu7rI1br RT @CanalCapital: DESLUMBRANTES, as\u00ed estuvieron @juanes y @FitoPaezMusica en el gran cierre de Rock al Parque 2019. No hay mejor forma de c\u2026 RT @CanalCapital: INOLVIDABLE MOMENTO en Rock al Parque 2019 @FitoPaezMusica y Juanes rockeando juntos. EN VIVO https://t.co/Yl2JfLkZgG htt\u2026 RT @Fonseca: Gracias @juanes por hacernos parte de este momento inolvidable en rockalparqueoficial #LaTierra \ud83c\udde8\ud83c\uddf4@AndresCepeda \ud83d\udcf8 @camilobaezp\u2026 RT @radionica: As\u00ed suena en vivo 'Mala gente' de @Juanes en los 25 a\u00f1os de @rockalparquefes \ud83c\udfb6\ud83e\udd41\ud83d\udd25 #Radi\u00f3nicaAlParque \n\nAc\u00e1 pueden ver la tran\u2026 RT @rockalparquefes: Uno de los cantantes y guitarristas colombianos con mayor renombre, embajador mundial del rock latino, @juanes, conoci\u2026 RT @radionica: Con un cover de 'Seek &amp; Destroy' de @Metallica @juanes finaliz\u00f3 su presentaci\u00f3n en @rockalparquefes \ud83d\udd25\u26a1\ud83c\udfb6\n\nSigan ac\u00e1 la transm\u2026 RT @mcrivase: \u00a1Hermoso e hist\u00f3rico lo de @juanes en @rockalparquefes! Se merece todo lo bueno que le pase en la vida. M\u00e1s de cien mil perso\u2026 RT @ShockCo: #OrgulloEstridente en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, hit detr\u00e1s de hit, como @juanes y con @EkhymosisRock y 7 minutos dedicados a @Metal\u2026 RT @CanalCapital: \"Tengo esperanza de que las cosas puedan cambiar\". @juanes conquista el coraz\u00f3n de los bogotanos en este gran cierre de R\u2026 RT @CanalCapital: \u00a1GRACIAS, @juanes!\n\nImpresionante presentaci\u00f3n en Rock al Parque 2019. El Sim\u00f3n Bol\u00edvar vibr\u00f3 con su impecable voz y tale\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udfb8 \ud83e\udd54 https://t.co/G3Zjya8Lhs RT @radionica: As\u00ed se ve el Parque Metropolitano Sim\u00f3n Bol\u00edvar minutos antes de que @juanes comience su presentaci\u00f3n en @rockalparquefes \ud83e\udd41\ud83d\udcbb\u2026 RT @ELTIEMPO: \ud83e\udd18\"Que se echen la bendici\u00f3n porque la voy a romper\": @juanes, antes de su presentaci\u00f3n en #RockAlParque2019. \n&gt;https://t.co/a\u2026 RT @ELTIEMPO: A esta hora @juanes en rueda de prensa, antes de su presentaci\u00f3n en #RockAlParque2019.  \n&gt;https://t.co/ag8W4y90ej https://t.c\u2026 No se pierda nuestro show en @rockalparquefes por @CanalCapital \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\ufe0f \nhttps://t.co/VBm3nVYPZR https://t.co/Vf6KJDwQlp RT @CanalCapital: \u00a1Imperdible! Canal Capital te lleva a tu pantalla el concierto de @juanes en #RockAlParque2019. Esp\u00e9ralo esta noche a par\u2026 RT @ClaroMusicaCO: As\u00ed Suena: @Juanes \u27a1  https://t.co/jhUmpUDYi1, a Rock, Guasca, Pop, a orgullo paisa que lleva en alto nuestra m\u00fasica. ht\u2026 Gracias @rockalparquefes por esta rese\u00f1a. No veo la hora de llegar al escenario y celebrar sus 25 a\u00f1os! \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\nhttps://t.co/W9vHCEROEM \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd25 https://t.co/iDo3cSJ5MD RT @RollingStoneCol: #RockAlParque2019| Ha llegado uno de los d\u00edas m\u00e1s esperados del festival, y recordamos la entrevista que ROLLING STONE\u2026 RT @ShockCo: #ESTRENO | 20 razones por las que @juanes merece ser visto no solo por los fans que ha ido sumando en los a\u00f1os recientes, sino\u2026 Gracias parceros de @HummArtPress por esta entrevista, me gust\u00f3 mucho hablar con ustedes de #RockAlParque de lo que significa para m\u00ed y de todo lo que se viene!\n\nhttps://t.co/PulsZg367i https://t.co/SMwIhKmzSC RT @ELTIEMPO: Este es @juanes, el de la 'Camisa negra', el que lleva el rock en su ADN, el bac\u00e1n que ya quiere pisar la tarima de #RockAlPa\u2026 Nos vemos pronto CANADA \ud83c\udde8\ud83c\udde6!! \nSept 4 en Vancouver. Ya pueden comprar sus boletos en la pre-venta usando el codigo: JuanesFans\nhttps://t.co/xaCRXVUz6q? https://t.co/EOVPU3BXvw #LatinClassics de @DeezerLatino \nhttps://t.co/Iv20mD0Gag https://t.co/T029clNmVx En una semana nos vemos \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18 https://t.co/xnzfys4ta7 RT @themusicpimp: 25 a\u00f1os despu\u00e9s, @juanes cumple un sue\u00f1o: tocar en @rockalparquefes . La historia en este episodio trazar\u00e1 el camino desd\u2026 RT @MiamiBeachPop: Introducing the 2019 lineup for Miami Beach Pop Festival! Nov 8-10, on the sands of Miami Beach \ud83c\udfdd\n\nTickets on sale tomor\u2026 RT @antoniobanderas: Moments that will keep forever in my mind. @juanes giving us his art and his presence at @MiamiFashionWk Benefit Gala.\u2026 RT @themusicpimp: Este lunes, en #ElPodcast por @CanalTreceCO una conversaci\u00f3n sobre @rockalparquefes , tecnolog\u00eda, pol\u00edtica, historia musi\u2026 Ya est\u00e1 al aire el nuevo episodio de #LaSesi\u00f3nConJuanes \nHoy les cuento todo detr\u00e1s de ME ENAMORA\nhttps://t.co/rKxryEpZdN\nCu\u00e9ntenme c\u00f3mo les parece. RT @RadioDisneyMX: \u00a1S\u00ed! \ud83d\ude0d Estamos muy emocionados porque @Juanes estar\u00e1 el pr\u00f3ximo 25 de octubre en @Auditoriomx. \ud83c\udfa4 \u00a1Muy pendiente de tu ra\u2026 Esta canci\u00f3n @alizzzmusic y Pedro est\u00e1 brutal! Conoc\u00ed a Pedro cuando en La Voz Espa\u00f1a y desde que empez\u00f3 a cantar todos nos giramos. Un grande!Con Alizz he trabajado en varias canciones que a\u00fan no salen pero ver\u00e1n la luz un d\u00eda. Es un crack de productor! https://t.co/cYQYrsBLEv Ma\u00f1ana a las 12:00 pm EST vuelve la segunda temporada de #LASESI\u00d3NCONJUANES \nEmpezamos con ME ENAMORA.\nhttps://t.co/2BLwQ2AGIp https://t.co/p3QWSrAgGw RT @ticketea: \u00a1El verano est\u00e1 a punto! Y este mes de julio tienes tres oportunidades para enamorarte con la m\u00fasica de @juanes \ud83e\udde1\n\n\u2600\ufe0f 6 de ju\u2026 \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f https://t.co/mLJsnSUWFv Qu\u00e9 emoci\u00f3n lo que est\u00e1 por venir \ud83d\udd25\nBoletos: https://t.co/O5EyGlgtbc\n#JuanesXEuropa2019 https://t.co/I1oizDcmoH RT @TecateBajio: \u00a1Ya esta aqu\u00ed el line up de la segunda edici\u00f3n de #TecateBaj\u00edo\ud83d\udd25! Estamos muy emocionados por hacer historia junto a ustede\u2026 Ya viene, muy pronto...\nLa segunda temporada de #LASESI\u00d3NCONJUANES\nCon muchas de mis canciones m\u00e1s famosas.\nPENDIENTES https://t.co/nq8Z87XxrK Emocionado de estar en el @AuditorioMx \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nhttps://t.co/p7CbEIy8Yg https://t.co/ngMmRZLEIN RT @etnow: Juanes has been named the 2019 Latin Recording Academy Person of the Year at this year's #LatinGRAMMY Awards. https://t.co/WrYXb\u2026 RT @AP_Espectaculos: Exclusiva @AP: @juanes ser\u00e1 honrado como Persona del A\u00f1o 2019 en la v\u00edspera de los @LatinGRAMMYs. Por @sigalratner.\u2026 RT @billboardlatin: .@juanes named 2019 Latin Recording Academy Person of the Year https://t.co/h0bExiPoiC https://t.co/xWRiXQ1L5o RT @billboard: .@juanes named 2019 Latin Recording Academy Person of the Year https://t.co/4Hab27ySMA https://t.co/PhHNctG7p1 RT @LatinGRAMMYs: .@Juanes recibir\u00e1 el reconocimiento Persona del A\u00f1o 2019 de La Academia Latina de la Grabaci\u00f3n... https://t.co/iimP8QJbuH\u2026 Continuando as\u00ed con mi colaboraci\u00f3n con la Academia Latina en sus esfuerzos para apoyar futuras generaciones de nuevos artistas de habla hispana. @LatinGRAMMYs #PersonOfTheYear2019 https://t.co/w6eVt5n5BE Ahora, me siento muy agradecido y profundamente honrado de unirme a ilustres artistas como Juan Luis Guerra, Carlos Santana, Caetano Veloso y otros m\u00e1s, quienes tambi\u00e9n han recibido el reconocimiento Persona del A\u00f1o. @LatinGRAMMYs Ese a\u00f1o tuve la bendici\u00f3n de ganar tres estatuillas y La Academia Latina de la Grabaci\u00f3n ha sido una parte fundamental para llevar mi m\u00fasica a una audiencia global desde entonces. @LatinGRAMMYs Recuerdo haber estado en el anuncio de las nominaciones al @LatinGRAMMYs despu\u00e9s de lanzar mi primer \u00e1lbum como solista. Me sent\u00ed tan agobiado por la emoci\u00f3n al escuchar mi nombre 7 veces, que tuve que salir un momento para procesar c\u00f3mo acababa de cambiar mi vida para siempre. Muy contento de compartir resultados del proyecto Atr\u00e9vete a So\u00f1ar de @fmisangre con el apoyo del @el_BID. Hay mucho por hacer juntos! https://t.co/XVcnXIbd0S Gij\u00f3n, nos vemos pronto.\nBoletos: https://t.co/3as14dhWZ6 https://t.co/2qJ9S3jYZf Este pr\u00f3ximo 15 de junio se emitir\u00e1 esta charla grabada junto a @catalinacock en el Congreso Gestores de Paz. @fmisangre \nPueden inscribirse aqu\u00ed: https://t.co/N2Ep9cqckS https://t.co/9zZPtBGGwj https://t.co/1rZ2WhslIn @Spotify @UniversalMusica https://t.co/5sdFB3168q RT @bombaestereo: \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83c\udf33\ud83d\ude4c\ud83c\udfff https://t.co/gRXWuCoWb8 RT @los40colombia: \"Ser\u00e1 un gran honor unirme a ellos nuevamente en su concierto No Filter en mi segunda ciudad natal, Miami\"  @juanes http\u2026 A quienes lea gusta la poes\u00eda o quieren aprender a improvisar, les puede interesar este curso de Alexis D\u00edaz Pimienta es incre\u00edble. \nhttps://t.co/tpWd9Csi2S Emocionado de volver!! \nNos vemos Tenerife!! \nhttps://t.co/RYgWxhGZKF https://t.co/FFoB57zvO4 #QuererMejor en el playlist #MadeInColombia de @SpotifyColombia \nhttps://t.co/XlmvpLi96L https://t.co/kHmyDKWGt0 Lamentando profundamente la muerte de Jota Mario. Un abrazo grande a toda su familia. On UN #WorldEnvironmentDay join me in promoting #CallforCode, a global #TechforGood initiative that helps the most vulnerable among us with @UNHumanRights &amp; @RedCross. Everyone deserves a safe &amp; healthy environment after natural disasters strike. Visit: https://t.co/2R1W4vF7GN https://t.co/ol9OHgRfPh Ser iluso no es ser bobo, es tener ilusiones. RT @latinxnow: #Juanes will open the final show of #TheRollingStones \"No Filter\" Tour in Miami\ud83c\udf34 @juanes es el \u00fanico latino en el lineup de\u2026 RT @iHeartRadioMx: Por 2da vez @juanes acompa\u00f1ar\u00e1 a los @RollingStones en un escenario\n\nhttps://t.co/bjrU3W3rms Estoy muy emocionado de anunciarles que estar\u00e9 abriendo el concierto de los REYES DEL ROCK, los @RollingStones en su tour \"No Filter\" este 31 de Agosto en el Hard Rock Stadium de Miami. Esto es un sue\u00f1o hecho realidad. \ud83e\udd1f\ud83c\udfb8\ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://t.co/qulthzJ473 RT @elkinhernanha: Nuestros referentes colombianos hoy en todo el mundo. Los mejores embajadores del pa\u00eds: deportistas y artistas. @juanes\u2026 RT @KRISTALartist: Con  @juanes siempre me emocionar\u00e9 como la primera vez que lo vi en el 2005 junto a 120.000 personas  en la calle San Ju\u2026 Andres querido!!! Eso no puede volver a tardar tanto tiempo por ning\u00fan motivo !! Qu\u00e9 buen encuentro !! Todo mi cari\u00f1o y respeto !! https://t.co/U3pVpvGnt2 RT @MovistarArenaCo: #Galer\u00eda El invitado que cerr\u00f3 la noche con broche de oro fue @juanes https://t.co/P1Kfq9GNMn  \n\n#ExperienciasMovistar\u2026 Aqu\u00ed la cumbia de @raymixmusic \nhttps://t.co/Ke37teO9pV RT @SanddyFlrz: No s\u00e9 supera esa canci\u00f3n \ud83d\udda4 @juanes @alessiacara Y se nos arrugue un poco el coraz\u00f3n, sabr\u00e9 querer mejor... #QuererMejor \ud83e\udd29\ud83d\udc96 RT @Givalladares: Que bonita canci\u00f3n la de @juanes \"Querer Mejor\" \u2764 RT @blackpotato_txt: Cuando @juanes y @alessiacara dicen \"quiz\u00e1 ma\u00f1ana cuando estemos viejos y se nos arrugue un poco el coraz\u00f3n, sabr\u00e9 que\u2026 Sesi\u00f3n de grabaci\u00f3n de QUERER MEJOR con @alessiacara \nhttps://t.co/cAGiyZVW9x\n#QuererMejor RT @acid_rock_mex: Les compartimos  el cartel oficial de la tercera edici\u00f3n del Festival @FestivalComuna  @juanes  @offspring  @CAIFANESMEX\u2026 RT @Els40_: \u2018Querer Mejor\u2019: el nou single del @Juanes amb la col\u00b7laboraci\u00f3 de l'@alessiacara https://t.co/pJdMPea7bz  El colombi\u00e0 i la cana\u2026 RT @Oficial_Juanma: Como muchos ya saben, me encanta @juanes y hace unos d\u00edas sac\u00f3 nueva canci\u00f3n junto a @alessiacara \n\ud83d\udc49 #QuererMejor\nYa la\u2026 RT @Diario_LaVerdad: #Espect\u00e1culos: Conoce la lista de invitados al Tecate Comuna 2019\ud83d\ude31\ud83c\udfbc\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83e\udd29\n#ExigeLaVerdad\n@IamSiddhartha @juanes @Tessa_ia\u2026 RT @AuditorioMx: #Sab\u00edasQue @juanes y @alessiacara estrenaron el tema \u201cQuerer Mejor\u201d, tema en el que por primera vez la canadiense canta en\u2026 RT @AppleMusicES: Poes\u00eda en una canci\u00f3n.\n\n#QuererMejor de @juanes feat. @alessiacara\n\nhttps://t.co/ROOZkYzoQw @demerakrys @alessiacara Jejeje GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @Adriana_VM16: Why I had not heard this majesty?\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nMe encanta esta colaboraci\u00f3n.. \n@juanes - Querer Mejor ft. @alessiacara https://t.co/\u2026 RT @MajoBarragan: Eso es lo m\u00e1s inesperado y m\u00e1s bonito que he escuchado hoy xD \u2764 @alessiacara ft @juanes maigaaaaaaaad \ud83e\udd19\nhttps://t.co/EWi1\u2026 America Latina es la \u00fanica regi\u00f3n en el mundo donde crecen los embarazos en ni\u00f1as producto de abuso sexual. No podemos permitir que mas ni\u00f1as tengan que renunciar a sus sue\u00f1os y proyectos de vida! Te invito a conocer #Ni\u00f1asNoMadres \nVisita https://t.co/fECS0ImuPc Grande @rosaliavt !!! https://t.co/r5ecU0rM7H RT @UMusicMexico: \u00bfEst\u00e1s en busca de m\u00fasica nueva?\nEscucha ahora #QuererMejor lo nuevo de @juanes y @alessiacara \ud83d\ude0d\ud83d\udc98 directo de la playlist\u2026 RT @canaltn8: #M\u00fasica | La canci\u00f3n captura el compromiso que dos almas han hecho a un amor que solo se da una vez en la vida.\n\n. @juanes .\u2026 RT @idolator: A romantic, crossover hit. @alessiacara links up with @juanes on \"Querer Mejor\": https://t.co/xf2Ww364JD https://t.co/pJJGtht\u2026 RT @UniversalMusica: It's #Twosday \u00a1Dale Play a Querer Mejor ahora! @juanes @alessiacara https://t.co/oFTloC2k8G https://t.co/BxOV1GfgVR RT @SpotifySpain: \u201cQuerer mejor\u201d ese consejo que nunca viene mal y la nueva colaboraci\u00f3n de @juanes con @alessiacara. https://t.co/HJJgJZqX\u2026 #QuererMejor ft @alessiacara en Vibras Pop de @DeezerLatino \nhttps://t.co/pY0bFeGz3c https://t.co/Qf5Pve8yrM Gracias a todos los que han visto el video de #QuererMejor junto a la talentos\u00edsima @alessiacara \ud83e\udde1\u267e \nhttps://t.co/LaiCZLduB7 https://t.co/O7yIFl8DZU RT @40GlobalShow: Una revoluci\u00f3n mundial como @rosaliavt ft @JBALVIN ha pasado po #40GlobalShow192 con @TonyAguilarOfi y ahora llega lo nue\u2026 RT @alessiacworld: Alessia with Andres and @juanes while filming the music video for \u201cQuerer Mejor\u201d. \ud83d\udda4 https://t.co/PZLl8opMZX RT @LEOJOSE: @juanes La parte que dice: Quiz\u00e1 ma\u00f1ana cuando estemos viejos, sabr\u00e9 querer mejor! https://t.co/YsHd2swjv0 RT @Cverdooren1: Yes I\u2019m obsessed w/ the \ud835\udd43\ud835\udd6a\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd64 of this song #QuererMejor so much so I even get a repost from @juanes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc97\u2026 Jejejejeje https://t.co/SBRStTsZom RT @margargaritta: Juanes performing Weezer @ BottleRock!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/miLwQTspT7 RT @idolator: A crossover hit. @juanes joins forces with @alessiacara on romantic ballad, \"Querer Mejor\": https://t.co/8IZKmqyKQe https://t\u2026 RT @nprmusic: Featuring @alessiacara, \"Querer Mejor\" is classic @juanes: a slow-burning ballad that celebrates commitment and enduring love\u2026 RT @ExaFM: #ExaTrends @juanes y @alessiacara estrenaron el esperado sencillo \"Querer Mejor\". \ud83d\ude4c\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\nDisfruta el video oficial. \ud83d\udc49 https://t.co/\u2026 RT @rogersandcowan: @people goes BTS in the recording studio with @juanes x @alessiacara \n#rogersandcowan\nhttps://t.co/wISKPATx4S RT @SpotifyLatino: Me: I don\u2019t speak Spanish very well.\nAlso me: *Falls in love in Spanish with @alessiacara and @juanes *\nhttps://t.co/bUF\u2026 RT @youtubemusic: We love a duet \ud83c\udfa4\ud83c\udfa4 @juanes x @alessiacara #QuererMejor Play now \u2192 https://t.co/2tWazA6l6G https://t.co/DoAaLhecR8 RT @RadioDisneyMX: .@Juanes y @AlessiaCara le cantan al amor con \"Querer Mejor\". \ud83c\udfa4 \u00a1Es un tema perfecto parar dedicar \u2764\ufe0f y ya lo puedes esc\u2026 RT @ClaroMusicaCO: \u00a1@Juanes con @AlessiaCara nos invitan a #QuererMejor \u27a1 https://t.co/RiaFs3vfnS! https://t.co/kGXuDtZhjR RT @DeezerLatino: #EstaTardeQuiero M\u00fasica nuevaaaa \ud83d\ude0d\ud83c\udfb6 Escucha a @juanes y a @alessiacara en las novedades de la semana --&gt; https://t.co/g5h\u2026 RT @RollingStoneCol: Escucha lo nuevo de @juanes, @elmadtree y @Herenciagrupo https://t.co/V0EoJJg9VG RT @billboardlatin: Listen to this week\u2019s #VivaFriday playlist with new music by @Juanes &amp; @alessiacara, @MontanerTwitter &amp; more https://t.\u2026 RT @Ellabric: La canci\u00f3n nueva de @juanes con @alessiacara es lo mas lindo que he escuchado en un largo tiempo. Compuesta por @MauYRicky y\u2026 RT @rafhaellarcaute: #NewSingle @juanes @alessiacara #QuererMejor @MauYRicky @CamiloMusica \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\nhttps://t.co/xS0xslM0QX https://t.co/0bqoSj\u2026 RT @los40colombia: NOVEDAD 40\n\n'Querer Mejor' de @juanes y @alessiacara en #Del40al1 https://t.co/bIgUhkNREf RT @idolator: .@juanes &amp; @alessiacara's \"Querer Mejor\" is one of the best new songs of the week: https://t.co/xf2Ww364JD https://t.co/QWFYZ\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes lanza su nuevo sencillo \"Querer mejor\" con \nAlessia Cara (+Video) \nhttps://t.co/yM9cAwtfV9 @alessiacara \ud83e\udde1\u267e\nhttps://t.co/LaiCZLduB7 https://t.co/XT8wBCIVNs RT @pandoramusic: El cantante colombiano @Juanes se une a la cantautora canadiense @alessiacara en \u201cQuerer Mejor,\u201d el nuevo sencillo donde\u2026 RT @billboard: On the #VivaFriday playlist, new Latin music from @Juanes with @AlessiaCara &amp; more https://t.co/xrp4FM7W9M https://t.co/sfZv\u2026 #QuererMejor en Times Square @alessiacara https://t.co/COs33E1fPc RT @alessiacworld: \"I was very emotional because she's Canadian but she has Italian roots, so she can pronounce Spanish almost like perfect\u2026 RT @cmtvargentina: #QuererMejor, lo nuevo de @juanes // #Juanes muestra su lado rom\u00e1ntico en \"Querer Mejor\", canci\u00f3n que hace junto a @ales\u2026 RT @mundotkmcom: Viernes de lanzamientos \ud83c\udfb6 @juanes lanza junto a Alessia Cara \u201cQuerer Mejor\u201d https://t.co/j5HcKFCeDE RT @alessiacworld: \u201cRecording with Alessia has been a real pleasure. The joy she finds in music is contagious and brought even more of a co\u2026 RT @Univ_espect: El amor importa, la moda no: @juanes. El colombiano lanza el tema que grab\u00f3 con la canadiense Alessia Cara, la nueva prome\u2026 RT @people: See Alessia Cara Make Her Spanish-Language Debut with Juanes in 'Querer Mejor' https://t.co/qZGkrgHiS7 RT @POPline: Os maravilhosos @juanes e @alessiacara super combinaram no novo single \"Querer Mejor\u201d. J\u00e1 tem at\u00e9 clipe! Confira: https://t.co\u2026 RT @etnow: \ud83d\udd25 @Juanes' newest single was a year and a half in the making! Find out how the collab with @alessiacara came to life. \ud83d\udd25 #QuererM\u2026 @MCHeisel @alessiacara Gracias parcera!!! RT @MCHeisel: Que belleza de canci\u00f3n @juanes \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nYou sound so amazing singing in Spanish @alessiacara \ud83d\ude0d #VIDEO #QuererMej\u2026 RT @SomosVevo: Deja que @juanes &amp; @alessiacara te ense\u00f1en a \u201cQuerer Mejor\u201d en este nuevo collab que no sab\u00edamos que necesit\u00e1bamos. \ud83d\ude0d \u00a1Disfr\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes lanza su nuevo sencillo \"Querer mejor\" con Alessia Cara (+Video) https://t.co/yM9cAwtfV9 RT @TvsEspectaculos: \"Querer Mejor\" es el nuevo sencillo de @juanes en el cual hace mancuerna con la artista canadiense @alessiacara \ud83d\udc4f \ud83d\udc4d \ud83d\udc47\u2026 RT @Vevo: .@alessiacara singing in Spanish alongside Colombian superstar @juanes is our favorite thing that has happened this week. Watch t\u2026 #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e disponible en @Spotify @SpotifyLatino \nhttps://t.co/MLsrGZFUoX https://t.co/FztdOYGl62 Ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas digitales #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e \nhttps://t.co/Jd52E4cCd0 https://t.co/6gIsICyEQq QUERER MEJOR ft @alessiasmusic \ud83e\udde1\u267e ya est\u00e1 disponible en Vevo \nhttps://t.co/t07pR2IzvM #QuererMejor https://t.co/wjctdaIwHv https://t.co/iNNTacZc9C RT @TecateCRDNDA: \u00a1Preparen garganta y coraz\u00f3n, #TecateCoordenada!\nAqu\u00ed el line up con el que Guadalajara vibrar\u00e1 en su festival este 18 y\u2026 RT @alessiacara: 2 days @juanes \u2728 https://t.co/fP4K9ZS8OW MA\u00d1ANA #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e https://t.co/J7s9zaTQcd 2 d\u00edas #QuererMejor @alessiacara https://t.co/xlfoCQarjt RT @billboard: Hear a teaser: @AlessiaCara sings in Spanish on upcoming @Juanes collaboration #QuererMejor https://t.co/VM5orWgAW1 https://\u2026 Pre-add en @AppleMusic #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e\n24 de mayo\nhttps://t.co/3IPfO93oJD https://t.co/gcmGhZFruw Pre-save en @Spotify #QuererMejor ft @alessiacara \n24 de mayo \ud83e\udde1\u267e\nhttps://t.co/3IPfO93oJD https://t.co/Y0Qctg4vwJ RT @UniversalSpain: \u00a1Contando las horas! Este viernes @juanes ft @alessiacara \ud83d\ude0d #QuererMejor https://t.co/hagEHAbYuU QUERER MEJOR ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e #QuererMejor \nLanzamiento este pr\u00f3ximo 24 de mayo https://t.co/PAd9Z1jNY9 RT @UniversalMusica: Y nosotros aqu\u00ed esperando est\u00e1 cancion... \ud83d\udd1c \u00a1Haz Pre-Save ahora! @juanes @alessiacara https://t.co/dLh5aKcimV https://\u2026 Emocionado de poderles compartir este dueto con la incre\u00edblemente talentosa @alessiacara. Se viene muy pronto! \ud83d\ude80#QuererMejor https://t.co/NH0Y0HalDe RT @JotaCe_42: \u00bfHey Siri, cuanto es 1 trill\u00f3n a la 10ma potencia? https://t.co/w5YoOX7Ccr RT @TNTLA: \u00a1@juanes se lleva m\u00e1s de un premio esta noche! Gan\u00f3 Mejor Artista de Rock en los #PremiosHeat \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n#PremiosHeat2019 https://t.co/\u2026 RT @lospremiosheat: .@juanes mejor #ArtistaRock  #PremiosHeat 4\u00aa edici\u00f3n, \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \nMira la transmisi\u00f3n a trav\u00e9s de: https://t.co/DSZ4WcPhjI Esta foto lo dice todo...@alessiacara https://t.co/YxmqoND5f0 A mi madre adorada le agradezco el amor por la vida misma, la ense\u00f1anza de la fe, la fortaleza y todo lo que soy, A mi @karenmartinez el regalo m\u00e1s grande de todos, nuestros hijos sagrados, nuestro amor, nuestro viaje por esta vida llena de aprendizaje. LAS AMO #D\u00edaDeLaMadre RT @UniversalMusica: De Colombia para el \ud83c\udf0e. West Coast Tour 2019! @juanes Buy your tickets at https://t.co/7RvXmzLyRw https://t.co/7yXENj7J\u2026 West Coast, est\u00e1n listos para la fiesta?? \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \nTiquetes: https://t.co/t8tjP5jApy https://t.co/fEkiWkYrzM RT @erocksonline: .@juanes to launch \u2018West Coast Tour\u2019 with special May 19 show at @FivePointAmp in Irvine, CA! #EROCKS\nhttps://t.co/RMBFt3\u2026 Esoooo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 https://t.co/nG2prMNZjK https://t.co/TGx4r5ZT52 La Sesi\u00f3n de FUEGO \ud83d\udd25 ya est\u00e1 al aire en mi canal de Youtube. En esta serie web les voy mostrando mis canciones de una forma que nunca antes hab\u00edan visto.\n\ud83c\udfa5 @sebasguarin #LaSesi\u00f3nConJuanes https://t.co/rn51dCJaWu RT @AbadColorado: Oiga se\u00f1or presidente, Bojay\u00e1 vive y este  2 de mayo, Domingo Chal\u00e1 y toda la comunidad quieren Garant\u00edas de No Repetici\u00f3\u2026 RT @BottleRockNapa: .@juanes  heads to the West Coast this summer and hits the #BottleRock stage on Saturday, May 25th! Don't miss it. Gene\u2026 RT @eventimDE: Latin-Star @juanes kommt f\u00fcr Konzerte nach Deutschland! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Die Shows in K\u00f6ln und M\u00fcnchen solltet ihr nicht verpassen! #FanT\u2026 RT @lospremiosheat: #PremiosHeat 4\u00aa edici\u00f3n hace el reconocimiento: #ArtistaCompromiso a @juanes, por su aporte a la sociedad durante los \u00fa\u2026 Vienna! \n\ud83c\udf9f https://t.co/b9ootLkVF0 https://t.co/XF3uW6xGLm https://t.co/mkyznoRXzS @fmisangre https://t.co/qWnSmf0KeN \u00a1Feliz! @fmisangre ha recibido el Premio al Compromiso Social de @lospremiosheat . El 12 de mayo, un d\u00eda antes, estaremos en Hard Rock Punta Cana en una sesi\u00f3n de m\u00fasica secreta con otros amigos y colegas recogiendo fondos para la Fundaci\u00f3n Mi Sangre.\nhttps://t.co/mkyznoRXzS https://t.co/OSGKMm2Keh B\u00e9lgica, nos vemos muy pronto @AfroLatinoBree \n\ud83c\udfab https://t.co/hKuFcwofma https://t.co/QCV3Zus744 RT @El_Hormiguero: \u00a1@juanes comienza su gira este verano! Visitar\u00e1:\n6 de Julio: #Marbella\n9 de Julio: #Madrid\n10 de Julio: #Barcelona\n#Juan\u2026 RT @antena3com: \u00a1INCRE\u00cdBLE! \ud83d\udca5 @El_Hormiguero recrea el videoclip del nuevo single de @juanes... \u00a1Al rev\u00e9s! \ud83d\ude31 https://t.co/9ue1Rv7UhJ  #Juan\u2026 Ma\u00f1ana en @El_Hormiguero \nhttps://t.co/Y1C6czfIbV RT @TonyAguilarOfi: VIDEO \ud83d\udd34 Esta semana @juanes ha visitado @40GlobalShow para hablar de La Plata, @LaloEbratt, su gira y la pol\u00e9mica sobre\u2026 Ama la tierra en que naciste, \u00e1mala, es una y nada m\u00e1s. #DiaDeLaTierra Tiempo. \ud83d\udcf8 Juan Carlos Ariano https://t.co/uIoxQL1lUY @acservellon Esooo Hoy FOTOGRAF\u00cdA \ud83d\udcf8 en el nuevo episodio de #LaSesionConJuanes la serie en mi canal de Youtube donde nos adentramos en lo m\u00e1s profundo de mis canciones. \ud83c\udfa5 @sebasguarin \nhttps://t.co/LvizfAAoSf WEST COAST TOUR 2019 \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nBoletos: https://t.co/hiCYT2L1Jo https://t.co/i6yFfX23d7 BRUTAL esto !!!\nhttps://t.co/HnWdezSF1n Es bueno tener un momento en nuestras vidas para sentarnos y reflexionar sobre lo que somos, mirar hacia atr\u00e1s, madurar hacia la infancia, reconectar con la esencia para luego seguir el camino con mayor convicci\u00f3n hacia la perfecci\u00f3n. RT @LaRedCaracol: Ellos son Mr. Parce y Pluto, los perritos de  @karenmartinez y @juanes\n\nMr Parce es Bulldog franc\u00e9s y Pluto es goldendood\u2026 \ud83d\udca5 https://t.co/FDJmqdm9RJ RT @40GlobalShow: Nos despedimos hasta a semana que viene en una nueva edici\u00f3n de #40GlobalShow187 con @TonyAguilarOfi invitando al estudio\u2026 Una de mis nuevas bandas favoritas de rock @RosaRosaMusic \nhttps://t.co/OeDpeiMlqY RT @elpais_mas: \u00a1Qu\u00e9  bien lo pasamos en el Encuentro con @juanes! Descubre lo que el colombiano nos cont\u00f3 en los #EncuentrosELPA\u00cdS y disfr\u2026 Me propusieron hacer un remix de LA PLATA y escog\u00ed hacer una versi\u00f3n cumbia con @angelesazulesmx !!! Aqu\u00ed est\u00e1! Arriba la cumbia y Los \u00c1ngeles Azules \ud83d\udd25 https://t.co/F5KsfZjonC https://t.co/TW5XtGkrgh RT @LaVozAntena3: \ud83c\udf99 \u00a1Una actuaci\u00f3n que quedar\u00e1 grabada en nuestras retinas y o\u00eddos! \ud83e\udd70 Enorme @juanes en #LaVozFinal #LaVozAntena3 https://t\u2026 Nos vemos esta noche en la final de @LaVozAntena3 cantando #LaPlata con algunos finalistas. No se lo pierdan \ud83d\udca5 Inmensamente agradecido con @rockalparquefes por la invitaci\u00f3n al 25 aniversario. Siempre so\u00f1\u00e9 estar ah\u00ed con mi m\u00fasica. Celebrando la apertura y la inclusi\u00f3n del festival. ARRIBA #RockalParque2019 nos veremos Bogota ! ! \ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd43 RT @rockalparquefes: Ahora ya lo sabes, no te quedes con las ganas de celebrar en grande los #25A\u00f1os del festival orgullosamente bogotano.\u2026 RT @ShockCo: As\u00ed se enter\u00f3 @juanes de su invitaci\u00f3n a los 25 a\u00f1os de @rockalparquefes \n\nhttps://t.co/kMVfDQCXkR\n\nPor @chuckygarcia \n\n#RockA\u2026 RT @CorazonTVE: \u00bfTe has perdido nuestra entrevista con @juanes? \ud83e\udd14 Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de verla. As\u00ed de agradable ha sido la conversaci\u00f3n\u2026 RT @rockalparquefes: Uno de los cantantes y guitarristas colombianos con mayor renombre, @juanes, quien llega por primera vez a #RockalParq\u2026 RT @bstokesmitchell: Back from an spectacular wknd in Miami performing at the \u2066@AdrienneArshtCe\u2069 13th Gala and raising money for arts educa\u2026 RT @24h_tve: M\u00e1s de 16 millones de discos vendidos. Hablamos con el artista @juanes, quien nos presenta \"La plata\", un homenaje a su querid\u2026 Aqu\u00ed les comparto la nueva canci\u00f3n de @xaxosounds con @MauYRicky y @rudymancuso \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/bqgx2twchM RT @elpais_mas: As\u00ed se despide @juanes de los #EncuentrosELPA\u00cdS. Nos ha regalado una canci\u00f3n que nos encanta \u00a1Muchas gracias! Esperamos ver\u2026 En este momento en vivo con @elpais_mas \nhttps://t.co/ery66xfNu1 RT @el_pais: .@juanes charla con nuestros lectores sobre su disco Mis planes son amarte y su trayectoria #EncuentrosELPA\u00cdS https://t.co/142\u2026 RT @elpais_mas: \u00a1Preparando todo para recibir a @juanes ! \u00bfTen\u00e9is ganas de verle? Por aqu\u00ed todo suena muy bien...\ud83c\udfb6 https://t.co/5Eyk9lpcDT RT @elpais_mas: \u00a1HOY ES EL GRAN D\u00cdA!\ud83d\udea8\ud83d\udc4f @juanes  estar\u00e1 en los #EncuentrosELPA\u00cdS a las 19:30 horas desde los @TeatrosLuchana . No te lo pier\u2026 RT @UMusicChile: Se fue @Juanes, pero nos dej\u00f3 con las ganas de volverlo a ver. Escucha #LaPlata. Un homenaje a su hermoso pa\u00eds. \ud83d\ude0dhttps://t\u2026 Hoy estrenamos episodio en #LaSesi\u00f3nConJuanes en donde nos sumergimos en la sesi\u00f3n original y la historia de mis canciones. Esta vez \"La Camisa Negra\". Cu\u00e9ntenme c\u00f3mo les parece, los leo en Youtube. https://t.co/Vmjrj6euke RT @elpais_mas: \u00daLTIMAS HORAS....\ud83d\udea8\u23f0 Si quieres asistir a los #EncuentrosELPA\u00cdS y disfrutar de la actuaci\u00f3n en directo de @juanes  es tu \u00falt\u2026 RT @kamy24: Que exitaso @juanes la rompiste en #LollaCL eres el mejor de mejores te amooooooo @JuanesFansChile https://t.co/5ofMaOMJZj RT @InMarzt: Imag\u00ednate ser m\u00fasico y poder rendirle tributo a una de tus bandas de toda la vida tocando al lado de uno de sus integrantes. E\u2026 RT @RollingStoneCol: .@juanes invit\u00f3 a @CharlyAlberti al concierto para tocar un cover de 'Cuando pase el temblor' https://t.co/1TLmBjHD9B RT @planetevents: \ud83e\udd8b@nochesbotanico cierra el cartel de su cuarta edici\u00f3n\ud83e\udd8b\n\nNuevas confirmaciones: Daryl Hall &amp; John Oates, @deadcapo @Tanka\u2026 Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1!! No tengo palabras para agradecerte, mi coraz\u00f3n esta inmenso. Gracias @lollapaloozacl por esta oportunidad. #lollapaloozachile | \ud83d\udcf8 @carlos_muller https://t.co/USixzBJxwk RT @FlacoStereo: Hist\u00f3rico momento!. Hace minutos toc\u00f3 la bater\u00eda @CharlyAlberti junto a @juanes para hacer \"Cuando Pase el Temblor\" de Sod\u2026 RT @T13: A esta hora en #LollapaloozaChile @juanes hace un cover de \"Cuando Pase el Temblor\" de Soda Stereo \ud83c\udfb6 https://t.co/e4g2iuyp3M RT @lollapaloozacl: Todos #LollaCL al ritmo de @juanes.\n.\n.\n.\n\ud83c\udfa5 @cenitalchile https://t.co/mtmGSqrzdc RT @CultoLT: Lollapalooza Chile 2019 | @Juanes: de grandes \u00e9xitos, melancol\u00eda latina y fiesta https://t.co/auJgUhoiyq https://t.co/AJyC36F0\u2026 RT @VTRChile: Y si no fuera por ti, yo no ser\u00eda feliz \ud83e\udd70 @juanes #VTResLollaCL https://t.co/YydypFvQP1 RT @rodrigosepu: Gracias @juanes por este tremendo momento. Que grandes recuerdos. Sum\u00f3 a Charly Alberti en la bater\u00eda. Que maravilla la hu\u2026 RT @rodrigosepu: CHARLY ALBERTI CON JUANES ! \nNotable momento en @lollapaloozacl \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\u201cCuando pase el temblor \u201c\n@charlyalberti @jua\u2026 RT @ExtraChile: Con \"A Dios le pido\" comenz\u00f3 el show de @juanes en #LollapaloozaChile https://t.co/hNGpa0c79H RT @VTRChile: @Juanes ft @CharlyAlberti nos sorprenden a todos tocando juntos Cuando pasa el temblor \ud83d\ude0d. #VTResLollaCL RT @rockandpop: A esta hora @juanes invita a @CharlyAlberti arriba del VTR Stage en @lollapaloozacl y hace un cover de \"Cuando pase el temb\u2026 RT @Cata_Olivares: \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \u201cCuando Pase el Temblor\u201d cantada por @juanes y con @CharlyAlberti en la bater\u00eda!!! Lejos lo mejor de este d\u00eda en #\u2026 Me reservo ejercer todos los derechos que las leyes me otorgan para que se respete la integridad de mi canci\u00f3n. Pido a todas las personas involucradas dejen de difundir el video y respeten la creaci\u00f3n art\u00edstica original, que como saben esta protegida por las leyes de propiedad intelectual a nivel mundial. Una enorme tristeza e indignaci\u00f3n llenan mi coraz\u00f3n en estos momentos. Hace unas horas he visto y escuchado como alguien af\u00edn a un partido pol\u00edtico en Espa\u00f1a ha manipulado mi canci\u00f3n \"A Dios le Pido\", con el fin de hacer campa\u00f1a pol\u00edtica. Too much!! \ud83d\udd25 @rosaliavt #ConAltura https://t.co/0oeWGI98ih #NorthSeaJazz \nBoletos: https://t.co/3oma4awe8z https://t.co/P6fp9Ox5pf Esoooo !! https://t.co/elDLPbdH5m RT @CHANCE_es: Juanes (@juanes) y Jamie Cullum entre las nuevas incorporaciones de Starlite https://t.co/3KMakJimfU https://t.co/y9eCBQYWK2 RT @RTVMarbella: .@juanes el 6 de julio, @jamiecullum el 19 de julio y @KoolntheGngLIVE el 16 de julio, nuevas confirmaciones del @Starlite\u2026 RT @After_Musiic: #NochesdelBot\u00e1nico cierra cartel con @juanes, Ni\u00f1a Pastori, @monsieurperine o cl\u00e1sicos como Daryl Hall &amp; John Oates https\u2026 RT @nochesbotanico: \ud83e\udd8bNoches del Bot\u00e1nico cierra el cartel de su cuarta edici\u00f3n\ud83e\udd8b\n\nNuevas confirmaciones: Daryl Hall &amp; John Oates, @deadcapo\u2026 RT @lospremiosheat: A ponerse #LaCamisaNegra \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642 @juanes ,#ArtistaConfirmado \ud83e\udd29#PremiosHeat 4\u00aa edici\u00f3n, desde @hrhcpuntacana \u2600\nEste 13 de m\u2026 Ya viene la gira por la costa oeste de los Estados Unidos \ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udca5 \n\ud83c\udf9f https://t.co/hiCYT2L1Jo https://t.co/h5hwO6BIla RT @NatyCarrascalMA: No se que tiene la plata de @LaloEbratt y  @juanes que me hace sentir mas colombiana \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 RT @LatinBillboards: @juanes upgraded la camisa negra para una camisa blanca\ud83d\ude0f #juanes #FelizViernes https://t.co/XhhD0VBYJN RT @MandalayBay: ON SALE NOW! @juanes is coming to @MandalayBay on 5/26. Be the first to get your tickets: https://t.co/z85p6PyBgc. #Concer\u2026 RT @BuzzFeedMexico: \u00bfCu\u00e1l es el nombre de las mascotas de @juanes? \u00bfDe que se gradu\u00f3?\n\n@juanes y una de sus mayores fans concursaron para a\u2026 Hoy llega un nuevo episodio de #LaSesi\u00f3nConJuanes donde les cuento toda la historia y proceso de \"A Dios Le Pido\".\nQuiero saber c\u00f3mo les parece. D\u00e9jenme los comentarios en Youtube para leerlos. \nhttps://t.co/Fm5BC91bsK Estoy muy emocionado de confirmar nuestra presentaci\u00f3n en @bottlerocknapa y de anunciarles esta gira por el West Coast \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25\ud83c\udfb8\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nInfo y boletos: https://t.co/r3cn6pqX1i https://t.co/JdrWolGDvD RT @los40colombia: En su primera vez en Vive Latino, @juanes emociona al cantar \u2018Querida\u2019 \u2764\ufe0f #LOS40ViveLatino https://t.co/FQ9bewakhT RT @LifeBoxset: El set list de @juanes en @vivelatino estuvo lleno de baile, pero sobre todo de recuerdos \ud83c\udfb6 #ViveLatino2019 #20a\u00f1osVL19 htt\u2026 RT @mehaceruido: Juanes en el #ViveLatino #VL19 https://t.co/5qVCaeKT6O RT @LaSagaOficial: \ud83d\udd0a\"Tengo, tengo la camisa negra porque negra tengo el alma...\" \ud83d\ude0e\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\n\nEsto fue Juanes desde el Estadio Jes\u00fas Mart\u00ednez 'Pali\u2026 RT @RollingStoneMX: Tras una larga espera, finalmente pudimos ver a Juanes en el Vive Latino #DoritosBunker\n\nFotos: @ChuchoRamone01 https:/\u2026 RT @Mileniohey: \u00a1Cumpli\u00f3 su sue\u00f1o!\n\nJuanes se presenta por primera vez en el Vive Latino para celebrar el 20 aniversario del festival https\u2026 RT @reformagente: \u201cY es por ti...Que late mi coraz\u00f3n\n\u201cY es por ti...Que brillan mis ojos hoy\u201d\nEs as\u00ed como se vive el romanticismo de @juane\u2026 RT @TimeOutMexico: El escenario principal del @vivelatino recibe por primera vez a @juanes #20a\u00f1osVL19 https://t.co/rCPWMzuIQE RT @ExaFM: \ud83c\udfb6Tu piel tiene el color de un rojo atardecer... Y es por ti que late mi coraz\u00f3n\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\n@juanes nos hace vibrar con este clasicazo. \ud83d\ude0e\u2026 RT @elheraldo_mx: Buen recibimiento tiene @juanes en el @vivelatino, la gente corea cada uno de sus \u00e9xitos, entre ellos #Fotograf\u00eda\u201d y \u201cEs\u2026 RT @seitrack: @juanes llega al @vivelatino para encantar a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udd25 #SeitrackVL #20A\u00f1osdeVL19 https://t.co/heDZBvzRcm RT @RevistaKuadro: \u00a1Ya empez\u00f3 @juanes en #20a\u00f1osVL19! Corran a Escena Indio \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MhBc1YFvna RT @vivelatino: \u00bfNo pudiste acompa\u00f1arnos en el Foro Sol? \u00a1No te preocupes! Sigue la transmisi\u00f3n en vivo a trav\u00e9s de Facebook a partir de la\u2026 RT @DondeHayFeria: \ud83d\ude0dTodo listo para cantar los \u00e9xitos de @juanes en el #Pabell\u00f3nM de #Monterrey.\ud83d\udc4c \n\n\ud83c\udfb6\"La plata\", \"La luz\", \"Es por ti\", \"A\u2026 RT @GabbyIbarra: \u00a1\u00a1Tienen que escucharla!! #Arte \n\u2066@juanes\u2069  \u2066@asolermusic\u2069  \ud83d\udd25\ud83d\ude08 \n#NoManchesFrida2 \n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Vamos a pasarla rico \ud83d\ude0f\ud83d\udc95 https://t.co/\u2026 Ya est\u00e1 disponible #Arte \ud83c\udfa8 de la pel\u00edcula @nomanchesfrida junto a mi querido @alvarosolermusic \ud83d\udcdd \nhttps://t.co/GCckNMCK6q\n@yoelhenriquez @jovamusica @luissalazarmusic https://t.co/ylswjxgw3Y Ma\u00f1ana @asolermusic #Arte #NoManchesFrida2 https://t.co/5JjkGd8wfH RT @UniversalMusicE: Desde #LaPlata hasta #F\u00edjateBien, hora de disfrutar todos los grandes \u00e9xitos de @juanes  \u00a1Momento de cantar con toda e\u2026 RT @MexicoesCultura: \u2714\ufe0f La camisa negra\n\u2714\ufe0f Es por ti \n\u2714\ufe0f Yerbatero\n\u2714\ufe0f...y m\u00e1s\n\nNavega por un mar de ritmos latinos y urbanos con la present\u2026 RT @ISATVMEX: Estamos con @juanes y nos cuentan todo sobre #LaPlata y su presentaci\u00f3n en el @vivelatino https://t.co/TP1EneyD8N Ya puedes hacer presave de mi nuevo tema #Arte junto a @asolermusic en @Spotify para tenerlo en tu colecci\u00f3n el d\u00eda del estreno #NoManchesFrida2 este viernes\nhttps://t.co/3DGh7bLp1i https://t.co/eG1Ugqq9kF RT @UMusicMexico: \u00a1Atentos fans de @juanes!\nEsta es su oportunidad de ver al cantante colombiano en el #ViveLatino, solo sigan los pasos de\u2026 Tres semanas consecutivas en el # 1 M\u00e9xico \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd los amo M\u00e9xico #DeColombiaParaElMundo #LaPlata #vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/ILc4uxf8tV RT @RadioDisneyMX: .@juanes se presentar\u00e1 en destacados festivales. \u00a1Conoce los planes del colombiano y los detalles de su canci\u00f3n #LaPlata\u2026 RT @MTVLA: \u00a1Me urge que llegue el fin de semana para estar en el #ViveLatino! Yo quiero ver (OBVIO) a @cafetacvba , a @juanes y a @the1975\u2026 Monterrey: nos vemos este viernes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n\ud83c\udf9f https://t.co/OhCRyjkElp https://t.co/asX2KumK73 En este primer cap\u00edtulo de #LaSesi\u00f3nconJuanes , los llevo por la sesi\u00f3n de grabaci\u00f3n original de mi canci\u00f3n Es Por Ti y les cuento todas las an\u00e9cdotas alrededor de la canci\u00f3n, la grabaci\u00f3n y el video. \nSuscr\u00edbete para que no te pierdas ning\u00fan episodio.\nhttps://t.co/3evUSGcXal Inolvidables momentos en @sesamestreet que est\u00e1 cumpliendo 50 a\u00f1os!! Happy 50th Anniversary #ThisIsMyStreet https://t.co/TkC0DSsPB5 #tbt Ya viene @vivelatino \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nLos espero el 17 de marzo!! \nhttps://t.co/5BwKPSHAf9 https://t.co/vvTASV3n72 Escucha #LaPlata en \u00a1Viva Latino! de @Spotify \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #decolombiaparaelmundo \nhttps://t.co/1dEyEKirk2 RT @lollapaloozacl: \u23f0 TIC, TAC, TIC\u2026 \ud83d\udca3... 6 de marzo 8 AM, \u00a1p\u00f3ngan la alarma! \ud83d\udd25 https://t.co/jKetDqO4c1 Nos vemos pronto Monterrey \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nBoletos: https://t.co/NteZKKLnuZ https://t.co/kKIjPQgmWX RT @_AnaLuna_: @juanes Ya quiero que sea jueves para ver #LaSesi\u00f3nConJuanes \ud83d\ude0d y conocer la historia detr\u00e1s de cada canci\u00f3n\nBesos desde M\u00e9xi\u2026 Este jueves se estrena #LaSesi\u00f3nConJuanes \nPendientes!! \nhttps://t.co/dLtL8NidzB Boletos aqu\u00ed \ud83c\udf9f https://t.co/RDRUO7LKXC #Borderfest https://t.co/EJXd7YwopE Hoy me despierto con esta noticia maravillosa que les quiero compartir !! #LAPLATA  es # 1 en la radio general de Mexico!!! Gracias a todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/9wverLrRcO https://t.co/kzCrUHf1x0 RT @Telemundo: \u00a1Es tiempo de cambiar en la mente de todos, el odio por amor! - @juanes #TodosPorVenezuela #22Feb https://t.co/OP2YJeKJZ3 RT @CNNEE: . @juanes en el Venezuela Aid Live: \"Nunca la oscuridad va a ser m\u00e1s grande que la luz\" https://t.co/3Fwsnm6gvi RT @RollingStone: Watch now: #VenezuelaAidLive concert starring Juanes, Lele Pons, Luis Fonsi and more https://t.co/kLkBC7DcfD https://t.co\u2026 RT @MTVLA: Recuerda hacer tu donaci\u00f3n para #AidVenezuela #VenezuelaAidLive \u00a1Juntos lo podemos lograr! \ud83d\udcaa RT @premiolonuestro: \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @juanes con todo y su plata en #PremioLoNuestro \ud83c\udf34\ud83d\udc83\ud83c\udfa4 https://t.co/tBjpSDsyKw RT @fmisangre: Las mujeres escriben su propia historia. Mariana Paj\u00f3n es ciclista de BMX y doble campeona ol\u00edmpica. Es m\u00e1s que medallas y o\u2026 Nos vemos esta noche en @premiolonuestro \ud83d\udca5\u26a1\ufe0f #PremioLoNuestro https://t.co/1DX1MGka5t RT @VenezuelaAid: .@juanes is also joining-in to be a part of this incredible concert. We are going to change a lot of people's reality. Ev\u2026 Ya est\u00e1 en la tienda la nueva t-shirt de LA PLATA \nEdici\u00f3n limitada \nhttps://t.co/W6X7j6SnkE https://t.co/tRUwRdBkzp https://t.co/50NO7hUVbS RT @JessiAra28: Las canciones de @juanes son medicina para el alma \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f RT @UMUSICA: Ritmo colombiano para empezar el lunes con pie derecho: #LaPlata de @juanes \ud83e\udd11https://t.co/ja8xEChQxx https://t.co/5ooWXMW6tI RT @MorfiTelefe: Para cantar fuerte y te escuchen todos: \u00a1la camisa negra! \ud83c\udfb8\ud83d\udc4f @juanes la rompe en el piso de La Pe\u00f1a de #MorfiTelefe \ud83d\udc46 http\u2026 RT @MorfiTelefe: Sigue la fiesta en La Pe\u00f1a de #MorfiTelefe \ud83c\udf89 \u00a1Seguimos cantando de la mano de @juanes! \ud83c\udfa4 https://t.co/mCuWVHSt0S RT @fmisangre: Las mujeres en el deporte se abren camino, levantan su voz y se convierten en l\u00edderes. Ella es @fabriarias1,15 veces campeon\u2026 https://t.co/lEtqJkUt1a @billboard RT @premiolonuestro: \u00a1Directo de Colombia Pap\u00e1! El gran regreso de @juanes a #PremioLoNuestro con su nuevo tema \u201cLa Plata\u201d \ud83e\udd11. https://t.co/\u2026 Y yo los amo a ustedes!! \u2764\ufe0f https://t.co/4b8KuayGgJ \ud83d\ude01 https://t.co/7sf3tYg7N4 Gracias Ecuador! Los amo! https://t.co/M0xNlFkdor ESTA SEMANA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #YateveoArgentina \nBoletos &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/Ppjto5Z1lX https://t.co/ffZHy5sHLh RT @Chibimauu: Bien cool caminanding y me encuentro con esta belleza. \ud83d\udc96 @juanes https://t.co/pl9qGUIRUF RT @elheraldo_mx: Dos premios #Grammys y 24 #GrammysLatinos, @juanes enfrenta un nuevo reto, una presentaci\u00f3n en el @vivelatino\n\u27a1\ufe0fhttps://t\u2026 @IkerCasillas Hey Iker ! Alegr\u00eda saber que empiezas con LA PLATA este lunes, un fuerte abrazo ! Gracias Iker!!! Qu\u00e9 bien que te gust\u00f3!!! #DeColombiaParaElMundo https://t.co/7fmjjlaSqn Vieron el detr\u00e1s de c\u00e1maras de #LaPlata \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0? Lo hicimos en mi Medell\u00edn con @36grados y estuvo brutal!!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54\nPARA VERLO COMPLETO &gt;&gt;&gt; https://t.co/50igUlKyDO\n\n#detrasdecamaras #bts #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @laloebratt https://t.co/ztuPGCE1Yu Pasamos muy bueno haciendo el video de La Plata \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\n\u00bfYa lo vieron? \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #DeColombiaParaElMundoPapa #Vallenato2035\n@LaloEbratt \nhttps://t.co/eHfJS9u27T\n\ud83c\udfa5 @sebasguarin BTS de #LaPlata en exclusiva para @billboard \nhttps://t.co/9kUc2Ui8eT RT @MTVLA: Si eres un talento emergente, toma nota de todo lo que busca @juanes \ud83d\udca5 #MTVEmergente https://t.co/MyKLBqJKZf RT @UMusicMexico: Esta es una muestra de la charla que dio @juanes en #MTVEmergente de @MTVLA https://t.co/3J1VU7zEmZ RT @juanes: Hey! Hasta el 8 de febrero pueden seguir votando para @lospremiosheat #nominadosheat \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nhttps://t.co/j4JcTuHjzt https://t.co/\u2026 RT @premiolonuestro: 2003 | 'A dios le pido': entre rebelde y pop, as\u00ed comenz\u00f3 la carrera de @juanes \ud83c\udfbc #Nuestras30 #PremioLoNuestro https:/\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 https://t.co/4cTSgEoBPh RT @Reporte_Indigo: \ud83d\udcf9 @juanes ha pasado por varias etapas en su carrera, \u00e9l no se ha resistido a ning\u00fan g\u00e9nero y es que el tiempo le ha ens\u2026 RT @PaolaRojas: Ya est\u00e1 @juanes #AlAireConPaola https://t.co/xhYt8op7XF RT @PaolaRojas: Feliz de escuchar #LaPlata, \ud83d\udc4f\ud83c\udffb aplausos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb @juanes https://t.co/miBqk4ie9k RT @torreon: Creo en el amor como la energ\u00eda m\u00e1s poderosa que hay en el universo: @juanes https://t.co/3E4GSMMOdM https://t.co/AnYqwUQvi3 RT @NTelevisa_com: En el estudio, @juanes ofrece un musical e interpreta su nuevo sencillo \u2018La Plata\u2019. #AlAireConPaola con @PaolaRojas http\u2026 RT @PaolaRojas: As\u00ed afin\u00f3 @juanes hoy #AlAireConPaola https://t.co/pJX88xoJUp RT @aesquinca: Gracias al ganador de 24 #GRAMMYs\u2060 \u2060@juanes por haber estado en la cabina de @alfa913fm platic\u00e1ndonos sus planes y novedades\u2026 Emocionado de estar pronto en el Teatro Col\u00f3n \u00a1All\u00e1 los espero! \nBoletos aqu\u00ed &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/Ppjto5Z1lX https://t.co/KLGW2ybNwV RT @UMusicMexico: As\u00ed suena #LaPlata en exclusiva para los ganadores del M&amp;G, \u00a1De Colombia para el mundo @juanes! \ud83c\udfb6\ud83d\udd25\u2665\ufe0f https://t.co/VXv3vwE\u2026 https://t.co/80clFNI4kx RT @PaolaRojas: Ma\u00f1ana martes: #DeColombiaParaElMundo @Juanes en #AlAireConPaola presentando #LaPlata por @Canal_Estrellas https://t.co/ChW\u2026 HEY! @BottleRockNapa est\u00e1 haciendo un giveaway de pases para los tres d\u00edas del festival. Ingresando aqu\u00ed puedes participar &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/yY75bohGeW \n\u2022\n\u2022\nEl sorteo va hasta el 28 de febrero.\nBottlerock Napa escoger\u00e1 un ganador al azar. https://t.co/MqIcSmTN2A RT @UniversalSpain: \ud83d\udca5 N\u00ba1 de iTunes Espa\u00f1a para #LaPlata de @juanes ft @LaloEbratt \ud83d\udca5#DeColombiaParaElMundo https://t.co/GgviITT0kM RT @walezka88: @juanes @LaloEbratt Dios Santo @juanes estoy lejos de mi Colombia amada! Y por lejos esta canci\u00f3n es un mega Hit! Me tiene t\u2026 RT @ExaFM: \u00a1La pasamos de lujo en entrevista con @juanes!... Nos cont\u00f3 muchas exclusivas\ud83d\ude4c \ud83c\udfb6\n#YordiEnExa\n\n\ud83d\udcfb https://t.co/sJiK91y3Bk https://\u2026 RT @Jassielcr: @JuanesFansChile @juanes @YouTube Mi coraz\u00f3n no es solo tuyo pero por hoy yo te lo prestoooo @juanes Gracias Espa\u00f1a \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #LaPlata #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/qsCRSXrsDL Reciclando cuidamos el planeta y mejoramos la vida de todos! Qu\u00e9 esperas para hacerlo t\u00fa tambi\u00e9n? Descubre c\u00f3mo en Opa Popa Dupa!\nReciclar es muy f\u00e1cil y tambi\u00e9n es divertido! \n#OpaPopaDupa #NatGeoKids @natgeokidsla\nHoy estamos de estreno 4 de febrero https://t.co/UI78tl8yFV Ya vamos por m\u00e1s de 30 Millones de vistas!!! Gracias a todos!!! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #LaPlata #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \nhttps://t.co/9wverLrRcO https://t.co/BC9zY990xH As\u00ed fue el proceso de creaci\u00f3n de #LaPlata \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #makingof #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 @laloebratt @andrestorrest @calidandee \n\ud83c\udfa5 @sebasguarin https://t.co/2jB217LTzH Sofi, eres una dura, por favor vean esto ! Est\u00e1 brutal ! @SofiGomezU \nhttps://t.co/UefehLvM7l De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/9wverLrRcO #LaPlata en #latinpoprising de @Spotify #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \nhttps://t.co/ECeugJdQCn https://t.co/u5Ixtoudoi RT @AlejaCetina: De Colombia para el mundo ! @juanes @LaloEbratt \ud83c\udfb6 https://t.co/FzIENidMBx @linaorde Dale dale jejeje \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/fpCjv2W65e RT @Miamicom: .@juanes and Fonseca hang out in a Little Havana hot spot until the wee hours https://t.co/VTN10uaiGn https://t.co/FqJniJ8mdy Hey! Hasta el 8 de febrero pueden seguir votando para @lospremiosheat #nominadosheat \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nhttps://t.co/j4JcTuHjzt https://t.co/QSqQtJjWYk RT @MTVLA: \u00a1#MTVEmergente se pone INCRE\u00cdBLE de la mano de @juanes\u00a0 ! \ud83d\udc4c https://t.co/zAOJJXdipe De Colombia para el mundo papa!! :) https://t.co/DLdw19ATO3 RT @CZcomunicacion: \u2757\ufe0fComienza la venta de entradas para @juanes Sinf\u00f3nico en el @TeatroColon en el marco del #Festival\u00danicos \u2757\ufe0f\nEntradas e\u2026 RT @VictoriaZapata: #Festival\u00danicos: Comienza la venta de entradas para @Juanes en el Teatro Col\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffchttps://t.co/JU8WqL4cWc Nos vemos pronto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #DeColombiaParaElMundo \nhttps://t.co/woBoYmXVCe https://t.co/0GM28zgp7U FUERZA VENEZUELA !! Siempre contigo. RT @pandoramusic: On \"La Plata,\" @juanes and @LaloEbratt pay homage to their Colombian roots with their modern take on vallenato. Below, we\u2026 \u201cPorque tu coraz\u00f3n es libre y viajero \u2764\ufe0f\ud83d\ude80\nSi yo por vos me muero\u201d #LAPLATA \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nDisponible en todas las plataformas digitales #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @36grados https://t.co/P2WtsM1bph RT @Oficial_Juanma: Hoy no me quito esta canci\u00f3n de la cabeza! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf8a\n@juanes #LaPlata https://t.co/qcFMEj8Tzi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UI0pMneZFA \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 @billboard https://t.co/nJ1hU2tPW1 RT @billboardlatin: Listen to Colombian superstar @juanes' #TBT Mixtape https://t.co/tSC0VxxiRu https://t.co/DGfhDEd0n7 RT @los40colombia: \u00a1Nueva entrada en #Del40al1! \ud83d\udca5\n\n@juanes y @LaloEbratt presentan 'La Plata' en la posici\u00f3n # 7 https://t.co/rEg5OOJY8j RT @erikvaldez: Because the world is nuts right now, here\u2019s a short clip of my kid dancing to @juanes, simply because it makes me smile. \ud83d\ude0a\u2026 RT @etnow: .@Juanes brought his signature flair to @JimmyKimmelLive! \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/35ds8rlXSc https://t.co/Wdrx1mYKBc @etnow \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Ayer la pas\u00e9 incre\u00edble en @JimmyKimmelLive tocando #LAPLATA en vivo por primera vez \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/IwxqDwUrR2\n#DeColombiaParaElMundo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #Vallenato2035 @LaloEbratt #LAPLATA ft @LaloEbratt en el playlist #Latinpopbeforeitbreaks de @youtubemusic \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \nhttps://t.co/sPd4OxhsU6\nDe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54!! #vallenato2035 #DeColombiaParaElMundo Nice!!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/JDmbrr8Bli RT @billboardlatin: Listen to Colombian superstar @juanes' #TBT Mixtape https://t.co/EGYW54km59 https://t.co/LV0QJhVI2H RT @JimmyKimmelLive: Colombian music sensation @Juanes! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #LaPlata https://t.co/NweNButUW6 RT @JimmyKimmelLive: Backstage at #Kimmel with @Juanes #LaPlata https://t.co/qObojnbrMJ RT @WFTV: #kimmel TONIGHT:  @ReginaKing @jonnybernthal and music by @juanes at 11:35 on #wftv right after Eyewitness News at 11. @WFTV @Jim\u2026 https://t.co/wkMXNzUZ4h @billboard RT @pandoramusic: \u201cEsta es una canci\u00f3n muy especial que me tiene muy contento\u201d dice @juanes sobre su nuevo tema \u201cLa Plata.\u201d Aprende m\u00e1s sob\u2026 DE \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 PARA EL \ud83c\udf0e \ud83e\udd54!!!\n\u00bfYa vieron el video de #LAPLATA ft @laloebratt? Hecho en Medell\u00edn por @36grados \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n#decolombiaparaelmundo #vallenato2035\nhttps://t.co/9wverLrRcO https://t.co/d9wF89gMgs Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para todas las familias de los polic\u00edas fallecidos en el atentado de la escuela de polic\u00eda General Santander en Bogota, que la oscuridad del terrorismo no vuelva a tocar nuestra puerta. Fuerza Colombia. RT @NetoSanRoman: Estoy escuchando #LaPlata \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83d\udcb0 com @juanes mi d\u00eda ha quedado mucho mejor ahora. Es para m\u00ed un honor compartir el primer trailer de #NoManchesFrida2, que incluye m\u00fasica exclusiva m\u00eda.  No te pierdas todas las aventuras del instituto Frida Khalo, este proximo 15 de Marzo en cines \ud83c\udf9e\ud83d\udcfd https://t.co/fJEC7oAZhP RT @LatinosBRA: Nosso site t\u00e1 em manuten\u00e7\u00e3o, mas a gente n\u00e3o para. Conta pra n\u00f3s o que voc\u00ea perguntaria para o @juanes hoje? \u2661 https://t.co\u2026 RT @erikolano: Hermano @juanes tu canci\u00f3n es como yo, una mezcla de paisa con vallenato, esta genial. #LaPlata #Paisate\u00f1o \u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2600\ufe0f \u00a1De Colomb\u2026 \u00a1\u00a1Muy emocionado porque MA\u00d1ANA estaremos en @jimmykimmellive estrenando #LAPLATA en vivo \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0!!\n11:35 pm/10:35 pm CT \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54\n#decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/e4qZ8kdhsr \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/LM3uYEJ6dY RT @fmisangre: Este es nuestro #10yearchallenge . Una d\u00e9cada de aprendizajes, cambios y sue\u00f1os; un camino en el que @Juanes y @catalinacock\u2026 RT @vivelatino: La carrera de @juanes es por dem\u00e1s interesante: comenz\u00f3 tocando metal con Ehymosis y ha interpretado muchos otros g\u00e9neros,\u2026 RT @amazonmusic: Ponte a bailar con @juanes. #AskAlexa, \"Play the Latino Fuego playlist on Amazon Music,\" and add some spice to your life.\u2026 RT @Fernandog_93: Que alguien le cuente a @LaloEbratt y a @juanes que la rompieron con La plata y que yo romp\u00ed el bot\u00f3n de replay \ud83d\udd25 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/YQ34bxOV4E RT @SpotifyLatino: No money, no problem. \nListen to @juanes and @LaloEbratt new vallenato: \nhttps://t.co/L31r9LZo7g https://t.co/UHT93fA86K RT @Valeria_ferro: Y ese besito que me diste en la boca, me trae la mente locaa\ud83d\udc83\ud83d\udc83 #Laplata @juanes \u00bfYa vieron el video de #LaPlata? Aqu\u00ed se los dejo...de \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54!! #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/9wverLrRcO @LaloEbratt @josebaqueroh Gracias hermano!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Brutal! #LandOfTheFree @thekillers \nhttps://t.co/xUCycSYX1W #LAPLATA ft @LaloEbratt en el playlist #NOVEDADES de @DeezerLatino \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/2yyWMBQanE https://t.co/wBxp79cbsL RT @josebaqueroh: Me ha parecido una chimba \"La Plata\" de @juanes -\n\nAqu\u00ed lo escribo: \n\nhttps://t.co/AUNvUoeFiB RT @g_marilu16: De NY con Amor \u2764\ufe0f #laplata @juanes #DeColombiaParaelMundo #vallenato2035 #juanatica Feliz con el Nuevo tema de Juanes es lo\u2026 Brutal lo nuevo de @crudomeansraw \ud83d\udd25 \nhttps://t.co/s8k5YWhOFy RT @RadioDisneyLA: Lo nuevo de @juanes est\u00e1 en tu radio \u00bfYa lo escuchaste? \n#LaPlata #DeColombiaParaElMundo RT @CNNEE: Juanes comienza el a\u00f1o con \"La Plata\", una nueva canci\u00f3n con la  que rinde tributo a Colombia. Mira aqu\u00ed el videoclip: https://t\u2026 RT @hustonCNN: \u00bfYa escuchaste #LaPlata de @juanes? M\u00e1s detalles de la canci\u00f3n y video ac\u00e1, en @ZonaPopCNN: \nhttps://t.co/H1PanPHOn2 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes lanza su nuevo sencillo \"La Plata\" (+Video) https://t.co/SUxjLxybcl \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/aOoHRsNyI8 RT @CMILANOTICIA: .@juanes regresa a su eterno tributo a #Colombia con \u2018La Plata\u2019 https://t.co/0DJdngumED https://t.co/IwSyFQl0aO RT @JuanesFansChile: Todo el mundo bailando al ritmo de #LaPlata miren a @DrSimiChile !!!  \u2764 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 htt\u2026 RT @camilachain: Si la escucho y me pone a bailar, entonces es muy buena.\nMe encant\u00f3 @juanes  mi banda sonora de hoy.  https://t.co/ghVDDBo\u2026 \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0GRACIAS GRACIAS GRACIAS \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\n#LAPLATA 1M de visitas!! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54!!! #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @laloebratt https://t.co/ngT9Jwna98 RT @BluRadioCo: \"\u00a1Parce, esto es un vallenato!\" As\u00ed suena la nueva canci\u00f3n de @juanes  https://t.co/xRoFgndY0C #JuanesEnMesaBLU https://t.c\u2026 RT @WRadioColombia: \u201cEl \u00e1lbum est\u00e1 pr\u00e1cticamente terminado, tiene un poquito de cumbia, de vallenato, de rock, de pop, y cuenta con la part\u2026 RT @ESPNMusic: Check out the new track #LaPlata @espn all month @juanes @LaloEbratt https://t.co/feWnojLzsr RT @elespectador: . @juanes explora el vallenato con \"La Plata\". https://t.co/OFC6elANL6 https://t.co/loKpj9IT01 RT @josebaqueroh: \u201cP\u00e1rele Bolas\u201d a estas canciones , encabezadas por \u201cLa Plata\u201d de @juanes y otra elegancia del gran @JuanPVEGA \n\n https://\u2026 RT @NBCLatino: .@juanes fuses traditional rhythms with urban trap, collaborating with the young @LaloEbratt in new single #LaPlata. https:/\u2026 De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54 \n@NBCNews #DeColombiaParaElMundo \nhttps://t.co/8haVCGdgte @LaloEbratt #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @billboard \nhttps://t.co/oiUXzM9YRX @LaloEbratt RT @fatimacab71: @JoyaStereo @juanes Un vallenato del futuro apostando al mejor @juanes , encantada con #LaPlata \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 RT @etnow: Colombian singer @Juanes is back with a vallenato hit! https://t.co/v5Y7dEDmhg Esooo \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/SjGa2WPLkR RT @MJoseBarraza: \u00a1De Colombia para el mundo pap\u00e1! Juanes - La Plata ft. Lalo Ebratt (Official Video) https://t.co/3JamCJpFTG via @YouTube\u2026 RT @CanalRCN: #VIDEO | @juanes y su nuevo \u00e9xito 'La plata' pone a todos a bailar vallenato \ud83e\udd29\ud83c\udfb6 https://t.co/ziquDc54Jl https://t.co/HbRRw1ne\u2026 RT @estradaisa: Me encant\u00f3 la nueva canci\u00f3n de @juanes #LaPlata \ud83c\udfb6 la oyeron? RT @BluMedellin: \"\u00a1Parce, esto es un vallenato!\" As\u00ed suena la nueva canci\u00f3n de @juanes https://t.co/BgakIUqhmN https://t.co/jE2gNGaKxx RT @CarolinaAguayo: Gran viernes lleno de energ\u00eda positiva escuchando la nueva canci\u00f3n de @juanes \nPor mas canciones as\u00ed \ud83e\udd42 RT @PaolitaGalindo: Se fue la plata y qued\u00f3 la pena por tanta rumba pa\u2019 olvidarte, aj\u00e1 \ud83e\udd23\ud83d\udc83 @juanes cancionsotaaaaa!!!\n https://t.co/1Udjbh7a\u2026 RT @almendraloayza: Si yo te quiero con el alma \nSi yo te quiero hasta los huesos\nMi coraz\u00f3n no es s\u00f3lo tuyo \nPero por hoy yo te lo presto\u2026 Pa eso es!!! \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/iO6hfbZTPs RT @chio_barr: @juanes me encanta y desde que sali\u00f3 no puedo quit\u00e1rmela de la cabeza \u00a1Hombe lo que hace con su m\u00fasica... Hacerme bailar y c\u2026 RT @CaracolRadio: #CaracolEsM\u00e1s | @juanes presenta su nueva canci\u00f3n 'La plata' una mezcla de vallenato y guasca \n\n\ud83d\udcfb ---&gt; https://t.co/ASmnx\u2026 RT @culturaocio: #DeColombiaParaElMundo: El mensaje de Juanes con su pegadizo nuevo single, 'La Plata', junto a Lalo Ebratt https://t.co/uX\u2026 RT @vanedelatorre: Lanz\u00f3 nueva canci\u00f3n: vallenato con su guasca de siempre. Esta noche #JuanesEnMesaBlu @juanes @BluRadioCo https://t.co/EH\u2026 RT @ELTIEMPO: El lanzamiento musical del viernes: as\u00ed es #LaPlata, el vallenato seg\u00fan @Juanes \u2b07\u2b07 RT @ClaroMusicaCO: \u00a1Juanes (@juanes) nos ense\u00f1a lo qu\u00e9 es un ballenato \ud83d\udc0b junto a Lalo Ebratt (@LaloEbratt) en #LaPlata \u27a1 https://t.co/kjTXU\u2026 RT @GairaCafe: \"Parce venga y yo le digo una cosa, esto es un vallenato...\" Ayyyy ombeeeee \u00bfYa escucharon lo nuevo de @juanes? https://t.co\u2026 RT @CMILANOTICIA: .@juanes regresa a su eterno tributo a #Colombia con \u2018La Plata\u2019 https://t.co/0DJdngLY3d https://t.co/aVEygVbgcA RT @atvpe: \u00a1Estreno musical! As\u00ed suena #LaPlata, el nuevo \u00e9xito de @juanes en homenaje al folclor colombiano \ud83c\udfb5\ud83d\udd7a\nhttps://t.co/eU9ggrUkFJ RT @Vevo: .@juanes's colorful new video \"La Plata\" ft.@LaloEbrat packs in traditional Colombian elements, especially that vallenato rhythm.\u2026 RT @cmtvargentina: #Juanes presenta #LaPlata ft. @LaloEbratt // @juanes estrena \"La Plata\", un canci\u00f3n con ritmos latinos y un video colori\u2026 RT @AP_Espectaculos: Para su nuevo sencillo, el vallenato #LaPlata, @juanes buscaba un sonido fresco que encajara con su estilo y lo encont\u2026 #LAPLATA ft @LaloEbratt en #ViralLatino de @Spotify \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nhttps://t.co/RmKSR7IFDJ\n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/0BaUlzL1EO #LAPLATA ft @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nDisponible en @applemusic #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \nhttps://t.co/k6OjMki1o3 https://t.co/31jLUIkzTM RT @RollingStone: Watch Juanes pay tribute to Colombia in the jubilant video for \"La Plata\" https://t.co/EVnFIV4ONK https://t.co/QZ7xr9Y26m RT @RollingStoneCol: \"El vallenato siempre ha estado presente en mi vida y encontr\u00e9 en @LaloEbratt un estilo fresco\", confes\u00f3 @juanes https\u2026 #LAPLATA ft @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \nhttps://t.co/9wverLrRcO\nVideo oficial @vevo @36grados #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 https://t.co/xOmnv8X1TX RT @lafm: \ud83c\udf99\ud83c\udfa4 #JuanesEnLaFM @juanes habla sobre su nueva canci\u00f3n #LaPlata :\"Es recordar la \u00e9poca de la universidad donde \u00edbamos y llev\u00e1bamos\u2026 RT @SiempreLuisana: Se pillaron aqu\u00ed la estatua del pr\u00edncipe de Carolina del Pr\u00edncipe\ud83d\udc40. Necesito un billetico de estos @juanes #DeColombiaP\u2026 RT @marchenajr: Cuando o\u00ed por primera vez esta canci\u00f3n de @Juanes  no ten\u00eda el ft de @LaloEbratt . Y me gusto de entrada,ahora me encanta a\u2026 #LAPLATA ft @LaloEbratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nDisponible en @Spotify \nhttps://t.co/bjDpCkC7Ez\n#DeColombiaParaelMundo #Vallenato2035 https://t.co/GYTjC3oBTw RT @_AnaLuna_: Para dormir con una sonrisa @juanes\n#LaPlata... \u00a1Me fascin\u00f3! Esa guitarrita, es la onda \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n\ud83c\udfb6 S\u00ed yo te quiero con el alma...\u2026 RT @lluevelove: Ya empez\u00f3 a sonar La Plata hace 20 minutos. Este vallenato futurista de @juanes es otra carta de amor suya al pa\u00eds por el q\u2026 RT @SocialRosy: My exclusive chat with @juanes is up on @Forbes right now! Learn and WATCH his new video featuring Lalo Ebratt on \"La Plata\u2026 RT @Notimex: El cantante colombiano @juanes lanzar\u00e1 este viernes su nuevo sencillo y video #LaPlata, una canci\u00f3n alegre con ritmos latinos\u2026 RT @trentero: \u2066@Juanes\u2069 #LaPlata \u201cY ese besito que me diste en la boca\nMe trae la mente loca\u201d\n\nhttps://t.co/Uh0qb7UNYX https://t.co/aY0PFdT\u2026 RT @VickySanabriaB: \ud83c\udfb6Si yo te quiero con el alma, si yo te quiero hasta las huesos\ud83c\udfb6 Encantada con la nueva canci\u00f3n de @juanes \ud83d\udc9a https://t.c\u2026 RT @ShockCo: Esto es lo que pasa cuando un @juanes y @LaloEbratt se suben a una chiva, se ponen a beber y se unen para cantar una divertida\u2026 RT @lcvelez: Nuestro @juanes estrena video de \"La Plata\", un vallenato que suena a gloria con su maravillosa guitarra https://t.co/nlCQygY4\u2026 RT @los40colombia: Acompa\u00f1ada con ritmos actuales e influenciada por el vallenato, llega \u2018La Plata\u2019 lo nuevo de @juanes junto a @laloebratt\u2026 LA PLATA ft @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nYA DISPONIBLE en todas las plataformas digitales #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/lJRAcYGyyL RT @etnow: .@juanes is returning to his roots for \"La Plata.\" \ud83c\udfb6 #DeColombiaParaElMundo https://t.co/LFbV5YLBbH \ud83d\udea8MA\u00d1ANA\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0MA\u00d1ANA\ud83d\udea8\n#LaPlata ft @laloebratt disponible en todas las plataformas #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/Z5XYXXryh2 Nos vemos el s\u00e1bado 25 de mayo en @BottleRockNapa \ud83d\udd25\nPara comprar tus pases para un solo d\u00eda: https://t.co/MAaxJuwdaP y usa el c\u00f3digo \u201cJuanes\u201d https://t.co/4K68BVkBWG \ud83d\udea82\ufe0f\u20e3 D\u00cdAS\ud83d\udea8\nEste viernes llega #LAPLATA \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 @laloebratt #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/iBn61H76Ek Faltan solo 3\ufe0f\u20e3 d\u00edas para #LAPLATA \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/nZcC2cFeWE RT @UMusicMexico: \ud83d\udea8 \u00bfListos para escuchar #LaPlata lo nuevo de  @juanes y  @LaloEbratt? \u00a1Solo faltan 3 d\u00edas!  \ud83d\udea8\nPresalva ahora en @AppleMus\u2026 RT @NCAntioquia: #ShowCaracol \u201cSe fue la plata por tanta rumba\u201d: imposible no contagiarse con esta nueva canci\u00f3n de Juanes (@juanes) y el s\u2026 Estoy nominado a artista del a\u00f1o pop/rock en Premios Lo Nuestro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nPara votar: https://t.co/TBbA06JoQR https://t.co/hw6EfIzbz6 Emocionado de contarles que estar\u00e9 en el festival @BottleRockNapa en Napa Valley este 25 de mayo\nBoletos \ud83c\udfab para los 3 d\u00edas a partir de hoy a las 10 am PST.\nBoletos \ud83c\udfab para 1 d\u00eda a partir del jueves 10 de enero a las 10 am PST. \nhttps://t.co/HBs0lTGDJ1\n#DeColombiaParaElMundo https://t.co/HSJyLP7Uf0 Ya puedes hacer preadd de LA PLATA en @AppleMusic https://t.co/2KHbh5pRZ9 #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/VuZzOnW9zJ Ya puedes hacer presave de LA PLATA en @spotify #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/bryoWAMBvS https://t.co/pzqSN1aRqk RT @marchenajr: La plata para comenzar el a\u00f1o #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035  @juanes https://t.co/5najQfZNJl Trailer Oficial de \u201cLa Plata\u201d ft @laloebratt \nDISPONIBLE ESTE 11 DE ENERO EN TODAS LAS PLATAFORMAS #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035\nhttps://t.co/A712BnaP9U \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #LaPlata #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/tN5A9LEeeJ Falta poco...\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #LaPlata\n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/FoDUxqS3xp RT @UMusicChile: Repost: @juanes \nDe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e papa\ud83e\udd54!!! #feliza\u00f1onuevo #laplata #vallenato2035 #decolombiaparaelmundo https://t.co/SONOB\u2026 RT @The3Collective: \u00a1Nos urge la plata! @juanes \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd \nDe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e papa\ud83e\udd54!!! #feliza\u00f1onuevo #laplata #vallenato2035 #decolombiaparaelmu\u2026 RT @UniversalMusicE: #Bienvenido2019, recargado de nueva m\u00fasica con @juanes y @LaloEbratt \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los que ya quieren escuchar #LaPlata\u2026 RT @NYEonFOX: \u00a1Muy caliente! @Juanes brought the \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25with that performance. #NYEOnFOX https://t.co/OogLpoDLgS No se pierdan la fiesta esta noche en @NYEonFOX! #NYEonFOX \ud83d\udca5 https://t.co/FDoD84NL5P RT @ShockCo: 2019 pinta muy bien para @juanes.\n\nhttps://t.co/J8u0aN35W7 El 2018 fue un s\u00faper a\u00f1o gracias a ustedes! \nLOS AMO \ud83d\ude4f !\nhttps://t.co/FMK8eHhv3B\n#2018 #RecapVideo #PaDentro #AmarteTour #MisPlanesSonAmarte Este 2019 viene con toda!!!!! @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #LaPlata \nEnero 2019\n#DeColombiaParaElMundo\n#Vallenato2035 https://t.co/PfACIYIKCq FELIZ NAVIDAD PRA TODOS \ud83c\udf84\ud83c\udf85 \nEsto lo hicimos hace 10 a\u00f1os #tb \nhttps://t.co/6YNYPxTfJW Esto es el futuro \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0!!!\n#DeColombiaParaElMundo\n#Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/FAUjB0uXP0 Lo que se viene es \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0! #DeColombiaParaElMundo https://t.co/ByMaGKWOfi RT @Cadena_Dial: .@Juanes  y su familia \u00a1como peces en el agua! \ud83d\udc20 https://t.co/QOmtImupD2 https://t.co/6p6rk5QPAh Gracias a ti!!!! https://t.co/NdBLk0hAlL Ayer nada m\u00e1s #tbt https://t.co/ey0cX8T0ko Los talentosos XAXO! @xaxosounds \nhttps://t.co/XfM8pvmpou RT @UniversalMusica: @juanes had an amazing 2018, don't you agree? \u00a1Felicidades @juanes! @Spotify #SpotifyWrapped2018 #ArtistWrapped2018 ht\u2026 RT @exatv: T\u00fa me dices que este amor se fue al olvido ahora cuando yo ya no te olvido. @juanes #MalaGente https://t.co/EKMk1i64rG RT @fmisangre: En el diciembre de 2006 nac\u00eda la Fundaci\u00f3n Mi Sangre, @Juanes se aventuraba a crear una iniciativa para trabajar por la paz.\u2026 A mis hermanos venezolanos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nun abrazo grande y todo mi cari\u00f1o. A Daniel, Carlos, Santi y Andres gracias por hacer esto tan inspirador.\n\nhttps://t.co/Zjm8EQQtx5 El incre\u00edble talento de El David Aguilar @elDaVIDAguilar \nhttps://t.co/58uWOQup9L Quiero celebrar este a\u00f1o agradeciendo a todos mis fans alrededor del mundo por el cari\u00f1o y el apoyo a mi m\u00fasica. Gracias @spotify !! LOS AMO. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/es1pNk7Qno @SiempreLuisana @camerella1985 Jejejejeje RT @46graciela: Para mi la mejor manera de empezar el d\u00eda es con m\u00fasica y esta hermosa canci\u00f3n es una de mis favoritas #\u00c1ngel \u2665 \n#MisPlanes\u2026 @camerella1985 Thank you so much for watching! @kamy24 @JuanesFansChile Vamos pa esa!!! @Karenchuchis Yo tambi\u00e9n te quiero!! @eliangeles Hag\u00e1moslo pues cada 8 d\u00edas!! A m\u00ed tambi\u00e9n!! Me encanta sobre todo el vinilo y tengo los mejores recuerdos destapando los discos de Metallica y Slayer cuando llegaban a Medell\u00edn. Pero el mundo sigue y nosotros con \u00e9l!! https://t.co/AHh6ODSj2o #etmla  #ETMLAgala2018   #GiveTheGiftofMusic   #MusicMakesMyLifeBetter\n@ETMLosAngeles https://t.co/wsAsPeOPeC Jejejeje https://t.co/pLdrJ3qIC5 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/sNuQJd3NAV RT @JuanesClubVzla: \u00a1VOTA! Ya vienen los @lospremiosheat \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \n\n@juanes est\u00e1 nominado como MEJOR ARTISTA ROCK \ud83c\udfb8 y como MEJOR VIDEO \ud83c\udfa5 por #pad\u2026 Nos vemos esta semana, Canc\u00fan \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/xxskcGUcS3 RT @SeguraManu: ''Porque vamos a vencer pron\u00f3sticos\nT\u00fa y yo seremos \u00fanicos\nUn romance un poco il\u00f3gico\nSi tu amor se ve nublado lo iluminar\u00e9\u2026 @gauxmargaux \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc RT @CanalTreceCO: \ud83c\udfb6 En 2000, la canci\u00f3n 'F\u00edjate bien' de @juanes hizo visible al mundo la realidad de las minas antipersona en Colombia. \u00a1L\u2026 RT @lollapaloozacl: @Juanes, llegar\u00e1 por primera vez a #LollaCL \u26a1\ufe0f\n.\nCantante,compositor y gran referente Latinoamericano,\nfusiona diversos\u2026 Todo mi cari\u00f1o y admiraci\u00f3n a ti @Nachsoyyo         \nGracias por un momento inolvidable hermano. Seguimos. https://t.co/Fc5H6eR0lf Preparando cosas grandes para el pr\u00f3ximo a\u00f1o\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nNos seguiremos viendo en los escenarios! \ud83d\udcaf #padentro https://t.co/743Hwkoifn Yo se los dije, mis planes tambi\u00e9n son aMARTE \ud83d\ude80 #NasaMarsLanding #Nasa #misplanessonamarte https://t.co/1TBUxeo2mT RT @NYTScience: Now that NASA's InSight is on Mars, what's it going to do? See for yourself with your smartphone (this is a lot of fun on d\u2026 @beguinni \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Lo que viene es importante y lo saben los astros porque est\u00e1n alineados a mi favor...\n\u00a1Seguimos el viaje! RT @ver_club: Juanatic@s!!! Los invitamos a votar en @lospremiosheat en dos categor\u00edas nominado nuestro amado @juanes \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #MejorArtistaRock\u2026 RT @JuanesEcu_FC: Yo ya vot\u00e9 en los #NominadosHeat cuarta edici\u00f3n y apoye a mi artista favorito. \n\n\u00a1Entra y vota!\n\n@juanes Vamos a ganar!!!\u2026 https://t.co/W6X7j6SnkE \nToda la tienda con el 30% de descuento. C\u00f3digo: BLACKFRIDAYJUANES https://t.co/7yWIc9lJBj RT @EonlineLatino: https://t.co/BlC1iYWfWK Hoy que se celebra el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias, agradezco por la m\u00fasica y por ustedes, los fans que siempre me acompa\u00f1an \ud83c\udf42\ud83c\udf41 #happythanksgiving \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/7WIsRbxjUi \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83c\udf7b\ud83e\udd45 #Padentro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/dO0XMJfKQA Emocionado de estar en #LollapaloozaChile \ud83c\udfab\ud83c\udfaapor primera vez!!! All\u00e1 nos vemos\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 @lollapaloozacl https://t.co/0qAeAqdOoR RT @fmisangre: Ayer nuestro Fundador, @juanes , fue reconocido con un @LatinGRAMMYs por el video de su canci\u00f3n #Padentro. Un homenaje a la\u2026 RT @Univision: .@juanes, el cantante con m\u00e1s #LatinGRAMMY en la historia https://t.co/KbZ4ZCbgR2 https://t.co/Hqu8HvLqaP Latin Grammy a mejor video del a\u00f1o 2018 #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/eYXVjYbADr RT @CMILANOTICIA: \u00a1Que grande @juanes! Ganador del #LatinGRAMMY como 'Mejor Video Musical Versi\u00f3n Corta'\n\n\u00a1A las 7:00 p. m. mira la ceremon\u2026 Improvisando foto aqu\u00ed en casa para celebrar que #padentro acaba de ganar VIDEO DEL A\u00d1O en los @latingrammys 2018! Qu\u00e9 alegr\u00eda tan grande. Gracias @gregdewey @lionelhirle por la direcci\u00f3n, a todo el TEAM de @lionfish_ent @36grados @rebecaleon @rafarestrepo @universalmusica \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd25 https://t.co/gn7Yv0P5Bn RT @LatinGRAMMYs: \u00a1Felicidades! @Juanes Mejor Video Musical Versi\u00f3n Corta \ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #LatinGRAMMY https://t.co/68G2WpBlrf Mi #tbt de hoy es de la  tarjeta del Grammy hace 10 a\u00f1os cuando ganamos con #lavidaesunratico \u00c1LBUM DEL A\u00d1O!! Tuve la alegr\u00eda de recibirla de mi querido y respetado @juanluisguerra.\nFelicidades hoy a los nominados y toda la suerte! \ud83c\udf40 #latingrammy https://t.co/cDqsNVSSZS RT @UnivisionNow: Si te perdiste a @juanes en #nuestrabellezalatina puedes ver el show completo ya en #UnivisionNOW https://t.co/8zxvvDa9Sp RT @UMusicColombia: .@juanes nos prende #Palcentro #Padentro porque el inicio de semana sube la alegr\u00eda con este tem\u00f3n \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83 https://t.co/qjb\u2026 RT @UniversalMPeru: \u00a1Qu\u00e9 suene #PaDentro y no pares de bailar al ritmo de @juanes! \ud83c\udf49\ud83c\udfaf https://t.co/pTOdCfAU0w https://t.co/42UymWNz4v RT @Fonseca: #TBT @jesseyjoy @juanes #Juntos https://t.co/94CFer3R0E Anoche hicimos un privado para @Mastercard en Santo Domingo, Rep Dom, que bien la pasamos ! Gracias a todos por haber venido. LOS AMO!! #misplanessonamarte #padentro \ud83d\udcf8 @pyromahn https://t.co/OWJws1JVoA Hola Bettina. Espero poder volver a Alemania pronto. https://t.co/A3ylRRTYYh RT @The3Collective: Ac\u00e1 andamos comprando un boleto a #CDMX para ver a @juanes en el festival de m\u00fasica m\u00e1s importante de la ciudad: @vivel\u2026 RT @SithLCC: Literalmente echaron la casa por la ventana los de @vivelatino Vive Latino Cartel ecl\u00e9ctico. \u00a1Bien! Veamos:\n@CAIFANESMEX \n@elt\u2026 Y si me enamoro sea de... https://t.co/6xo1VTVZ2j RT @javierchedraui: Ya es tarde, hay puertas que se cierran y nunca se abren.\n#Misplanessonamarte \n@juanes \nQue buen \u00e1lbum, que gran cantan\u2026 RT @elpais_promos: \u00a1Hola, @juanes!\u00a0Te hemos enviado una copia especial del proyecto Lucha de Gigantes, el homenaje a Antonio Vega en el que\u2026 Buen mood \ud83d\ude43 https://t.co/zdESVk7RgE RT @ciscolivelatam: La fiesta de cierre de #CiscoLiveLA contar\u00e1 con la fabulosa presencia de @Juanes. \u00a1No te lo pierdas! \ud83d\udd25\nhttps://t.co/778\u2026 Les presento este proyecto solidario del que hice parte en favor de @Acontraelhambre. Ya est\u00e1 a la venta el librodisco #LuchaDeGigantes junto al peri\u00f3dico @el_pais, inspirado en las canciones de Antonio Vega \u00a1Est\u00e1 buen\u00edsimo! https://t.co/Lzp0OGMU3q https://t.co/BPmOlbaijz Aqu\u00ed los talentosos @RosaRosaMusic #Miedo\nhttps://t.co/4I5iBtwX1t Anoche tocamos un show privado en el @HOBChicago para @Mastercard y @AmericanAir, qu\u00e9 placer tan grande y qu\u00e9 bien la pasamos!! Gracias a todos por haber venido. LOS AMO. #misplanessonamarte #padentro Jessica!!! Thank you so much for listening to my music. I\u2019m glad you enjoy it as much as I do! #padentro https://t.co/6AgsRStoXV Aqu\u00ed el talento de @pabloalboran \nhttps://t.co/BiJdsUS6xR RT @Vevo: Start your week off with some @juanes. \u2b07\ufe0f https://t.co/rwqSm7reER Mil gracias Ciudad Victoria por hacernos sentir como en casa, la pasamos incre\u00edble anoche. LOS AMO!! #misplanessonamarte #padentro RT @CdVictoriaTamps: Hoy en el Teatro del Pueblo de la @FeriaTam - @juanes https://t.co/DZOB1kaM1D RT @Vevo: We can't think of a better throwback than @juanes performing an acoustic version of one of his biggest hits. Watch his performanc\u2026 RT @Juanes_Mexico: @juanes Se presenta este s\u00e1bado 27 de Octubre en la Feria Tamaulipas.\n @FeriaTam   \u00bfYa est\u00e1n listos? \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 #PaDentro\u2026 El parcero @AndeeZeta compartiendo su talento #dimeloquequieras \nhttps://t.co/6soZoeM5F3 RT @SomosVevo: Que mejor throwback que @juanes d\u00e1ndonos una versi\u00f3n ac\u00fastica de una de las cl\u00e1sicas. \ud83d\ude0d Mira su performance de \"Es Por Ti\" a\u2026 Es Por Ti ac\u00fastico \ud83d\udd25 @Vevo @SomosVevo \nhttps://t.co/1dFAyRswnB Si algo no ha cambiado desde mi infancia hasta hoy es la conexi\u00f3n entre mi guitarra y yo. \n\ud83d\udcf8 @arianchang https://t.co/A7CCvPgDpx Los lunes siempre me daban pereza hasta que un d\u00eda decid\u00ed vivir todos los d\u00edas como si fueran el mejor de la semana. Cada d\u00eda es una oportunidad para comenzar algo maravilloso, incluso los lunes \n\ud83d\udca5\ud83d\udcaf\ud83d\ude80 RT @SomosVevo: .@juanes pas\u00f3 por nuestras oficinas y nos dej\u00f3 a todos con boca abierta con esta versi\u00f3n ac\u00fastica de \"Pa Dentro.\" We're not\u2026 RT @Vevo: Just when we thought @juanes' \"Pa Dentro\" couldn't get any better, he came into our offices and dropped this \ud83d\udd25\ud83d\udd25. Watch this acous\u2026 Pa Dentro ac\u00fastico @Vevo @SomosVevo #padentro #acousticsessions \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/wbdy62aNgo @AleCamposs1 @LaloCampoos Esoooo !! Aqu\u00ed les comparto esta canci\u00f3n que produje junto a @tainy para los panas de OKiLLS de Venezuela. #007 @somosokills \nhttps://t.co/82nt71hvBq RT @pandoramusic: .@juanes habla de la inspiraci\u00f3n detr\u00e1s de su \u00faltimo tema \"Pa Dentro\". Escucha la canci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/6Ni0o1JmXy #\u2026 RT @Mastercard: Make a promise to\u00a0get up close with @Juanes at an intimate concert for @AmericanAir #AAdvantage Mastercard cardholders only\u2026 Nos vemos pronto en Chicago #AAdvantage @Mastercard #StartSomethingPriceless https://t.co/lWEDRzbixY La pas\u00e9 incre\u00edble en el show de @iHeartRadio \nAlgunas de las canciones que tocamos las pueden ver aqu\u00ed: https://t.co/zbBm9suTwi #iHeartJuanes https://t.co/FiJ1SIQA3R RT @MTVLAargentina: RT si cre\u00e9s que \"A Dios le pido\" de @juanes es un TE-MA-ZO #TBTenMTVHits https://t.co/pHvo08LxF5 Pensando en este fin de semana que comienza y que pasar\u00e9 con mi familia despu\u00e9s de varios d\u00edas lejos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u00bfQu\u00e9 planes tienen para este fin de semana?\u26a1\ufe0f RT @SIRIUSXM: Watch @juanes perform an acoustic version of his beloved hit \"La Camisa Negra\" live at SiriusXM Studios. Catch the full sessi\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nhttps://t.co/5UzuLfmaP9 RT @SIRIUSXM: Grammy-winning artist @juanes performed a dance-worthy acoustic version of \u201cPa Dentro\u201d live from #SiriusXM \u2013 catch the full s\u2026 Salud por todos ustedes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc.\nSiempre los llevo en el coraz\u00f3n. #tb #misplanessonamarte \ud83d\udcf8 @alanfloresfoto https://t.co/cFsbjrQ52t Qu\u00e9 noche pasamos La Gomera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nLos llevo en el coraz\u00f3n! #misplanessonamarte #padentro #lagomera #SOLDOUT \n\ud83c\udfa5 @sebasguarin https://t.co/lEtTRDkIsp https://t.co/LyNbiFSSgp Puerto Rico te amamos con toda el alma. Un a\u00f1o despu\u00e9s del Hurac\u00e1n Mar\u00eda, PR a\u00fan necesita nuestra ayuda.En https://t.co/RPotBgJOYQ compra esta camiseta para ayudar a re-construir casas y la esperanza en la isla del encanto. @ricky_martin, estoy #Allin4PR, siempre con uds hermano! https://t.co/8KFog1r2H3 Compartiendo talento colombiano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @EstebanCopete \nhttps://t.co/dQ7nIrY4vk Lo que vivimos Bogot\u00e1 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nGracias infinitas a @goyocqt @sebastianyatra @BoseOfficial y a todos ustedes que estuvieron ah\u00ed con nosotros. Los amo\n#padentro #misplanessonamarte #bogota #colombia @MovistarArenaCo https://t.co/dEOGmWaE0R HEY! Estamos nominados en dos categor\u00edas en los @LatinAMAs: ALBUM FAVORITO POP con #misplanessonamarte y VIDEO FAVORITO con #padentro. \nPueden votar aqu\u00ed: https://t.co/7gciBUcnXp #LatinAMAs https://t.co/9Nzv8ynBqk RT @ELTIEMPO: Un concierto que uni\u00f3 generaciones \ud83d\ude0d\u25b6 https://t.co/72J0m7e0H1. @juanes, @BoseOfficial y @SebastianYatra cantaron en el Movist\u2026 Estos \u00faltimos d\u00edas he estado cantando en mi Colombia adorada, ha sido un antes y un despu\u00e9s, quiero agradecer desde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n a todos y cada uno de los que han hecho posible mi carrera, mi aprendizaje desde los primeros d\u00edas y hasta hoy. LOS AMO #estonoacaba RT @GOYOCQT: Que gran noche \ud83d\udd25\u2728\u2728, compartir el escenario con uno de los grandes de la m\u00fasica colombiana me llena de felicidad. Esta es nuest\u2026 A todos mis colegas y amigos, GRACIAS! A ti @goyocqt por representar el Pac\u00edfico y a la poderosa mujer colombiana, GRACIAS @sebastianyatra por tu talento, sos el futuro! \nY a ti @miguelbose eres grande, siempre aprendiendo de ti. #misplanessonamarte #padentro Bogota!! No tengo palabras suficientes para agradecerles por haberme hecho sentir tan feliz anoche. A todos y cada uno de los que lleg\u00f3 al @movistararenaco para hacer un SOLD OUT \ud83d\ude4f\ud83c\udffcGRACIAS. \nFotos @alvarado_foto https://t.co/EFXBnftje0 Qu\u00e9 honor haber cantado #Fotografia junto a mi querida @GOYOCQT anoche en Bogot\u00e1.\nGracias Colombia. Los amo \n#juanes #goyo #misplanessonamartetour #bogota \nhttps://t.co/4Lyk0RANpv https://t.co/P6egQuDQWs RT @MovistarArenaCo: La talentosa @GOYOCQT nos sorprende esta noche junto a @juanes \ud83d\ude04\ud83d\ude4c Dos grandes que se quedan en el coraz\u00f3n de los Bogot\u2026 RT @MovistarArenaCo: Movistar Arena vibra con nuestro parcero @juanes \ud83d\ude0e\ud83e\udd18 https://t.co/BmKdwXqZea RT @ShockCo: .@juanes nos cuenta c\u00f3mo es volver a tocar a la capital colombiana y si esta ser\u00e1 la mejor presentaci\u00f3n en toda su carrera mus\u2026 RT @alejovillalobos: Despu\u00e9s de muchos a\u00f1os de no presentarse en Bogot\u00e1, @juanes regresa para demostrar de que est\u00e1 hecho.  @MovistarArenaCo @alejovillalobos @MovistarArenaCo Alejo, gracias por tus palabras, nos vemos esta noche! RT @marchenajr: Hoy el 1er concierto oficial del @MovistarArenaCo con @juanes y @BoseOfficial  Iconos Latinos! https://t.co/UFpktk6vpw Bogot\u00e1, esta noche nos damos un abrazo !!! Los espero en el @movistararenaco junto a @miguelbose y @sebastianyatra #bogota #misplanessonamarte \nFoto @omarcruzphoto https://t.co/6QPEXUVSyI RT @playboy_col: #Entretenimiento| Estamos seguros que la emoci\u00f3n le quitar\u00e1 el sue\u00f1o a muchos porque ma\u00f1ana regresa @juanes a #Bogot\u00e1 http\u2026 \ud83d\udea8HOY BOGOT\u00c1\ud83d\udea8\nBoletas https://t.co/ZVwlEUIz5p https://t.co/tun6unihDx RT @RollingStoneCol: Ma\u00f1ana podr\u00e1s ver a @juanes por primera vez en vivo interpretando las canciones de 'Mis planes son amarte' https://t.c\u2026 RT @DiaaDiaCaracol: [En comerciales] @juanes firm\u00f3 una guitarra que har\u00e1 feliz a la #Fundaci\u00f3nSeValeSo\u00f1ar https://t.co/FmvJ9wAKMc RT @LatinAMAs: VOTA por @juanes en sus dos nominaciones en #LatinAMAs \ud83c\udfb6\ud83d\udcf2 Entra a:\nhttps://t.co/LzQQaYapSH https://t.co/z9XbgQcRJZ Bogota!! Estamos listos para este mi\u00e9rcoles 3 de octubre en el @movistararenaco junto a @sebastianyatra y @miguelbose \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25que ganas de volverlos a ver ! \ud83d\udcf8 por @calichefoto https://t.co/B3yCMX2cOK \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nhttps://t.co/KhRbhL5San Gracias por haber estado en el show, parcero!! https://t.co/d5Zpf8tupO RT @playboy_col: #Entretenimiento| @juanes llega a #Bogot\u00e1 el 3 de octubre y nos preparamos con nuestra #EntrevistaPlayboy https://t.co/4X5\u2026 GRACIAS MEDELL\u00cdN. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83c\udfa5@sebasguarin https://t.co/LmvyD7jLOG RT @Bearangomoda: \u201cHace 24 a\u00f1os cant\u00e9 por primera vez aqu\u00ed, en La Macarena. El mismo d\u00eda que se muri\u00f3 mi pap\u00e1. Sal\u00ed de la funeraria para el\u2026 Gracias @BoseOfficial por tu grandeza y ejemplo de gran artista y amigo, gracias @Greeicy_rendon @MikeBahia por la frescura y la magia. LOS AMO. #misplanessonamarte #padentro \ud83d\udcf8 por @londonqphotos https://t.co/iUcvhpxDA4 Cant\u00e9 para ti con el alma, cant\u00e9 a mi madre, a mi padre que en paz descansa, a mi familia, a mis amigos, a mis fans, a todos los que llenaron con su luz y alegr\u00eda La Macarena. https://t.co/AQL7fwXoii Medellin! Que sentimiento tan hermoso el que tengo por ti, gracias por ser esa luz en la oscuridad, esa fuerza que me reconecta con mi esencia, gracias por ser lo que eres y por haberme dado una noche tan bonita. https://t.co/qRGS1ExSwG Est\u00e1n listos, MEDELL\u00cdN? HOY \nhttps://t.co/uGRZC6caQ7 https://t.co/VAZbUaub1F RT @Telemedellin: \"Qui\u00e9ranse, perd\u00f3nense, resp\u00e9tense. Cuando tu relaci\u00f3n contigo es buena, s\u00f3lo irradias cosas buenas y s\u00f3lo te llegan cosa\u2026 RT @BluMedellin: #Podcast @juanes calienta motores para su concierto en una emotiva visita a Medell\u00edn https://t.co/9u49iTJYUd https://t.co/\u2026 RT @somosokills: Esto es \u201c007\u201d, producido por @juanes y Tainy, primer sencillo de lo que ser\u00e1 nuestro nuevo disco! Con todo!!! \ud83d\udd25\ud83c\udf34 https://t\u2026 Hoy estuve con el alcalde @FicoGutierrez y @fmisangre en el barrio Moravia, de repente me sorprendieron con este video y me dio mucha emoci\u00f3n mezclada con sentimiento pero sobre todo tranquilidad de ver la coherencia en mis pensamientos. Mucho no ha cambiado. https://t.co/RfzD7NrvAe RT @BoseOfficial: Ese momento en el que Gulliver me deja a tope y recupero ox\u00edgeno para daros Bamb\u00fa. Colombia est\u00e1is listos? \n28 de septiem\u2026 Monterrey !! As\u00ed la pasamos !! LOS AMO. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \u2728 https://t.co/XAKiqvDuqE Monterrey!! Gracias por haberme hecho sentir tan feliz anoche, su cari\u00f1o me lleno el alma de luz! LOS AMO y amo Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #misplanessonamarte #padentro https://t.co/BF2cgOcwo1 RT @RollingStoneCol: El reci\u00e9n nominado a un #GrammyLatino, @juanes, estar\u00e1 en la capital el pr\u00f3ximo 3 de octubre con su gira de regreso pa\u2026 RT @playboy_col: #EntrevistaPB| A prop\u00f3sito de la llegada de @juanes a la capital el pr\u00f3ximo 3 de octubre, recordamos nuestra entrevista m\u00e1\u2026 Feliz cumplea\u00f1os @rosaliavt !!! Te quiero y admiro, que el universo te d\u00e9 todo el tiempo del mundo para que nos sigas iluminando con tu talento. \ud83c\udf7e\ud83e\udd42 La otra semana vamos a armar la fiesta en Bogot\u00e1 @BoseOfficial @SebastianYatra \ud83d\udca5 Boletas en  https://t.co/frmE7B2eQX https://t.co/qA6DsuRFSr RT @DeezerLATAM: Calentamos motores para los conciertos en Colombia de estos gigantes: @BoseOficial, @juanes y @SebastianYatra ; quienes es\u2026 RT @Bearangomoda: Y a mi regreso a Medell\u00edn, ver\u00e9 a este par de bellezas en concierto. @juanes y @BoseOfficial Si se antojan: 20% de descue\u2026 El viernes nos vemos en Medell\u00edn! Qu\u00e9 felicidad volver a la tierra y con @BoseOfficial! Boletos en https://t.co/El49ON7nZ4 https://t.co/Y4E0Uinto4 @gracegauna777 @PaulaJllo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/FjTOTbMeeT Coquimbo Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #padentro #misplanessonamarte LOS AMO!! \ud83c\udfa5 @sebasguarin https://t.co/yoqaRY99aB RT @billboardlatin: .@Rosaliavt @Juanes @Residente and more! Watch All the Best Short-Form Video Nominees #LatinGrammys https://t.co/jQYCDQ\u2026 RT @MisionONUCol: Cantando Paz paz paz de @juanes los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Llano Grande, Dabeiba, #Antioquia inician el #D\u00edaDeLaPaz \ud83d\udd4a#UnidosPor\u2026 RT @RollingStoneCol: El reci\u00e9n nominado a un #GrammyLatino, @juanes , estar\u00e1 en la capital el pr\u00f3ximo 3 de octubre con su gira de regreso p\u2026 Estamos nominados con #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 a Mejor video versi\u00f3n corta en los @LatinGRAMMYs Agradecido \ud83d\ude4f #LatibGRAMMY\n\nhttps://t.co/rYKtyLdgdg RT @LatinGRAMMYs: Felicidades a todos los Nominados al #LatinGRAMMY en la categor\u00eda Mejor Video Musical Versi\u00f3n Corta https://t.co/RLr4kwRF\u2026 Es un gusto para m\u00ed anunciar los nominados al @LatinGRAMMYs en la categor\u00eda \u00c1lbum del A\u00f1o \u00a1Felicidades a todos! #LatinGRAMMY https://t.co/LrLakbeOsM RT @Pampilla2018: \u00a1Atenci\u00f3n! Juanes nos saluda e invita para el gran show de nivel internacional que dar\u00e1 ma\u00f1ana en el escenario monumental\u2026 Esta vaina se calent\u00f3! \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/ZQgaxH9TKc Ma\u00f1ana!!! 7:00 am PT/10:00 am ET @LatinGRAMMYs #LatinGRAMMY https://t.co/ZnIqLu86TW Hey! Todos pendientes ma\u00f1ana porque anunciar\u00e9 los nominados a \u00c1lbum del a\u00f1o en todas mis redes a las 7:00 am PT / 10:00 am ET \ud83d\udca5 #LatinGRAMMY @LatinGRAMMYs https://t.co/STqgyePRja Estamos nominados para Mejor Video con #padentro Y en Mejor Album Pop con #misplanessonamarte !! Todos a votar \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25@LatinAMAs \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/HUz44yZXDH https://t.co/GSLm1W14t1 RT @TuBoletaNews: Artistas de esta talla son sin lugar a dudas los que tienen que mostrar la nueva forma de vivir los shows en #Colombia @B\u2026 RT @billboardlatin: Who will win? @Anitta, @NachoLaCriatura, @Juanes, @Residente &amp; @Ricardo_Arjona Nominated For Favorite Video at 2018 #La\u2026 RT @The3Collective: \u00a1BIEN GANADO! @juanes parte de la lista de las 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Mejores Canciones Latinas de Todos los Tiempos \ud83d\ude4c\ud83c\udffd #MeEnamora #jua\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/awgdFoLGd5 https://t.co/Vd3JnxdkhB \u00a1Felicidades, @monlaferte! Te quiero \nhttps://t.co/LA5TDTkzyQ \ud83d\udea8BOGOT\u00c1\ud83d\udea8\nMovistar Arena este pr\u00f3ximo 3 de octubre junto a @BoseOfficial y @SebastianYatra \nEntradas: https://t.co/Hejt7ooEES https://t.co/XHvSuNGzw9 RT @billboardlatin: Best Concert Ever! @Juanes &amp; @Rosaliavt Poured Their Hearts Out During Magical Latin Grammy Acoustic Session In Miami:\u2026 RT @iHeartRadio: \ud83d\udd25 @juanes \ud83d\udd25\n\n#iHeartJuanes \nhttps://t.co/EWijduxTqZ https://t.co/ZOr44JnJDr RT @iHeartRadio: Don't forget fam, use the hashtag: #iHeartJuanes and we will retweet you! \n\nhttps://t.co/EWijduxTqZ https://t.co/Nyn2SXKMHj \u00a1ESTA NOCHE! Nos pueden acompa\u00f1ar por Youtube \ud83d\udd25 https://t.co/zq8Ty6XsF6 https://t.co/1zXqBk4H3G De Venezuela para el mundo \nhttps://t.co/f4MqZGL7k7 #PADENTRO en @Spotify \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/XdH8Gm8LRY RT @LatinGRAMMYs: \u00a1MA\u00d1ANA! #LatinGRAMMY Acoustic Sessions Miami con @juanes, apertura por @rosaliavt 7:30 PM ET \u00a1\u00danete a la conversaci\u00f3n!\u2026 \ud83d\udea8CALI\ud83d\udea8\nPlaza de toros Ca\u00f1averalejo este 29 de septiembre junto a @BoseOfficial \nEntradas: https://t.co/13uWZPayA8 https://t.co/gSQ92uCvOx RT @TvsEspectaculos: \u00a1As\u00ed se vivi\u00f3 el concierto de @juanes en Los \u00c1ngeles! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u2728 https://t.co/FrjW1tT5Tp \u00a1NEW YORK! \ud83d\uddfd  Tenemos una cita este pr\u00f3ximo 12 de septiembre en @iHeartRadio LIVE para que armemos la fiesta \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 #iheartradiolive #newyork https://t.co/YGPkTv2gZX Esta noche nos vemos L.A!!! \ud83d\udd25\ud83e\udd1f\ud83c\udffc https://t.co/L4M2X4xoMd RT @tigresdelnorte: Hoy nos conseguimos al gran @juanes, a quien respetamos y admiramos mucho. \u00a1Qu\u00e9 gusto haber coincidido!\nQue te vaya muy\u2026 Esta fiesta va a estar de locos!!! Ma\u00f1ana nos vemos, Los Angeles \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/1QSdPyQB9Q RT @LATACO: Trucha: We are giving away a pair of tickets to @juanes at @HollywoodBowl on our Instagram. \ud83d\udc47\ud83d\udc40\nhttps://t.co/yF7kwS77mT https://\u2026 RT @alliedcontigo: Successful press day with @juanes and @lostigresdelnorte. Don\u2019t miss #Juanes Sept. 5 at the Hollywood Bowl and #LosTigre\u2026 He so\u00f1ado desde peque\u00f1o con la m\u00fasica, lo estoy haciendo ahora y lo seguir\u00e9 haciendo toda mi vida. Dejar de so\u00f1ar es ser hombre muerto...por eso nunca hay que dejar de creer, ni en los peores momentos, pues es lo que nos va a sacar de nuevo a flote. #siganso\u00f1ando RT @warnermusiccol: #Bogot\u00e1: \u00a1QUEDAN 3 D\u00cdAS! Aprovecha y compra las \u00faltimas boletas con el 25% de descuento para ver en concierto a @BoseOf\u2026 RT @patooortiz: Cuando @juanes dijo \"Has perdido la raz\u00f3n de amar alguna vez; \u00bfTe han partido el coraz\u00f3n?... S\u00ed, tambi\u00e9n a m\u00ed alguna vez...\u2026 La consigues aqu\u00ed: https://t.co/5l6T8FRO81\n#PADENTRO https://t.co/tJyz4Pn3sS Que bueno es cuando nos sonr\u00ede la vida cosa que no pasa siempre, por eso hay que aprovechar esos momentos para recargar el alma. Una noche inolvidable!!! #amartetour https://t.co/Tpq7bH2Qsr Consigue tus entradas con descuento hasta el 1 de septiembre https://t.co/SHdvRwTqR2 @BoseOfficial @SebastianYatra @TuBoletaNews https://t.co/ty5dVimRad Buen inicio de semana para todos!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nFoto @omarcruz https://t.co/ueqHXpNMok RT @UMUSICA: Mir\u00e1 la reacci\u00f3n de @juanes a la parodia de @qpark de su canci\u00f3n #PADENTRO \ud83d\ude05https://t.co/kBUDJEAEbM https://t.co/0lXzbtUTQo RT @WeLoveJuanes: Happy #NationalDogDay @juanes #juanes \n\"When I look into the eyes of an animal I do not see an animal. I see a living bei\u2026 Feliz de regresar al Hollywood Bowl en LA, esta vez con mi querida @rosaliavt como invitada. Boletos: https://t.co/qWqD0KJW9f https://t.co/lagVIFni5O Jajajaja est\u00e1 brutal!!!!\nhttps://t.co/ObI508umpB RT @fmisangre: Que nada ni nadie nos quite el derecho a so\u00f1ar. \nGracias #Urab\u00e1 por abrirnos sus puertas.\n\n@juanes @AcdiVocaCol @USAID_Colom\u2026 Esto me gusta!!! @Baterisma \nhttps://t.co/CtcaHQVOpE \u00bfYa tienen su camiseta AMARTE? \n\nhttps://t.co/OjwnpDOcnB https://t.co/niwYZ155Nk #tbt El amor m\u00e1s puro y sincero que existe es el de los padres a sus hijos, no existe nada que se pueda comparar con este sentimiento.  #tbt @lunitaristizabal https://t.co/qptFIAourB Mis m\u00e1s sentidas condolencias para la familia de Adriana Garay y toda la gente de @reformagente. Sentimos mucho su p\u00e9rdida. La vamos a extra\u00f1ar. RT @RecordingAcad: \"I believe love is the most powerful energy we have in this life. \u2764\ufe0f\ufe0f Everything is about love.\" - GRAMMY winner @Juanes\u2026 RT @UniversalMusicE: Es dif\u00edcil elegir una canci\u00f3n de @juanes para hoy y por eso queremos que nos ayudes. \ud83d\udc47 MEDELL\u00cdN: https://t.co/uGRZC6caQ7\nCALI: https://t.co/13uWZPayA8 \n@BoseOfficial https://t.co/VJK9kLVGnc RT @UMusicColombia: #PADENTRO ya nos prendi\u00f3 para gozar en la pista, no dejes de escuchar lo nuevo de @juanes , \u00a1TEM\u00d3N! lleno de calor, rit\u2026 En vivo en Youtube YA! Tuve la oportunidad de estar a su lado durante un concierto en Philadelphia y cr\u00e9anme... jam\u00e1s habr\u00e1 nadie que cante como ella. Aretha Franklin R.I.P  @arethasings #arethafranklin foto por @paulajaramillodelc https://t.co/9zxfCw6OHL \u00bfYa oyeron #PADENTRO en @AppleMusic esta ma\u00f1ana? \ud83d\udca5 https://t.co/eMNwQPZM2q https://t.co/we96Z5PNu8 RT @Wen1702: Y ahora soy yo quien dice no\nOh, ohohoh\nNo llames, no vengas no entiendes que\nYa te olvid\u00e9 eh eh eh\nSe siente bien\nMirarte y n\u2026 RT @BoseOfficial: Medell\u00edn, tenemos una cita este 28 de septiembre en donde estar\u00e9 compartiendo con mi querido @juanes   Os espero!!\n\nBolet\u2026 Boletas: https://t.co/ZVwlEUIz5p\n@BoseOfficial @SebastianYatra https://t.co/MSymgntkBL RT @StarliteGala: La m\u00fasica  y la voz de @juanes con su canci\u00f3n \u201cVolverte a ver\u201d emocionan a todos los presentes en #StarliteGala \u00a1 Gracias\u2026 Boletos: https://t.co/13uWZPayA8 @BoseOfficial https://t.co/H0M1fhmsQG Boletos: https://t.co/uGRZC6caQ7 https://t.co/gyCO4d1DtY Starlite-Marbella, ustedes son inolvidables! GRACIAS #misplanessonamarte #amartetour #padentro #Starlite \n\ud83c\udfa5 @follow.videos https://t.co/RlPTcPLkla La mejor forma de celebrar mi cumplea\u00f1os fue con ustedes, Jerez. GRACIAS #amartetour #misplanessonamarte #padentro #jerez #festivaltiopepe https://t.co/WGj5blPAFI RT @StarliteFest: \"Uno nunca puede dejar de so\u00f1ar, ese es el \u00e9xito de la vida\" \ud83d\udcab\u2728\n\n\u00a1Gracias @juanes por un concierto tan \u00fanico e \u00edntimo! Ha\u2026 Uno de los mejores shows de mi vida!! GRACIAS VIGO!! En mi coraz\u00f3n por siempre #amartetour #misplanessonamarte #vigo https://t.co/14nNGBZIRX Agradecido \ud83d\ude4f \nhttps://t.co/OeSwyAlKBc RT @tiopepefestival: \u00a1Hoy comienza #TIOPEPEFestival! Y lo har\u00e1 de la mano de @juanes, la gran s\u00faper estrella latina. Puedes leer todo lo qu\u2026 RT @WORLDMUSICAWARD: Happy Birthday to Colombian Superstar #Juanes! #felizcumplejuanes! #HappyBirthdayJuanes! @juanes \n\ud83d\udc4f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa4\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83d\ude0d\ud83c\udf1f\ud83d\udcab\ud83c\udf87 https\u2026 No puede haber mejor regalo de cumplea\u00f1os que su cari\u00f1o y apoyo...\ud83d\ude4f Gracias por tanto, seguimos creciendo. #padentro https://t.co/B2j9dsPrfx RT @La_Tornada: \ud83d\ude4c @juanes, entre cl\u00e0ssics d'ahir i \u00e8xits d'avui en el seu concert a l'@artsdestiu! Ja n'heu llegit la cr\u00f2nica?\n\n\ud83d\udd8b https://t\u2026 RT @Farodevigo: Vete calentando la garganta porque esta noche @juanes pone la m\u00fasica en directo en los conciertos Castrelos https://t.co/v8\u2026 RT @StarliteGala: Premio Starlite Gala 2018 a @juanes. Fundador de la Fundaci\u00f3n @fmisangre que nace como un reflejo de las necesidades de C\u2026 Cambrils, una noche inolvidable! Los amo!\n#amartetour #misplanessonamarte #cambrils https://t.co/Y5kJHYA2XG RT @EVA_MENDEZ_: En Cambrils con el #AmarteTour Y @juanes #padentro https://t.co/KaOj5KLD8q En cada uno de mis concierto siempre tocamos tanto los cl\u00e1sicos como lo nuevo. Parte de nuestra historia. Aqu\u00ed un poco de la Camisa Negra en Guijuelo. Gracias por el cari\u00f1o! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #AmarteTour #misplanessonamarte #Guijuelo https://t.co/iXoaavSYEK RT @artsdestiu: La super estrella @juanes, ganador de muchos premios Grammy y coach de La Voz, presentar\u00e1 en nuestro Festival @artsdestiu s\u2026 RT @planetevents: Ayer pudimos ver a un @juanes m\u00e1s brillante que nunca en @CapRoigFestival. Hoy, le toca a @EscenaGandia  disfrutar de su\u2026 RT @Trasme_oficial: \u00a1As\u00ed recibi\u00f3 @EstrellaGandia a la superestrella colombiana @juanes! \ud83d\ude4c\nUn ESPECTACULAR concierto en el que repas\u00f3 todos\u2026 RT @lapropuesta_web: .#FOTOS ayer volvimos a los escenarios de #EscenaGand\u00eda con uno de los artistas que ha marcado ben en nuestro pa\u00eds. @j\u2026 Gand\u00eda, los llevo en mi coraz\u00f3n!! #amartetour #misplanessonamarte #EscenaGandia https://t.co/dTbTuGtlXL Hey, Girona, LOS AMO. Estuvimos en el Festival Cap Roig y fue una noche maravillosa. #misplanessonamarte #padentro #amartetour https://t.co/VJM8WHVpmZ RT @UniversalSpain: Hoy disfrutaremos en @CapRoigFestival del inicio del #AmarteTour de @Juanes en Espa\u00f1a  https://t.co/yh84uH439n https://\u2026 RT @LiveNationES: Todo a punto. \u00a1Hoy comienza la gira de @juanes en Espa\u00f1a! Fechas y entradas a la venta en https://t.co/IjXfXN0lCA https:/\u2026 RT @CADENA100: \u00bfQu\u00e9 nos tiene preparado @juanes en su gira espa\u00f1ola?\n\u00a1Toma nota! \n#MisPlanesSonAmarte\n https://t.co/tQDBVERoFc https://t.co\u2026 RT @MovistarArenaCo: OFICIAL | Desde hoy inicia la primera etapa de boleter\u00eda con el 50% de dcto para @Juanes, @BoseOfficial y @SebastianYa\u2026 RT @planetevents: Ma\u00f1ana 1 de agosto , el multipremiado artista colombiano, @juanes aterriza en Espa\u00f1a, donde ofrecer\u00e1 un total de 8 concie\u2026 \u00bfYa se suscribieron a mi newsletter? Les llegar\u00e1n correos en los que les cuento de mi vida y les env\u00edo fotos y videos exclusivos. Adem\u00e1s hay c\u00f3digos de descuento exclusivos para fans :-) https://t.co/voUDx3f0ID RT @NissanLatino: En el \u00faltimo video de la serie #AmarteTour, @Juanes nos regala un acceso m\u00e1s \u00edntimo a su camerino donde nos habla sobre c\u2026 Detr\u00e1s de c\u00e1maras de #Padentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 #bts #btspadentro #detrasdec\u00e1maras \nhttps://t.co/JGlyDDdEu1 La grabaci\u00f3n del video de #Padentro es un d\u00eda que jam\u00e1s olvidar\u00e9 \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\n\ud83d\udea8MA\u00d1ANA\ud83d\udea8podr\u00e1n ver el detr\u00e1s de c\u00e1maras completo, con entrevistas y acceso exclusivo a todo lo que vivimos ese d\u00eda. Pendientes que es CANDELA PAPA!!! #bts #detrasdecamaras #btspadentro https://t.co/E45Z1EqDpo RT @CapRoigFestival: El 1 de Agosto @juanes estar\u00e1 en el #CapRoigFestival18 y nos manda un saludo para que no faltemos a la cita. \u00bfTe lo va\u2026 RT @UMusicColombia: \"Y cuando quieras que lleguemos pal centro y #PADENTRO\" subamos el volumen porque la tarde se calienta con este tem\u00f3n d\u2026 RT @tiopepefestival: El grand\u00edsimo @juanes te anima a no perderte su conciertazo en el #TIOPEPEFestival, el 9 de agosto en las @bodegastiop\u2026 RT @CineSordoArg: @juanes hola! Somos el festival de cine sordo y queremos pedirte un favor de retwittear el link https://t.co/pxYgv0IDkk a\u2026 \u00bfEst\u00e1n listos para la fiesta, Espa\u00f1a? \n#Amartetour X Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps://t.co/t8tjP5jApy https://t.co/KbyaUPvu5m RT @artsdestiu: Nos acaba de llegar este v\u00eddeo de @Juanes y ahora s\u00ed que ya morimos de amor. \u00a1Qu\u00e9 ganas de verte en el escenario de @artsde\u2026 RT @NissanLatino: En este episodio, @Juanes nos comparte la conexi\u00f3n que existe entre #Nissan y su ni\u00f1ez. #AmarteTour https://t.co/jZDLFqjx\u2026 BOGOTA!!! Finalmente estar\u00e9 de concierto con ustedes. Alegr\u00eda inmensa anunciarles nuestra cita este 3 de Octubre en el Movistar Arena al lado de mis queridos y admirados @miguelbose y @sebastianyatra #misplanessonamarte #padentro \n\ud83c\udf9f boletos pr\u00f3ximamente  https://t.co/0vMmzRjxZd https://t.co/6tnv6bi2V9 A los que me acompa\u00f1aron en el Wolf Trap: LOS AMOOO!!! Gracias #misplanessonamarte https://t.co/QUBE5JtDuI Qu\u00e9 mejor manera de empezar la semana que con Pa Dentro en Spotify: https://t.co/yZhUsRO3kS Paso paso bajo el escal\u00f3n... #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 \nDisponible en todas las plataformas digitales. https://t.co/cp3jCeXtEa CHICAGO \ud83c\udfa1 los amo!!! Gracias por darme tanto cari\u00f1o, me hicieron muy feliz #soldout #amartetour https://t.co/R8mugcWzOS RT @NissanLatino: Para @juanes, sus fans son una extensi\u00f3n de su familia y siempre se mantiene conectado a ellos gracias a la tecnolog\u00eda. \u00bf\u2026 Medell\u00edn de mi alma !! Despu\u00e9s de tanto tiempo estoy feliz de anunciarles nuestro show en La Macarena con mi querido y admirado @miguelbose, ser\u00e1 una noche inolvidable. All\u00ed nos vemos ! \ud83c\udf9f Boletos pr\u00f3ximamente a la venta en https://t.co/fKf6STPMBd\n#misplanessonamarte #padentro https://t.co/tQAhifaqTJ RT @mgv25: The cute bff dates continue: finally saw Juanes and it was everything I thought as a little girl singing his songs as if I knew\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nEstoy feliz de por fin poder volver con mi m\u00fasica!! Y al lado de mi querido @BoseOfficial\nPendientes porque vienen m\u00e1s sorpresas.\n\ud83c\udf9f Tickets pr\u00f3ximamente a la venta en https://t.co/fKf6STPMBd https://t.co/NjM0WC7flN RT @LoreVellocet: Ya les cont\u00e9 que el v\u00eddeo de @juanes dan ganas de ver Los muchas veces? Y s\u00ed la canci\u00f3n es excelente. \nhttps://t.co/vHD0U\u2026 @LoreVellocet Esooo @Ana_17ra Gracias por tus palabras!! RT @Ana_17ra: Entre otras cosas, no puedo dejar de escuchar #PADENTRO de @juanes es demasiado buena. Admiro y amo mucho a ese hombre. \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffd Y yo no veo la hora de armar la fiesta con ustedes!! Nos vemos esta noche, Chicago!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/P38jA2aGBU RT @UMArgentina: Se te nota que todas tus neuronas se alborotan \ud83c\udfb6 con #PaDentro de @juanes \ud83d\udca5Entr\u00e1 en https://t.co/K7HH7TWmBb y dale play. h\u2026 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8ESPA\u00d1A\ud83c\uddea\ud83c\uddf8En agosto seguimos el #amartetour con ustedes\ud83d\udca5 \nBoletos \ud83c\udf9f https://t.co/t8tjP5jApy https://t.co/UCgO8jycEa Agradecido \ud83d\ude4f https://t.co/ZJ4uLL1jPN Cuando ni\u00f1a, la familia de Laura fue desplazada por la violencia en Colombia.Terminaron viviendo en Choc\u00f3, donde Laura ahora es entrenadora voluntaria de f\u00fatbol del programa \"Ven\u00ed jug\u00e1\" que busca proteger a los j\u00f3venes de la violencia a trav\u00e9s del deporte @refugees @ACNURamericas https://t.co/mu8gQVyqk7 RT @OlayaHerreraEOH: \u00bfYa viste el video m\u00e1s reciente de @juanes? Hizo un recorrido por Medell\u00edn  \u00bfQu\u00e9 lugares reconoces? https://t.co/VmWko\u2026 Abel querido, es tan sincera nuestra admiraci\u00f3n hacia tu legado y el de tu hermano V\u00edctor, que hoy d\u00eda tus canciones son la banda sonora de nuestros recuerdos. Los queremos. https://t.co/VcZA3Abfzi RT @Galavision: \u00bfPerdido en un laberinto o viajando al centro...#PaDentro? Ent\u00e9rate de los planes de @Juanes en esta divertida entrevista d\u2026 RT @UniversalMusicE: #PADENTRO ya nos prendi\u00f3 para gozar en la pista, no dejes de escuchar lo nuevo de @juanes , \u00a1TEM\u00d3N! que nos activa \ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udc83\u2026 Hey!! A todos en @musicallyapp #PADENTRO https://t.co/qrzYxkMkNh RT @NissanLatino: La tecnolog\u00eda permite a @Juanes mantenerse conectado con su familia mientras est\u00e1 de gira. \u00a1Conoce m\u00e1s de su #AmarteTour\u2026 Hey qu\u00e9 tal? C\u00f3mo est\u00e1n todos? Quiero agradecerles por el apoyo a #PaDentro. Cada d\u00eda crece m\u00e1s la canci\u00f3n, crecen los streamings, crecen los views y es gracias al apoyo que ustedes le han dado. Estoy feliz :-) ESTO SIGUE!!! #PADENTRO ya tiene 40M de views!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/uOfb6wkorP #PADENTRO https://t.co/eYXVjYbADr Pal centro\nPa Mina\nY PA DENTRO\n\ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45 RT @pamelangeles: Juanes - Pa Dentro https://t.co/MRa2daptps v\u00eda @YouTube siempre nos sorprendes @juanes con sus producciones, excelente ju\u2026 #PADENTRO en \u00a1Viva Latino! de @Spotify \n\nhttps://t.co/x62IHDyHLc https://t.co/JLrvbLSBh9 RT @cataosorior: Donde @juanes grab\u00f3 el v\u00eddeo. https://t.co/Kk7dnPwiV9 GRACIAS MUCHACHOS!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #palcentro y #PADENTRO \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45 @yerrymina @FCFSeleccionCol https://t.co/nS8p5r4TxZ RT @UniversalMusicE: . @juanes  tiene el himno para el mundial... PA'L CENTRO Y #PADENTRO \u26bd\u26bd https://t.co/zFueel1mHM https://t.co/dBxkTJ7Il6 RT @NissanLatino: Para @juanes, la est\u00e9tica y la tecnolog\u00eda de su #AmarteTour son muy importantes en la conexi\u00f3n de las canciones con sus f\u2026 @fatimacab71 @JuanesEcu_FC Esooo \u201cMi pecho siente tu respiraci\u00f3n \nY los latidos son iguales\u201d \n#PADENTRO \ud83c\udfaf https://t.co/M57GNyzLGn @gwabiR Esooo RT @gwabiR: Si t\u00fa quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevoooo \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb @juanes RT @UniversalMPeru: . @juanes tiene el himno para el mundial... PA'L CENTRO Y #PADENTRO \u26bd\u26bd #Per\u00faVsAustralia #ArribaPer\u00fa #VamosPer\u00fa https://\u2026 @_alinaportillo Porque no siempre puedo hacerlo. Pero los leo siempre. @kaputcina Un beso para ti :-) GRACIAS!! https://t.co/vbGOgp0fE5 RT @latinpopbr: O @juanes s\u00f3 tem motivos para comemorar. D\u00e1 s\u00f3 uma olhada nos n\u00fameros de #PaDentro \u2192 https://t.co/OmVbv4OpJi https://t.co/O\u2026 @88Felitao  https://t.co/ASyjGSv3p3 Yo tambi\u00e9n los amo y los extra\u00f1o https://t.co/0vguMCm82a Si pateo no hay quien pare esta pelota... :-) https://t.co/30pGwcFoos Espero que muy pronto!!! https://t.co/Cy0mpJ1e6r Ya vamos en 30M!!! \ud83d\ude4c #padentro https://t.co/PyMqpK0oym RT @JuanesClubVzla: #PaDentro esta en todos lados\u00a1\u00a1\u00a1 @juanes y en Venezuela sonandoooooooooooo\u00a1\u00a1 https://t.co/yzjH7NKVSI \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/3dOW7uJa3F Puerto Plata! LOS AMO MUCHO :-) Pas\u00e9 una noche inolvidable con ustedes. #misplanessonamarte https://t.co/ePGdRdp4iU WOW!! 30 millones de views #PADENTRO \ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd45 GRACIAS \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\u00bfYa lo vieron? \nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/8lMgCAgqBP RT @tickentradas: Uno de los artistas latinos m\u00e1s grandes llega a #Jerez el pr\u00f3ximo 9 de agosto: @juanes!! Entradas numeradas ya a la venta\u2026 RT @J_J951: Literalmente!! Jaja Esto me pasa muy seguido cuando estoy escuchando #PaDentro de @juanes @UMusicColombia @JuanesCol https://t.\u2026 Aqu\u00ed nuestra valiente @carosuarez_stunt en plena acci\u00f3n, haciendo su trabajo como doble en el video de #PADENTRO en esta escena. \u00bfQu\u00e9 tal? \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #LoquenosabiasdePADENTRO #girlonfire #stunt https://t.co/nBorIcid1h \u00bfAlguien m\u00e1s oye #PADENTRO en su cabeza cada vez que hacen un gol en el mundial? https://t.co/fLW3ngXXBJ RT @rebeccavergier: #PADENTRO de @juanes \ud83d\ude0d https://t.co/NI6dsdLJw8 \u00a1Vamos, vamos, vamos! Esto apenas comienza #padentro\n\nhttps://t.co/YC0buQODWG Los amo, Puerto Rico! Fue una noche incre\u00edble. GRACIAS \ud83d\ude4f  #misplanessonamarte https://t.co/QfAnZ6APj1 RT @JosePaliza: A su despedida, @juanes toca la guira... #PuertoPlata #Vamos https://t.co/F1BucmxtSY RT @primerahora: \u00a1Estaban esgalilla'os con @juanes! https://t.co/Ony9Igc3Z6 RT @lauratermini: PA DENTRO DE @juanes EMPODERAMIENTO FEMENINO A LA M\u00c1XIMA EXPRESI\u00d3N \ud83d\udc49 https://t.co/8OsMq34Fle https://t.co/AwAmvAt1eP #PADENTRO \u26bd\ufe0f\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 #Mundial2018 https://t.co/Rno59uU93P Paso a paso bajo el escal\u00f3n donde no te pega el sol \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\n#PADENTRO https://t.co/qiRNjfoo9e RT @HeldaHoy: @juanes : Euf\u00f3rico con la fiesta que montar\u00e1 en su concierto https://t.co/9MrqBKnafk #PaDentro @ColiseoPR #Juanes https://t.c\u2026 Empez\u00f3 el Fin de Semana \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nPa\u2019l centro y #PADENTRO \nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/oQVjFSVraY RT @UMusicChile: \"Lo que sea, por recorrer esos caminos nuevos, yo hago lo que sea\"\ud83c\udfb6 #PaDentro \ud83c\udfaf\ud83c\udf49\ud83d\udca5 de @juanes es lo que escuchamos a esta h\u2026 RT @fmisangre: #TBT/ Del verbo escuchar. @juanes https://t.co/yjVRqGk6wJ RT @primerahora: En vivo: @juanes y @vicentegarciag conversan con su p\u00fablico de Puerto Rico antes de su concierto: https://t.co/ANjGW2wHlo\u2026 Ah\u00ed \ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf #PADENTRO \nhttps://t.co/UBIGAKlXbq https://t.co/cfx9l4I7uj Se te nota que todas tus neuronas se alborotan \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 #PADENTRO disponible en todas las plataformas digitales. https://t.co/LAFAGPAIX2 Qu\u00e9 emoci\u00f3n!!! GRACIAS A TODOS #PADENTRO https://t.co/EB2gKh36Oh RT @Wolf_Trap: Colombian superstar @Juanes' #PaDentro video will give you all the feels... Watch! https://t.co/Rov546q4rr https://t.co/fKr1\u2026 RT @juanes: Pa\u2019l centro y #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/LOCNhWYFKQ Mil gracias Fuad por hacerme parte de tu vida a trav\u00e9s de mi m\u00fasica @FuadChacon @elespectador \nhttps://t.co/C2Bhj2pLD6 PUERTO RICO! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 Nos vemos este viernes 15 de junio. Los espero a todos! https://t.co/NLdhM08eyA Pa\u2019l centro y #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/LOCNhWYFKQ We can help Puerto Rico to recover from Hurricane Maria by making a donation at https://t.co/pDPpCHzsHj. @Google will match donations up to $2M. #puertoricostrong \ud83d\ude4c\ud83c\udffd RT @fmisangre: #Sue\u00f1os que se vuelven logros. @juanes gracias por so\u00f1arnos. https://t.co/XRbDbmUE53 Por recorrer esos caminos nuevos yo hago lo que sea \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\u2728\n\u00bfDesde qu\u00e9 lugar del mundo est\u00e1s viendo #PADENTRO? https://t.co/KgSgdRBcGe RT @LogicPosted: Logic, Alessia Cara, and Juanes perform 1-800-273-8255 at the #LatinGRAMMY https://t.co/maJV4uEk1d Si tu quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevo #PADENTRO https://t.co/bYNu0aqAXX Mi Golondrina @EstebanCopete \nhttps://t.co/zLUiu44aQW RT @pandoramusic: Brindamos por el amor... pa'l centro y #PADENTRO. Listen to the new single from @juanes on the El Pulso playlist: https:/\u2026 Esoooo #padentro https://t.co/OtCEPDP95b RT @raulvejarw: Hablemos de la hermosa paleta de colores y direcci\u00f3n de fotograf\u00eda en el nuevo videoclip de Juanes (@juanes), \"Pa' Dentro\".\u2026 \u201cSi pateo no hay qui\u00e9n pare esta pelota...\u201d\nHoy es viernes, qu\u00e9 empiece la gozadera con #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 https://t.co/zACFSj9QUq @ThePerezHilton Mil gracias por tus palabras, amigo!!! WOW!!! El video de #PADENTRO tiene 10M de views \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 Gracias diez millones de veces! https://t.co/qltfUrVUi9 RT @ThePerezHilton: .@Juanes has been so prolific lately! And I LOVE IT!!! The Colombian superstar just released a new song that is the def\u2026 RT @VickyBS: @juanes Tambien mi Dante mueve la cabeza #PaDentro #PaDentroChile https://t.co/VRKpiaor0y \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #PADENTRO \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2d\ud83d\udc30\ud83e\udd8a\ud83d\udc3b\ud83d\udc2f\ud83e\udd81\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc38\ud83d\udc35 https://t.co/kAA21p5bHk RT @amazonmusic: Ahora si! Get w/ @juanes on our new mix #FuegoLatino feat. #PADENTRO: https://t.co/4KNbCt203x https://t.co/aIDZdyqP9E RT @WeLoveJuanes: @juanes Si tu quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevo\nLa mue la muevo\n #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/mbF0zJ4E5v Si tu quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevo\nLa mue la muevo\n #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/CVDIxYCv7M RT @lospremiosheat: Escucha #PaDentro lo ultimo de @juanes, re\u00fane casi 10M de visitas en menos de una semana.\n#PremiosHeat\nhttps://t.co/a8I\u2026 Nuestra cara porque #PADENTRO ya tiene m\u00e1s de 8M de views en @youtube \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\n\u00bfYa lo viste? https://t.co/7tKcDIwUvC RT @Canarias_Musica: Juanes en concierto. \n7 de octubre, parque de la torre del conde, San Sebasti\u00e1n de La Gomera. \nEntradas pr\u00f3ximamente a\u2026 RT @ELTIEMPO: Conozca los amores y las motivaciones de @Juanes https://t.co/kem6UFeRN2 https://t.co/619zpXCAwC RT @UMusicMexico: \u00bfY cu\u00e1l es tu l\u00ednea favorita de #PaDentro \ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45, la nueva canci\u00f3n de @Juanes? Esc\u00fachala en @AppleMusic  \u25b6\ufe0f https://t.co/3rX\u2026 RT @dinersrevista: Estamos pegados al techo de Diners con la \u00faltimo de @juanes: #PaDentro. https://t.co/tCrDiXCrS2 https://t.co/In2UTxok0I https://t.co/xyNuxZbrWv RT @123PorJuanFer: \u00bfYa todos vieron como se ve de hermoso el Museo de Arte Moderno de Medell\u00edn en el video de PaDentro de @juanes? https://\u2026 RT @HiglesiaG: De nuevo las calles de nuestra Medell\u00edn, comuna 13  y otros espacios,  son el escenario de un artista tan internacional y ta\u2026 RT @DeezerLatam: \u00a1#PaDentro de @juanes enciende la party de hoy! - &gt;  https://t.co/XYozo7Foi2 https://t.co/95Ke9fw0gt RT @CaracolRadio: #Entretenimiento | \u00a1Grandes temas! Participe escogiendo su Top 15 de canciones de @juanes \n\nRecordamos el lanzamiento de\u2026 RT @CHANOTB: Como suena esto .. Que crack @juanes siempre atento a los tiempos. Temon https://t.co/vq9QLoPV4q RT @SiempreLuisana: - Tu cara antes de #PaDentro \n\n- Tu cara despu\u00e9s de #PaDentro \n\n\ud83c\udfaf\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc7d@juanes\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d \ud83c\udf49 https://t.co/ayLAFkrKVT RT @RevistaSemana: .@juanes estrena 'Pa dentro', el inicio de su nueva camino musical\nhttps://t.co/wWxeQ0dXBv https://t.co/BQht8oGnXL Emocionado por esto \ud83d\ude4c\ud83c\udffd \n#PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/oQZhvmRuNG Descarga ya mismo mi nueva canci\u00f3n #PADENTRO en @itunes \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/eMNwQPZM2q https://t.co/NgP1nU8gL3 En vivo por Instagram en este momento, hablando de #PADENTRO https://t.co/1xuax98zi1 @rudymancuso Rudy, thank you so much man!! RT @rudymancuso: This is very special. @juanes https://t.co/UUz6TdIaRr Wow! Gracias @spotify por incluir #PADENTRO en este playlist que es pura fiesta y candela de la buena! \ud83d\udd25\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/Wdzbsepjn4 https://t.co/u4RicyumoU RT @playboy_col: #Entretenimiento| La diversidad de la mujer latina, mucho color y el empoderamiento, hacen parte del nuevo video de @juane\u2026 RT @lagozaderamiami: El n\u00famero 1 del pop colombiano @juanes vino a presentarnos #PaDentro a los n\u00famero 1 de la radio en Miami, @LosPichyBoy\u2026 El video de #PADENTRO lo grabamos en varios lugares de mi querida Medell\u00edn, bajo la direcci\u00f3n de Greg y Lio. \n\u00bfYa lo vieron? \u00bfQu\u00e9 es lo que m\u00e1s les gusta? \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nLink en bio\n@36grados \nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/ejyY8jtyTy RT @ELTIEMPO: El estreno de la canci\u00f3n de @juanes representa su nueva faceta https://t.co/9AP25Mpucz https://t.co/7rceGNY0Rw RT @billboardlatin: Juanes' 'Pa Dentro' Video Will Make You Look &amp; Think Twice: Watch https://t.co/HqcEVI9ONQ https://t.co/TrcgxjhF79 Escucha #PADENTRO en el playlist NOVEDADES de @DeezerLatam \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nhttps://t.co/xBumsKDcW3 https://t.co/lghP9a9j4q RT @Vevo: \ud83d\udea8 Video of the week on @SomosVevo. \ud83d\udea8\n\nYou NEED to watch these visuals in @Juanes' #PaDentro. \u27a1\ufe0f https://t.co/oVLouIEQQu https://t\u2026 Escucha #PADENTRO en el playlist FRESCO de @TIDAL \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/Z8ApTveZqX https://t.co/qeKSNCNYXy @marchenajr @YouTube Gracias parcero!! RT @los40colombia: A esta hora suena la nueva canci\u00f3n de @juanes \"Pa Dentro\"\n\nEn El Morning de LOS40\n\n\u00bfYa la escucharon?\n\nAqu\u00ed la puedes es\u2026 Escucha #PADENTRO por @AppleMusic \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nhttps://t.co/eMNwQPZM2q https://t.co/59zH5OlKXh RT @SomosVevo: \ud83d\udea8 Lleg\u00f3 nuestro VIDEO OF THE WEEK. \ud83d\udea8 \n\nHonestly, es porque los visuales est\u00e1n on \ud83d\udd25\ud83d\udd25. Tienes que ver el nuevo video de @Juane\u2026 RT @UMusicColombia: La espera acab\u00f3, lleg\u00f3 el nuevo v\u00eddeo #padentro de @juanes y est\u00e1 infarto perfecto para animar de una en la pista esta\u2026 Escucha #PADENTRO por @Spotify \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nhttps://t.co/sQCxEj9efp https://t.co/hIHb8rmJ1g #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nDisponible en todas las plataformas digitales \nhttps://t.co/ynsMDU8hQV https://t.co/sfc7Z2sQXw Guarda mi Essentials playlist de @AppleMusic para ser el primero en escuchar mi nuevo sencillo \u201cPa Dentro\u201d hoy a las 10 PM EST/7PM PST\nhttps://t.co/jyQALeaJNa https://t.co/X2NFnOUZb7 RT @juanestorreonmx: Hoy #PaDentroMx de mi amado @juanes \ud83d\ude0d RT @adnjuanes: Hoy estamos en modo ?, \ud83d\ude4c #Padentro con el parce @juanes y su nueva cancion ! Hoy, a las 10 pm EST #PADENTRO estar\u00e1 disponible en todas las plataformas digitales \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 #newmusic #newsingle #nuevamusica #nuevovideo https://t.co/aw9hStsw7Q Ma\u00f1ana \ud83c\udf49\nMa\u00f1ana \ud83c\udfaf\nMa\u00f1ana \ud83e\udd42\nMa\u00f1ana \ud83e\udd45\n#Padentro https://t.co/VJfhLODmYK Dos d\u00edas, dos d\u00edas...#Padentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 @skyrompiendo @dvlp @camilomusica @mauyricky https://t.co/xi9hpDWlK0 Solo 3 d\u00edas y #Padentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/VpOU01G44s Es que lo que se viene es candela, pap\u00e1!!! #PaDentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/MBvfcnHfTF Per\u00fa, los amo!! Gracias a las 50.000 personas que nos acompa\u00f1aron en Vivo X El Rock en Lima, los llevo en el coraz\u00f3n \ud83d\ude80 #Misplanessonamartetour #Vivoxelrock #Lima #Peru \nhttps://t.co/QybXAiwOBS RT @JuanesFansChile: \u2764 #PADENTRO \nEste 31 de mayo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \nCelulares listos!!! \n@juanes @UMusicChile @restreporafael https://t.co/m95zRURVYe RT @CapRoigFestival: 'Mis Planes Son Amarte', el nuevo \u00e1lbum de @juanes que marca su gran regreso a la guitarra el\u00e9ctrica de una forma inno\u2026 Faltan 6 d\u00edas...#PADENTRO \n\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/u68a3Zv8A1 RT @UMusicMexico: Prep\u00e1rate para escuchar #PaDentro, la nueva canci\u00f3n de @juanes, presalv\u00e1ndola en @SpotifyMexico.\n\ud83d\udc49 https://t.co/fGGu01gEZ\u2026 Pre-save #PADENTRO en @Spotify para que la tengas antes que nadie y puedas acceder a fotos exclusivas de la grabaci\u00f3n del video Pa Dentro en Medell\u00edn. #Nuevosencillo #Nuevamusica \nhttps://t.co/TjABCUblpY https://t.co/HW30eMnug4 RT @JuanesFansChile: Empezamos la cuenta regresiva !!! Se nos viene #PADENTRO \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n!!! No queda nada\u2764 !!! \n@juanes \n@restreporafael \n@UMusic\u2026 Juanes: \u201cEste es el mejor momento de mi vida y de mi carrera\u201d https://t.co/vZTbkyXg9A via @peopleenespanol RT @BoomOnLine_com: https://t.co/44SFwX6lQz \u2018#PaDentro\u2019 promete ser todo un \u00e9xito gracias, no s\u00f3lo a la excelente canci\u00f3n, sino tambi\u00e9n a l\u2026 No veo la hora de verlos a todos en Per\u00fa!!! https://t.co/f5re1tevxX RT @envoga: El 16 de junio grita, canta y baila con @Juanes en su Tour #MisPlanesSonAmarte en el Anfiteatro de Puerto Plata. \ud83d\ude0e\ud83c\udfb8\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Artista i\u2026 Temecula, \u00faltimo show de la gira. Gracias a todos y cada uno por haber hecho parte del #Amartetour , los llevo en mi coraz\u00f3n por siempre. #misplanessonamarte \nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/hEenSWXlA9 Viva Las Vegas \ud83d\ude4c\n#AmarteTour\nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/zxq7Rj80r5 Una semana y #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/WwC4SWFwPG RT @NissanLatino: Los conciertos del #AmarteTour de @Juanes fueron un \u00e9xito total en Los \u00c1ngeles, San Diego y Temecula. \u00a1Los fan\u00e1ticos no p\u2026 RT @nprmusic: These days, it's rare to see Colombian pop star Juanes (@juanes) in a setting as intimate as the #TinyDesk. Watch his passion\u2026 Mon, fue un placer girar contigo, siempre inspirado con tu talento y el de tu banda, que se repita. Mis planes son amarte siempre!! https://t.co/oR3WNSFmW0 #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/BkYKF2dkfl Gracias SAN JOSE por una noche inolvidable. LOS AMO #Amartetour \nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/hufgGfJVhv En vivo desde San Jos\u00e9, California \nhttps://t.co/xNFnS15ahB Cuando fui jurado en La Voz Espa\u00f1a, Pedro fue parte de mi equipo y lleg\u00f3 hasta la final. Aqu\u00ed les dejo este brutal cover de BENDECIDO  hecho por \u00e9l y su equipo. @PedroHLaVoz #Lavozespa\u00f1a #bendecido \nhttps://t.co/BaugW2FGpH San Diego, mil y mil gracias \ud83d\ude4f LOS AMO! \n#Amartetour \nPresentado @NissanLatino \nhttps://t.co/9aoy7vk38H #tbt MIS PLANES SON AMARTE \ud83d\ude80\u2764\ufe0f https://t.co/sfwgRF4V1U Indio, una noche incre\u00edble #Amartetour \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/M91q1zCz50 Phoenix, GRACIAS \ud83d\ude4f\n#AmarteTour \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/9yVtIOrNSL RT @PacificSD: 7 TOP concerts in San Diego this week, including 2 from Juanes, 2 from Cults and Chase Bryant at Moonshine Beach. https://t.\u2026 RT @BoomOnLine_com: https://t.co/lqkz7b2OkD Ante \u2018#TheForum\u2019 completamente abarrotado, la noche del s\u00e1bado 12 de Mayo @Juanes y @monlaferte\u2026 RT @NoticiasCaracol: \u201cRecorremos el pa\u00eds en bus\u201d: as\u00ed es como Juanes conquista al p\u00fablico en Estados Unidos https://t.co/1TK2Axqjlc https:/\u2026 https://t.co/8lMWD2ZHYh v\u00eda @billboard Gracias por existir, Los Angeles #Amartetour\nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/GSIlOYfhkN RT @theforum: .@juanes brings the Amarte Tour to the Forum! #JuanesForum (\ud83d\udcf7: @RichFury / Forum Photos) https://t.co/Fp4HVRAI3f RT @JuanesFansChile: Hoy 12 de mayo del 2017 se lanzo #MisPlanesSonAmarte \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u00bfRecuerdas ese d\u00eda? \nNosotros si !!!! \n#12Videos\n#12Cancione\u2026 RT @NissanLatino: .@juanes y su #AmarteTour contin\u00faan llenando de emoci\u00f3n diferentes ciudades en Estados Unidos. \u00a1Mira las fotos de sus con\u2026 RT @theforum: TONIGHT: @juanes comes to the Forum w/ @monlaferte!\n\nTIMES: Terrace 5p, doors 6:30p, show 7:30p\n\nPRE-SHOW: Hang on our Terrac\u2026 LOS \u00c1NGELES, nos vemos esta noche \ud83d\ude80\ud83d\udca5 #Amartetour \nTickets: https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/Bm5BOBusLl RT @monlaferte: Hoy sigue el #AmarteTour en Phoenix junto a @juanes \u2764\ufe0f Gracias, Colombia, por ser siempre tan especial conmigo. Los amo. https://t.co/ya3ieSWOC1 Qu\u00e9 noche, El Paso!!! GRACIAS \ud83d\udca5\nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/uLRPE2AOHz \u201cEl hogar es el cimiento de nuestro futuro\"  \nEulalia Guzm\u00e1n y sus hijos est\u00e1n durmiendo en el patio de su casa porque no la pueden habitar desde el terremoto del 19S. Estamos recaudando fondos para la reconstrucci\u00f3n de este sue\u00f1o.\nS\u00famate, dona y comparte.\nhttps://t.co/uy1ZfJYEL8 RT @TvsEspectaculos: .@juanes triunfa junto a @monlaferte su #AmarteTour por Estados Unidos, lo que m\u00e1s aman los fans es cuando se juntan e\u2026 Muchachos, un placer! Gracias por la oportunidad. https://t.co/AzlHesKTCL San Antonio, son los mejores! Los amo! #Amartetour\nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn.\nhttps://t.co/Anlc0IZTNq JAJAJAJA https://t.co/40qfQPwCur New Orleans, jam\u00e1s olvidar\u00e9 este d\u00eda #Amartetour #jazzfest \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/UbwxFmwcyJ Houston, LOS AMO!! \ud83d\ude80 #AmarteTour \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn.\nhttps://t.co/YOD743BAmV Dallas, gracias por todo el cari\u00f1o!! Los quiero mucho!! #Amartetour\nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/crdGQl0VKN Chicago, gracias por esta noche incre\u00edble!! #Amartetour\n@NissanLatino \nhttps://t.co/HrukWaWvJS RT @LiveNation: Find out who you can win a trip to see @Juanes LIVE on his Amarte Tour! https://t.co/eaVIz0uSte https://t.co/TEQ23TA2mz Esto est\u00e1 genial!!! Dirigido por mi amigo Sim\u00f3n Brand https://t.co/ynetQyv8Pt Escucha mi nueva canci\u00f3n junto a @Raymix \u201cOye Mujer\u201djuanes en la playlist #TheAListPopLatino \ud83c\udd70\ufe0f en @AppleMusicES: https://t.co/PbnJz5ittX https://t.co/adZW6uON6D Camila Gallardo, Antonio Jos\u00e9 - No es real https://t.co/oyGiT9eveh Toronto!!! Los amo, fue una noche incre\u00edble! #Amartetour \n@NissanLatino \nhttps://t.co/mEmlBC9Zw0 Bost\u00f3n, son maravillosos!! #Amartetour \n@NissanLatino \nEn mi canal de Youtube encontrar\u00e1n todos los videos que recapitulan cada show de este tour! \nhttps://t.co/v5UfhayFyn Puerto Plata, nos vemos este pr\u00f3ximo 16 de junio #misplanessonamarte https://t.co/kDLuAxw7yC RT @lourdesgnavarro: The great @juanes at @npr #TinyDesk . So happy. https://t.co/tWkfTlD3Om Aqu\u00ed les comparto este PALO de canci\u00f3n con mi querido @raymixmusic disfr\u00fatenla!! #oyemujer @tainy https://t.co/Fgz1wYQ9uZ Miami, gracias por una noche inolvidable. LOS AMO! #amartetour \n#Miami\nPresentado por @NissanLatino #NissanLatino \nVideo @follow.videos https://t.co/wbUUYtkvDz RT @LiveNation: .@juanes wants to see YOU on his tour with @monlaferte! Grab your tickets here -&gt; https://t.co/qWSCekkcFQ https://t.co/mQYh\u2026 Sergio Jim\u00e9nez - Pasajero\nhttps://t.co/2epcHX2oco Qu\u00e9 emoci\u00f3n presentarles este martes 24 de Abril, mi colaboraci\u00f3n con @raymixmusic. Una #electrocumbia explosiva titulada #OyeMujer. https://t.co/HKFG3qWxvG Aguascalientes, los llevo en mi coraz\u00f3n \nhttps://t.co/eE7L4osENr Costa Rica, los amo. \nhttps://t.co/oqPYXDhEQj Orlando y Miami, \u00bflistos para arrancar el #AmarteTour? Este 20 de abril en el Amway Center y el 22 de abril en el American Airlines Arena, nos vemos para armar la fiesta \ud83d\udca5\ud83d\ude80 Boletas en el link de la biograf\u00eda. \nPresentado por @NissanLatino \n@monlaferte @elcaloncho #Nissanlatino https://t.co/KTjy7PJH7A RT @RevistaCosas: \u00a1Exclusivo! Conversamos con el cantante colombiano @juanes para la nueva #portada de @RevistaCosas \u00a1No te pierdas detalle\u2026 RT @El_Sentinel: Este viernes, 20 de abril, llega @juanes al @AmwayCenter de @citybeautiful #Orlando #Florida \u00bfTe gustar\u00eda ir al concierto?\u2026 RT @Aguascalientes: \u00bfPreparados para disfrutar de @juanes ?\nD\u00eda: Lunes 16 de abril\nLugar: Foro de las Estrellas de la #FeriaNacionalDeSanMa\u2026 Wow, gracias querida @AdrianaLucia. Qu\u00e9 emoci\u00f3n saber que en Siria aprenden espa\u00f1ol con mi canci\u00f3n :) https://t.co/2jRfckToD8 RT @AAarena: Due to round 1 of the @MiamiHEAT NBA playoffs, the @juanes concert originally scheduled for Saturday, April 21st will be moved\u2026 RT @FMDOS: M\u00fasica, medio ambiente y su relaci\u00f3n con Chile: @juanes se confiesa en \u00edntima entrevista con @RevistaCosas https://t.co/ixdPhZMu\u2026 Esooo !! Nos vemos en Las Vegas #AmarteTour https://t.co/mE7vGWCDIZ Faltan 8 d\u00edas para empezar esta aventura #AmarteTour junto a @monlaferte \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nBoletas https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/Wme8U5eqvO Hey! \ud83d\udca5 \u00bfYa se suscribieron a mi canal de Youtube?\n\nhttps://t.co/2BLwQ2AGIp Costa Rica, nos vemos este 14 de abril. Boletos aqu\u00ed: https://t.co/sLDt7VtrtB https://t.co/MTOpH1yDXC RT @poobear: 4/27 https://t.co/ivxq1DYPDg @justinbieber @JayElectronica @JLo @JBALVIN @Anitta @juanes @GjataElvana @Sasha_Sirota @zaralarss\u2026 Mejor \u00e1lbum Pop Rock #misplanessonamarte #grammys https://t.co/XWPk26g7tL Melbourne, los llevo en mi coraz\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #melbourne #Australia #misplanessonamartetour \nVideo @follow.videos https://t.co/e5Leu8iLDJ RT @LiveNation: En su gira Amarte Tour con @monlaferte, @juanes tocara una mezcla de canciones viejas y nuevas. Obt\u00e9n boletos aqu\u00ed: https:/\u2026 Me alegra ver este tipo de noticias, paso hist\u00f3rico para Colombia.\nhttps://t.co/DKn6yvfjFB \u00a1Gracias a ustedes por ir! https://t.co/waOZw5lVEj RT @jhonagudelo: @juanes Acudo a usted para que por favor nos ayude a encontrar la ayuda, un ri\u00f1\u00f3n para Carito, gracias. https://t.co/NVmYq\u2026 RT @LiveNation: Don't miss @juanes on his the Amarte Tour with @monlaferte -&gt; https://t.co/xC1hBKv3I1 https://t.co/CYREd9Ao5K No tengo palabras, Sydney \nGRACIAS #misplanessonamartetour #Sydney #Australia https://t.co/yCtQJl8LKV https://t.co/M7MmKlS6Id Byron Bay, GRACIAS \ud83d\ude4c\ud83c\udffd los amo !!\n#bluesfestbyronbay #Australia @bluesfestbyronbay @michaelfranti \nVideo: @follow.videos https://t.co/ojfUYSGKcU \u00bfQu\u00e9 se viene en este #AmarteTour que est\u00e1 a punto de empezar? #faltan21d\u00edas @monlaferte \nBoletas: https://t.co/5hRvQ9H35U\n@livenation @follow.videos #nissan https://t.co/pCcq3Gds6k RT @ticketpop: \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s dice YO para el concierto de @juanes ?  \ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4bEl regreso de #Juanes a #PuertoRico el viernes 15 de junio en el C\u2026 Si de amor llenas tu coraz\u00f3n, m\u00e1s tranquila es tu mente #Actitud https://t.co/2Upi7y3yjR RT @reeganout: Hola @juanes - C\u00f3mo est\u00e1s?. Oye, podr\u00edas avisar a tus fans que estar\u00e1s en @morningshowon7 el Lunes por la ma\u00f1ana en Australi\u2026 PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \n\u00a1Nos vemos el 26 de mayo para prender la fiesta! https://t.co/EcOIPWDcnV Jajaja, pronto pronto!! https://t.co/REBc6lI20m RT @ver_club: #DiaDeDuetos\nHoy presentamos la cuarta canci\u00f3n que se estren\u00f3 del \u00e1lbum #MisPlanesSonAmarte. \n#El Ratico Con la colaboraci\u00f3n\u2026 Solo faltan 24 d\u00edas para que empiece el #AmarteTour junto a @monlaferte por Estados Unidos y Canad\u00e1. \nBoletas https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/FF3Lq8JGjy Dante rocking the new merch \ud83d\udca5 https://t.co/waIcvXgqfw https://t.co/LVo7lOlXqs @CamilaSelser https://t.co/uy1ZfJYEL8 If we all join together this @UN_Water #WorldWaterDay to support the #CleanWaterHere2018 campaign to give children access to safe drinking water - we can make a difference. Please lend your social voice here: https://t.co/AjhTNyXWXr because everyone deserves @CleanWaterHere https://t.co/ZUXc5zTTWK RT @losmanejadores: @monlaferte y @juanes se van de gira en el #AmarteTour // m\u00e1s info ---&gt; https://t.co/hZM5VkBgOO Artista invitado: @elca\u2026 RT @MTVLA: Tu cara cuando ves a @juanes que sigue IGUAL que hace a\u00f1os... #LatinLunesEnMTVHits https://t.co/L4lDgeH2SC RT @The3Collective: @juanes atraviesa las fronteras para llegar al coraz\u00f3n de los Australianos, lee todas las razones por las que lo est\u00e1n\u2026 RT @LiveNationHOU: Colombian superstar\u00a0@Juanes\u00a0brings the #AmarteTour with\u00a0@Monlaferte\u00a0to @SmartLiveTX on Friday, May 4th!\u00a0Don't miss it! G\u2026 RT @LiveNation: .@Juanes\u2019 Amarte Tour with @monlaferte is coming to a city near you. What city are you seeing them in?\nGrab tickets here -&gt;\u2026 \u00bfYa se suscribieron a AQU\u00cd JUANES?\n\nhttps://t.co/rYAOgIR5Lq\n\n#FlashbackFriday https://t.co/Pfa3BvtUvW BRUTAL! @JanelleMonae \n\nhttps://t.co/RO4nUufzfh \u201cRemember to look up at the stars and not down at your feet\u201d - Stephen Hawking #StephenHawking Falta poco para el #Amartetour \ud83d\udca5\ud83d\udca5\nBoletos https://t.co/rggisfKU02 https://t.co/jTxOY6ASGR RT @Bkstg: \u00a1@juanes tiene nuevo merch! Dinos cual es tu favorito \ud83d\udc55 #juanesmerch https://t.co/cXHQV8g1wH https://t.co/pp84tLgGzt Tengo la camisa negra \nhttps://t.co/W6X7j6SnkE \n#juanesmerch #newmerch #lacamisanegra https://t.co/Tiuu1Ess8B @ericnamofficial Muy honrado \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd RT @JuanesWorld: .@Juanes de la A a la Z  https://t.co/W12dbhrcdN Jajajaja https://t.co/tMbUgxfPXz Cada vez falta menos para el inicio del #amartetour por Estados Unidos y Canad\u00e1 junto a @monlaferte \ud83d\ude80 \nBoletas aqu\u00ed: https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/4P0l1KJdQy Vale la pena recordar que todos estamos aqu\u00ed porque una mujer nos trajo al mundo. Nada seriamos sin ellas, sin nuestras madres, sin nuestras parejas, sin nuestras hijas. Que Dios bendiga y proteja siempre a la mujer. Feliz d\u00eda. https://t.co/zwslSAGNS3 RT @TheGarden: .@Juanes brought his alluring Latin rock to The Garden ten years ago tonight. \n\nJuanes brings his Amarte Tour with special g\u2026 RT @LiveNation: .@juanes is bringing the Amarte Tour with @monlaferte to a city near you. Get tickets here https://t.co/heTxd7vDUf https://\u2026 Esto me parece BRUTAL \nhttps://t.co/4L03uqCoYP Empecemos el #ABCdeJuanes. De todas las canciones que empiezan con la letra A, \u00bfcu\u00e1l es su favorita?\n\nhttps://t.co/7q4mSAS1Ep Australia: el show de Melbourne est\u00e1 sold out pero a\u00fan quedan boletos para Sydney. \nPara comprar boletos: https://t.co/UcxbsbAHJH #misplanessonamartetour https://t.co/3LzoQWzNcu \u00a1Puerto Plata! Nos vemos en concierto pronto #MPSATour\n\nhttps://t.co/g9kpytrjsg #flashbackfriday\n\nhttps://t.co/D7pPG982e9 Emocionado de hacer parte de esto \ud83d\udca5 https://t.co/EJ3xn884TQ Con @ricky_martin en Miami, creo que era el a\u00f1o 2002 #tbt https://t.co/esX2qkBZPf RT @TodosSomos_MAS: .@Juanes canta el \u00e9xito #M\u00e1sQueTuAmigo, nuevo sencillo del tributo a @MarcoASolis, #TodosSomosMAS. Disfruta el videocli\u2026 RT @fmisangre: #LosJ\u00f3venesSeTomanLaPalabra | Una agenda juvenil de incidencia, con los temas que m\u00e1s le interesan a los j\u00f3venes, fue constr\u2026 RT @WeLoveJuanes: #tbt #juanes photoshoot \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @juanes https://t.co/e5nce9jOK2 Calamaro, Karen y yo en Bogot\u00e1 hace 9 a\u00f1os. #TBT https://t.co/w7vYxYuhjd RT @Philalternativo: @juanes llega a #Philadelphia Este 24 de Abril! No te lo puedes perder \n@FillmorePhilly @Philalternativo @Kentylove @c\u2026 Hoy en San Valent\u00edn, el mejor regalo es una canci\u00f3n. \u00bfA qui\u00e9n le regalar\u00edan esta? #EsPorTi #SanValentin #ValentinesDay #HappyValentinesDay https://t.co/3C7kkzUzCZ RT @MTVLA: #EsPorTi de @juanes es de esas \u00e9pocas en las que \u00e9ramos j\u00f3venes y cre\u00edamos en el amor....\u00bfQU\u00c9 NOS PAS\u00d3? #EnamoradosEnMTVHits htt\u2026 Paraguay: GRACIAS por todo el cari\u00f1o :-) https://t.co/c3y3BeaMpQ Sound check Paraguay - Nos vemos esta noche! https://t.co/U0EU9BTBXJ Yo los extra\u00f1aba! Feliz de estar aqu\u00ed :-) https://t.co/e2AuefyC8o RT @ABCTVpy: \u00a1Hicimos videollamada con @Juanes antes de su show de esta noche en el Yacht! \ud83c\udfa7\n\nMir\u00e1 la entrevista completa de #AntesQueArda\ud83d\udd25\u2026 RT @UltimaHoracom: El multipremiado cantautor @juanes regresa a Paraguay para reencontrarse con su p\u00fablico, 15 a\u00f1os despu\u00e9s de su \u00faltima pr\u2026 \ud83c\udfb6 tus ojos me enamoran entro en descontrol\ud83c\udfb6 https://t.co/CXJz8LQRxN RT @losmanejadores: @monlaferte y @juanes se van de gira en el #AmarteTour // m\u00e1s info ---&gt; https://t.co/hZM5VkBgOO Artista invitado: @elca\u2026 RT @JuanesParaguay: Cl\u00e1sicos y nuevas canciones al Yatch! Palpitamos tu concierto desde ahora @juanes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/hCkrjjJoLg En camino, Paraguay!! Nos vemos ma\u00f1ana :-) #MisPlanesSonAmarteTour No veo la hora, Paraguay !!! https://t.co/FurRMATPdL RT @FillmorePhilly: PRESALE -- La MEGA 105. 7 Presents @Juanes on April 24th! Use code \u201cANTHEM\u201d at https://t.co/VpShVfepAN https://t.co/tUE\u2026 Con mi gordo Dante cuando ten\u00eda 1 a\u00f1o #tbt https://t.co/f4rkWtEDfQ Vamos al mismo peluquero. @pluto_the_goldendoodle https://t.co/eqPQAl69kw RT @VIPNation: Don't miss your chance to MEET @juanes in a city near you!! GO VIP to the #AmarteTour: https://t.co/TFyJhopuWs https://t.co/\u2026 \u00bfEst\u00e1n listos para las batallas de #MiSangre? Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas :-)\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME https://t.co/9Xgipo9bsy RT @ABCEspectaculos: Antes de su concierto del s\u00e1bado 10 en Paraguay, @juanes habl\u00f3 con @jorgecoronel y @Maripilipy en una amena entrevista\u2026 Estoy orgulloso de ponerme la camiseta #ThisShirtSavesLives y apoyar a los ni\u00f1os de @StJude. \u00danete a este movimiento en la lucha contra el c\u00e1ncer infantil llamando al 1-800-998-8432 o visita https://t.co/hT4cbVsy7C https://t.co/xn7s5Jx8pZ Felicidades chicos! Gracias por invitarme :-) @MoratBanda \n\nhttps://t.co/XAR5cylsWF Qu\u00e9 dicen si empezamos la semana oyendo el \u00e1lbum completo? #UnD\u00edaNormal \n\nhttps://t.co/IWN8pDo2Ag Wow! Gracias a las personas que votaron por #ADiosLePido en la batalla de canciones de #UnD\u00edaNormal en mis instastories \ud83d\ude4f Me alegra mucho saber lo que esta canci\u00f3n significa para ustedes\n\nhttps://t.co/16WktDqstO Con @karenmartinez en los #grammys https://t.co/b7BMss7fTo NY homenaje a #fleetwoodmac @recordingacademy https://t.co/2bNychKDsy RT @MusiCares: We can't get enough of @juanes guitar \ud83c\udfb8 solo during his performance of \"Hold Me\" at tonight's #MusiCares Person of the Year\u2026 RT @eBay: The music community is at the #GRAMMYs Person of the Year event. For @juanes, it's all about giving back to the community. Show y\u2026 At the Radio City Music Hall for \u201c2018 MusiCares Person of The Year: Fleetwood Mac\u201d\n#fleetwoodmac #personoftheyear https://t.co/CcdEdu7owp #prayforsebastianm\n\nhttps://t.co/uieapk9CYw FINAL FINAL NO VA M\u00c1S! Vayan a mis instastories para votar por su canci\u00f3n favorita de #UnD\u00edaNormal: est\u00e1 entre #ADiosLePido y #Fotograf\u00eda! @TIDAL captur\u00f3 algunos de los mejores momentos mientras me preparaba para mi show #TIDALXJuanes! Mira el video #BeyondTheRider: https://t.co/Zbvb8PnhaM #TIDALXJuanes https://t.co/0HzKSm8pWK Muy emocionado por hacer parte del homenaje a @fleetwoodmac ma\u00f1ana! \n\n https://t.co/55MFWgkMqS Gracias por todo el cari\u00f1o, Bogot\u00e1 :-) Disfrut\u00e9 mucho junto a ustedes y junto a @RollingStoneCol https://t.co/nEWDNIvzr7 RT @RollingStoneCol: En la fiesta de #RollingStoneColombia y @landrovercolombia, #UnveilingTheMysteryOfThe50Years, @Juanes confirm\u00f3 por qu\u00e9\u2026 Gracias @RollingStoneCol  \nGracias Bogot\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc los amo!! https://t.co/9hFlWOX3mu Bueno, semifinal semifinal semifinal! La cosa est\u00e1 dura entre #ADiosLePido, #EsPorTi y #Fotograf\u00eda. Med\u00edtenlo mucho, \u00f3iganlas, vayan a mis instastories y voten por sus favoritas.\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME \u00a1Este 5 de mayo nos vemos en el New Orleans Jazz &amp; Heritage Festival! Es un honor compartir escenario con artistas que admiro tanto como Sting, Aerosmith, Aretha Franklin, Lionel Richie y cientos de m\u00fasicos m\u00e1s. \n \nEncuentran tickets en https://t.co/tnsJtOyk2A #JazzFest @jazzfest https://t.co/rl8oBHTccs Ya vamos en la segunda ronda! Quedan: A Dios le pido, Es por ti, Un d\u00eda normal, Fotograf\u00eda, Mala gente y Luna. Vayan a mis instastories a votar por sus favoritas :-) Ferdinand nominada a los #Oscars2018 !!!\n\nhttps://t.co/ldZOLRg6a4 RT @TheAcademy: Congrats to our Animated Feature nominees! #Oscars #OscarNoms https://t.co/MELHkJhXuG \u00bfListos para las batallas de #UnD\u00edaNormal? Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas: https://t.co/L6X3TXhYME https://t.co/50k688YmdY Mil gracias Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 por todo el cari\u00f1o, los quiero ! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/GB2hSXIkZo Muchas gracias tambi\u00e9n a todos los que votaron por Nada! La cosa estuvo muy re\u00f1ida. A las dos canciones les tengo un cari\u00f1o muy especial ;-) https://t.co/dxjy9WGfeC Muchas gracias a todos los que votaron en instastories por las canciones de mi primer \u00e1lbum :-) Me alegra mucho saber que 18 a\u00f1os despu\u00e9s, F\u00edjate Bien es su favorita. https://t.co/FlnvOCk0mb Quedan solo un par de horas para cerrar el campeonato de canciones de #F\u00edjateBien. La final es entre Nada y F\u00edjate Bien. A VOTAR EN MIS INSTASTORIES!!!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME Los ojos de mi vida. https://t.co/WwzixPHzue Me pareci\u00f3 muy ch\u00e9vere saber cu\u00e1les son sus canciones favoritas de #MisPlanesSonAmarte y ahora quiero hacer campeonato con todos mis \u00e1lbumes. Qu\u00e9 dicen? Seguimos con #F\u00edjateBien. Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas: https://t.co/L6X3TXhYME https://t.co/Y0lPe3rzYf RT @TIDAL: Ver a @Juanes en vivo es una experiencia inolvidable. Transmite su set en vivo desde #Miami en https://t.co/jGu6sHncB0 // Seeing\u2026 Miami y @tidal !!! GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83d\udc7d #TIDALXJuanes https://t.co/mEaURrKVBJ RT @TIDAL: \u00a1@Juanes est\u00e1 listo para subir al escenario! Vea el show esta noche en vivo desde la ciudad de #Miami: https://t.co/jGu6sHncB0 /\u2026 RT @MusiCares: We're excited to announce that @brandicarlile, @MileyCyrus, @Imaginedragons, and @juanes have been added as performers for #\u2026 RT @TIDAL: We\u2019re moments away from seeing @Juanes live. Don\u2019t miss the show: https://t.co/jGu6sHncB0 #TIDALXJuanes // Estamos a momentos de\u2026 Entrevista pre-show @TIDAL #TIDALXJuanes https://t.co/IsjHiNe2Y8 Gettin\u2019 ready @TIDAL #TIDALXJuanes https://t.co/tQye7LJEWu RT @TIDAL: .@WarnerChappell est\u00e1 iniciando su semana de conferencia global con una actuaci\u00f3n del @Juanes esta noche en https://t.co/jGu6sHn\u2026 Qu\u00e9 honor participar en este homenaje a Fleetwood Mac, banda elegida como Person of the Year durante la semana de los Grammy.\n\nhttps://t.co/xo4uYggAjm \u00a1Esta noche es la noche! @TIDAL estar\u00e1 transmitiendo mi show exclusivo en #Miami en https://t.co/Zbvb8PnhaM #TIDALXJuanes https://t.co/oAygrtNPQN Trabajando en nueva m\u00fasica \ud83d\udcdd https://t.co/zAV2VTmfuC Puerto Gait\u00e1n!! Los AMO ;-) \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d https://t.co/4gpYxunb7p GRACIAS PUERTO GAIT\u00c1N \ud83d\ude4f #misplanessonamartetour #puertogaitan https://t.co/RyTsJXwmqT Esto est\u00e1 muy re\u00f1ido! https://t.co/tDWgr0CD03 FINAL DEL CAMPEONATO MIS PLANES SON AMARTE \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Est\u00e1 entre #Fuego y #MisPlanesSonAmarte. Vayan a mis instastories y voten por su favorita!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME \u00a1Gana boletos para mi concierto exclusivo en #Miami! Entra ahora en @TIDAL: https://t.co/nRhNL2jm2O #TIDALXJuanes https://t.co/92tbukJP61 GRACIAS, Puerto Gait\u00e1n \ud83d\ude4f Feliz porque el primer concierto de 2018 haya sido en Colombia. Los amo. https://t.co/elFhAkGiO8 RT @Fonseca: \u201cA veces yo no s\u00e9 ni a donde voy. Por ese caminito de la vida.\u201d Gran invitaci\u00f3n que me hizo mi compadre @juanes a cantar en un\u2026 El 2017 fue incre\u00edble. En el 2018 MIS PLANES SON AMARTE. https://t.co/WC2o79OYEr Ya est\u00e1 la segunda ronda del campeonato MIS PLANES SON AMARTE. Vayan a mis instastories a votar!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME Las m\u00e1s re\u00f1idas https://t.co/mYHPzraJbI Hey! Ya votaron en el CAMPEONATO MIS PLANES SON AMARTE? Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas del \u00e1lbum. Quiero saber cu\u00e1les son las que m\u00e1s les gustan!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME \u00a1Me presentar\u00e9 en Miami para un show exclusivo con @TIDAL! Si\u00e9ntete como si estuvieras en el p\u00fablico viendo la transmisi\u00f3n en vivo desde https://t.co/Zbvb8PnhaM #TIDALXJuanes https://t.co/daqYyH5P0V #tbt https://t.co/fIhQqE4tjn Argentina y Paraguay! Nos vemos en febrero \ud83d\ude80 #misplanessonamartetour\n\nViernes, Feb. 9 \u2013 Formosa, Argentina - Ticket link: https://t.co/xgYSfDerKz\n\nS\u00e1bado, Feb. 10 \u2013 Asunci\u00f3n, Paraguay - Ticket Link: https://t.co/STGkFmVoyC https://t.co/D9NT9fUDca Bajando la monta\u00f1a con la fuerza de mi vida. https://t.co/gXkNKfpHCc Just posted a photo https://t.co/FGrQn3uv6m El fin de semana armaremos la fiesta en Puerto Gait\u00e1n \ud83d\udca5 https://t.co/7JR5w5WtgS Les deseo un 2018 lleno de ACTITUD! https://t.co/0NgYMOa3SM Vacaciones https://t.co/doD3oGdezD RT @billboardlatin: .@KarolGmusic, @juanes, @DanaySuarez, @Residente &amp; more make the 20 best Latin albums of 2017: Critics' picks https://t\u2026 \ud83c\udfc2 https://t.co/N1UYtc4gSc RT @RollingStoneCol: #Rese\u00f1a| En 'Mis Planes Son Amarte', @juanes combina \u00e9xitos, romances, par\u00e1bolas e im\u00e1genes en movimiento\n---&gt; https:/\u2026 Un honor! #MisPlanesSonAmarte \n\nhttps://t.co/ADn931hg5G Nos vemos en enero, Puerto Gait\u00e1n! \ud83d\ude80 https://t.co/IeM7nRIOAI RT @UMusicColombia: \u00bfQu\u00e9 tal lo que se viene para uno de los festivales de verano m\u00e1s grande del pa\u00eds? \ud83c\udf89\ud83d\udca3\ud83d\udca3\u26a1\u26a1Adrenalina pura en manos de @ju\u2026 Hey! Ve\u00e1monos en Instagram: https://t.co/n9s4nWnJj1 Muchas gracias, @RollingStoneCol por incluir #misplanessonamarte! \n\nhttps://t.co/DusjOWxtbS RT @billboardlatin: See @Juanes playing \"never have I ever\" https://t.co/A5eJYrZpXL FELIZ NAVIDAD! #misplanessonamarte https://t.co/riL0OGEyzD FELIZ NAVIDAD A TODOS ! gracias por este a\u00f1o especial ! Seguimos ;-) https://t.co/7Om62wPiSk Muy orgulloso de @PedroHLaVoz. Se vienen cosas grandes en tu futuro! RT @lavoztelecinco: #LaVozFinal RT si no puedes evitar cantar 'Es por ti' junto a @juanes y @PedroHLaVoz https://t.co/ZWWybRIhiL https://t.\u2026 RT @lavoztelecinco: #LaVozFinal @PedroHLaVoz  emociona al p\u00fablico cantando 'End of the road' https://t.co/ZWWybRIhiL https://t.co/uZN8gF8yKw RT @lavoztelecinco: #LaVozFinal \u00a1MOMENTAZO! @juanes @manuelcarrasco_ @PabloLopezMusic y @_MaluOficial_ interpretan junto a @AlejandroSanz '\u2026 #LaVozFinal #TeamJuanes @PedroHLaVoz https://t.co/84pYQ7D80h Arranca #LaVozFinal! #TeamJuanes https://t.co/RGixiawcqP RT @telecincoes: .@juanes\u200b y @PedroHLaVoz os esperan esta noche en la gran final de La Voz\u200b. A las 22:00h, #LaVozFinal en Telecinco\u200b \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f htt\u2026 RT @grupoboomerang: .@PedroHLaVoz lo tiene claro: como un clavo a las 22:00h en @telecincoes con @lavoztelecinco @juanes https://t.co/3ejOT\u2026 RT @lavoztelecinco: .@PedroHLaVoz lo ha conseguido... \u00a1Ha llegado a #LaVozFinal con @juanes! As\u00ed fue su impresionante audici\u00f3n a ciegas htt\u2026 Hola Espa\u00f1a ! Todos a votar por PEDRO esta noche !! Vamos #teamjuanes @PedroHLaVoz https://t.co/ILht79OnvE Esta noche es la final de La Voz! Vamos con toda @PedroHLaVoz! \n\nhttps://t.co/2T90h3y5Xk RT @LeafMusic: Un d\u00eda como hoy pero del 2007 la canci\u00f3n \"Me Enamora\" de @juanes fue No 1 en Hot Latin Songs de Billboard.\nhttps://t.co/Ddo3\u2026 RT @lavoztelecinco: A @juanes le emociona la idea de ser un puente para hacer realidad los sue\u00f1os de j\u00f3venes talentos https://t.co/IvqQeLVT\u2026 Creo que esta foto fue en M\u00e9xico en 1997 #tbt https://t.co/e06v4R6Qe5 Yo con gafas. https://t.co/aDNFS766Lu Otra de mis favoritas! #LaPlaylistDeJuanes @thegreatkhalid \n\nhttps://t.co/Ks4OLrPd0n RT @semana_revista: Estamos con los finalistas de @lavoztelecinco y sus coaches. El pr\u00f3ximo viernes llega la GRAN final. No os la pod\u00e9is pe\u2026 Prueba de sonido - Madrid - 17 de diciembre de 2017 #misplanessonamarte https://t.co/IAsxw1VpjU RT @grupoboomerang: Quedan 3 d\u00edas para la GRAN FINAL de #LaVoz5\u270c \u00a1Qu\u00e9 nervios! @juanes @manuelcarrasco_ @_MaluOficial_ @PabloLopezMusic @Ga\u2026 Fue un honor conectarme con mis fans en Australia este a\u00f1o. Muero de ganas por volver en Abril de 2018! #FlyToThe Beat @AmericanAir https://t.co/cKPEtHQgGh Gracias a ti, amigo y hermano \ud83d\ude4f\n\nhttps://t.co/sudP6XZsMB RT @RollingStoneCol: Ac\u00e1 est\u00e1n nuestros discos nacionales favoritos de 2017 ---&gt; https://t.co/6Q477G3X1T\n\n@AnyoneCualkiera @Juanes, @carlos\u2026 Gracias, gracias, GRACIAS, Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude4f https://t.co/tYWofKoobq Qu\u00e9 noche tan incre\u00edble, MADRID \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! Gracias a mis amigos @PabloLopezMusic @LaBebeBellota @manuelcarrasco_ @rosaliavt por acompa\u00f1arme en el escenario y compartir su talento \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Los quiero https://t.co/eUfBrkdad9 Listo para armar la fiesta, Madrid! #misplanessonamarte #misplanessonamartetour https://t.co/fc3k8Qq0PJ RT @UniversalSpain: \u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Todo listo en el @WiZinkCenter para el concierto de @Juanes en Madrid https://t.co/Lt6bPxAruQ https://t.\u2026", "emojis": {}, "interests": {"con": 356, "para": 253, "video": 80, "hoy": 78, "la": 56, "junto": 54, "ana": 45, "show": 40, "ser": 39, "son": 37, "rock": 29, "amor": 27, "bien": 26, "music": 24, "hasta": 21, "pop": 20, "fin": 20, "cantar": 19, "festival": 19, "thank": 18, "sin": 17, "fiesta": 17, "tour": 17, "sue": 16, "solo": 16, "hey": 16, "ante": 15, "dale": 14, "billboard": 14, "love": 14, "tidal": 14, "tan": 14, "see": 14, "live": 13, "play": 13, "ma": 13, "watch": 13, "do": 12, "pronto": 12, "alma": 12, "poco": 12, "tonight": 12, "concert": 12, "san": 11, "year": 11, "hit": 11, "corta": 11, "hay": 11, "sea": 10, "hora": 10, "week": 10, "mil": 10, "fan": 9, "performance": 9, "link": 9, "lounge": 9, "han": 9, "primer": 9, "familia": 8, "cover": 8, "person": 8, "saber": 8, "radio": 8, "lunes": 8, "get": 8, "wow": 7, "day": 7, "chile": 7, "coast": 7, "lalo": 7, "canal": 7, "barcelona": 7, "cartel": 7, "version": 7, "listen": 7, "brutal": 7, "honor": 7, "col": 7, "guar": 7, "arena": 6, "everyone": 6, "viva": 6, "dial": 6, "feat": 6, "collective": 6, "follow": 6, "pol": 6, "sab": 6, "era": 6, "save": 6, "ten": 6, "arriba": 6, "perfecto": 6, "ense": 6, "make": 6, "starlite": 6, "west": 6, "temblor": 6, "cricket": 5, "time": 5, "check": 5, "placer": 5, "persona": 5, "wait": 5, "grab": 5, "pone": 5, "song": 5, "dar": 5, "new": 5, "oda": 5, "sale": 5, "sol": 5, "session": 5, "per": 5, "beach": 5, "happy": 5, "life": 5, "visto": 5, "julio": 5, "par": 5, "capital": 5, "recording": 5, "dice": 5, "vive": 5, "miss": 5, "hall": 5, "favor": 5, "city": 5, "gait": 5, "mayor": 4, "martin": 4, "team": 4, "click": 4, "visita": 4, "mir": 4, "cant": 4, "album": 4, "romper": 4, "repost": 4, "junt": 4, "join": 4, "set": 4, "gusto": 4, "jam": 4, "pap": 4, "perform": 4, "candela": 4, "tomorrow": 4, "singing": 4, "pst": 4, "fresco": 4, "musical": 4, "punto": 4, "jerez": 4, "club": 4, "hist": 4, "mala": 4, "everything": 4, "bot": 4, "pare": 4, "pedro": 4, "brought": 4, "cuarta": 4, "playboy": 4, "final": 4, "nodal": 3, "square": 3, "seek": 3, "destroy": 3, "meet": 3, "medio": 3, "line": 3, "making": 3, "cap": 3, "best": 3, "give": 3, "bronze": 3, "winner": 3, "sept": 3, "world": 3, "south": 3, "enjoy": 3, "add": 3, "hard": 3, "part": 3, "panama": 3, "color": 3, "secreto": 3, "stage": 3, "alto": 3, "birthday": 3, "pod": 3, "claro": 3, "duet": 3, "banda": 3, "aire": 3, "star": 3, "giving": 3, "gala": 3, "academy": 3, "filter": 3, "people": 3, "may": 3, "trap": 3, "vota": 3, "look": 3, "forum": 3, "seeing": 3, "sexy": 2, "road": 2, "termin": 2, "tequila": 2, "gene": 2, "track": 2, "mind": 2, "listening": 2, "repeat": 2, "mica": 2, "vale": 2, "tuning": 2, "backstage": 2, "broche": 2, "pueblo": 2, "kind": 2, "paisa": 2, "hot": 2, "announce": 2, "celebrate": 2, "loca": 2, "tweet": 2, "access": 2, "twitter": 2, "artist": 2, "planeta": 2, "justo": 2, "documental": 2, "gio": 2, "support": 2, "pon": 2, "need": 2, "collaboration": 2, "piso": 2, "mix": 2, "papa": 2, "nothing": 2, "end": 2, "summer": 2, "clip": 2, "winning": 2, "pac": 2, "shirt": 2, "soy": 2, "guitar": 2, "rolling": 2, "stadium": 2, "lan": 2, "ado": 2, "magazine": 2, "fico": 2, "studio": 2, "tra": 2, "night": 2, "joining": 2, "primero": 2, "compositor": 2, "single": 2, "anniversary": 2, "photo": 2, "general": 2, "skinny": 2, "visit": 2, "learn": 2, "cool": 2, "vino": 2, "sent": 2, "ama": 2, "moment": 2, "canada": 2, "use": 2, "excelente": 2, "confirm": 2, "presto": 2, "brand": 2, "metal": 2, "gust": 2, "art": 2, "crack": 2, "quiz": 2, "crossover": 2, "ballad": 2, "find": 2, "came": 2, "sound": 2, "pad": 2, "web": 2, "money": 2, "chance": 2, "coming": 2, "mar": 2, "urge": 2, "tic": 2, "going": 2, "lot": 2, "napa": 2, "dura": 2, "pay": 2, "right": 2, "trailer": 2, "estado": 2, "think": 2, "throwback": 2, "thought": 2, "intimate": 2, "catch": 2, "sold": 2, "dado": 2, "win": 2, "acoustic": 2, "bowl": 2, "animal": 2, "franklin": 2, "total": 2, "wolf": 2, "laura": 2, "rate": 2, "pelota": 2, "stunt": 2, "top": 2, "mero": 2, "phoenix": 2, "costa": 2, "merch": 2, "water": 2, "community": 2, "mac": 2, "ticket": 2, "lura": 1, "manta": 1, "curiosa": 1, "ranked": 1, "din": 1, "greet": 1, "sig": 1, "cuya": 1, "hotel": 1, "air": 1, "throw": 1, "parado": 1, "sitting": 1, "thanks": 1, "sending": 1, "editor": 1, "eighth": 1, "power": 1, "spoke": 1, "advocacy": 1, "touring": 1, "interpret": 1, "crea": 1, "bom": 1, "clave": 1, "mand": 1, "sultana": 1, "verso": 1, "regal": 1, "labor": 1, "pica": 1, "tiny": 1, "desk": 1, "record": 1, "tez": 1, "vanity": 1, "meros": 1, "midland": 1, "talented": 1, "oxy": 1, "much": 1, "piece": 1, "fons": 1, "getting": 1, "pas": 1, "angel": 1, "amen": 1, "left": 1, "pato": 1, "crew": 1, "prison": 1, "enlace": 1, "anda": 1, "crush": 1, "tri": 1, "glad": 1, "missing": 1, "gratis": 1, "feel": 1, "react": 1, "death": 1, "beloved": 1, "hope": 1, "depender": 1, "nay": 1, "rumbo": 1, "van": 1, "season": 1, "heading": 1, "way": 1, "sur": 1, "titre": 1, "tal": 1, "stream": 1, "premier": 1, "irk": 1, "dan": 1, "warner": 1, "award": 1, "auditorium": 1, "panorama": 1, "wear": 1, "data": 1, "orpheum": 1, "mew": 1, "understand": 1, "situation": 1, "happen": 1, "anyway": 1, "inviting": 1, "presume": 1, "joe": 1, "arroyo": 1, "material": 1, "ching": 1, "va": 1, "pina": 1, "canto": 1, "embargo": 1, "tala": 1, "rend": 1, "calibre": 1, "junta": 1, "bunker": 1, "deliver": 1, "enchanting": 1, "toque": 1, "fantastic": 1, "kor": 1, "jimmy": 1, "guard": 1, "wheel": 1, "caderas": 1, "aver": 1, "wishing": 1, "peg": 1, "escribe": 1, "ale": 1, "daily": 1, "limited": 1, "big": 1, "distinguished": 1, "leadership": 1, "wit": 1, "soh": 1, "plus": 1, "dosis": 1, "story": 1, "rel": 1, "wey": 1, "flow": 1, "yer": 1, "llama": 1, "wad": 1, "park": 1, "independence": 1, "country": 1, "history": 1, "culture": 1, "zuza": 1, "wulk": 1, "hello": 1, "tinged": 1, "merge": 1, "fot": 1, "pie": 1, "monsieur": 1, "tell": 1, "expect": 1, "wonder": 1, "nag": 1, "weekend": 1, "rotunda": 1, "vine": 1, "dolor": 1, "stone": 1, "gag": 1, "keep": 1, "presence": 1, "benefit": 1, "productor": 1, "continuando": 1, "bid": 1, "lea": 1, "pimienta": 1, "jota": 1, "initiative": 1, "environment": 1, "strike": 1, "bobo": 1, "open": 1, "acid": 1, "offspring": 1, "el": 1, "sac": 1, "majesty": 1, "bonito": 1, "sima": 1, "yes": 1, "burning": 1, "commitment": 1, "enduring": 1, "go": 1, "lindo": 1, "largo": 1, "co": 1, "pronounce": 1, "pleasure": 1, "joy": 1, "language": 1, "debut": 1, "half": 1, "alongside": 1, "thing": 1, "hear": 1, "teaser": 1, "upcoming": 1, "trill": 1, "gan": 1, "buy": 1, "launch": 1, "chal": 1, "nach": 1, "die": 1, "fant": 1, "ken": 1, "social": 1, "punta": 1, "rev": 1, "bulldog": 1, "franc": 1, "remix": 1, "enter": 1, "back": 1, "raising": 1, "tanka": 1, "muller": 1, "bater": 1, "sod": 1, "soda": 1, "stereo": 1, "sum": 1, "notable": 1, "tristeza": 1, "awe": 1, "blanca": 1, "list": 1, "estadio": 1, "mart": 1, "pali": 1, "aid": 1, "starring": 1, "change": 1, "reality": 1, "fuerte": 1, "tyg": 1, "indigo": 1, "en": 1, "giveaway": 1, "spot": 1, "wee": 1, "homage": 1, "take": 1, "reg": 1, "dancing": 1, "signature": 1, "flair": 1, "nice": 1, "sensation": 1, "eyewitness": 1, "news": 1, "sob": 1, "proximo": 1, "site": 1, "spice": 1, "romp": 1, "problem": 1, "month": 1, "singer": 1, "official": 1, "quit": 1, "seg": 1, "rhythm": 1, "tribute": 1, "jubilant": 1, "sonar": 1, "chat": 1, "valley": 1, "pinta": 1, "agua": 1, "agree": 1, "watching": 1, "hag": 1, "slayer": 1, "romance": 1, "insight": 1, "fun": 1, "rep": 1, "dom": 1, "elt": 1, "mood": 1, "peri": 1, "pais": 1, "start": 1, "feria": 1, "ango": 1, "promise": 1, "dance": 1, "tun": 1, "firm": 1, "sal": 1, "padre": 1, "resp": 1, "tense": 1, "alcalde": 1, "barrio": 1, "tope": 1, "prop": 1, "short": 1, "form": 1, "llano": 1, "nominated": 1, "favorite": 1, "ever": 1, "heart": 1, "magical": 1, "forget": 1, "fam": 1, "plaza": 1, "york": 1, "pair": 1, "press": 1, "fro": 1, "living": 1, "obi": 1, "believe": 1, "energy": 1, "rit": 1, "wen": 1, "leer": 1, "nace": 1, "super": 1, "coach": 1, "ben": 1, "newsletter": 1, "cine": 1, "cute": 1, "continue": 1, "girl": 1, "knew": 1, "ull": 1, "jug": 1, "pal": 1, "mina": 1, "dow": 1, "gol": 1, "pega": 1, "help": 1, "recover": 1, "hurricane": 1, "maria": 1, "donation": 1, "match": 1, "logic": 1, "nea": 1, "party": 1, "man": 1, "twice": 1, "morning": 1, "honestly": 1, "prep": 1, "gez": 1, "acceder": 1, "setting": 1, "passion": 1, "mon": 1, "chase": 1, "moonshine": 1, "bus": 1, "come": 1, "terrace": 1, "eulalia": 1, "mate": 1, "trip": 1, "center": 1, "sentinel": 1, "due": 1, "round": 1, "leu": 1, "bay": 1, "prender": 1, "rocking": 1, "campaign": 1, "safe": 1, "drinking": 1, "difference": 1, "please": 1, "lend": 1, "voice": 1, "lee": 1, "remember": 1, "hawking": 1, "es": 1, "alluring": 1, "garden": 1, "agenda": 1, "valent": 1, "yacht": 1, "code": 1, "anthem": 1, "tue": 1, "hold": 1, "event": 1, "jazz": 1, "heritage": 1, "sting": 1, "lionel": 1, "luna": 1, "feature": 1, "excited": 1, "added": 1, "oyer": 1, "posted": 1, "dod": 1, "idea": 1, "beat": 1}}