{"username": "CarlosLoret", "words": {"con": 379, "universal": 166, "para": 159, "presidente": 131, "la": 91, "hoy": 78, "opinion": 72, "hay": 53, "trump": 33, "dice": 33, "rosario": 33, "ante": 31, "son": 28, "do": 28, "sea": 27, "aire": 24, "pol": 23, "las": 23, "breve": 21, "primer": 21, "ser": 21, "ana": 21, "canal": 20, "director": 19, "periscope": 19, "estado": 18, "sin": 18, "hasta": 15, "federal": 15, "pan": 14, "hacienda": 14, "era": 14, "julio": 14, "han": 13, "fiscal": 13, "mico": 12, "ley": 12, "contra": 12, "mora": 12, "fin": 11, "mil": 11, "solo": 11, "bien": 10, "general": 10, "ten": 10, "mar": 10, "marina": 9, "hora": 9, "favor": 9, "hist": 8, "cay": 8, "lunes": 8, "dar": 8, "titular": 8, "tercer": 7, "cargo": 7, "rep": 7, "san": 7, "van": 7, "bonito": 7, "sar": 7, "mesa": 7, "gas": 6, "mand": 6, "haya": 6, "mero": 6, "dinero": 6, "pronto": 6, "laura": 6, "clima": 6, "extra": 6, "spot": 6, "plan": 5, "medio": 5, "crack": 5, "feria": 5, "alto": 5, "confirm": 5, "bar": 5, "grave": 5, "agenda": 5, "especial": 5, "twitter": 5, "video": 5, "documental": 5, "viva": 5, "hern": 5, "china": 5, "presidencia": 4, "sur": 4, "malo": 4, "inform": 4, "germ": 4, "banco": 4, "alfonso": 4, "moment": 4, "pone": 4, "mayor": 4, "sabe": 4, "fono": 4, "define": 4, "primero": 4, "cero": 4, "resolver": 4, "gon": 4, "goldcup": 4, "saber": 3, "inter": 3, "gusto": 3, "mano": 3, "mica": 3, "valor": 3, "sector": 3, "brit": 3, "par": 3, "fed": 3, "art": 3, "taro": 3, "fico": 3, "poco": 3, "junta": 3, "crisis": 3, "base": 3, "rea": 3, "romero": 3, "responde": 3, "meros": 3, "control": 3, "fuerte": 3, "cuarta": 3, "civil": 3, "tan": 3, "soy": 3, "claro": 3, "ram": 3, "debate": 3, "sol": 3, "frase": 3, "midland": 3, "gan": 3, "margarita": 3, "seg": 3, "tri": 3, "cloaca": 3, "junto": 3, "tome": 3, "abu": 2, "terror": 2, "urge": 2, "chile": 2, "delicioso": 2, "dosis": 2, "familia": 2, "link": 2, "llama": 2, "villa": 2, "judicial": 2, "hidalgo": 2, "reg": 2, "elect": 2, "maza": 2, "cha": 2, "ala": 2, "honor": 2, "padre": 2, "dura": 2, "jap": 2, "peter": 2, "deb": 2, "asiento": 2, "ocean": 2, "anda": 2, "city": 2, "national": 2, "geographic": 2, "join": 2, "hero": 2, "toman": 2, "nea": 2, "defender": 2, "ganga": 2, "hong": 2, "per": 2, "jam": 2, "cit": 2, "cart": 2, "costa": 2, "pix": 2, "escribe": 2, "time": 2, "criminal": 2, "mola": 2, "excelente": 2, "punto": 2, "coca": 2, "central": 2, "roger": 2, "set": 2, "audio": 2, "vial": 2, "cant": 2, "ma": 2, "pap": 2, "visa": 2, "interior": 2, "pose": 2, "car": 2, "memo": 2, "vive": 2, "alba": 2, "coast": 2, "subway": 2, "york": 2, "bola": 2, "meter": 2, "pac": 2, "pasi": 2, "blanca": 2, "kim": 2, "sober": 1, "maria": 1, "hospital": 1, "star": 1, "eros": 1, "mill": 1, "hog": 1, "android": 1, "apple": 1, "act": 1, "pais": 1, "cad": 1, "quinto": 1, "economist": 1, "drug": 1, "dame": 1, "leg": 1, "til": 1, "ense": 1, "quiz": 1, "terrible": 1, "indigo": 1, "toque": 1, "centenar": 1, "cob": 1, "pueblo": 1, "cancer": 1, "pidan": 1, "caracter": 1, "decision": 1, "mite": 1, "much": 1, "placer": 1, "curioso": 1, "maestro": 1, "revel": 1, "idea": 1, "scog": 1, "destruction": 1, "typhoon": 1, "landfall": 1, "japan": 1, "read": 1, "azote": 1, "interesting": 1, "negro": 1, "law": 1, "firm": 1, "landau": 1, "consider": 1, "lab": 1, "ope": 1, "guarder": 1, "via": 1, "lamentable": 1, "zat": 1, "cal": 1, "erika": 1, "ensue": 1, "tour": 1, "piso": 1, "terminal": 1, "palma": 1, "complot": 1, "gol": 1, "slam": 1, "sir": 1, "banda": 1, "pod": 1, "call": 1, "welfare": 1, "marine": 1, "mammal": 1, "conservation": 1, "award": 1, "hank": 1, "paradigm": 1, "monte": 1, "sat": 1, "gra": 1, "sexto": 1, "termin": 1, "terna": 1, "genial": 1, "rat": 1, "iva": 1, "nak": 1, "pesa": 1, "usar": 1, "pablo": 1, "gane": 1, "alamo": 1, "barrio": 1, "cine": 1, "casino": 1, "front": 1, "hotel": 1, "deben": 1, "rev": 1, "animal": 1, "course": 1, "believe": 1, "house": 1, "speaker": 1, "nancy": 1, "speech": 1, "announce": 1, "impeachment": 1, "inquiry": 1, "preside": 1, "fox": 1, "solicit": 1, "dan": 1, "calor": 1, "drone": 1, "batman": 1, "mart": 1, "rate": 1, "heroic": 1, "corrige": 1, "sonar": 1, "premiere": 1, "produce": 1, "fan": 1, "servidor": 1, "document": 1, "cumbre": 1, "narr": 1, "standard": 1, "poor": 1, "fitch": 1, "public": 1, "portal": 1, "empire": 1, "state": 1, "penal": 1, "municipal": 1, "arriba": 1, "ria": 1, "ped": 1, "acapulco": 1, "paga": 1, "fot": 1, "creen": 1, "pit": 1, "lama": 1, "moody": 1, "sima": 1, "meet": 1, "gaz": 1, "loro": 1, "going": 1, "head": 1, "vale": 1, "pate": 1, "defend": 1, "social": 1, "antidumping": 1, "doc": 1, "aid": 1, "ean": 1, "rector": 1, "sud": 1, "mary": 1, "pun": 1, "corral": 1, "pedro": 1, "leal": 1, "luce": 1, "suspect": 1, "shoot": 1, "police": 1, "say": 1, "vera": 1, "refiner": 1, "propone": 1, "fern": 1, "personal": 1, "slim": 1, "auditor": 1, "tania": 1, "oda": 1, "pato": 1, "origin": 1, "palas": 1, "multimodal": 1, "gaby": 1, "extender": 1, "salle": 1, "ife": 1, "radio": 1, "continuando": 1, "bay": 1, "compositor": 1, "suspender": 1, "iba": 1, "disponer": 1, "amber": 1, "report": 1, "minar": 1, "wow": 1, "abigail": 1, "follow": 1, "consulate": 1, "screening": 1, "feminist": 1, "hunt": 1, "president": 1, "agreement": 1, "post": 1, "peso": 1, "biz": 1, "sac": 1, "cab": 1, "metal": 1, "gar": 1, "costar": 1, "maya": 1, "key": 1, "capital": 1, "exterior": 1, "orange": 1, "popular": 1, "os": 1, "cord": 1, "toro": 1, "polis": 1, "east": 1, "side": 1, "fant": 1, "punt": 1, "men": 1, "clave": 1, "fake": 1, "news": 1, "ligas": 1, "play": 1, "champion": 1, "anniversary": 1, "justo": 1, "vista": 1, "world": 1, "best": 1, "persona": 1, "vigor": 1, "dada": 1, "take": 1, "right": 1, "traffic": 1, "people": 1, "stick": 1, "circle": 1, "station": 1, "go": 1, "new": 1, "taa": 1, "problem": 1, "aes": 1, "webber": 1, "need": 1, "accept": 1, "reality": 1, "vino": 1, "gif": 1, "porter": 1, "plantation": 1, "aviso": 1, "brut": 1, "red": 1, "marco": 1, "rumor": 1, "enlist": 1, "cruce": 1, "usaron": 1, "vend": 1, "presume": 1, "traduce": 1, "tck": 1, "dow": 1, "permit": 1, "manta": 1, "group": 1, "fiesta": 1, "tormenta": 1, "tropical": 1, "kil": 1, "punta": 1, "perula": 1, "lue": 1, "campo": 1, "gay": 1, "summit": 1, "bin": 1, "cancel": 1, "rumbo": 1}, "tweets": "RT @postopinion_es: \u00bfA qu\u00e9 le tiene miedo AMLO?\u2026\u00a0\u00bfO a qui\u00e9n? Una columna de @CarlosLoret.\n\nhttps://t.co/RQ67LZ4Ahw RT @CarlosLoret: #OtrasPlumas @aaguirre_g https://t.co/2MeVg20dKM La Cuatrot\u00e9 y el Consenso de Washington : @CarlosM_Urzua https://t.co/1JbQiXjIjD RT @MexicoComoVamos: Las p\u00e9rdidas acumuladas de Pemex en los primeros 9 meses del a\u00f1o, de 176 mil 367 mdp, son mayores a las registradas en\u2026 RT @MexicoComoVamos: En el 3T2019, las ventas totales de Pemex disminuyeron 20.2% respecto a lo observado en el mismo periodo de 2018; esto\u2026 RT @MexicoComoVamos: De acuerdo con el reporte presentado hoy, en el tercer trimestre del a\u00f1o Pemex tuvo p\u00e9rdidas netas equivalentes a 87 m\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Alejandro Sober\u00f3n Kuri, presidente y director de CIE y del F\u00f3rmula 1 Gran Premio de M\u00e9xico. En #\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MarkoCortes, l\u00edder nacional del PAN. En #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udcccSobre el rev\u00e9s de l\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con #DiegoFern\u00e1ndezDeCevallos, excandidato presidencial del PAN. En #AsiLasCosasConLoret @CarlosLore\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @_Maruan. En #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udcccLa muerte de Abu Bakr al-Baghdadi.\n\n\u2022Por el 96.\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @AdrianLopezMX, director del diario @noroestemx, en #Culiac\u00e1n. En #AsiLasCosasConLoret @CarlosLo\u2026 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Contin\u00faa escuchando #As\u00edLasCosasConLoret. Tendremos en entrevista a #DiegoFern\u00e1ndezDeCevallos, a quien le hici\u2026 RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/9e8Fe9\u2026 Mi colaboraci\u00f3n de hoy en @washingtonpost @postopinion_es. Parece que el presidente @lopezobrador_ no le tiene miedo a nada ni a nadie. Pero hay alguien al que le tiene p\u00e1nico. Denle clic aqu\u00ed para saber qui\u00e9n es... https://t.co/UVEBP5ukjB #OtrasPlumas @aaguirre_g https://t.co/2MeVg20dKM Que sea un #BuenLunes RT @CarlosLoret: El suicidio que ayuda a @realDonaldTrump. @Univ_Opinion @El_Universal_Mx https://t.co/uoDIJizvcN #Argentina https://t.co/3UjjNqbbEt RT @CarlosLoret: Hoy es un d\u00eda para ver a este grupo de j\u00f3venes valientes, viviendo bajo el terror de Estado Isl\u00e1mico, que se arriesgaron p\u2026 RT @mexicogp: \u00a1El ganador del #MexicoGP, @LewisHamilton! \ud83c\udf89 https://t.co/g011jDbRFM RT @donaenvida: #Merida URGE #sangre O- para Alejandra Maria Wiechers Cruz en el Hospital Star M\u00e9dica Info: Jimena Wiechers Tel: 55 2727 23\u2026 #F1mexico  @mexicogp https://t.co/VZszQJqzZS Espectacular trabajo. https://t.co/TX0PAdgba3 \ud83d\ude18 https://t.co/EbnHXYYeF0 El suicidio que ayuda a @realDonaldTrump. @Univ_Opinion @El_Universal_Mx https://t.co/uoDIJizvcN https://t.co/d681NOmHZi Hoy es un d\u00eda para ver a este grupo de j\u00f3venes valientes, viviendo bajo el terror de Estado Isl\u00e1mico, que se arriesgaron para grabar sin permiso lo que realmente pasaba ah\u00ed adentro. Lo hicieron en coordinaci\u00f3n con nosotros en M\u00e9xico. https://t.co/rQAAGuLNI4 \u201cFuerzas de Operaciones Especiales de Estados Unidos ejecutaron una peligrosa y retadora redada nocturna en el noroeste de #Siria y cumplieron con su misi\u00f3n con gran estilo\u201d: @realDonaldTrump \ud83d\udd3a#\u00daltimaHora: Confirma @realDonaldTrump la muerte del l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Bagdhadi.  \u201cTenemos pruebas certeras que se trata de \u00e9l\u201d. https://t.co/FX0wcsKY9U RT @CNNEE: EN VIVO: Trump anuncia la muerte del l\u00edder de ISIS https://t.co/6NGyxKQYSO https://t.co/VReAkFqrPe RT @CNNEE: Donald Trump aprob\u00f3 la misi\u00f3n dirigida contra al-Bagdadi. Ning\u00fan militar estadounidense fue asesinado en la operaci\u00f3n https://t.\u2026 RT @elpais_inter: Argentina elige hoy entre peronismo y macrismo https://t.co/dlaRGuBSYs RT @El_Universal_Mx: Activan Plan Marina por incendios en Baja California; hasta el momento se han combatido en un 60 por ciento los m\u00faltip\u2026 El mensaje del presidente a periodistas lesionados en #Sonora. https://t.co/w8rIpxJCSv El mensaje del vocero de la Presidencia: https://t.co/WYSYVOfHur Deseo que mis compa\u00f1eros reporteros se recuperen pronto despu\u00e9s del accidente en #Sonora. Abrazo solidario. https://t.co/pgL5iB56LU RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Durante la gira de @lopezobrador_ por Sonora, una camioneta en la que viajaban reporteros de la fuente pres\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Muere Enriqueta Basilio, la primera mujer en la historia en encender el pebetero ol\u00edmpico en la justa de 19\u2026 RT @SEMAR_mx: #\u00daltimaHora Contin\u00faa activado el #PlanMarina en su fase de auxilio para combatir los incendios en el Sur del Estado de Baja C\u2026 RT @CarlosLoret: Carta de r\u00e9plica de #LordVi\u00e1ticos. Acepta que hizo los 13 viajes de fin de semana a Guadalajara con cargo al @ISSSTE_mx. D\u2026 La hist\u00f3rica marcha en #Chile. https://t.co/HLmZeQEeP4 #BuenS\u00e1bado Por si se les antoja para este delicioso fin de semana, ya est\u00e1 en iTunes (disponible para EEUU)  nuestro documental #MardeSombras (@seaofshadowsSOS). Si lo ven, porfa com\u00e9ntenme qu\u00e9 les parece.  https://t.co/DhHVCCQS5G Ooootro cuento de Jim\u00e9nez Espri\u00fa: dijo que el pr\u00f3ximo mes presentar\u00eda el informe del helicopterazo de Moreno Valle. Los investigadores internacionales lo desmintieron. https://t.co/uilkWx0hJp RT @ajplusespanol: M\u00e1s de medio mill\u00f3n de personas se congregan hoy en una huelga nacional que protesta contra el gobierno de @sebastianpin\u2026 RT @CarlosLoret: Dosis moderadas de aerosol defensivo natural. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx  https://t.co/EWETevK\u2026 Las recomendaciones en  #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico. Un platillo delicioso, teatro musical, una serie, una terraza  y los otros eventos alrededor  del @mexicogp. #CincoParaLlevar @albertolati @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy https://t.co/9VS7sx35L6 #As\u00edLasCosas en el Z\u00f3calo de la #CdMx antes del homenaje a #Jos\u00e9Jos\u00e9. Foto: #SandraTapia @WRADIOMexico https://t.co/3Hog4Xyz3B #As\u00edLasCosasConLoret en @WRADIOMexico  https://t.co/goMaY7l18c \u00a1Eres una crack! https://t.co/56YyF3GBrP \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en #Culiac\u00e1n ese jueves 17 de octubre? En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico el periodista @J_Fdz_Menendez https://t.co/S9PTOyQffr RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @solange_, vicepresidenta del Consejo Mexicano de Asuntos Internacionales (@COMEXI)  en #AsiLasC\u2026 Carta de r\u00e9plica de #LordVi\u00e1ticos. Acepta que hizo los 13 viajes de fin de semana a Guadalajara con cargo al @ISSSTE_mx. Dice que fueron giras de trabajo. Pero omite decir que ah\u00ed vive su familia. \u00bfQu\u00e9 no hay otras ciudades para hacer giras? https://t.co/rXFXOrCrRl RT @ValeriaMoy: Aqu\u00ed los links: \nAndroid:https://t.co/6acCd79uqi\nApple:https://t.co/to3uLkAG8B https://t.co/uNUHNDmgvR RT @ValeriaMoy: Con mucho gusto les cuento que @MexicoComoVamos ya tiene app para que todos tengan a la mano los datos m\u00e1s frescos de la ec\u2026 RT @MexicoComoVamos: El Senado de la Rep\u00fablica aprob\u00f3 el dictamen de la Ley de Ingresos de la Federaci\u00f3n 2020; el dictamen se aprob\u00f3 en lo\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la Ley de Ingresos de la Federaci\u00f3n 2020. \ud83c\udf99\ufe0fE\u2026 Ya estamos en ##AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @albertolati @ValeriaMoy @AreliPaz https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Dosis moderadas de aerosol defensivo natural. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx  https://t.co/EWETevKbHa Que sea un #BuenViernes !!! Aqu\u00ed lo vieron y leyeron en Exclusiva. https://t.co/AjtihLgsh0 RT @El_Universal_Mx: #LordVi\u00e1ticos Es decir que de esos 17 fines de semana seguidos, Ramiro L\u00f3pez Elizalde pas\u00f3 trece en su tierra con los\u2026 27 de los 31 detenidos en operativo de Tepito ya fueron liberados. #As\u00edLasCosas RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA @CarlosLoret | @ArturoHerrera_G afirm\u00f3 que hay altas probabilidades de que se ratifique el #TMEC en pr\u00f3ximas s\u2026 RT @WRADIOMexico: Vinculan a proceso a cuatro empleados de la Feria de Chapultepec\nhttps://t.co/bQrcqYFRVB https://t.co/l5piv9khqN En comunicado @SCT_mx informa que su titular @JimenezEspriu est\u00e1 bien de salud. https://t.co/lmKV0eZ9X1 Desde ayer mi\u00e9rcoles, muy temprano nosotros revelamos las fotos exclusivas del para\u00edso del \u201cMarro\u201d en @El_Universal_Mx  y mi p\u00e1gina. https://t.co/AjtihLgsh0 El secretario de Hacienda @ArturoHerrera_G en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/NKfsebnDdi RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret  | @JuanHugoNeza, alcalde de Nezahualcoyotl, dijo que sostendr\u00e1n una reuni\u00f3n oficial con Haci\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @ArturoHerrera_G, secretario de @Hacienda_Mexico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 9\u2026 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @RoyCampos, @lorena_becerra y Juan R P\u00e9rez  \ud83d\udccc Encuestas: #Culiac\u00e1n y AMLO https://t.co\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La periodista @sissicancino, nos cuenta  sobre la tercera edici\u00f3n de #ForoModers. @modersMex  en #AsiLasCosasCo\u2026 Durante la comparecencia de la Secretaria de la @SFP_mx, @Irma_Sandoval, legisladores del PAN le preguntaron en qu\u00e9 va la investigaci\u00f3n de @ManuelBartlett de una forma muy particular. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/Szf2YqpM4d RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/zGeesy\u2026 RT @viralizeed_es: Noticia m\u00e1s #viral ahora (MX): #LordVi\u00e1ticos. Alto funcionario vacaciona con cargo al erario https://t.co/zAvXnfEDQA RT @ferbelaunzaran: Para darse cuenta de que tan diferentes son los del gobierno de @lopezobrador_, lean a @CarlosLoret\ud83d\udc47\n\n#LordVi\u00e1ticos. Al\u2026 RT @Arouet_V: .@CarlosLoret documenta que un alto funcionario del @ISSSTE_mx vacaciona con cargo al erario. Se llama Ramiro L\u00f3pez y, en mi\u2026 #LordVi\u00e1ticos : Los documentos https://t.co/pkUtVUtSX4 v\u00eda @carlosloretcom #LordVi\u00e1ticos. Alto funcionario vacaciona con cargo al erario. #MiColumna en @Univ_Opinion  @El_Universal_Mx  https://t.co/ekEnePoqrn #BuenJueves \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/e0kBFWzsKm RT @RuidoEnLaRed: #Lo\u00daltmo \n\nAl menos 5 personas murieron en desplome de avioneta, en Villa Madero, Michoac\u00e1n.\n\nLa avioneta hab\u00eda despegado\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret  | Hay pol\u00edticas insuficientes para proteger especies, advierte el representante de la CNDH,\u2026 RT @WRADIOMexico: Rosario Ibarra deja #MedallaBelisarioDom\u00ednguez en custodia de @lopezobrador_ hasta que esclarezca desapariciones\nhttps://\u2026 Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @carlosmartinezv Director General del @Infonavit https://t.co/HkWnaHI8y2 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @JLozanoA y @juancarlosreyn_  \ud83d\udcccLa pol\u00e9mica sobre #Culiac\u00e1n y c\u00f3mo el presidente ha act\u2026 Hoy en la @CNDH se hicieron las recomendaciones para que las secretarias involucradas en la protecci\u00f3n  al ambiente cumplan con la protecci\u00f3n a la #VaquitaMarina en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Jorge Ulises Carmona, 6to Visitador de la CNDH https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el 6to Visitador, Jorge Ulises Carmona, que presenta la recomendaci\u00f3n sobre la vaquita marina y\u2026 RT @MexicoComoVamos: El subsecretario de hidrocarburos de la Sener dijo hoy en un congreso que el gobierno tiene la intenci\u00f3n de reducir su\u2026 RT @MexicoComoVamos: CitiBanamex public\u00f3 ayer su encuesta quincenal, en la cual los participantes redujeron su expectativa de crecimiento e\u2026 RT @MexicoComoVamos: En lo que va del a\u00f1o, el valor de la producci\u00f3n ha ca\u00eddo m\u00e1s en el sector de edificaci\u00f3n. Actualmente, el valor de la\u2026 RT @MexicoComoVamos: El personal ocupado y las horas trabajadas en las empresas constructoras tambi\u00e9n disminuyeron, tanto en la comparaci\u00f3n\u2026 RT @MexicoComoVamos: En agosto, el valor de la producci\u00f3n de las empresas constructoras en M\u00e9xico cay\u00f3 en t\u00e9rminos mensuales y anuales; con\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la producci\u00f3n de las empresas constructoras,\u2026 RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/soaVxk\u2026 Fotos exclusivas del para\u00edso del \u201cMarro\u201d en Celaya. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx  https://t.co/GRV3MBdBAd #BuenMi\u00e9rcoles RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | La polic\u00eda brit\u00e1nica encuentra 39 cad\u00e1veres en un cami\u00f3n en Essex https://t.co/lXjC5GZ777 RT @CarlosLoret: 10 bombas de tiempo para @lopezobrador_ por #Culiac\u00e1n. #MiColumna de hoy @Univ_Opinion  en @El_Universal_Mx  https://t.co/\u2026 #AtentoAviso https://t.co/BcpuMse9co En 3 minutos #SerieMundial tambi\u00e9n en @deportesWRADIO https://t.co/kMegFTeNXX RT @WRADIOMexico: \u00a1No hay quinto malo!.. \u00c1ngel Carrizales otra vez es postulado ante el @senadomexicano \nhttps://t.co/flDNPfKayz El juez Felipe de Jes\u00fas Delgadillo ratific\u00f3 prisi\u00f3n preventiva contra @Rosario_Robles_ , ella insisti\u00f3 en audiencia que es una venganza pol\u00edtica. @WRADIOMexico @tavitogarcia Nuestra pel\u00edcula #MarDeSombras llegar\u00e1 a 172 pa\u00edses en 42 idiomas. https://t.co/M0q4MKKZKB RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @f_javier_acuna, presidente del @INAImexico.\"Las trabas de transparencia en el sindicato de Peme\u2026 \u201c @JesusRCuevas miente, s\u00ed lanzaron gas lacrim\u00f3geno, si no tenemos respuesta el lunes seremos diez mil los que nos manifestaremos a las puertas de Palacio Nacional\u201d: @EnriqueVargasdV #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cQuisimos entrar s\u00ed, que no mientan no lo quisimos hacer violentamente, no es para que nos trate con gas lacrim\u00f3geno, a delincuentes los liberan y a los alcaldes no nos reciben\u201d @EnriqueVargasdV  #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Una carta que env\u00eda el presidente a todos los servidores que no se metan en asuntos de partido. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/UmLTcXNsEW RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Omar Garc\u00eda Harfuch, secretario de @SSP_CDMX en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9\u2026 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 RT @fpaolib: Estoy cierto d q el canal 11 no hizo ning\u00fan corte en el programa d anoche (Primer Plano,Canal Once). As\u00ed me lo han transmitido\u2026 Por si andan en #Dallas https://t.co/4tDNNKZVWW Nombran \u201cjuzgado expr\u00e9s\u201d para #SantaLuc\u00eda. Se ve que el Poder Judicial quiere resolver r\u00e1pido el asunto. Hoy publica en el DOF que ya no le pasen m\u00e1s trabajo al que trae #SantaLuc\u00eda. https://t.co/6nBVtrg6Rv RT @fpaolib: \u00bfqu\u00e9 habr\u00e1 pasado en primer plano esta noche? cortaron casi completos los 2 primeros bloques dedicados al an\u00e1lisis dlo ocurrid\u2026 Culiac\u00e1n, nuevo nivel de fracaso para el gobierno mexicano: The Economist https://t.co/Z46BdXtjNO Drug wars: The lessons of a shootout in Sinaloa: @TheEconomist https://t.co/pVCnqRZazQ v\u00eda @TheEconomist 10 bombas de tiempo para @lopezobrador_ por #Culiac\u00e1n. #MiColumna de hoy @Univ_Opinion  en @El_Universal_Mx  https://t.co/Wz3Lhpj0E9 Que sea un #BuenMartes RT @WRADIOMexico: DORADOS DESPIDI\u00d3 A SU PORTERO. \n\nEl equipo de Culiac\u00e1n inform\u00f3 mediante este comunicado que Gaspar Servio ya no forma par\u2026 Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax \u201cQue cada qui\u00e9n juegue en su posici\u00f3n\u201d https://t.co/Iv1sHHV5gp RT @thinkblumex: Monterrey ay\u00fadame a difundir esta alerta... es mi sobrino. https://t.co/PCigpwW8u6 En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico #Germ\u00e1nMartinez y @CartonCalderon https://t.co/if5ABRGfN4 Un muerto y dos polic\u00edas heridos en Pachuca. As\u00ed lo confirm\u00f3 esta tarde en #AsiLasCosasConLoret de @WRADIOMexico el gobernador de #Hidalgo @omarfayad https://t.co/ZgC3yEB4Mt RT @El_Universal_Mx: Un grupo armado atac\u00f3 en bar \"Latino\"; de acuerdo con reportes extraoficiales muri\u00f3 el due\u00f1o y su esposa, adem\u00e1s hay h\u2026 Hoy, lunes. https://t.co/rOCTZ2d5CQ Robles podr\u00eda quedar libre en 48 horas: Xavier Olea #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico  https://t.co/dRRRiRMya1 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cEs un gobierno omiso. Ahora que llega al poder dice que la estrategia son abrazos y no balazos, y cuando hay violencia en lugar del uso leg\u00edtimo de la fuerza manda a soldados a que sean pi\u00f1atas\u201d: @CartonCalderon #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cHoy mismo el fiscal dijo que Culiac\u00e1n no ser\u00e1 un Ayotzinapa, me gustar\u00eda que se convirtiera en una experiencia socialmente \u00fatil, lo que debe ocurrir es recapturar a los hijos del Chapo\u201d: #Germ\u00e1nMart\u00ednez en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @CartonCalderon y #Germ\u00e1nMart\u00ednez \u00bfEstuvo bien la liberaci\u00f3n de Ovidio? https://t.co/msXFwuviHW RT @WRADIOMexico: \u201cDos polic\u00edas resultaron heridos, el atacante fue abatido despu\u00e9s de que dispar\u00f3 contra los polic\u00edas\u201d: @omarfayad Goberna\u2026 RT @WRADIOMexico: \u201cHab\u00eda un individuo que entr\u00f3 a una sucursal bancaria con un machete y un arma de fuego, quiso someter a gente del banco,\u2026 #Latitudes con @albertolati https://t.co/QWZpcKwxVv RT @m_ebrard: Concluy\u00f3 reuni\u00f3n convocada por el Secretario de Seguridad, Alfonso Durazo, con Embajador de EU y su equipo para congelar tr\u00e1f\u2026 RT @WRADIOMexico: \u201cRobles podr\u00eda quedar libre en 48 horas\u201d : Xavier Olea, abogado de @Rosario_Robles_  #As\u00edLasCosasConLoret https://t.co/kz\u2026 RT @MexicoComoVamos: Durante la discusi\u00f3n en el pleno de la C\u00e1mara de Diputados, se presentaron m\u00e1s de 20 reservas al proyecto de la LIF; s\u2026 RT @MexicoComoVamos: El dictamen aprobado por los Diputados mantiene las estimaciones de la SHCP sobre crecimiento econ\u00f3mico, producci\u00f3n pe\u2026 RT @MexicoComoVamos: El viernes, la C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 el proyecto de la Ley de Ingresos de la Federaci\u00f3n; hicieron algunos cambios\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la aprobaci\u00f3n de la Ley de Ingresos de la Fed\u2026 \u00bfQu\u00e9 castigo servir\u00e1 para evitar m\u00e1s actos violentos en los estadios de M\u00e9xico? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @albertolati Ahora en vivo en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati https://t.co/39Pz8amfyV RT @elsupuesto: QEPD Dr. Carlos de la Isla, que sus ense\u00f1anazas sigan guiando la vida de michos estudiantes. \n\nLes compartimos un art\u00edculo\u2026 RT @LeonKrauze: Un d\u00eda en la vida del presidente de M\u00e9xico. \n\u00bfQu\u00e9 hizo y qu\u00e9 no hizo?\nCr\u00f3nica de 24 horas que marcar\u00e1n la historia de la pr\u2026 RT @CarlosLoret: Democracia, que le dicen. https://t.co/1GreboVAlU RT @asilascosasw: \u00bfAbrazos, se\u00f1or presidente? La columna del escritor @ElmerMendozaV que escribi\u00f3 despu\u00e9s de lo ocurrido en #Culiac\u00e1n plati\u2026 \u201cQuiz\u00e1 estemos viviendo nuestro Ayotzinapa\u201d: @aaguirre_g #OtrasPlumas  https://t.co/39a0JqyzSd RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Asesinan a 310 polic\u00edas en lo que va del 2019 https://t.co/Sne1e0fXNe https://t.co/cKr03Rg9dd #BuenLunes RT @WRADIOMexico: \ud83d\udea8ATENCI\u00d3N\ud83d\udea8\n\nLa @LigaBBVAMX da su postura ante los actos de violencia del San Luis \ud83c\udd9a Quer\u00e9taro . https://t.co/RqWBWqmnUH RT @JC_Zuniga: TERRIBLE.\n\nAs\u00ed el grado de violencia en el futbol mexicano. https://t.co/AryFejCTxP RT @LaRazon_mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora \ud83d\udea8 Se desata la violencia en el Alfonso Lastras. \n\nSuspenden partido entre San Luis y Quer\u00e9taro por bronca en t\u2026 Democracia, que le dicen. https://t.co/1GreboVAlU RT @El_Universal_Mx: La violencia que azota Guanajuato dej\u00f3 en las \u00faltimas horas al menos nueve muertos, en diferentes hechos https://t.co/\u2026 Ma\u00f1ana a las 10am, reuni\u00f3n Mx-EEUU para  tr\u00e1fico de armas. Encabeza el nuevo embajador,  @USAmbMex de un lado y los secretarios de @SRE_mx, @m_ebrard y de la @SSPCMexico, @AlfonsoDurazo, por el otro. Van @SEDENAmx , @SEMAR_mx  y Guardia Nacional. Ma\u00f1ana a las 10am, reuni\u00f3n Mx-EEUUpara tr\u00e1fico de armas. Encabeza el nuevo embajador de un lado y los secretarios Ebrard y Durazo por el otro. Van Defensa, Marina, GN. RT @postopinion_es: @CarlosLoret @AlfonsoDurazo @WRADIOMexico Los retos para la administraci\u00f3n de AMLO son muchos y urgentes. Las opiniones\u2026 #BuenDomingo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/YtcYd1rkwy Qu\u00e9 ganas ten\u00eda de una Serie Mundial en @Yankees L\u00e1stima. Pero qu\u00e9 buen juego. Felicidades @astros \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/mHCSgr0h4m RT @Reporte_Indigo: #Lom\u00e1sVisto \"No voy a hacer su trabajo\", fue lo que dijo @CarlosLoret a la SFP tras pedirle informaci\u00f3n sobre un caso d\u2026 Una noche poblana. https://t.co/tt4P1Fpjd5 RT @Yankees_Beisbol: Sencillo al central de Gary S\u00e1nchez trae nuestra primera carrera del partido. \ud83d\udea8\ud83d\udd25 #YankeesB\u00e9isbol https://t.co/FXaN2kj4\u2026 \u00a1Por fa nos pueden ayudar! https://t.co/uMay3WdNPI RT @lopezobrador_: Recib\u00ed llamada del presidente Trump expresando su solidaridad por los hechos de Culiac\u00e1n. Le agradezco el respeto a nues\u2026 RT @El_Universal_Mx: Por primera vez en la historia de esta ciudad sus habitantes asumieron pr\u00e1cticamente un toque de queda, se resguardan\u2026 RT @El_Universal_Mx: Cerca de un centenar de hondure\u00f1os que segu\u00edan el proceso del imputado celebraron el veredicto https://t.co/ZFiFJ3bKDc RT @penileyramirez: Ahora, despu\u00e9s de cinco a\u00f1os, este jueves Oceanograf\u00eda present\u00f3 una demanda contra el banco diciendo que no s\u00f3lo s\u00ed cob\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @LeonKrauze: La liberaci\u00f3n de Ovidio Guzm\u00e1n es una capitulaci\u00f3n escandalosa del gobierno de M\u00e9xico. \nEl precedente ha sido establecido y\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Dictan sentencia de 45 a\u00f1os de prisi\u00f3n a exnovio de Lesvy por feminicidio\u27a1\ufe0fEsta fue la entrevista que dio h\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Alfonso Durazo, secretario de Seguridad, asegur\u00f3 que la gente se merece una disculpa  #As\u00edL\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Roberto Velasco, vocero de SRE, adelant\u00f3 que habr\u00e1 buenas noticias del TMEC pr\u00f3ximamente #A\u2026 RT @WRADIOMexico: \u201cNo he presentado la renuncia al presidente, y no es momento para hacerlo. Mi compromiso es redoblar esfuerzos\u201d: @Alfonso\u2026 \u201cHubo una falla grave en el proceso de autorizaci\u00f3n del operativo pero estamos pagando las consecuencias, no hubo intenci\u00f3n de mentir\u201d: @AlfonsoDurazo en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el secretario de @SSPCMexico @AlfonsoDurazo https://t.co/HkWnaHZJWC Culiac\u00e1n. Ese pueblo fantasma. https://t.co/GGmNOOaiud Ahora en @WRADIOMexico hablamos de lo que implica la liberaci\u00f3n del hijo del Chapo Guzm\u00e1n. https://t.co/escMNjyKD7 RT @WRADIOMexico: \u201cLo que ocurri\u00f3 ayer en Culiac\u00e1n es una debilidad del Estado. Un presidente que se la ha pasado tendi\u00e9ndole puentes al Ch\u2026 El gobierno de @lopezobrador_ humillado. https://t.co/QdfDtiYduY Ya estamos en vivo : https://t.co/kRB8Swilkn El operativo fallido. Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez que est\u00e1 libre. \u00c9chenle un ojo a mi columna de hoy en @El_Universal_Mx : El rid\u00edculo del presidente y su Estado Fallido. https://t.co/mBaEae5reg Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez est\u00e1 libre. Operativo en Sinaloa fue precipitado, de desestim\u00f3  poder de estos criminales: @Luis_C_Sandoval desde Conferencia en  Culiac\u00e1n. No hubo detenci\u00f3n formal de Ovidio Guzm\u00e1n. #As\u00edLasCosas \u201cSon d\u00e9cadas de corrupci\u00f3n y abandono, por eso la soluci\u00f3n es limpiar al pais del cancer de la violencia, no vamos a abandonar nuestra estrategia de paz \u201d: @AlfonsoDurazo secretario de @SSPCMexico \u201cNo vamos a regresar al tiempo de las masacres generalizadas, a\u00fan cuando las pidan, no nos interesa estar en un manto de sangre\u201d: @AlfonsoDurazo desde Sinaloa. \u201cPor unanimidad y por las caracter\u00edsticas de este municipio, est\u00e1 opci\u00f3n de continuar con el operativo hubiese implicado una alta posibilidad de bajas colaterales. Era garantizar la protecci\u00f3n de vidas humanas por las que nuestro pa\u00eds debe recuperar La Paz\u201d: @AlfonsoDurazo Vaya. El presidente recula de su anuncio inicial y acepta hablar de #Culiacan. Confirma que \u00e9l tom\u00f3 la decisi\u00f3n de liberar al hijo del Chapo. \u201cEsta decisi\u00f3n se tom\u00f3 por los ciudadanos, no se puede apagar el fuego con el fuego\u201d: @lopezobrador_ \u201cLa decision que se tom\u00f3 yo la respald\u00e9. Se trat\u00f3 de un operativo que llev\u00f3 a cabo el Ej\u00e9rcito, a partir de una orden de aprehensi\u00f3n de un presunto delincuente. Pero como ya lo expliqu\u00e9 hubo una reacci\u00f3n violenta y se pon\u00eda en riesgo la vida de mucha gente\u201d: @lopezobrador_ \u201cA mi informaron por la tarde, esto comenz\u00f3 alrededor de las tres de la tarde un poco m\u00e1s, me informaron y de inmediato se reuni\u00f3 gabinete de seguridad. Se dieron decisiones que yo avalo, porque se torn\u00f3 dif\u00edcil la situaci\u00f3n, estaban en riesgo muchas personas\u201d: @lopezobrador_ RT @Reforma: \"La verdad es que me parece un requerimiento absolutamente inusual y, en alg\u00fan sentido, agraviante incluso, parece burla\", dij\u2026 Que ser\u00e1 en la conferencia de Sinaloa en donde se informe a detalle lo ocurrido ayer en Culiac\u00e1n, dice  el presidente @lopezobrador_  desde Oaxaca El presidente que habla hasta de si resucit\u00f3 Juan Gabriel anuncia que no dir\u00e1 nada de #Culiacan. Mejor le pasa el bal\u00f3n a su gabinete de Seguridad que ofrecer\u00e1 su propia ma\u00f1anera. El rid\u00edculo del Presidente @lopezobrador_ y su Estado fallido. @Univ_Opinion   @El_Universal_Mx https://t.co/lSSuiA6oOr La informaci\u00f3n que quiere la @SFP_mx es p\u00fablica en @El_Universal_Mx y en mi p\u00e1gina. https://t.co/wOXZOXaM01 Siempre hay un tuit. https://t.co/i8RxugcSBl RT @SRE_mx: \u26a0\ufe0f A todos los usuarios que contaban con una cita para el tr\u00e1mite de pasaporte para el 18 de octubre, recibir\u00e1n un correo elect\u2026 RT @SRE_mx: \u26a0\ufe0f Anunciamos que el viernes 18 de octubre de 2019 nuestras oficinas ubicadas en Culiac\u00e1n, Sinaloa y Guasave, Los Mochis y Maza\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u26a0\ufe0f#\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0fConfirmaron que el hijo de \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n, Ovidio Guzm\u00e1n, fue puesto en libertad para pacificar Cul\u2026 RT @El_Universal_Mx: Se confirm\u00f3 que se enviaron elementos para mejorar las operaciones relacionadas con la detenci\u00f3n de el hijo de \"El Cha\u2026 RT @SSPCMexico: Mensaje del Gabinete de Seguridad sobre los hechos suscitados en Culiac\u00e1n, Sinaloa: https://t.co/gQ0pwrryr0 \u00bfLibre Ovidio Guzm\u00e1n? RT @El_Universal_Mx: La medida se aplicar\u00e1 este viernes 18 de octubre en los planteles del turno matutino y vespertino de las escuelas de t\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Tras el anuncio de @AlfonsoDurazo de ir a Culiac\u00e1n, despega un avi\u00f3n con personal t\u00e1ctico para resguardar a\u2026 El presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n pol\u00edtica del Senado, @RicardoMonrealA  pidi\u00f3 cerrar filas con el Presidente. Se\u00f1ala que lo ocurrido en los \u00faltimos d\u00edas es parte del caos en el que les dejaron el pa\u00eds. @WRADIOMexico #VeroM\u00e9ndez https://t.co/ak4PSMNtKR RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cDetenci\u00f3n de hijo de \"El Chapo\" Guzm\u00e1n desata balaceras en Culiac\u00e1n, Sinaloa\u201d de @El_Universal_Mx https://\u2026 RT @JCarlos_Valerio: Varias familias se encuentran en medio de las balaceras ocurridas en #Culiac\u00e1n #Sinaloa tras la supuesta detenci\u00f3n del\u2026 El presidente @lopezobrador_  no ha cambiado agenda,  viaja en este momento a Oaxaca. @WRADIOMexico @chiojardinezh Ante la violencia en Culiac\u00e1n, el presidente @lopezobrador_  dijo que m\u00e1s  tarde el gabinete de seguridad dar\u00e1 detalles de lo ocurrido. @WRADIOMexico @chiojardinezh https://t.co/FRZA0bHLtO RT @WRADIOMexico: Im\u00e1genes de una de las balaceras ocurridas esta tarde en Culiac\u00e1n, Sinaloa https://t.co/bfBcaS3ozo RT @WRADIOMexico: Crisis en Culiac\u00e1n, Sinaloa: ante balaceras as\u00ed se ha tenido que refugiar la poblaci\u00f3n civil  https://t.co/GNkrBEmDrq RT @AscensoBBVAMX: El #AscensoBBVAMX \nda a conocer que el compromiso entre @Dorados y @Atlante , correspondiente a la J10, no se disputar\u00e1\u2026 RT @WRADIOMexico: VIDEOS | Hombres armados protagonizan esta tarde fuertes enfrentamientos armados en calles cercanas a la zona comercial y\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u26a0\ufe0f#\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0f Reportan detenci\u00f3n de hijo de \"El Chapo\" Guzm\u00e1n en Sinaloa https://t.co/SdU7cblMHn https://t.co/W0wqb\u2026 RT @hgordoa: #Sinaloa\n#Culiac\u00e1n\n#Violencia\nEnfrentamientos en Culiac\u00e1n, Sinaloa tras la detenci\u00f3n de un delincuente. https://t.co/KJ5gHau9Ll Esta tarde a trav\u00e9s de redes sociales se reportan varias balaceras en diversos puntos de #Sinaloa. https://t.co/PJIvWtXf5l \u00a1Muchas gracias a todos por sus felicitaciones! Ir\u00e9 contestando poco a poco. En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @MarioMal y @jorgeacast  @WRADIOMexico  https://t.co/XSKaSn8hBU RT @CarlosLoret: La carta que mand\u00f3 el presidente @lopezobrador_ a la comisi\u00f3n m\u00e1s poderosa del Congeso americano, para impulsar la ratific\u2026 La carta que mand\u00f3 el presidente @lopezobrador_ a la comisi\u00f3n m\u00e1s poderosa del Congeso americano, para impulsar la ratificaci\u00f3n del TMEC. https://t.co/DvTweYPLNO La carta que mand\u00f3 el presidente @lopezobrador_ a la comisi\u00f3n m\u00e1s poderosa del Congeso americano, para impulsar la ratificaci\u00f3n del TMEC. https://t.co/Vapy6SDHov RT @AreliPaz: En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @CarlosLoret @MarioMal y @jorgeacast https://t.co/83C0UDaHvb \u00bfQu\u00e9 traer\u00e1 hoy el @duendepregunton ? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @MexicoComoVamos: La SHCP anunci\u00f3 ayer que realiz\u00f3 una operaci\u00f3n de intercambio de bonos de deuda para aplazar el pago de deuda local qu\u2026 RT @MexicoComoVamos: Cambios a la Miscel\u00e1nea fiscal hechos por la Comisi\u00f3n incluyen una ligera extensi\u00f3n en la entrada de vigor de nuevas r\u2026 RT @MexicoComoVamos: Ayer, la Comisi\u00f3n de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico de la C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 en lo general y lo particular el dict\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la Miscel\u00e1nea fiscal, el movimiento de la SHC\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @azapatah Directora Adjunta del @imcomx : \u201cS\u00ed nos parece ilegal, no solo los amparos, es un tema del cumplimiento de la ley en M\u00e9xico, se necesitan estudios para iniciar un proyecto de infraestructura p\u00fablica \u201c https://t.co/HkWnaHZJWC Publicada  la #LeyBonilla en #BajaCalifornia. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/yMSizjZaMH @WRADIOMexico Much\u00edsimas gracias a todo el equipo de @WRADIOMexico !!!! Un placer trabajar con ustedes. RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/jW9M5L\u2026 Encabeza el presidente la ceremonia oficial del inicio de la construcci\u00f3n del Aeropuerto de  #SantaLuc\u00eda. @WRADIOMexico @sandovalvictor desde la Base A\u00e9rea. https://t.co/XQ34Lrdy6Z As\u00ed se fragu\u00f3, cuenta hoy @El_Universal_Mx https://t.co/wa6QxKOKYA Hay acuerdo #Brexit https://t.co/GeXuevW6FV Revelamos esc\u00e1ndalo\u2026 y el gobierno nos emplaza. @Univ_Opinion @El_Universal_Mx https://t.co/qebdYEXTKZ v\u00eda @El_Universal_Mx RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Lazylegz y Checho hablan de la participaci\u00f3n en el @cervantino de bailarines con capacidade\u2026 El ataque de hace unas horas en el  cuartel militar de Laredo. https://t.co/iGzq5AvImZ RT @CarlosLoret: El esc\u00e1ndalo de las grabaciones de @Pemex en @washingtonpost #Operaci\u00f3nSaqueo https://t.co/1dIplRjBzI RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | El futuro l\u00edder del Sindicato Petrolero advirti\u00f3 que va por Carlos Romero Deschamps y Ricar\u2026 En agosto de 2018 publiqu\u00e9 sobre el negociazo de #RomeroDeschamps https://t.co/0gnwzpKPEd En febrero de 2017 publiqu\u00e9 sobre la sospecha de que en @Pemex tambi\u00e9n el sindicato robaba combustible https://t.co/qF4EMH65Wr RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Ojal\u00e1 @ManuelBartlett abra los ojos y vea la luz en el tema de la generaci\u00f3n de electricidad. @lumendoz dice\u2026 RT @WRADIOMexico: EN VIVO @CarlosLoret | Desde el @cervantino sigue #As\u00edLasCosasConLoret. En entrevista @diegosinhue, gobernador de #Guanaj\u2026 En #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico el gobernador de #Guanajuato @diegosinhue https://t.co/FUYsDsmwc4 Renunci\u00f3 Carlos Romero Deschamps. As\u00ed a las puertas del sindicato. #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/iMSqCBHX5M Por favor no se pierdan esto, es espectacular. https://t.co/PcvIcafe0D https://t.co/6ARgUbyjsR RT @WRADIOMexico: EN VIVO @CarlosLoret | Entrevista con @BboyLazylegz y #Checho de @ILLAbilities @cervantino #WCervantina https://t.co/mkFk\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico   Mariana Aymerich, Directora del @cervantino #WCervantina https://t.co/9x6yroWsS1 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre lo aprobado ayer en la C\u00e1mara de Diputados so\u2026 https://t.co/TPIPypPyUa La @SFP_mx nos pide documentaci\u00f3n certificada y videos. https://t.co/HUoCfaAGfA En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @HectorAstudillo Gobernador de Guerrero. https://t.co/fGAiux75EX RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m. desde la #WCervantina \n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Co\u2026 Listos #WCervantina #AsiLasCosasConLoret  @WRADIOMexico @WRADIOMexico https://t.co/jwijELLkc1 RT @CarlosLoret: Es un honor ser parte de los colaboradores del @washingtonpost \u00a1Muchas gracias por todas sus felicitaciones! https://t.co/\u2026 El #Saciamorbos de hoy: https://t.co/djH9VoR8N6 Nos lleg\u00f3 una inusual \"notificaci\u00f3n\" de la @SFP_mx, nos solicita colaborar y entregar \"en un lapso de 7 d\u00edas h\u00e1biles copia certificada de la documentaci\u00f3n, as\u00ed como audios, videos y videograbaciones\" del reportaje #Operaci\u00f3nsaqueo. \u201cCurioso\u201d, con Bartlett no nos pidieron nada. \ud83e\udd14 https://t.co/vtiAW1TMEe #LaLeyBonilla ser\u00eda publicada el 18 octubre por el gobernador de #BajaCalifornia RT @EjeCentral: #ALERTA #RenunciaDeschamps El Sindicato de @Pemex convoc\u00f3 hoy a un pleno extraordinario, en el que no hay orden del d\u00eda, pe\u2026 Se\u00f1or, lo acaban de destituir. #MiColumna de hoy \n@Univ_Opinion @El_Universal_Mx https://t.co/neaejl3KIx Al menos 15 personas murieron durante enfrentamiento en Iguala, Guerrero. https://t.co/wxyzXaDzca Es un honor ser parte de los colaboradores del @washingtonpost \u00a1Muchas gracias por todas sus felicitaciones! https://t.co/ApqYp0wTFz \u201cQue me la mande el Congreso de Baja California y la publico, he estado pendiente, que la manden. Aqu\u00ed vivo aqu\u00ed estar\u00e9 y aqu\u00ed me quedo.\u201d : Francisco Kiko Vega en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #As\u00edLasCosasConLoret el gobernador de #BajaCalifornia, Francisco \u201cKiko\u201d Vega. @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/wiTICK\u2026 Me siento MUY orgulloso de compartirles el comunicado del @washingtonpost en el que me da la bienvenida como su colaborador. Su defensa a la libertad de expresi\u00f3n es inspiraci\u00f3n y referencia en el mundo. Aquilato como uno de los grandes honores de mi vida que se haya fijado en m\u00ed https://t.co/FtfBPuU2QR RT @apontedavid: Los moches y el silencio de Pe\u00f1a Nieto https://t.co/BCvheAquDj v\u00eda @El_Universal_Mx RT @apontedavid: Fiscal\u00eda investiga moches en Pemex https://t.co/1250dBlfq7 v\u00eda @El_Universal_Mx Este mi\u00e9rcoles desde #Guanajuato #WCervantina #as\u00edLasCosasConLoret https://t.co/Kh1TPRjfF3 Mentir, la recomendaci\u00f3n de la 4T https://t.co/ZE0oqKCGG7 Calando al maestro: por @avestruzeterea #OtrasPlumas https://t.co/Q1vjwiUS6Z Siguen pensando relevar al Gobernador en Veracruz: Por @aaguirre_g https://t.co/hi1leWyMFA El esc\u00e1ndalo de las grabaciones de @Pemex en @washingtonpost #Operaci\u00f3nSaqueo https://t.co/1dIplRjBzI RT @WRADIOMexico: CONFERENCIA AMLO | Sobre los audios de la #Operaci\u00f3nSaqueo que revelaron sobornos en @Pemex, @lopezobrador_  dijo que la\u2026 Mentir, la recomendaci\u00f3n de la 4T. @Univ_Opinion  @Univ_Opinion https://t.co/OoIlVwAjkH #BuenMartes RT @LUISFELIPE_P: #Explosi\u00f3n del #Popocat\u00e9petl a las 20:57 horas, con contenido bajo de ceniza y salida de material incandescente con una a\u2026 Durante su comparecencia la secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica, @Irma_Sandoval revel\u00f3 que tiene 21 denuncias en contra del director de la @CFEmx @ManuelBartlett por haber ocultado bienes en su  declaraci\u00f3n patrimonial como funcionario p\u00fablico. #VeroM\u00e9ndez @WRADIOMexico #Operaci\u00f3nSaqueo; As\u00ed operaba red de sobornos en Pemex en tiempos de @epn, un trabajo especial de @areliquinteroc y Miguel Castillo #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/OvrRnF1wsN \u201cNo tiene validez jur\u00eddica pero es un ejercicio ciudadano. El @INEEmx  es responsable de haber dejado a la gente con la idea de 5 a\u00f1os. Votaron como 40 mil, eso es significativo\u201d : @Jaime_BonillaV en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHI8y2 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el gobernador electo de #BC @Jaime_BonillaV \u201ca\u00fan no hay conteo completo, como a las 5 de la tarde ya habr\u00e1 resultados\u201d https://t.co/HkWnaHI8y2 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @ManceraMiguelMX fue detenido su ex secretario de finanzas. https://t.co/fGAiuxoGwv En #AsiLasCosasConLoret el abogado de @EmilioLozoyaAus, exdirector de @Pemex, Javier Coello. https://t.co/fGAiux75EX RT @WRADIOMexico: EN VIVO @CarlosLoret | #Operaci\u00f3nSaqueo La investigaci\u00f3n completa sobre sobornos en @Pemex durante la gesti\u00f3n de @EPN htt\u2026 RT @WRADIOMexico: EN VIVO @CarlosLoret | #Operaci\u00f3nSaqueo El mecanismo de sobornos en @Pemex que incluso  benefici\u00f3 la campa\u00f1a de @EPN #As\u00ed\u2026 Una haza\u00f1a que inspira #EliudKipchoge la historia en #Latitudes @albertolati #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/vzXFkWV9a0 En unos minutos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico #Operaci\u00f3nSaqueo la corrupci\u00f3n del @Pemex de @EPN. No se lo puede perder. 96.9 FM en la App y en https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/FyTQk2\u2026 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Hoy a la una en #As\u00edLasCosasConLoret en @WRADIOMexico : #Operaci\u00f3nSaqueo la corrupci\u00f3n en el @Pemex de @EPN https://t.co/NjgjmBC7nD Moches en @Pemex pagaron campa\u00f1a de @epn @El_Universal_Mx https://t.co/lKgEuesfz5 RT @Yankees_Beisbol: Nos vamos a entradas extras. \n\n#YankeesB\u00e9isbol | #NextManUp https://t.co/vSDQz9scOg RT @WRADIOMexico: Ma\u00f1ana en #As\u00edLasCosasConLoret: #Operaci\u00f3nSaqueo \nLa corrupci\u00f3n del @Pemex de @EPN.\nTenemos los audios del esc\u00e1ndalo. @Ca\u2026 Ma\u00f1ana en #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico #Operaci\u00f3nSaqueo \nLa corrupci\u00f3n del @Pemex de @EPN.\nTenemos los audios del esc\u00e1ndalo. https://t.co/XFsgeWEvCL Revocan permiso de operaci\u00f3n a La Feria de Chapultepec, tras la muerte de dos personas en el juego #Quimera. @m_ebrard Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same al canciller y su familia por la triste p\u00e9rdida de su se\u00f1or padre. Que pronto le den la vuelta a esta dura p\u00e1gina. Al menos 26 personas murieron, 18 est\u00e1n desaparecidas y 175 resultado en heridas  debido al tif\u00f3n #Hagibis. https://t.co/muh4NURFkW RT @El_Universal_Mx: A un a\u00f1o de la caravana que atiz\u00f3 una crisis regional, las posibilidades de llegar a Estados Unidos est\u00e1n en niveles m\u2026 #BuenDomingo Uno amanece contento por la blanqueada de @Yankees_Beisbol a @astros A ver qu\u00e9 tal se pone hoy el segundo partido de la serie @MLB #OctubrePelotero \u26be\ufe0f #BajaCalifornia https://t.co/X2tPP4BGTA RT @nytimes: Here are scenes of the destruction as Typhoon Hagibis makes landfall in Japan. Read more here: https://t.co/10gwvyEIfi https:/\u2026 RT @bbcmundo: Tif\u00f3n Hagibis: Jap\u00f3n recibe el azote del tif\u00f3n m\u00e1s poderoso en d\u00e9cadas https://t.co/gaGmCuweMR RT @CarlosLoret: Est\u00e1 muy bien que destituyan a un magistrado si es cierto que inexplicablemente se compr\u00f3 una casota. Ojal\u00e1 no sea porque\u2026 RT @WRADIOMexico: Dijo que M\u00e9xico vive un entorno cr\u00edtico de violencia, inseguridad e impunidad, en particular en algunas regiones https://\u2026 #LaWCervantina https://t.co/Vpo7hS7Bmo \u201cDespu\u00e9s de diez meses y once d\u00edas, estoy hablando por primera vez, porque est\u00e1n vinculando de manera injusta a personas honorables de mi gobierno\u201d: @YoconYunes #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cLo de @AbogadoWinckler (ex fiscal de Veracruz) tambi\u00e9n es un abuso\u201d: @YoconYunes #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u00bfQu\u00e9 le dice a @CuitlahuacGJ ? \u201c Que trabaje bien\u201d: @YoconYunes exgobernador de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cNo estoy amparado, no estoy escondido. Cuando sabes que actuaste  correctamente no tienes por qu\u00e9 ampararte \u201c: @YoconYunes en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cEs una atrocidad lo que hace este gobierno en nuestra contra\u201d: @YoconYunes exgobernador de #Veracruz en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico La secretaria de @SEGOB_mx, @M_OlgaSCordero dijo que comparte lo dicho por el ministro @ArturoZaldivarL  que hubo presiones por parte del expresidente @FelipeCalderon #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EdnaJaime, directora de @mexevalua. \"El ministro @ArturoZaldivarL y la independencia de la @SCJ\u2026 Y quien hizo una ruta de #BartlettBienesRaices https://t.co/6yTYMM8R9N Ahora platicamos con Mar\u00eda Salguero, quien dise\u00f1\u00f3 una ruta ciclista con #BartlettBienesRaices  \ud83d\udc4c\ud83c\udffb#AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/DWCHT4g22j RT @Enrique_Acevedo: Interesting. @quinnemanuel represents Oro Negro since 2017. The same law firm Christopher Landau joined before becomin\u2026 Est\u00e1 muy bien que destituyan a un magistrado si es cierto que inexplicablemente se compr\u00f3 una casota. Ojal\u00e1 no sea porque estaba contra el aeropuerto de Santa Luc\u00eda. Porque Bartlett tiene 23 casas y no le ha pasado nada. RT @MexicoComoVamos: El presidente dijo sentirse optimista sobre la ratificaci\u00f3n del T-MEC en Estados Unidos, y consider\u00f3 que, al no ver co\u2026 RT @MexicoComoVamos: El tema laboral es el mayor conflicto en la ratificaci\u00f3n del T-MEC en EUA; legisladores dem\u00f3cratas piden tribunales ef\u2026 RT @MexicoComoVamos: El presidente habl\u00f3 hoy sobre las preocupaciones de algunos legisladores estadounidenses sobre el T-MEC en el tema lab\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los avances en el T-MEC, los pendientes en ma\u2026 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 El @WSJ publica grabaciones clandestinas de altos funcionarios de Pemex en tiempos de Pe\u00f1a Nieto. Cuentan a detalle c\u00f3mo operaba la corrupci\u00f3n. \nhttps://t.co/AasZjAFrY5 \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/jvtkO2NIXy @tigeralex1327 Saludos! El #PremioNobelDeLaPaz  es para el primer ministro et\u00edope, Abiy Ahmed Ali,  por sus esfuerzos para poner fin a la violencia con Eritrea. https://t.co/3OtpPQqNIK #BuenViernes La respuesta del expresidente  @FelipeCalderon al ministro @ArturoZaldivarL https://t.co/8T0FBzk82U Tarde de  comparecencia del director de la @CFEmx, @ManuelBartlett ante comisiones de Energ\u00eda e Infraestructura de la C\u00e1mara de Diputados. El magistrado Camero, que acaba de ser suspendido, es el que otorg\u00f3 los amparos a favor de #NoM\u00e1sDerroches. En su conferencia de hoy, el presidente de la SCJN @ArturoZaldivarL dijo que le hab\u00edan encontrado cuentas sospechosas. Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico los leo y comparto. RT @WRADIOMexico: \u201cSin duda hay que investigar qu\u00e9 pas\u00f3 y c\u00f3mo fue la renuncia de Medina Mora, ese silencio sigue llenando dudas.\u201c: @Alfred\u2026 RT @WRADIOMexico: \u201cHay presiones en la Corte, hay un embate porque el gobierno quiere  una @SCJN d\u00f3cil y af\u00edn\u201d: @RPerezGay en la mesa de #A\u2026 RT @WRADIOMexico: Sigue la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret con @RPerezGay, escritor y periodista y @AlfredoLecona, analista pol\u00edtico\n\n\u2022Por el\u2026 \u201cNo voy a entrar en detalles, estoy comprometido con la renovaci\u00f3n y transformaci\u00f3n del poder judicial de la Federaci\u00f3n, no voy a perder tiempo por cuestiones del pasado. En ese momento lo dije\u201d: @ArturoZaldivarL @SCJN #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/i8rvdLr2n5 \u201cEstas presiones no son nuevas, vienen desde hace ocho a\u00f1os, tiene que ver con la guarder\u00eda ABC\u201d: @ArturoZaldivarL presidente de la @SCJN #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret  en vivo la conferencia del presidente de la @SCJN @ArturoZaldivarL https://t.co/igYfVCBuNT Responde a la columna de @MarioMal https://t.co/tDqXVnLhR4 Esto nos dijo ayer el expresidente @FelipeCalderon en #AsiLasCosasConLoret sobre  los se\u00f1alamientos de presiones a la @SCJN @ArturoZaldivarL @WRADIOMexico https://t.co/QqOD5VKZue \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/faPhfBo9Mt Es importante  saber de qu\u00e9 se trata el aeropuerto de Santa Luc\u00eda: @azapatah Directora Adjunta del @imcomx #AsilasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/RL9vIa\u2026 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Esta columna confirma con documentos lo que les adelant\u00e9 el lunes. https://t.co/lJ80fzR9iS RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | La escritora polaca Olga Tokarczuk gana el Premio Nobel de Literatura 2018 y el escritor austriaco Peter Ha\u2026 Las cartas perdidas de \u2066@lopezobrador_\u2069   \u2066@Univ_Opinion\u2069  \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/oSP6nqtjym Que sea un #BuenJueves Lamentable declaraci\u00f3n del gobernador de Puebla @MBarbosaMX. https://t.co/qrKPBrKaID En #AsiLasCosasConLoret el expresidente @FelipeCalderon rechaza se\u00f1alamientos del Presidente de la @SCJN, @ArturoZaldivarL en programa de TV. @WRADIOMexico  https://t.co/d7zat3utaV RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @FelipeCalderon, expresidente de M\u00e9xico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n \n\u2022Por el 96.9 FM o\u2026 \u201cNo me arrepiento de haber nominado a @ArturoZaldivarL  a la corte\u201d: @FelipeCalderon en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/5N01VF9Hyn En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el ex presidente  @FelipeCalderon https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @alfonsoramirezc, presidente de la @C_Presupuesto en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret    \n \n\u2022Po\u2026 Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @AreliPaz @ValeriaMoy @JC_Zuniga @duendepregunton 96.9 FM https://t.co/dmrU05CbiS Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Los primeros 44 autobuses liberados con n\u00fameros: 805, 850, 847, 837, 849, 240, 375, 486, 452, 820, 853, 585, 817, 376, 589, 637, 806, 809, 819, 848, 816, 087, 586, 042, 157, 557, 708, 340, 034, 711, 381, 823, 582, 573, 577, 593 , 588, 571, 581, 579, 576, 578, 720 y 853. La ratificaci\u00f3n del TMEC podr\u00eda estar lista en 2021: @ildefonsogv en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/5xwZoEUal0 #\u00daltimaHora ya son 65 los autobuses liberados por normalistas de Tener\u00eda. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En 2020 ser\u00e1 un a\u00f1o dif\u00edcil para ratificar el TMEC, estar\u00e1n concentrados en elecciones en EEUU: @ildefonsogv en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/PjoynCCG30 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el ex secretario de econom\u00eda, @ildefonsogv https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: Algunos diputados tuvieron reservas; se mencion\u00f3 que el periodo de 10 a\u00f1os era excesivo, y que se deb\u00eda regresar al de\u2026 RT @MexicoComoVamos: La C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 ayer la Ley Federal de Austeridad que, entre otras cosas, establece una restricci\u00f3n de 1\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la aprobaci\u00f3n de la Ley Federal de Austeridad\u2026 En Bellas Artes todo listo para recibir las cenizas de #Jos\u00e9Jos\u00e9. @WRADIOMexico #VeroM\u00e9ndez https://t.co/Fx5Our7Nzm RT @CarlosLoret: El tema que perseguir\u00e1 a \u2066@lopezobrador_\u2069 #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/lWWt4se\u2026 RT @WRADIOMexico: REPORTE | Llegan los restos de #Jos\u00e9Jos\u00e9 a la carroza f\u00fanebre https://t.co/2wH3PhIayd https://t.co/x06vPkWNZC RT @WRADIOMexico: Preparativos para el homenaje a #Jos\u00e9Jos\u00e9; se espera la llegada de las cenizas de El Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n https://t.co/\u2026 RT @CNNEE: La ofensiva turca en el noroeste de Siria empez\u00f3, anunci\u00f3 el presidente de Turqu\u00eda, Recep Tayip Erdogan, en su cuenta de Twitter\u2026 Hablan hijos de #Jos\u00e9Jos\u00e9 despu\u00e9s aterrizar con los restos de su padre en la CDMX. #As\u00edLasCosasW @WRADIOMexico @tavitogarcia https://t.co/qgNY6TRBsC Llegan restos de #Jos\u00e9Jos\u00e9 a CDMX para homenaje en Bellas Artes. #As\u00edLasCosasW @WRADIOMexico @tavitogarcia https://t.co/P1ih9QvENb Ya est\u00e1n en M\u00e9xico los restos del cantante #Jos\u00e9Jos\u00e9, hoy homenaje en Bellas Artes. @tavitogarcia @WRADIOMexico https://t.co/VnzutWNpYw El tema que perseguir\u00e1 a \u2066@lopezobrador_\u2069 #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/lWWt4se13T #BuenMi\u00e9rcoles RT @CarlosLoret: #MiColumna de hoy: \u2066@lopezobrador_\u2069 y la econom\u00eda : #NoSabeQueNoSabe  https://t.co/cKE1kVawpz Con ustedes, los futuros maestros de tus hijos. Estudiantes normalistas de Teneria que ya tienen pase autom\u00e1tico a maestros gracias a la reforma del presidente L\u00f3pez Obrador que les evita evaluaciones y entrega todo a la CNTE. Ahorita, vandalizando la M\u00e9xico-Toluca. https://t.co/aRD66w8atv Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico #Ecuador https://t.co/A3X9vEuKtM En #AsiLasCosasConLoret Gerardo Carrasco, abogado del colectivo que busca impedir la construcci\u00f3n del Aeropuerto de #SantaLuc\u00eda, quieren que la @SCJN resuelva el tema. @WRADIOMexico https://t.co/gweyjxwQiR Rosario Ibarra de Piedra recibir\u00e1 este a\u00f1o la medalla #BelisarioDom\u00ednguez. \n#AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/9Qckor3CaL Reacciona la familia de Martha Erika Alonso a la ma\u00f1anera: \u201cNo se ve ning\u00fan avance en la investigaci\u00f3n. Lo que presentaron hoy no es un informe. Es lo mismo que han dicho desde diciembre\u201d. As\u00ed lo comunic\u00f3 a @WRADIOMexico su hermano Florentino #AsiLasCosasConLoret Con 111 votos a favor, tres en contra y cinco abstenciones, el Senado avala renuncia del Ministro Eduardo Medina Mora. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Enhorabuena por el espacio y mucha suerte. https://t.co/RuFPqUGpwS Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati https://t.co/TndDD9Q3Jo Declina @FelipeCalderon invitaci\u00f3n. https://t.co/PGJ9Pefb7T RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora \u00a1Santa Luc\u00eda va! Juez federal falla a favor de la @SEDENAmx y revoca suspensi\u00f3n definitiva para destrabar\u2026 #MiColumna de hoy: \u2066@lopezobrador_\u2069 y la econom\u00eda : #NoSabeQueNoSabe  https://t.co/cKE1kVawpz RT @El_Universal_Mx: Esteban Moctezuma dijo que el objetivo es que SEP retome el control de las plazas de la educaci\u00f3n estatales y centrali\u2026 RT @WRADIOMexico: Este ciclo escolar tendr\u00e1 un \"Megapuente\" \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/JijQDJ3WZI AMLO y la econom\u00eda: no sabe que no sabe. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/quOLtoNYaq #BuenMartes \u00a1Chulada! Hoy los @Yankees_Beisbol jugaron DE ENSUE\u00d1O. Tres triunfos seguidos. Camino sin tropiezos a la serie de campeonato y luego la Serie Mundial. #GoYankees Qu\u00e9 ricas desveladas. #BartlettBienesRa\u00edces ya se volvi\u00f3 tour en bici \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://t.co/P1mH2l9Jht RT @CarlosLoret: El ministro Eduardo Medina Mora recibi\u00f3 un mensaje desde la \u00e9lite del Ejecutivo: renuncia a tu asiento en la SCJN o los pr\u2026 Muchas felicidades. https://t.co/tkAoNoFoGq La palabra inc\u00f3moda y el que la declama. La FIFA ya va por sanci\u00f3n si se usa en estadios. \u00bfDebe sancionarse a @MiguelHerreraDT por llamar as\u00ed a un \u00e1rbitro? Es d\u00eda de #SaquedeNeta con @paliplax. https://t.co/NWFAfWFSCg Tras cuatro horas de negociaci\u00f3n en @SEGOB_mx, taxistas acuerdan levantar bloqueos. @WRADIOMexico  #VeroM\u00e9ndez Se mantiene mesa de di\u00e1logo. https://t.co/ovk0oO7427 Veracruz, puros \u201clugares de honor\u201d, Por \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/h84Asrs2Hk Las opiniones de hoy en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/D9l2nxcEsX A\u00fan sin acuerdos en @SEGOB_mx, taxistas insisten en piso parejo para servicio de aplicaciones: Ignacio Rodr\u00edguez, Vocero Nacional del Movimiento de taxistas. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ignacio Rodr\u00edguez, Vocero nacional del movimiento Nacional de Taxistas #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT P\u00f3nganle en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @Garcimonero hablamos de su reciente libro \u201c8 Venado garra de jaguar\u201d, publicado junto a #CitlalliBayardi  @GrijalboMexico https://t.co/nIdywz7Gnv RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @andreslajous, titular de @LaSEMOVI. \u201cMovilizaci\u00f3n de #taxistas en la ciudad. Acuerdos. Afectaci\u2026 Hemos logrado que algunos retiren bloqueos, estamos buscando que en la mesa de di\u00e1logo se desbloqueen los dem\u00e1s: @andreslajous en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el secretario de movilidad de la CDMX, @andreslajous https://t.co/igYfVCBuNT El mayor n\u00famero de transportistas son de la CDMX y solo un n\u00famero  peque\u00f1o del #EdoMex, nosotros s\u00ed hemos tenido acercamiento con taxistas y tenemos un acuerdo de mesas de trabajo con la parte normativa y estrategia de convivencia: @raymundomc #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @raymundomc  secretario de movilidad del #EdoMex. https://t.co/igYfVCBuNT Se retira Bloqueo en avenida Ocean\u00eda y Metro Ocean\u00eda, en la alcald\u00eda  Venustiano Carranza. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Mientras en @SEGOB_mx hay mesa de di\u00e1logo. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @sandovalvictor https://t.co/kElpoXwlwh RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX  @CarlosLoret https://t.co/gV2Of\u2026 Tambi\u00e9n bloqueos en la Terminal 1 del @AICM_mx. @sandovalvictor @WRADIOMexico https://t.co/xG25FHeeHr RT @WRADIOMexico: REPORTE | Llegan m\u00e1s taxistas a Reforma a la altura de la Glorieta de la Palma en la #CDMX https://t.co/2wH3PhIayd https:\u2026 #As\u00edLasCosas taxistas mantendr\u00e1n bloqueo en el \u00c1ngel hasta reunirse con autoridades. Fotos: @sandovalvictor @WRADIOMexico https://t.co/AbwOcYQDSh Sobre el v\u00eddeo que anda circulando. https://t.co/RJYdl5fqwc RT @ValeriaMoy: Importante ca\u00edda en la inversi\u00f3n fija bruta de julio. La gr\u00e1fica es muy clara. https://t.co/HQBNC59Qtr RT @WRADIOMexico: REPORTE | Cierre sobre Insurgentes Norte por protesta de taxistas contra aplicaciones https://t.co/2wH3PhIayd https://t.c\u2026 Taxistas tambi\u00e9n saldr\u00e1n desde Ecatepec, Nezahualc\u00f3yotl, Naucalpan , Atizap\u00e1n y Cuautitlan, en el Estado de M\u00e9xico. #PremioNobel  de medicina para los estadounidenses \nWilliam Kaelin, Gregg Semenza y  el brit\u00e1nico, Peter Ratcliffe quienes descubrieron c\u00f3mo sienten y se adaptan las c\u00e9lulas al oxigeno disponible. https://t.co/qAuCLfp6pW El ministro Eduardo Medina Mora recibi\u00f3 un mensaje desde la \u00e9lite del Ejecutivo: renuncia a tu asiento en la SCJN o los procesos de la UIF y la FGR conducir\u00e1n a tu encarcelamiento y el de tus hermanos. #Micolumna en @Univ_Opinion de @Univ_Opinion https://t.co/xOR3ghYz3t #BuenLunes RT @PacoCabanas1: Con su gente, siempre cercano, siempre adorado. @_VicenteFdez https://t.co/9QVfZDAQ3P Dos mexicanos fallecieron en #Kansas. https://t.co/myMY6Qa2DL RT @SRE_mx: La @SRE_mx lamenta los hechos ocurridos esta madrugada en Kansas City, Kansas.\n\nPara la atenci\u00f3n de la comunidad mexicana, el @\u2026 Gracias por este festejo inolvidable. Salud por tantos a\u00f1os que estuvimos juntos. Los adoro. #Equipazo https://t.co/mP3CS39auu Investiga a Bartlett esposa de su brazo derecho en el senado. #LoM\u00e1sLe\u00eddo  https://t.co/7eES2ZpIzT Aunque Trump insistir\u00e1 en complot y maltrato. https://t.co/0i5FGXtiNa Que sea una buena semana, #BuenDomingo RT @lasillarota: En su gesti\u00f3n @Rosario_Robles_ vendi\u00f3 terrenos federales en ''ganga'': exhibe @CarlosLoret. Esto es todo lo que sali\u00f3 a la\u2026 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/0WZjxfw87N Triunfo de @LFC Liverpool con gol de \u00faltimo minuto. Triunfo del @realmadrid. Y los @Yankees_Beisbol ganan 8-0 en la 3a entrada con grand slam de Sir @DidiG18 Gregorius. Este s\u00e1bado no se puede poner mejor. RT @El_Universal_Mx: El reportero de National Geographic entrevistaba a un presunto narcomenudista, supuestos sujetos de una banda rival co\u2026 Felicidades, cracks @javallejo @ChableResort https://t.co/HNF5dp7l3q RT @AFPespanol: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @SecPompeo denuncia \"acoso\" al personal del Departamento de Estado de EEUU durante la investigaci\u00f3n del Congreso que pod\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @seaofshadowsSOS: Join us in celebrating #WorldAnimalDay by calling for improved welfare standards for our favorite marine mammal, the v\u2026 RT @CarlosLoret: Desde hace cuando menos un mes, el ministro Eduardo Medina Mora supo que un viejo adversario suyo lo estaba investigando.\u2026 RT @El_Universal_Mx: #ULTIMAHORA Confirman investigaci\u00f3n a ministro Medina Mora por lavado de dinero https://t.co/p3QleAxzwu https://t.co/7\u2026 \u201cVamos a proteger a la vaquita marina y a los pescadores, vamos a establecer par\u00e1metros para que puedan pescar y proteger el \u00e1rea que tengamos que proteger\u201d: @Jaime_BonillaV en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret el gobernador electo de  #BajaCalifornia @Jaime_BonillaV, hablamos de lo que har\u00e1 para proteger a la #VaquitaMarina https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  la periodista @penileyramirez https://t.co/68j6GiGV9b \u201cNo tengo duda que la renuncia del Ministro  fue por la presi\u00f3n clara del titular del ejecutivo\u201d: @MarkoCortes dirigente nacional del PAN #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @MexicoComoVamos: Los subsidios costaban al gobierno alrededor de $1.3 mil millones de d\u00f3lares al a\u00f1o, y fueron eliminados para cumplir\u2026 RT @MexicoComoVamos: El gobierno de Ecuador declar\u00f3 un estado de emergencia nacional debido a las protestas que se dieron a ra\u00edz de la deci\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la situaci\u00f3n en Ecuador. Esc\u00fachala en @WRADIO\u2026 RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX   @CarlosLoret https://t.co/FXFI\u2026 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Confirma gobierno de la CDMX la renuncia de @SSCJesusOrta, el nuevo secretario de @SSP_CDMX ser\u00e1 Omar Garc\u00eda Harfuch. Desde hace cuando menos un mes, el ministro Eduardo Medina Mora supo que un viejo adversario suyo lo estaba investigando. \u2066\u2066@Univ_Opinion \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/I5dwf8INhC #BuenViernes La carta que mand\u00f3 el exministro Medina Mora al presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 https://t.co/lfSOkyw3Rq Les dejo mi columna expr\u00e9s sobre la renuncia https://t.co/K31FX0YL3f RT @ArturoZaldivarL: En relaci\u00f3n con la renuncia del ministro Eduardo Medina Mora, estar\u00e9 atento a las determinaciones que tomen el Titular\u2026 Informa Monreal que el Presidente acept\u00f3 la renuncia de Medina Mora. https://t.co/aKiSNfRALx RT @El_Universal_Mx: El ministro decidi\u00f3 renunciar en el marco de una investigaci\u00f3n por haber recibido transferencias financieras que no co\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daLTIMAHORA Renuncia Medina Mora a su cargo como ministro de la Corte https://t.co/C3LZWNCTZi https://t.co/BSFBMsHDCO RT @seaofshadowsSOS: #SeaofShadows subject Andrea Crosta (@EarthLeagueInt) has won the Conservation Hero Award from @JacksonWildorg for his\u2026 RT @MexicoComoVamos: Los aranceles entrar\u00e1n en vigor el 18 de octubre, con tasas de 10% para aviones y 25% para productos como vinos, queso\u2026 RT @MexicoComoVamos: La OMC sentenci\u00f3 ayer que EUA puede aplicar aranceles a importaciones provenientes de la Uni\u00f3n Europea por 7.5 mil mil\u2026 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @ivabelle_a y @rturrent \u00bfLos cinturones de paz conformado por ciudadanos es la opci\u00f3n\u2026 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @ivabelle_a y @rturrent https://t.co/5N44jztqYL RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret       @rturrent \u00bfLos cinturones de paz conformado por ciudadanos es la opci\u00f3n para con\u2026 Ahora en @WRADIOMexico https://t.co/xTFW0QRejB \u201cDetr\u00e1s de todo esto est\u00e1 Hank Rhon, quiere ser gobernador igual que la COPARMEX que se siente partido\u201d: @Jaime_BonillaV gobernador electo de Baja California #AS\u00edlasCoSasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u201cYo me registr\u00e9 por 5 a\u00f1os\u201d @Jaime_BonillaV #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ahora en @WRADIOMexico  #As\u00edLasCosasConLoret. https://t.co/7Tv3rkqgmf En #AsiLasCosasConLoret el gobernador electo de #BajaCalifornia @Jaime_BonillaV @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/S1wsK2\u2026 RT @MexicoComoVamos: Los mercados accionarios del mundo tuvieron una ca\u00edda fuerte ayer, despu\u00e9s de que la publicaci\u00f3n de datos de empleo y\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la turbulencia financiera observada en los me\u2026 El cintur\u00f3n de paz debe usarse: \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/AzQIOB3nb2 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Ni madres, ni abuelitas... \u2066@Univ_opinion \u2066@El_Universal_Mx\u2069 https://t.co/hAFP9Kd3Cw #BuenJueves Felicidades, @AcererosOficial de Monclova por su gran campeonato #SerieDelRey. Disfr\u00fatenlo. \u00a1Ya les tocaba! Gracias, otra vez, queridos @LeonesOficial de Yucat\u00e1n por tantas alegr\u00edas esta temporada. \u00a1Que viva el rey!  \u26be\ufe0f \ud83e\udd81 Ahora, a apoyar a los @Yankees_Beisbol \u00a1Qu\u00e9 pedazo de ca\u00f1a! Sebasti\u00e1n Valle eres un crack @LeonesOficial Jonr\u00f3n con dos en base. #SerieDelRey 5-2 favor \ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81 Marcha en conmemoraci\u00f3n de los 51 a\u00f1os de las matanza en Tlatelolco. @WRADIOMexico @chiojardinezh #OctavioGarc\u00eda https://t.co/idao10TDhW RT @WRADIOMexico: REPORTE | Oradores de la marcha por el 2 de octubre del 68 toman sus lugares en el templete del Z\u00f3calo #2DeOctubreNoSeOlv\u2026 RT @WRADIOMexico: Esto fue lo que informar\u00f3n diferentes medios de comunicaci\u00f3n de la matanza de #Tlatelolco de 1968 #2DeOctubreNoSeOlvida h\u2026 RT @WRADIOMexico: REPORTE | Los manifestantes que bloqueaban #Perif\u00e9rico a la altura de Zapote parten en autobuses y el metro hacia Tlatelo\u2026 A ver si no se las cobran los senadores de Morena reduci\u00e9ndoles el tiempo del encargo. https://t.co/EPbX4my6Gm \ud83d\udd34 Confirma el @TEPJF_informa la validez de la elecci\u00f3n a Gobernador de #BajaCalifornia por dos a\u00f1os. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Elementos de la PBI con extinguidores. #As\u00edLasCosas foto: #OctavioGarc\u00eda en @WRADIOMexico https://t.co/XWw7NjSo5e Cordones de paz en la #CdMx el an\u00e1lisis en #asilascosasconloret @WRADIOMexico  @scherermar https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret Jonathan Chait, c\u00f3nsul general de M\u00e9xico en Miami, hablamos sobre la reuni\u00f3n con los hijos de Jos\u00e9 Jos\u00e9. @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en #asilascosasconloret @WRADIOMexico hablamos con el exgobernador de Morelos. https://t.co/xekHKM9pBV En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico @haydeepg quien encabeza a la organizaci\u00f3n Fundar que logr\u00f3 que se abrier\u00e1 la lista de los beneficiados de la condonaci\u00f3n de impuestos. https://t.co/igYfVCBuNT En este momento #NoTeVayasDuende RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/1eZHA6lLiX @CarlosLoret https://t.co/1aD1oi\u2026 RT @Fer_Caso: El caso de Bartlett es probablemente el m\u00e1s paradigm\u00e1tico de la  impunidad transexenal en nuestro tiempo. \n\nCon la informaci\u00f3\u2026 RT @WRADIOMexico: REPORTE | Blindaje en negocios y edificios de Avenida Ju\u00e1rez a horas de que inicie la marcha #2DeOctubreNoSeOlvida https:\u2026 RT @WRADIOMexico: REPORTE | Dispositivo de vallas en el Z\u00f3calo de la CDMX: Monte de Piedad blindado y la calle Madero se encuentra parcialm\u2026 La respuesta de expresidente. https://t.co/gm8dYw7p9t SAT revela lista de privilegiados con Calder\u00f3n y Pe\u00f1a. \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/x4nF6qmNS1 \u00bfPor qu\u00e9 la oposici\u00f3n sigue sin existir? Aqu\u00ed mi opini\u00f3n, y eso que la escrib\u00ed antes del esc\u00e1ndalo de las condonaciones de impuestos https://t.co/513f4JoNj1 Espl\u00e9ndido trabajo de @FundarMexico... \u00a1y qu\u00e9 nombres salieron! https://t.co/EuXjMZFkl6 Bartlett, la encarnaci\u00f3n de las contradicciones de L\u00f3pez Obrador @el_pais https://t.co/pINoIw0LYq El predial del \u201cJefe\u201d Diego. #MiColumna de hoy en @El_Universal_Mx   https://t.co/513f4JoNj1 RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Primer ministro brit\u00e1nico, @BorisJohnson, afirma que demorar el Brexit m\u00e1s all\u00e1 del 31 de octubre tendr\u00eda \u201cgra\u2026 \u00a1Habr\u00e1 s\u00e9ptimo juego! Ma\u00f1ana 7:30pm. \u00a1Qu\u00e9 emoci\u00f3n! Bien ganado hoy @AcererosOficial gran partido. Ma\u00f1ana quiero ver a mis @LeonesOficial de Yucat\u00e1n coronarse Se complica seriamente el sexto juego para @LeonesOficial de Yucat\u00e1n. Pero \u201cesto no se acaba hasta que se acaba\u201d. 5-2 abajo. Ya termin\u00f3 la olvidable 7ma. entrada. Vamos \ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81 \u00a1A darle la vuelta! Adi\u00f3s a una de las mentes m\u00e1s brillantes de M\u00e9xico, inspiraci\u00f3n de muchos. https://t.co/zmpL82sqxf Las condolencias del presidente. https://t.co/MbEubGkvOl RT @El_Universal_Mx: #\u00daLTIMAHORA Fallece el historiador mexicano Miguel Le\u00f3n-Portilla. M\u00e1s informaci\u00f3n en breve https://t.co/FiejudIUnA Me falt\u00f3 arrojo para cenar unos tacos de cochinita mientras veo a los @LeonesOficial buscar el t\u00edtulo de la #SerieDelRey Vamos \ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81 RT @Helioflores_mex: Jefe de jefes. https://t.co/LMBQzdJ4Ra RT @WRADIOMexico: El dinero est\u00e1 protegido, cada compra debes autentificar que eres t\u00fa quien quiere hacer alguna transacci\u00f3n: Alejandro D\u00eda\u2026 RT @WRADIOMexico: Este lunes cerr\u00f3 la primera etapa para  comenzar ma operaci\u00f3n del #CoDi,se da el paso adicional para facilitar el pago a\u2026 RT @WRADIOMexico: En #As\u00edLasCosasConLoret el gobernador del @Banxico, Alejandro D\u00edaz de Le\u00f3n. https://t.co/w4TUO3NcWK Su suegra https://t.co/wcq8joeCN2 RT @ValeriaMoy: Hoy el presidente present\u00f3 la terna para comisionado presidente de la CRE. La ley establece que un regulador no puede venir\u2026 RT @MarioCNN: Genial homenaje de Jabaz en @Milenio https://t.co/L6kb6qzirI RT @AlfredoLecona: Bartlett al ritmo de Mimoso Rat\u00f3n. \n\n     \ud83c\udfb6 Chu\ud83d\ude82Chu \ud83d\udc2dChu\ud83c\udfb6 https://t.co/bKdd9SIAKL RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/M0PQ64RpJs RT @MexicoComoVamos: En agosto, la captaci\u00f3n por ISR disminuy\u00f3 0.4% y la captaci\u00f3n por IVA disminuy\u00f3 2.9% en el agregado enero - agosto. Es\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret. Esc\u00fachala en @WRADIOMexico 96.9FM y en l\u00ednea: http\u2026 En cumplea\u00f1os 103 de @El_Universal_Mx, Juan Francisco Ealy padre e hijo con duros discursos sobre los riesgos que enfrenta la libertad de expresi\u00f3n en M\u00e9xico por los ataques del poder. A la vez, su deseo de que el presidente tenga \u00e9xito en su gesti\u00f3n. https://t.co/I0MKwcp7zT Desesperados por defender a Bartlett, ya salieron con el \u201cno dec\u00edas nada de Pe\u00f1a Nieto\u201d. Hoy les respondo hasta abajo de mi columna. \u00c9chenle \ud83d\udc40 https://t.co/FWRsvvanAM El chaca-cha del tren @ManuelBartlett #Confidencial de @ElFinanciero_Mx https://t.co/0CtlxjbKop #ChuChuChu o el arte de hacerse guaje. #Imperdible \u2066@LuisCardenasMx\u2069 en \u2066@El_Universal_Mx\u2069 https://t.co/NaK9tctVj2 Gracias por la expresi\u00f3n de solidaridad. https://t.co/CWhX3fSC2g RT @ValeriaMoy: Hoy escrib\u00ed sobre el CoDi en @Milenio. Se los paso. https://t.co/4TQ0mmU0o3 RT @CarlosLoret: Ganga de \u2066@Rosario_Robles_\u2069 #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069    https://t.co/FWRsvvanAM Un video muestra  el momento en que un polic\u00eda le dispara a un manifestante durante  las protestas en Hong Kong. https://t.co/xvYDqt7lkQ Trata de acusar a esto, Trump el retador. https://t.co/scP2ACWw9m Ganga de \u2066@Rosario_Robles_\u2069 #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069    https://t.co/FWRsvvanAM El gobierno anuncia que enviar\u00e1 600 elementos federales para proteger a la #VaquitaMarina. \u00a1Muy buena noticia!  https://t.co/lRVNG5TmLa Que sea un #BuenMartes RT @CarlosLoret: La persona encargada de investigar a \u2066@ManuelBartlett\u2069 resulta que es la esposa de su brazo derecho en el Senado #Qu\u00e9Bonit\u2026 \ud83e\udd14 https://t.co/aKEhQLNWZO Un Congreso disuelto en Per\u00fa nombra  presidenta a Mercedes Ar\u00e1oz. Despu\u00e9s de que @MartinVizcarraC  disolviera el Congreso. Ahora en #Per\u00fa hay un Presidente suspendido y un Congreso que hab\u00eda  sido disuelto. https://t.co/tfaStQS8Ub El voto lo da la gente: \u2066@BerthaLujanMx\u2069 en #As\u00edLasCosasConLoret  \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/6ANsJ46Eor Pesa mucho la sugerencia del Presidente: \u2066@yeidckol\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/6ANsJ46Eor RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Carlos Salazar, Dirigente del Consejo Coordinador Empresarial, dijo que apuesta por ratific\u2026 RT @MexicoComoVamos: Para poder usar la plataforma CoDi, las empresas o personas necesitan tener un tel\u00e9fono celular y una cuenta bancaria\u2026 RT @MexicoComoVamos: Hoy inicia en M\u00e9xico el funcionamiento de la plataforma de Cobros Digitales (CoDi), con la que se pueden hacer pagos p\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el lanzamiento de la plataforma de pagos digi\u2026 RT @CiroMurayamaINE: Dos legisladores (Pablo G\u00f3mez y F. Noro\u00f1a) afirman que el @INEMexico jam\u00e1s cit\u00f3 a declarar a Pe\u00f1a Nieto. Me permito sa\u2026 Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @JC_Zuniga @AreliPaz \u201cS\u00ed creo que este a\u00f1o se va a cerrar el TMEC \u201c: Carlos Salazar Lomel\u00edn, Presidente del @cceoficialmx en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret el Presidente del @cceoficialmx Carlos Salazar, la reuni\u00f3n de empresarios con el Presidente @lopezobrador_ . @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico @yeidckol quien buscar\u00e1 nuevamente la dirirgencia de Morena. https://t.co/igYfVCBuNT \u201cAntes del 20 de octubre o ese mismo d\u00eda debo renunciar a mi cargo de Morena para buscar la dirigencia del partido\u201d: @BerthaLujanMx en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/oapfX7MPoQ En cuanto terminen las ma\u00f1anitas de @marthadebayle vamos al aire @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @JC_Zuniga p\u00f3nganle! https://t.co/AM9WcY3AT6 \u00bfQui\u00e9n es la encargada de investigar a @ManuelBartlett ?  Hoy en @El_Universal_Mx y en mi p\u00e1gina https://t.co/8B0G1ZDRzh https://t.co/6ncbSdqq7J RT @Garcimonero: Mi cart\u00f3n de hoy en @ElFinanciero_Mx \nUna sobre guaruras. \n#MonerosFinancieros https://t.co/e49YW2lgUT #Imperdible de @CartonCalderon https://t.co/JrGVM6ZjVQ La persona encargada de investigar a \u2066@ManuelBartlett\u2069 resulta que es la esposa de su brazo derecho en el Senado #Qu\u00e9Bonito #MiColumna de hoy \u2066@Univ_Opinion\u2069  \u2066@El_Universal_Mx\u2069 https://t.co/HwAVZlOTni #BuenLunes \u201cSi no pasa lo de Winckler, se madrugan a Cuitl\u00e1huac Garc\u00eda\u201d, me dijeron: \u2066@aaguirre_g\u2069 #OtrasPlumas  https://t.co/EsQdjw9u51 RT @LaRazon_mx: \u25b6 #VIDEO: Costa Chica de #Guerrero, en emergencia por desbordamiento de r\u00edos, tras paso de #Narda \ud83d\ude1f https://t.co/glMzgiXYoj\u2026 @LeonesOficial \u00a1Eeeeeeeso! @mariovb @LeonesOficial @AcererosOficial Ah, no. Indudablemente no. Son un equipazo. Que gane el mejor. \ud83e\udd81 \u00a1Qu\u00e9 joya de picheo del gran C\u00e9sar Valdez! Los @LeonesOficial de Yucat\u00e1n adelantan en la serie 3-2. A un juego del campeonato. \u00a1Suerte en Monclova! \ud83e\udd81 \ud83c\udfc6 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/V4UzHsQPQC RT @LeonesOficial: 4\ufe0f\u20e3\ud83d\udd3d Termina la cuarta entrada completa en el Parque Kukulc\u00e1n Alamo \ud83c\udfdf\ufe0f\n\n@AcererosOficial \u2699\ufe0f 0\ufe0f\u20e3\n@LeonesOficial \ud83e\udd81 2\ufe0f\u20e3\n\n#D\u2026 RT @GobCDMX: El Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico informa: \nhttps://t.co/UXZ9A1QyES https://t.co/OXKJm6ZG04 RT @LaFeriaDeChapu: https://t.co/359X5ZGp3K RT @El_Universal_Mx: Ante la proximidad de la tormenta tropical, Protecci\u00f3n Civil recomienda a la poblaci\u00f3n evacuar la zona de riesgo y acu\u2026 Su majestad la torta de lech\u00f3n del mercado de mi barrio en #M\u00e9rida, el mercado de Santa Ana. \ud83d\ude48 https://t.co/bqruj6QVkp Sabes que est\u00e1s en #M\u00e9rida cuando la contrase\u00f1a del Wifi es COCHINITA, as\u00ed, con pura may\u00fascula. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb #Chulada https://t.co/pOECMJ5yc0 #Imperdible https://t.co/s0wsgbRSLZ #BuenDomingo Los escucharemos https://t.co/pMsA4m1KTo Eres una b\u00e1rbara. Felicidades por la colecci\u00f3n. Estilazo. Ejemplo de emprendedora. #EleganciaDeFrancia https://t.co/Cpw6OjwUp2 Partidazo https://t.co/sMaj4rT02G \u00a1Qu\u00e9 partido tan emocionante! Los @LeonesOficial empatan la Serie del Rey 2-2. \u00a1Vamos \ud83e\udd81! \u26be\ufe0f RT @El_Universal_Mx: Mujeres realizan marchas en estados a favor del aborto https://t.co/t0dCAVSEhl https://t.co/UGmywRGJwC La crisis de @chivas previo al cl\u00e1sico. Es noche de #SaqueDeNeta con @paliplax https://t.co/v6Hu0p8E7t RT @El_Universal_Mx: Autoridades capitalinas se\u00f1alaron que la Feria de Chapultepec permanecer\u00e1 cerrada hasta que concluyan indagatorias htt\u2026 Dos personas fallecieron en accidente en la Feria de Chapultepec. https://t.co/g2GX25XKCB RT @El_Universal_Mx: \u26a0 #\u00daltimaHora Reportan accidente en la monta\u00f1a rusa de la Feria de Chapultepec https://t.co/D0COAoHfP4 https://t.co/sW\u2026 RT @WRADIOMexico: Jos\u00e9 Jos\u00e9 perdi\u00f3 la vida a los 71 a\u00f1os; El Pr\u00edncipe de la canci\u00f3n falleci\u00f3 en Miami #Jos\u00e9Jos\u00e9 https://t.co/9lMjLEvQUh RT @El_Universal_Mx: #\u00daLTIMAHORA A los 71 a\u00f1os, muere Jos\u00e9 Jos\u00e9. En breve, m\u00e1s informaci\u00f3n. https://t.co/jYjBfgF43f RT @LeonesOficial: \ud83d\udce2| \u00a1HOY ES EL CUARTO JUEGO DE LA SERIE DEL REY EN M\u00c9RIDA!\n\nToma en cuenta las siguientes recomendaciones para disfrutar\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @LeonesOficial: \u00a1UNIDOS SOMOS M\u00c1S FUERTES! \ud83e\udd81\ud83d\udcaa Muchas gracias a todos los que ya fueron a ver en @Cinepolis #SOSMardeSombras. Sigue en cartelera y es gracias a que mucha gente la est\u00e1 recomendando. Una gran producci\u00f3n de @LeoDiCaprio y el gran @RichardLadkani @seaofshadowsSOS Si pueden vayan al cine este fin. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Vamooooosssssss!!!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/rIqrHa3FUY Una deudita... https://t.co/cjktAXxd8O RT @El_Universal_Mx: Grupo armado asalta las instalaciones del Gran Casino Front\u00f3n M\u00e9xico https://t.co/mJMDqpIh50 https://t.co/MwvpNDzQeW En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el consejero del @INEMexico @BenitoNacif https://t.co/igYfVCBuNT La que nos cuenta el @duendepregunton  sobre la seguridad... de la Guardia Nacional. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u201cS\u00ed es una situaci\u00f3n diferente, que no tiene nada que ver con el TMEC, tiene un sentido pol\u00edtico. Hay que tener paciencia y seguir protegiendo el NAFTA original\u201d: @moikaba en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @moikaba Coordinador del Consejo Consultivo de negociaciones estrat\u00e9gicas del @cceoficialmx \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el futuro del TMEC? https://t.co/igYfVCBuNT La prueba madre. https://t.co/Jx5O3UrxV6 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/0RyeyWLyyT 9 de cada diez de los encuestados est\u00e1n de acuerdo con enjuiciar a @ManuelBartlett https://t.co/CukHES0c6Q Manuel Bartlett ha negado que Julia Abdala sea su esposa o concubina. Aqu\u00ed, una foto de familia tomada del Instagram de su hija, en el exclusivo restaurante del hotel St. Regis... donde por cierto tienen dos departamentos. #BartlettBienesRaices #BartletSAdeCV https://t.co/xhUYCJZiaV El \u00faltimo recurso de Bartlett: Deslindarse de su pareja e hijos. https://t.co/PmWrTf6sWc RT @WRADIOMexico: Promete esclarecer tragedia de Ayotzinapa https://t.co/R3pIX0eQN6 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA @CarlosLoret | Hablamos con Melit\u00f3n Ortega, vocero y t\u00edo de Mauricio Ortega Valerio, uno de los normalistas de\u2026 RT @El_Universal_Mx: Encapuchados causan disturbios en la marcha por los 43 desaparecidos de #Ayotzinapa https://t.co/vgQGHnEJzA https://t.\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Rosales, abogado de los padres de los normalistas de #Ayotzinapa, dijo que el cumplimiento\u2026 RT @CarlosLoret: Una vez m\u00e1s, ante las pruebas, el presidente opta por hacer como que no existen porque no le gusta lo que demuestran. #MiC\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @CORCUERAS experto en derechos humanos y desaparici\u00f3n forzada. Hablamos del reto que representa el caso Ayotzinapa para el actual gobierno. https://t.co/igYfVCBuNT RT @luisantgarcia: Dice @ManuelBartlett que su pareja de hace al menos veinte a\u00f1os no es su esposa ni su concubina.\n\n\u00bfEntonces c\u00f3mo define\u2026 Nos siguen llegando fotograf\u00edas de la pareja Bartlett desde hace a\u00f1os. Hoy el funcionario dijo que no es su esposa ni concubina y por eso las casas y empresas a su nombre no contaban. Esta del 2017. #BartlettBienesRaices #BartlettSAdeCV https://t.co/8RGgH51i3P Boda de Olivia Peralta y Antonio Hidalgo... en 2006. #BartlettBienesRaices #BartlettSAdeCV https://t.co/ntKutgLkT6 #BartlettBienesRaices #BartletSAdeCV https://t.co/aW6V4rQ4Rb RT @CarlosLoret: Dice @ManuelBartlett que las casas y empresas de su hijo no cuentan porque no es dependiente econ\u00f3mico desde hace 10 a\u00f1os.\u2026 \u201cLa confianza se ganar\u00e1 en el camino, esperemos que en diciembre tengamos respuestas como lo@prometi\u00f3 la fiscal\u00eda\u201d: @VidulfoRosales abogado de los padres de familia de normalistas desparecidos de Ayotzinapa.#AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico #BartlettBienesRaices #BartlettSAdeCV https://t.co/YWc0ZmWTNJ Dice @ManuelBartlett que las casas y empresas de su hijo no cuentan porque no es dependiente econ\u00f3mico desde hace 10 a\u00f1os. En realidad, el hijo comenz\u00f3 a comprar terrenos desde el 2001 y a fundar empresas desde el 2007. #BartlettSAdeCV #BartlettBienesRaices Dice Bartlett que no tiene esposa ni concubina, y que las casas y empresas a nombre de Julia Abdala no deben contar. Todo mundo sabe que ella es su pareja desde hace veinte a\u00f1os. Aqu\u00ed, juntos llegando a la boda de C\u00e9sar Y\u00e1\u00f1ez en Puebla. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/irQLx1clGh RT @WRADIOMexico: AL AIRE #As\u00edLasCosasConLoret | @ManuelBartlett\n responde a los reportajes de @areliquinteroc dados a conocer con @CarlosL\u2026 Ahora @ManuelBartlett responde a los reportajes de @areliquinteroc en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Vamos en vivo @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz https://t.co/MPPxd1Tr6w RT @CFEmx: #EnVivo Conferencia de Prensa del Director General de la #CFE, @ManuelBartlett https://t.co/R5HHDO6tDP \ud83d\udcf9 #BartlettBienesRaices #BartlettSAdeCV https://t.co/hcmHZEMEkR Una vez m\u00e1s, ante las pruebas, el presidente opta por hacer como que no existen porque no le gusta lo que demuestran. #MiColumna @Univ_Opinion @El_Universal_Mx https://t.co/5ZpvUntxKe #BuenJueves #BartletSAdeCV https://t.co/cnlAhIspUa RT @WRADIOMexico: Su aprobaci\u00f3n llevar\u00eda a Oaxaca a la paridad con la CDMX en donde el aborto se despenaliz\u00f3 en 2007   https://t.co/2rQOzOe\u2026 RT @lumendoz: Mira @CarlosLoret , a d\u00f3nde se puede ir don Bartlett!!!! https://t.co/LWNXNz7X0B La agenda legislativa se concentrar\u00e1 en el tema Trump y el juicio pol\u00edtico, esto podr\u00eda retrasar la ratificaci\u00f3n del TMEC posiblemente hasta despu\u00e9s de las elecciones del 2020: @Enrique_Acevedo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Aqu\u00ed el ganador \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/S136H4D1q6 Ma\u00f1ana se cumplen 5 a\u00f1os de la desaparici\u00f3n de normalistas de Ayotzinapa, y seguimos lejos de la verdad, el an\u00e1lisis de @scherermar #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u00bfY la austeridad? https://t.co/2S0k3VT8Km Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/VOmU3QoCFC RT @MexicoComoVamos: Tambi\u00e9n se publicaron los indicadores de ocupaci\u00f3n y empleo en agosto 2019. La tasa de desocupaci\u00f3n se mantuvo en el m\u2026 RT @MexicoComoVamos: En los primeros 7 meses de 2019, la producci\u00f3n de las constructoras ha ca\u00eddo, en promedio, 6.3% anual. En julio, el pe\u2026 RT @MexicoComoVamos: En julio, la producci\u00f3n de las empresas constructoras cay\u00f3 1.4% respecto al mes anterior y 8.3% respecto a julio 2018.\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la producci\u00f3n de las empresas constructoras,\u2026 Estamos en vivo y hablamos de la respuesta del presidente a la investigaci\u00f3n #BartlettSAdeCV @ManuelBartlett https://t.co/XLRsMIf2Gm RT @WRADIOMexico: REPORTAJE ESPECIAL | #BartlettSAdeCV El titular de la @CFEmx, Manuel Bartlett (@ManuelBartlett), escondi\u00f3 su v\u00ednculo con\u2026 #BartlettSAdeCV https://t.co/TDlawjJF3s RT @hdemauleon: Resulta que quienes revelan con pruebas la deshonestidad de Bartlett no son honestos.\nEl mundo al rev\u00e9s.\n\ud83d\udc47 https://t.co/nqP\u2026 #BartlettSAdeCV https://t.co/NNQAVS6Hqq Aclara Ministro en retiro. https://t.co/hSlEkDADYR \u00bfQu\u00e9 le sabr\u00e1 @ManuelBartlett a @lopezobrador_ que lo defiende tanto? \u00bfC\u00f3mo creerle a su discurso anticorrupci\u00f3n 23 casas y 12 empresas despu\u00e9s? #BartlettSAdeCV https://t.co/0RVxbz4mKl Trump se dice el Presidente m\u00e1s maltratado de la historia de EEUU. Asegura que los dem\u00f3cratas est\u00e1n congelados de odio y miedo. Insiste en \u00a1Cacer\u00eda de brujas! https://t.co/11Q1UFBH1m La posibilidad de someter a @realDonaldTrump a un juicio pol\u00edtico que pudiese concluir en su destituci\u00f3n es hoy m\u00e1s real que nunca. #MiColumna en @Univ_Opinion  de @El_Universal_Mx . https://t.co/s11oJ5r6QH Caso Bartlett: \u201cno hay intocables\u201d, dice Sandoval, @El_Universal_Mx https://t.co/ZgnR4LDX9S #BuenMi\u00e9rcoles RT @RuidoEnLaRed: Primero fueron casas, ahora, empresas.\n\nEl director de la CFE no declar\u00f3 ante autoridades su relaci\u00f3n con 12 empresas.\n\nU\u2026 RT @dmorenochavez: La redacci\u00f3n de @Pajaropolitico publicamos hoy este texto. Ojal\u00e1 puedan echarle ojo \nYo soy Animal https://t.co/jtV0tFTN\u2026 RT @EnriqueEnVivo: @elwesomx Platiqu\u00e9 con @CarlosLoret sobre el reportaje de @areliquinteroc presentado en @WRADIOMexico este medio d\u00eda.\n\nh\u2026 12 empresas a las que est\u00e1 vinculado @ManuelBartlett y que tampoco declar\u00f3. https://t.co/Ai92eRVFr8 Acoso presidencial, escribe Trump. https://t.co/Of3kqla8ly Escribe Trump que es una cacer\u00eda de brujas. https://t.co/4J9KDqM3ip RT @realDonaldTrump: Pelosi, Nadler, Schiff and, of course, Maxine Waters! Can you believe this? \u201cEl presidente debe ser llamado a cuentas\u201d: @SpeakerPelosi  va por juicio pol\u00edtico contra @realDonaldTrump RT @TIME: House Speaker Nancy Pelosi gives a speech from the Capitol. She is expected to announce a formal impeachment inquiry into Preside\u2026 En #AsiLasCosasConLoret el an\u00e1lisis de @jagarzaramos el PAN revivi\u00f3 a Fox y es un espect\u00e1culo. En el PRI investigan a \u201cAlito\u201d. \u00bfAs\u00ed quieren ser oposici\u00f3n ? @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT #Imperdible #BartlettSAdeCV de @areliquinteroc en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/57CP92Z0nn RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la inflaci\u00f3n en la primera quincena de septie\u2026 \u201cEra importante dar a conocer qu\u00e9 empresas ten\u00eda o estaba vinculado, sobre todo si hay conflicto de intereses \u201c: @ferbelaunzaran en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u201c\u00c9l deb\u00eda declarar qu\u00e9 negocios y qu\u00e9 casas ten\u00eda, no es delito tener, es delito no declarar el patrimonio de \u00e9l y la familia\u201d: @XochitlGalvez en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT #Imperdible la investigaci\u00f3n de las empresas de @ManuelBartlett  de @areliquinteroc #BartlettSAdeCV @WRADIOMexico https://t.co/clUmt3bALq Documentos #BartlettSADeCV @areliquinteroc @WRADIOMexico https://t.co/90VyLPnJcf RT @WRADIOMexico: INVESTIGACI\u00d3N ESPECIAL | #BartlettSAdeCV El titular de la CFE, Manuel Bartlett (@ManuelBartlett), ocult\u00f3 su relaci\u00f3n con\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/DMvuBFIJYz RT @WRADIOMexico: EN BREVE | En #As\u00edLasCosasConLoret sigue #BartlettSAdeCV, una nueva investigaci\u00f3n de @areliquinteroc en el espacio de @Ca\u2026 RT @El_Universal_Mx: @CarlosLoret #BartlettSAdeCV El grupo parlamentario del PAN en el Senado, solicit\u00f3 al gobierno federal la separaci\u00f3n d\u2026 RT @CarlosLoret: \u00bfQui\u00e9n es y qu\u00e9 tiene @ManuelBartlett ? Mi colaboraci\u00f3n en @washingtonpost https://t.co/XvB5d8sjfA #Imperdible #BartlettSAdeCV de @areliquinteroc en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico a la una. https://t.co/e5eVkTaeX5 \u00bfQui\u00e9n es y qu\u00e9 tiene @ManuelBartlett ? Mi colaboraci\u00f3n en @washingtonpost https://t.co/XvB5d8sjfA \u00bfSer\u00e1 capaz @GretaThunberg sensibilizar a gobiernos como el de @realDonaldTrump ? https://t.co/oztQPZ4UZ6 Hoy  a la una en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico #BartlettSAdeCV https://t.co/pojyTAsyq5 Hoy en #As\u00edLasCosasConLoret #BartlettSAdeCV una investigaci\u00f3n de @areliquinteroc en @WRADIOMexico a la una en 96.9FM https://t.co/CgpoARbvTW Bartlett: primero 23 casas, ahora 12 empresas. #MiColumna en @Univ_Opinion  de @El_Universal_Mx https://t.co/IqCm66JFcn RT @nomasderroches: SANTA LUC\u00cdA: EN DEFENSA DEL DERECHO DE AMPARO\n\nhttps://t.co/DEK6QtTsV2 El poderoso discurso de @GretaThunberg ante la ONU. En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @Enrique_Acevedo https://t.co/PazJjCieWQ En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico la titular de @Conacyt_MX @ElenaBuylla https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret el senador #Germ\u00e1nMart\u00ednez, ex director del IMSS. \u00bfTiene futuro la estrategia del pres\u2026 En #AsiLasCosasConLoret  Antonio Lazcano, cient\u00edfico, investigador y divulgador de ciencia. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en @Conacyt_MX ? @WRADIOMexico https://t.co/AwxoSfTWIq RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/5EoSBMzPGv RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Si te sorprendiste con las casas de Bartlett, ma\u00f1ana conocer\u00e1s sus empresas #BartlettSAdeCV a la una en #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico https://t.co/piGzM5UHL3 Para hoy \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ch7DlVkLRD El gran perdedor del Texcocazo fue el propio presidente.\nLa semana pasada se avent\u00f3 otro Texcocazo.\n\n#MiColumna de Hoy en @Univ_Opinion  de @El_Universal_Mx https://t.co/67kjFXzZac Buena semana, #BuenLunes La Reforma Educativa, otro Texcocazo de @lopezobrador_  https://t.co/POmHZS4Uil El acuerdo por Winckler: @aaguirre_g #OtrasPlumas  https://t.co/P0I4YOKFZl \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/owj2i1fOiI Con lo dif\u00edcil que es multiplicar https://t.co/6UXnfQwYrf #SoyDePumas https://t.co/yJnjMIz3M8 RT @Ro_CGalindo: Gran documental #SOSMarDeSombras, donde dan evidencia de la red criminal de pesca de totoaba que est\u00e1 acabando con la vida\u2026 Y s\u00ed, con todo y el calor\u00f3n del desierto, ni modo de no salir a correr \ud83e\udd2a #SOSMarDeSombras https://t.co/nYm05hcVgh #BuenDomingo RT @Cinepolis: Checa el p\u00f3ster de #SosMarDeSombras, pel\u00edcula de NatGeo, producida por @LeoDiCaprio y con la presencia de @CarlosLoret. \u00a1Est\u2026 RT @mvazquez71: Respondiendo con mi #drone al llamado de la #batisenalcdmx #BatmanDay #BatSignal #Batman80 https://t.co/uHpTYtS8Bh RT @aaguirre_g: Esto fue lo que me dijo Jorge Winckler, en la \u00fanica entrevista que concedi\u00f3 a un medio veracruzano, cuando ya era fiscal su\u2026 RT @aaguirre_g: Trasciende orden de aprehensi\u00f3n contra Jorge Winckler y parte de sus colaboradores.\n\nDe acuerdo al documento, ser\u00eda por el\u2026 Gracias, querido \u00c1lvaro https://t.co/MTlomuNR0O #Imperdible de @ValeriaMoy  en @Pajaropolitico  https://t.co/toohWGnnfG RT @TigresOficial: \ud83d\udc49\ud83c\udffb INFORME PRELIMINAR\nNuestro t\u00e9cnico, Ricardo Ferretti, tuvo un accidente automovil\u00edstico esta ma\u00f1ana, sufriendo s\u00f3lo u\u2026 Muchas gracias, abrazo Gus! https://t.co/wWW3lXAIiK \u00a1Felicidades, doctora! Una de las mentes m\u00e1s brillantes de este pa\u00eds. Y adem\u00e1s amable y sencilla. https://t.co/68jSrR6BGK @rauldgo Seguramente pronto estar\u00e1 en tu @Cinepolis @MarcoAdame Muchas gracias !!! RT @whatsmovieon: \u00a1Ya disponible en cines!\n#SOSMarDeSombras un documental de @NatGeo, producido por #LeonardoDiCaprio y con la participaci\u00f3\u2026 Muchas gracias!!! https://t.co/dZmQiRKTuV Muchas gracias!! A\u00fan estamos a tiempo. https://t.co/HbE5curbim Muchas gracias !!!!!! https://t.co/S3NWqXzsM7 @JLozanoA @AreliPaz @Arouet_V @duendepregunton @campossuarez @SEMARNAT_mx @SEMAR_mx @juliopatan09 @AnaOrdonana @NatGeo @seaofshadowsSOS Muchas gracias por asistir y recomendar #SOSMarDeSombras Y ahora a rendir cuentas. https://t.co/8vehDKOwLD C\u00f3mo empez\u00f3 ella. C\u00f3mo va. https://t.co/XdMTcv0MSX RT @WRADIOMexico: #Urgente Se requieren donadores de sangre para el reportero Andr\u00e9s Toledo Mart\u00ednez, quien se encuentra internado en el Ho\u2026 RT @WRADIOMexico: Horario de donaci\u00f3n de lunes a viernes de 7:00 am a 3:00 pm y S\u00e1bado y Domingo de 7:00 am a 12 pm Hoy es el d\u00eda no se pueden perder #SOSMarDeSombras de @RichardLadkani con quien platiqu\u00e9 hoy : https://t.co/REwNIlOqNA Muchas gracias, no te pierdas #SOSMarDeSombras https://t.co/zE9lUtjkHc RT @MexicoComoVamos: En un reporte publicado ayer, la organizaci\u00f3n disminuy\u00f3 su estimaci\u00f3n de crecimiento para M\u00e9xico en 2019 de 1.6% a 0.5\u2026 RT @MexicoComoVamos: Hoy en la conferencia matutina, el presidente L\u00f3pez Obrador respondi\u00f3 al recorte que hizo la OCDE ayer al pron\u00f3stico d\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la reacci\u00f3n del presidente ante el recorte qu\u2026 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Finalmente hoy se estrena #SOSMarDwSombras en todos los @Cinepolis. #Imperdible  https://t.co/pUVMZYRArz #SOSMarDeSombras https://t.co/ruZkYBqVCq Muchas gracias! #SOSMarDeSombras es una \u00faltima llamada. A\u00fan podemos salvar a la #Vaquitamarina y al mar de Cort\u00e9s. https://t.co/m277NsAotR RT @Margarissima: Escucha a Carlos Loret de Mola contarte de la pel\u00edcula #SOSMardeSombras\nHoy en todos los Cinepolis \nEnt\u00e9rate! https://t.c\u2026 RT @revistaetcetera: Desde este viernes en @Cinepolis se exhibe #SOSMarDeSombras: un documental para que no muera ya no s\u00f3lo la #VaquitaMar\u2026 RT @VanessaBauche: Felicidades y GRACIAS al equipo de #SOSMarDeSombras de @natgeodocs a @LeoDiCaprio @RichardLadkani @CarlosLoret al Heroic\u2026 RT @BlaBlaShowTV: La cadena @NatGeo_la y el periodista @CarlosLoret, presentaron el documental #SOSMarDeSombras, que retrata la pesca ilega\u2026 RT @7AMexico: Cartelera con talento mexicano. En #RamboLastBlood @barrazaadriana\u200b, @cosio_joaquin\u200b y @uriza_manuel\u200b; y @CarlosLoret\u200b en el\u2026 RT @SeaShepherdMx: Hoy se estrena #SOSMarDeSombras, donde @RichardLadkani documenta el trabajo de investigaci\u00f3n de @CarlosLoret sobre el tr\u2026 A partir de hoy en cines  #SOSMarDeSombras  https://t.co/mQ28nvf6Bt Revelan amenazas para salvar a vaquitas marinas. #SOSMarDeSombras  https://t.co/0Q9eUelnWd RT @AreliPaz: \u00bfPor qu\u00e9 tienes que ver #SOSMarDeSombras ? https://t.co/oWanBzRqUm Adi\u00f3s, vaquita marina; adi\u00f3s, Mar de Cort\u00e9s. #imperdible de @esteban_isen @Milenio https://t.co/PCGiHq3qnC RT @penileyramirez: @El_Universal_Mx Ac\u00e1 va la columna. Abrazos a todos\n\nhttps://t.co/EP1Ilr6rR1 \u00a1Bienvenida a @El_Universal_Mx, un privilegio compartir p\u00e1ginas! https://t.co/04tPMya1GR Finalmente... hoy en #M\u00e9xico #SOSMarDeSombras @seaofshadowsSOS @SeaShepherdMx   https://t.co/eqibOD0qgT RT @GmoSheridan: Escrib\u00ed sobre los nuevos plagios del escritor Fabrizio: https://t.co/0tK5OPxJqC RT @WRADIOMexico: EN VIVO | Entrevista con @CarlosLoret y @RichardLadkani sobre #SOSMarDeSombras https://t.co/2wH3PhZLpL https://t.co/MKOkz\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | El abogado advirti\u00f3 que la resoluci\u00f3n de inahbilitar a Rosario ser\u00e1 combatida pues la defen\u2026 Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/ijuepsZPhZ RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret Sergio Negrete e Ignacio Rom\u00e1n.\u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1 Jalisco para AMLO, es real la reconci ht\u2026 Ahora en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/q8jQB5VgPt \u00bfLe entreg\u00f3 el gobierno de @lopezobrador_ la educaci\u00f3n a la CNTE? En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @DavidResortera https://t.co/igYfVCBuNT En Jalisco todos hablan de la tragedia de encontrar bolsas con restos humanos. Un reportaje especial de mi compa\u00f1era de @WRADIOMexico en Guadalajara, @patysanchez_g https://t.co/igYfVCBuNT #SOSMarDeSombras https://t.co/CsnDRhlplw Hoy desde #Guadalajara \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/dZZu58T7HK Feliz de transmitir hoy desde @WRADIOMexico #Guadalajara. \u00a1Gracias por la bienvenida! https://t.co/8LfOK1gNuT RT @El_Universal_Mx: Hace un par de meses, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador mand\u00f3 un mensaje a su antecesor Enrique Pe\u00f1a Nieto: qu\u2026 Gracias por tus comentario!!! El objetivo es lograr salvar a una especie que se extingue ante nuestros ojos. #SOSMarDeSombras https://t.co/YrFEhMLEo5 El mensaje que mand\u00f3 @lopezobrador_ a @EPN. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx https://t.co/UucLgowD6H Hay protocolos especiales. Es momento de revisarlos. https://t.co/Q8ZIjZjJsI \ud83e\udd14 https://t.co/LgGDwNPOM8 \u00bfY despu\u00e9s del simulacro qu\u00e9? Repasa tus procolos de seguridad en la casa, en la oficina, en el medio de transporte y escuela. Registra el tiempo en el que desalojaron tu inmueble. Corrige errores. Son detalles que en un terremoto real te pueden salvar la vida. RT @El_Universal_Mx: #Moment\u26a1\ufe0f \u201cLo que debes saber sobre #MacroSimulacro2019\u201d de @El_Universal_Mx https://t.co/YDR1OlNuEt RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cA dos a\u00f1os del sismo del #19Septiembre\u201d de @El_Universal_Mx https://t.co/OfGeGHSiwA Hoy sonar\u00e1 la alerta s\u00edsmica a las 10 de la ma\u00f1ana, participa y ve a las zonas de seguridad. #MacroSimulacro2019, https://t.co/Hcjnfcajuh RT @WebDosisMedia: Escucha el #soundtrack oficial y ve el tr\u00e1iler subtitulado en espa\u00f1ol de #SOSMarDeSombras (#SeaofShadows), aclamado docu\u2026 RT @filmes_mas: En este documental un equipo multinacional se enfrentan a los c\u00e1rteles de la droga y los traficantes ilegales para salvar a\u2026 @AlanisFonsecaA1 @Cinepolis A partir del viernes en @Cinepolis RT @ELI_ALMAZAN: Excelente documental de @CarlosLoret  sobre la #vaquitamarina lleno de emoci\u00f3n e investigaci\u00f3n. Por mucho que hacer todav\u00ed\u2026 Ojal\u00e1 pudi\u00e9ramos a todas! Saludos https://t.co/bQdQZocNqw Estreno el viernes en @Cinepolis https://t.co/v4hVc5TcNt RT @GerardoSG: Premiere @seaofshadowsSOS. Documental que produce @LeoDiCaprio y dirige @RichardLadkani. \u00a1Salvemos a la vaquita marina! Grac\u2026 RT @JoseUrquijoR: Si tienen oportunidad vayan a ver el extraordinario documental #SOSMarDeSombras, que revela, como dijo @CarlosLoret \u201cuna\u2026 RT @Sandra_Romandia: Gran, gran, GRAN, documental #SeaofShadows #SOSMarDeSombras de @CarlosLoret. Quien me conoce sabe que soy fan del g\u00e9ne\u2026 RT @JuanPabloAdame: Fue un gusto para Eli y para un servidor acompa\u00f1ar a @CarlosLoret en la premiere de la pel\u00edcula @seaofshadowsSOS. La hi\u2026 RT @revistaetcetera: \"Si el gobierno federal no se compromete, el Mar de Cort\u00e9s ser\u00e1 un mar muerto\": @RichardLadkani, director del document\u2026 RT @alkhisira: #SOSMarDeSombras tal vez sea la \u00faltima oportunidad de salvarles #VaquitaMarina https://t.co/UH5tcvcoxc RT @TagleJl: Apoyemos! #SOSMarDeSombras https://t.co/PGM13pid6D RT @Mgonzalez_7008: No me perder\u00e9  #SOSMarDeSombras RT @castro_asucena: #SOSMarDeSombras La corrupci\u00f3n no puede ganar. @RichardLadkani en la premiere de #SOSMarDeSombras @seaofshadowsSOS #M\u00e9xico https://t.co/bjYuPf4OWa RT @AreliPaz: La voluntad pol\u00edtica es crucial para salvar a la #VaquitaMarina #SOSMarDeSombras https://t.co/iqh9ZCwWYN RT @DesireeNavarro: No se pierdan este viernes el estreno de #SOSMarDeSombras Se los s\u00faper recomiendo y si la ven me pasan sus comentarios\u2026 RT @silvestrelpv: Mucha mierda querido @CarlosLoret en la premier de @seaofshadowsSOS   Una pel\u00edcula importante y que recomiendo much\u00edsimo!\u2026 RT @CarlosLoret: Hoy es un d\u00eda muy importante y de mucho orgullo para m\u00ed. Es la premiere de nuestro documental #SOSMarDeSombras que se estr\u2026 RT @Margarissima: #SOSMarDeSombras NO TE LA PIERDAS! este viernes estreno nacional! Felicidades @CarlosLoret https://t.co/wQDhuFUytn RT @AreliPaz: \u00bfSi amas a M\u00e9xico y quieres salvar a la #VaquitaMarina ? Usemos el #SOSMarDeSombras hagamos visible que est\u00e1n a punto de exti\u2026 RT @ValeriaMoy: Y HOY HOY HOY es la premier de #MardeSombras que se estrena este viernes en M\u00e9xico y que hay que ver sin falta. #SOSMarDeSo\u2026 RT @ari_galicia: \u00a1A\u00fan estamos a tiempo! Hagamos conciencia que el tiempo se agota, hay menos de 15 Vaquitas, unidos las podemos salvar. @Ca\u2026 RT @_pammtz: Hoy a platicar\u00e9 sobre #SOSMarDeSombras con @CarlosLoret y @RichardLadkani. https://t.co/kXP4jqFoqk @sebecaro @seaofshadowsSOS El viernes en @Cinepolis Pasado ma\u00f1ana. #SOSMarDeSombras @seaofshadowsSOS https://t.co/d3V0pNPffl \u00a1Bienvenido! Qu\u00e9 gustazo volver a coincidir. https://t.co/Bz2h9JzJMx RT @Enrique_Acevedo: Una disculpa por la promoci\u00f3n personal, pero me da mucho gusto compartirles que a partir de hoy me incorporo formalmen\u2026 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret  @gabrielguerrac y @javieraparicio. La agenda  pol\u00edtica de la semana https://t.co/6451\u2026 \u00a1Felicidades! Estaremos pendientes https://t.co/pfPyilAJmq En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el gobernador de #Yucat\u00e1n @MauVila hablamos de la Cumbre mundial de los Premios Nobel de la Paz. https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: Ayer, la mezcla mexicana de exportaci\u00f3n registr\u00f3 un aumento de 7.12 d\u00f3lares respecto al cierre del viernes, despu\u00e9s de\u2026 RT @MexicoComoVamos: Despu\u00e9s del anuncio de la Fed, el tipo de cambio interbancario subi\u00f3 a un nivel de 19.41 pesos por d\u00f3lar, lo cual repr\u2026 RT @MexicoComoVamos: La Reserva Federal de EUA anunci\u00f3 su decisi\u00f3n de reducir su tasa de inter\u00e9s en 25 puntos base, a un rango de 1.75% - 2\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el recorte a la tasa de la Fed, la reacci\u00f3n d\u2026 En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico el fiscal para el caso Ayotzinapa, Omar G\u00f3mez Trejo, la investigaci\u00f3n ir\u00e1 desde cero   abrir\u00e1n todas las l\u00edneas de investigaci\u00f3n necesarias para resolver el caso. https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: Ya estamos en #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA https://t.co/IEgUKsKXya A una de entrar #As\u00edLasCosasConLoret  @ValeriaMoy @AreliPaz  @albertolati @duendepregunton https://t.co/eLtvHP0GFW #SOSMarDeSombras @RichardLadkani es el director y a la vez el fot\u00f3grafo de la pel\u00edcula. Esta es una de las primeras escenas. Los buches de totoaba incautados. Esto es lo que mata a la vaquita marina: el tr\u00e1fico ilegal de una especie que se cotiza m\u00e1s cara que la coca\u00edna. https://t.co/8PMUOU6d6q Hoy es un d\u00eda muy importante y de mucho orgullo para m\u00ed. Es la premiere de nuestro documental #SOSMarDeSombras que se estrena pasado ma\u00f1ana. Aqu\u00ed con el gran @RichardLadkani @seaofshadowsSOS https://t.co/o6jbi4xwRq Aqu\u00ed recib\u00ed mi primera oportunidad para ser reportero cuando llegu\u00e9 de M\u00e9rida a la CdMx. Aqu\u00ed creyeron en m\u00ed para conducir un noticiario estelar cuando ten\u00eda 25 a\u00f1os de edad. Aqu\u00ed me abrieron las puertas y me apoyaron este 2019 tan sacudido. Mucho m\u00e1s que GRACIAS. Feliz cumple W! https://t.co/kyFe1XclCe Pfff! Para la serie de los que s\u00ed andan en modo feliz, feliz, feliz. https://t.co/EZEdDTJq42 Robert O\u2019Brien es el nuevo asesor de seguridad de @realDonaldTrump. Sustituye a Bolton. Amanecer en el Alto Golfo de California, donde viven las vaquitas marinas, donde el crimen organizado y las autoridades corruptas est\u00e1n acabando con ellas. #Faltan2D\u00edas para el estreno en #M\u00e9xico de #SOSMarDeSombras @seaofshadowsSOS https://t.co/p2Fvai9jEo No s\u00f3lo se trata de tener a Trump feliz, feliz, feliz. #MiColumna en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx  https://t.co/iuv08nRYZi RT @CarlosLoret: El presidente, los s\u00edmbolos y la tentaci\u00f3n. https://t.co/LSzHyrvzv3 v\u00eda @carlosloretcom RT @OlgaHirata: Amigos veracruzanos: \n\nNecesitamos ayuda y en verdad no tiene precio. \n\nSe trata de donar sangre O+ para una amiga que fue\u2026 En 10 d\u00edas ser\u00e1 el estreno en el Reino Unido. En M\u00e9xico el estreno es este viernes 20 de septiembre. #SOSMarDeSombras https://t.co/1cp0oy8cr7 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Jos\u00e9 Trinidad Larrieta, titular de la investigaci\u00f3n del caso Iguala de la CNDH, dijo que 11\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Ignacio Morales Lechuga, ex Procurador de la Rep\u00fablica narr\u00f3 an\u00e9cdota sobre la solicitud de\u2026 RT @DAVID2983: #SOSMardeSombras se estrena en M\u00e9xico el viernes 20 de septiembre. #Imperdible https://t.co/6x6UTBSVcX RT @WRADIOMexico: Se buscar\u00e1 que la Ley se replique a nivel nacional, dijo el presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica de la C\u00e1mara\u2026 RT @Sandra_Romandia: Ojo! \ud83d\udc41\ufe0f https://t.co/kjZxZAHaDo \u201cHay muchas inconsistencias, mientras no haya comprobaci\u00f3n cient\u00edfica los normalista siguen desaparecidos. Este caso  es desastroso y es violatorio porque no se cuid\u00f3  el debido proceso\u201d: @AntonioAttolini en la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/V6PdEug8T1 \u201cPasamos de la verdad hist\u00f3rica a la verdad hist\u00e9rica, en medio est\u00e1n dejando libres a los presuntos implicados en la desaparici\u00f3n de normalistas\u201d: @CartonCalderon en la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/Bni80pNKzn En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @CartonCalderon y @AntonioAttolini \u00bfC\u00f3mo es tratado el caso Ayotzinapa en la 4T, cumplir\u00e1n con la promesa del presidente ? @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Las cifras del @duendepregunton de la delincuencia en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Otro de los que hab\u00eda solicitado el gobierno de Estados Unidos era Ar\u00e9valo Gardoqui, a quien quer\u00edan vincular con el asesinato de Enrique Camarena, no hab\u00eda pruebas contundentes: Ignacio Morales Lechuga. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #As\u00edLasCosasConLoret  @WRADIOMexico Ignacio Morales Lechuga ex procurador de la Rep\u00fablica, nos cuenta de la solicitud de extradici\u00f3n que hizo Estados Unidos en d\u00f3nde se incluye el nombre de @ManuelBartlett https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: Standard &amp; Poor's coincidi\u00f3 en que las proyecciones de crecimiento son elevadas, y opin\u00f3 que existe la posibilidad de\u2026 RT @MexicoComoVamos: Fitch public\u00f3 un an\u00e1lisis en el que se\u00f1ala que las estimaciones de crecimiento son optimistas, y hay riesgo de que los\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre lo que dicen las calificadores sobre las esti\u2026 #imperdible https://t.co/ZfuHuf1QMe En #AsiLasCosasConLoret  en @WRADIOMexico @ivabelle_a Directora del portal de Noticias @ElAndenMx. \u00bfC\u00f3mo le fue a la jefa de gobierno de la CDMX @Claudiashein ? https://t.co/igYfVCBuNT Ya en vivo en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/6IRmo994v3 El presidente, los s\u00edmbolos y la tentaci\u00f3n. https://t.co/LSzHyrvzv3 v\u00eda @carlosloretcom RT @GabytaReyes: El viernes de estrena #SOSMardeSombras \ud83d\ude31 https://t.co/eoX9qsA5Jt El presidente  se enoja (otra vez) con @CuitlahuacGJ / @aaguirre_g  #Otrasplumas hoy en : https://t.co/S8AF2hG5zd #Imperdible #SOSMardeSombras #Faltan4D\u00edas estreno en M\u00e9xico. @seaofshadowsSOS @RichardLadkani @LeoDiCaprio https://t.co/gRoDKeikxa #SOSMarDeSombras https://t.co/NJEXQbOuom El presidente, los s\u00edmbolos y la tentaci\u00f3n. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion  de @El_Universal_Mx https://t.co/27qnT83Sar Buen d\u00eda, #BuenMartes. @EdgarNunezM Te est\u00e1s tardando 0-2 Todos sus comentarios hoy con el #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @duendepregunton @AreliPaz @picazodeportes @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u201cQue los polic\u00edas tengan Armas incapacitantes, para proteger a los polic\u00edas para tener un arma no letal, pero tambi\u00e9n en beneficio de los ciudadanos, tener esas armas es un punto intermedio\u201d: @GuillermoLerdo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cSeguridad en el transporte, que todas las unidades tengan geolocalizaci\u00f3n, c\u00e1maras y botones de p\u00e1nico\u201d: @GuillermoLerdo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Uso de la tecnolog\u00eda contra la inseguridad. Hablamos de la propuesta en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/X2ZMnwhTOp En #AsiLasCosasConLoret @RaymundoRamosNL Presidente del Comit\u00e9 de Derechos Humanos de Nuevo Laredo: \u201cHay evidencia que la masacre del 5 de septiembre fue ejecuci\u00f3n extrajudicial. Hacemos un llamado para que el gobierno federal atraiga la investigaci\u00f3n\u201d https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/sA8yqwqksz \u00bfQu\u00e9 significa el ataque en Arabia Saudita y a la mitad de su actividad petrolera ? En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @gabrielguerrac https://t.co/igYfVCBuNT \u201cHay responsabilidad en el gobierno pasado y en el que hoy investiga el caso Ayotzinapa. Hay graves irregularidades. El Presidente ha mostrado intenci\u00f3n pero es lento el actuar de la fiscal\u00eda, en ella no confiamos\u201d : @VidulfoRosales en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @VidulfoRosales Abogado de los padres de los normalistas de Ayotzinapa. https://t.co/igYfVCT5Fr @WRADIOMexico RT @AlbertoRuedaE: En @asilascosasw con @CarlosLoret daremos a conocer los detalles sobre la nueva fuga de gas Reportada en #Puebla que al\u2026 RT @El_Universal_Mx: La producci\u00f3n de autom\u00f3viles qued\u00f3 completamente interrumpida en Estados Unidos https://t.co/C3BotTh5FO RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el aumento en los precios del petr\u00f3leo despu\u00e9\u2026 Ya estamos en vivo @duendepregunton @ValeriaMoy @picazodeportes @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret https://t.co/2ZIcyQ2Txx RT @El_Universal_Mx: Las Guardias Revolucionarias de Ir\u00e1n capturaron una embarcaci\u00f3n en el Golfo P\u00e9rsico por supuestamente contrabandear 25\u2026 Previo al desfile militar, cerrado el Paseo de la Reforma, desde Perif\u00e9rico hasta el centro de la CDMX. #As\u00edLasacosas @WRADIOMexico @sandovalvictor https://t.co/aVQquRLEaR RT @DAGUILARFOTO: Ceremonia del CCIX aniversario de la Independencia de M\u00e9xico #Zocalo #CDMX #15Sep #GritoDeIndependencia\nPIX\ud83d\udcf8DA https://t.\u2026 RT @El_Universal_Mx: \"\u00a1Vivan las comunidades ind\u00edgenas!\n\u00a1Viva la libertad!\n\u00a1Viva la justicia!\n\u00a1Viva la democracia!\n\u00a1Viva la soberan\u00eda!\n\u00a1Viv\u2026 RT @WRADIOMexico: El Empire State se pinta de verde, blanco y rojo para celebrar la Independencia de M\u00e9xico\n\n#MexicanIndependenceDay \n#Viva\u2026 RT @pictoline: Este #15DeSeptiembre\n\u00a1Vivan las hero\u00ednas y h\u00e9roes de la gastronom\u00eda mexicana! \ud83c\udf2e\ud83c\udf3d\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/xVLWqd0ANU RT @El_Universal_Mx: El juez de control, Jes\u00fas Eduardo V\u00e1zquez Rea, del Centro de Justicia Penal Federal del Reclusorio Norte, concedi\u00f3 a l\u2026 RT @Edomex: Elementos de @Pemex, @SEDENAmx, @pciviledomex, bomberos y Seguridad P\u00fablica Municipal trabajan en #Acolman para controlar una f\u2026 500 habitantes de la zona fueron desalojados. https://t.co/MM5ZTnBT1w #BuenDomingo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Listo el primero \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/JQ0YWQL54F RT @LeonesOficial: 7\ufe0f\u20e3\ud83d\udd3c \u00a1Cuadrangular de Luis Ju\u00e1rez! \ud83e\udd81\ud83c\udf89\n\n@LeonesOficial \ud83e\udd81 5\ufe0f\u20e3\n@DiablosRojosMX \ud83d\udc79 1\ufe0f\u20e3\n\n#DalePlayBall #PlayoffsLMB https://t.\u2026 RT @LeonesOficial: \ud83d\udcf9| \u00a1Cuadrangular de Jonathan Jones qui\u00e9n nos pone arriba en la pizarra desde la primera entrada!\n\n#DalePlayball #Playoff\u2026 RT @aaguirre_g: No fue el Gobierno de #Veracruz el que ayud\u00f3 a Las Patronas a obtener un veh\u00edculo despu\u00e9s del robo que sufrieron en C\u00f3rdoba\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @El_Universal_Mx: Se trata de una gigantesca corriente de agua caliente frente a la costa oeste de Estados Unidos, que amenaza con causa\u2026 RT @WRADIOMexico: A partir del 14 de septiembre de 2019, ning\u00fan ente p\u00fablico puede aceptar propuestas ni firmar contratos con las empresas\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Polic\u00edas levantan bloqueo en el AICM; amagan con volver el s\u00e1bado  https://t.co/526O8TnIvI https://t.co/Vn\u2026 Para no perder el vuelo. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @sandovalvictor https://t.co/rIa67Bjoq3 De la #CincoParaLlevar mi  recomendaci\u00f3n es este libro de Grijelmo. De verdad es un libro fascinante. @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret https://t.co/s3eWue0zPj En #AsiLasCosasConLoret La Presidenta de la Mesa Directiva de la C\u00e1mara de Diputados, @Laura_Rojas_, \u00bfC\u00f3mo van hacerle para evitar que la CNTE les tome la medida? Despu\u00e9s del bloqueo de ayer por casi 7 horas. https://t.co/igYfVCBuNT Otra #Imperdible del crack @duendepregunton !!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/r0ynj4z7gK No!!! Nunca. El pr\u00f3ximo viernes es el estreno de #SOSMardeSombras, muchas gracias! https://t.co/5ElxpyJCyy En pleno inicio de puente patrio, usuarios de la T1 del aeropuerto han tenido que caminar ante el bloqueo de elementos de la policia federal que siguen inconformes por su integraci\u00f3n a la Guardia Nacional. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @sandovalvictor https://t.co/aj3qUlqPMY \u201cTodo orienta a que fue un asalto y \u00e9l (#ErickCastilloSanchez ) se resisti\u00f3, es un momento muy penoso. Le ped\u00ed al fiscal vete a Acapulco con todo tu equipo paga investigar qu\u00e9 pas\u00f3\u201d: @HectorAstudillo, Gobernador de Guerrero. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el gobernador de Guerrero, @HectorAstudillo. Hablamos sobre el asesinato del cinefot\u00f3grafo, #ErickCastilloSanchez https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: Reconoce @Claudiashein que se pudo emitir licencia ap\u00f3crifa de @Rosario_Robles_ \nhttps://t.co/rMWkD6yzGF https://t.co/orJ\u2026 Ahora en @WRADIOMexico https://t.co/epoPrf2ZVA RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Asesinato del fot\u00f3grafo Erick Castillo fue ataque directo y no un robo, creen periodistas https://t.co/UpW9\u2026 As\u00ed mi carrera de hoy en el palacio de Schonbrunn. #BuenViernes https://t.co/IRgK1tl5Vy Nos dieron una mega ovaci\u00f3n y hasta me dio tiempo de grabarla. Me emocion\u00e9. @seaofshadowsSOS @RichardLadkani #SOSMarDeSombras https://t.co/4E2nvMru8T Desde Viena, Austria en la premiere de @seaofshadowsSOS #MarDeSombras https://t.co/xOqedCXPX5 RT @MexicoComoVamos: El Banco Central Europeo anunci\u00f3 hoy un paquete de est\u00edmulos econ\u00f3micos dentro del cual incluye una reducci\u00f3n de su ta\u2026 RT @MexicoComoVamos: Se publicaron los resultados de las ventas de la ANTAD en agosto. Las ventas en tiendas comparables aumentaron 4.4% no\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el recorte a la tasa de inter\u00e9s europea, las\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el antrop\u00f3logo @clomnitz, hablamos de c\u00f3mo reciben los delincuentes los mensajes del presidente cuando les pide que se porten bien o utiliza las palabras \u201cfuchi\u201d o \u201cgu\u00e1cala\u201d https://t.co/igYfVCBuNT \u201cEstaremos vigilando que @Irma_Sandoval no cometa un Virgilio en el caso Bartlett, es claro que @ManuelBartlett ocult\u00f3 informaci\u00f3n\u201c: @ferbelaunzaran en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT No tengo nada que pensar... m\u00e1s que en el t\u00edtulo @LeonesOficial Apostamos los de cochinita in situ?  @adevaldes https://t.co/KAioHpbflp \u201cLa CNTE deber\u00eda tener confianza en lo que estamos haciendo, esta legislaci\u00f3n tambi\u00e9n es para el beneficio de ellos\u201d: @mario_delgado, Coordinador de los diputados de Morena en San L\u00e1zaro. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cNo vamos a legislar detr\u00e1s de la CNTE, la protesta de hoy no ten\u00eda por qu\u00e9 ser\u201d: @mario_delgado en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz 96.9 FM y en la App https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 Tras denuncias de ejecuciones extrajudiciales,  fueron suspendidos los elementos que participaron en los hechos violentos del 5 de septiembre en Nuevo Laredo. #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/OeggWYJ5fH En #Tamaulipas no hay quien pueda contra la inseguridad. https://t.co/s3CCGlYTVZ Cinco estados en la mira. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx https://t.co/uD1fzlhQXs v\u00eda @El_Universal_Mx RT @CarlosLoret: Ante las malas se\u00f1ales, #Singapur quiere rescatar el aeropuerto de Texcoco. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Univ\u2026 El Presidente defiende a Bartlett. #LaSobremesa de hoy en #AsiLasCosasConLoret de @WRADIOMexico  https://t.co/C1dRp5kHsx v\u00eda @carlosloretcom #Latitudes con @albertolati #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCT5Fr RT @MexicoComoVamos: Al igual que con las otras empresas, el acuerdo implica una reducci\u00f3n de las tarifas de transporte de gas, y las modif\u2026 RT @MexicoComoVamos: Hoy, el presidente anunci\u00f3 que se lleg\u00f3 a un acuerdo con la empresa operadora de gasoductos Fermaca; era la \u00fanica empr\u2026 RT @MexicoComoVamos: Por componente, la ca\u00edda m\u00e1s pronunciada en t\u00e9rminos anuales se observ\u00f3 en la construcci\u00f3n, donde la producci\u00f3n indust\u2026 RT @MexicoComoVamos: En julio, la actividad industrial cay\u00f3 2.8% respecto a julio de 2018; es la novena ca\u00edda consecutiva, y la segunda m\u00e1s\u2026 RT @Arouet_V: En 1995, @lopezobrador_ denunci\u00f3 a @ManuelBartlett por corrupci\u00f3n en su libro \"Entre la Historia y la Esperanza\"; este p\u00e1rraf\u2026 Ahora en @WRADIOMexico #As\u00edLasCoSasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/bCiLJzm1hM RT @CarlosLoret: Presidente @lopezobrador_ #PareDeMentir Escuchen lo que dijo esta ma\u00f1ana @ManuelBartlett #BartlettBienesRa\u00edces ( aqu\u00ed pruebas que dice no existen https://t.co/6YRBEuIDp2 ) https://t.co/4kzF5xsnzC Parte de la ma\u00f1anera de hoy sirvi\u00f3 para defender a @ManuelBartlett. Ya sabemos c\u00f3mo terminar\u00e1 la indagatoria y el expediente de la secretar\u00eda @Irma_Sandoval. #PareDeMentir Dice el Presidente que son intentos de manchar y desprestigiar a su gobierno. #BartlettBienesRaices Presidente @lopezobrador_ #PareDeMentir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #BartlettBienesRaices https://t.co/ijzc1w4Pit ...y el presidente @lopezobrador_ sellando la Operaci\u00f3n Encubrimiento. Dice el presidente que est\u00e1 satisfecho con el trabajo de @ManuelBartlett. #LaMa\u00f1anera Dice @ManuelBartlett en la ma\u00f1anera que no hay pruebas, que las casas no son suyas. Ah\u00ed est\u00e1n los documentos del registro p\u00fablico, la empresa en la que \u00e9l figura y sirvi\u00f3 para hacer las compras, los nombres de su esposa, hijos... por favor. RT @ManuelBartlett: Esta ma\u00f1ana asisto a la conferencia matutina del presidente Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_, para dar a conocer el acuerdo\u2026 Ante las malas se\u00f1ales, #Singapur quiere rescatar el aeropuerto de Texcoco. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx  https://t.co/3agOByuZWJ Hace 18 a\u00f1os... Nunca olvidaremos. https://t.co/i2avumMXJm Pfff! https://t.co/sthypP8efl En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico @nncattan y Luis Miguel Gonz\u00e1lez. Lo bueno, lo malo y lo mejor del presupuesto 2020. https://t.co/TgOzv9kX9U Tenemos un problema en los ingresos: Ram\u00edrez Cuellar en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/YtbP2bGiPC Evaluaci\u00f3n: positiva y amistosa. https://t.co/Df0f3AjKap Siempre hay un loquito. https://t.co/uWJRxthyNW #Latitudes con @albertolati en #As\u00edLasCosasConLoret https://t.co/faNGdWhae9 RT @albertolati: Comparto texto: Roger, Rafa, Nole, el terco af\u00e1n de ordenar a los dioses en escalones, como si un Picasso s\u00f3lo se valorara\u2026 RT @MexicoComoVamos: Ayer, Moody's se\u00f1al\u00f3 que Pemex es una de cuatro emisoras corporativas energ\u00e9ticas en Am\u00e9rica en riesgo de perder el gr\u2026 RT @MexicoComoVamos: La productividad laboral cay\u00f3 en t\u00e9rminos trimestrales en todas las actividades econ\u00f3micas; en las primarias, la ca\u00edda\u2026 RT @MexicoComoVamos: En el segundo trimestre del a\u00f1o, la productividad laboral cay\u00f3 1.5% respecto al primer trimestre de 2019 y 2.5% respec\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la productividad laboral en el segundo trimes\u2026 Despu\u00e9s de much\u00edsima presi\u00f3n p\u00fablica, la @SFP_mx acepta abrirle una investigaci\u00f3n a @ManuelBartlett. Habr\u00e1 que estar vigilantes. No olvidemos que el instinto del gobierno fue encubrirlo, desde el momento mismo en que publicamos el  reportaje. https://t.co/6YRBEuIDp2 #BartlettBienesRa\u00edces https://t.co/jhZUkr7Dix Una met\u00e1fora beisbolera para un presidente con casa llena. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx https://t.co/P7CiarVbk9 v\u00eda @El_Universal_Mx #BuerMartes La @SFP_mx investiga patrimonio de @ManuelBartlett  https://t.co/PhhVpTlYjL RT @Univ_Opinion: Pemex tiene otros datos: no ha bajado el huachicol #Columna de @CarlosLoret\n\nhttps://t.co/hEmNylp1sj https://t.co/gaz8Y6d\u2026 #OtrasPlumas hoy @aaguirre_g https://t.co/sBZV3018Ol RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Juan Carlos Romero Hicks, coordinador del PAN en la C\u00e1mara de Diputados, dijo que se prev\u00e9n\u2026 #As\u00edLasCosas https://t.co/miU43A7y5N Es d\u00eda de #SaquedeNeta con @paliplax Hoy: Al @CH14_ hay que cuidarlo y aquilatarlo https://t.co/ierlaI4OtU RT @m_ebrard: Acabo de escuchar declaraciones del encargado de CBP. Reitero frente a las presiones : M\u00e9xico no es ni aceptar\u00e1 ser tercer pa\u2026 \u00bfM\u00e1s? https://t.co/VsE53dqAGj \u00a1Todav\u00eda hay vaquitas marinas! Cient\u00edficos independientes y del gobierno lograron ver seis vaquitas en un lapso de dos semanas. Se puede salvar la especie, pero urge hacer algo YA #SOSMarDeSombras @seaofshadowsSOS #MuseoDeLaBallena https://t.co/AMcnUCpNaD En #As\u00edLasCosasConLoret el Presidente de @Coparmex @gdehoyoswalther @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: \u00bfAlcanzaremos las metas financieras con el presupuesto del gobierno de @lopezobrador_ para el 2020, de d\u00f3nde y c\u00f3mo saldr\u2026 Hemos trabajado para empujar la inversi\u00f3n, hemos tenido avances y estamos mandando el mensaje de que se requiere inversi\u00f3n privada: Carlos Salazar Lomel\u00edn, Presidente del @cceoficialmx #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico el Presidente del @cceoficialmx, Carlos Salazar Lomel\u00edn. https://t.co/igYfVCBuNT hablamos del presupuesto 2020. RT @WRADIOMexico: Con cuidado en la Ciudad, conoce las rutas en la CDMX que son las m\u00e1s peligrosas  https://t.co/xgu8zvQcTU Me acuerdo de las casas de @ManuelBartlett ... y se me pasa. https://t.co/Zh5BgRajPX RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/9DfeOir5aC RT @AreliPaz: #PiensenEnSuMamacita @duendepregunton #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 En unos minutos. Saludos. Gracias por escucharnos. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/WTcPloBxNJ RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 #Operaci\u00f3nEncubrimiento https://t.co/sN1yYN263Z El presidente @lopezobrador_ dice que ha logrado abatir el huachicol en 95%. @Pemex tiene otros datos: no ha bajado el huachicol. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx   https://t.co/wWoeEOELiH @El_Universal_Mx @Univ_Opinion Dice Bartlett que soy un loro. #Imperdible de @puigcarlos en @Milenio https://t.co/MJe2GynLbV RT @_Maruan: \u201cLa verg\u00fcenza no solo ha estado en dejar de hablar de Siria, sino en hacerlo de todo lo dem\u00e1s como si Siria no estuviese.\u201d\n\nSi\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/O1UCt6uMkH RT @El_Universal_Mx: Para el pr\u00f3ximo ejercicio fiscal desaparecer\u00eda el programa de Atenci\u00f3n de emergencias y desastres naturales https://t.\u2026 As\u00ed #Veracruz. https://t.co/seCGXCgtzc RT @usopen: THIS is what it means \u2764\n\n@RafaelNadal | #USOpen https://t.co/EIhwpzXaVq \u00a1Partidazo de @RafaelNadal, campe\u00f3n de @usopen ! RT @usopen: Going 5\ufe0f\u20e3!!!\n\n@DaniilMedwed squeezes out the 4th set 6-4 and we are headed to a 5th set in this epic final!\n\n#USOpen https://t.\u2026 #TeamNadal \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/oiIU64QF4p Entrega secretario de Hacienda, @ArturoHerrera_G paquete econ\u00f3mico 2020. La prioridad : Bienestar social, seguridad p\u00fablica  y sector energ\u00e9tico, en especial @Pemex. @WRADIOMexico https://t.co/VhaCtueBaF Gracias a #TemploMayor de @reformaopinion #Imperdible https://t.co/YXql5GAzOg Aviaci\u00f3n: hay algo podrido en el aire https://t.co/wiJqX8Eibe v\u00eda @El_Universal_Mx Muchas gracias, @robertorock77 RT @postopinion_es: Lo m\u00e1s le\u00eddo esta semana:\n\n\u201cLa silla es tambi\u00e9n un doble s\u00edmbolo del sexenio que corre: la austeridad y el gobierno de\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Muere el cantante Camilo Sesto https://t.co/ZuQL4vOU6V \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/PYnmOzr4QT RT @aaguirre_g: Vale la pena aclarar: la suspensi\u00f3n a la condena de @Javier_Duarte se dio hace varios meses, fue producto de la admisi\u00f3n de\u2026 De informe, mini autocr\u00edtica y \u201ccultura huachicol\u201d: #Qu\u00e9Bonito https://t.co/2jCtqZ26eL v\u00eda @YouTube https://t.co/zZLQYFXLiO #BuenS\u00e1bado \u00a1Eres un grande, Andrea! https://t.co/1hKvxfKc4D En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el periodista @hdemauleon y Felipe de la Cruz, vocero de los padres de los normalistas de #Ayotzinapa. La liberaci\u00f3n de \u201cEl GIL\u201d y lo que esto significa. https://t.co/igYfVCBuNT #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la inversi\u00f3n fija bruta y el consumo privado\u2026 La inversi\u00f3n cay\u00f3 7%. Mientras tanto el secretario de Hacienda... https://t.co/LweljQOn5u RT @EnriqueEnVivo: \u00a1Preoc\u00fapate, Rosario! https://t.co/NvQ3KjtV33 https://t.co/ynHPfXGlkN En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico la Presidenta de la Mesa Directiva de San L\u00e1zaro, @Laura_Rojas_ https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Javier Olea, uno de los abogados que defend\u00eda a @Rosario_Robles_. \u201cLamentablemte no tiene recursos para pagar nuestros honorarios\u201d https://t.co/igYfVCBuNT \ud83d\udd34 El Bufete Hern\u00e1ndez Barros Abogados y Ol\u00e9a &amp; Ol\u00e9a Abogados dejar\u00e1n de representar  @Rosario_Robles_ , exsecretaria de Desarrollo Social. La raz\u00f3n Robles ya no tiene recursos pagarles. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/JF46uHbAAN \u00a1Que sea un buen viernes! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb RT @m_ebrard: P\u00e9rdida irreparable, descanse en paz, inmensa contribuci\u00f3n a M\u00e9xico. https://t.co/8Xi12qq2Gc El mensaje del Presidente tras la muerte de Toledo. https://t.co/TLgEG3fbtM A los 79 a\u00f1os de edad muri\u00f3 el gran artista pl\u00e1stico, Francisco Toledo. https://t.co/wRqwQx7B1z RT @El_Universal_Mx: Avalan a Laura Rojas como presidenta de la C\u00e1mara de Diputados  https://t.co/62TGiyLe7S https://t.co/JGGyWGMe1C Por fin, se pusieron de acuerdo. La diputada @Laura_Rojas_ Presidir\u00e1 la Mesa Directiva de la C\u00e1mara de Diputados. https://t.co/BdJWb9xBaA La culpa de la par\u00e1lisis legislativa es @MarkoCortes, que saque sus manitas de aqu\u00ed: @mario_delgado en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Regresa @VelascoM_ al Senado. El que le puso el partido Verde en bandeja de plata al presidente. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u00a1\u00a1\u00a1Otra joya del @duendepregunton !!!!! \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 cuando se top\u00f3  con \u201cel mu\u00f1eco de Porfirio\u201d? Esc\u00fachenlo, un verdadero crack! #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \nhttps://t.co/cuJ1drU0IN Se cumplen los 90  d\u00edas  que nos dio @realDonaldTrump para contener migraci\u00f3n y evitar cobro de aranceles. \u00bfSe acab\u00f3 esta amenaza? En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @RafaelFdeC https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: Despu\u00e9s del m\u00e1ximo registrado en febrero, el indicador de confianza ha ido a la baja, aunque a\u00fan se encuentra en nivel\u2026 RT @MexicoComoVamos: En agosto la confianza del consumidor aument\u00f3 0.3 puntos respecto a julio, el primer aumento mensual observado desde m\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el recorte en las expectativas de crecimiento\u2026 En #AsiLasCosasConLoret Julio Hern\u00e1ndez uno de los abogados de @Rosario_Robles_ @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u00bfEs posible regresar el dinero del Chapo a M\u00e9xico? En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  @jorgechabat https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/URnPlCvRF0 RT @leozuckermann: Sobre \u201cBartlett Bienes Ra\u00edces\u201d https://t.co/RcBSRMO3hn El Ej\u00e9rcito se queda sin gasolina para operativos #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx https://t.co/WPb1GC53MT v\u00eda @El_Universal_Mx De la moral, Bartlett y unas (varias) casas: @puigcarlos https://t.co/08RU1je0MR \u00a1Felicidades a @El_Universal_Mx por la exposici\u00f3n! https://t.co/ILA6TlDGuj RT @ASMexico: El Grupo 3 de #ElASMexicano a\u00fan no se define... \ud83d\udc64\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd47\n\n@CarlosLoret tiene como favorita a @paolongoria, qui\u00e9n para \u00e9l es la me\u2026 RT @JesusSeade: Se acaba de anunciar la aplicaci\u00f3n de cuotas #antidumping preliminares por parte de #EEUU (anuncio del #DoC @CommerceGov) a\u2026 Rechazan PT y Morena a la panista @Laura_Rojas_ para encabezar la Mesa Directiva de San L\u00e1zaro. Antes, @Dolores_PL tuvo que cerrarle el micr\u00f3fono a @PMunozLedo, que ya los andaba mandando a volar... https://t.co/SdWiDVS7Fz RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | David Le\u00f3n, Titular de Protecci\u00f3n Civil, pidi\u00f3 a la poblaci\u00f3n estar atenta a los reportes o\u2026 RT @El_Universal_Mx: ONG coloca a M\u00e9xico en lista negra sobre esta materia: reporta 20 mil 135 asesinatos de enero a julio https://t.co/AID\u2026 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @HernanGomezB y @JuanIZavala \u00bfC\u00f3mo va la cuarta transformaci\u00f3n del gobierno del presid\u2026 Lo bueno y lo malo del  primer - tercer informe del presidente @lopezobrador_, @jagarzaramos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/fS3xKpJINa RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 RT @monerorictus: \"Maromas\" Cart\u00f3n publicado en @ElFinanciero_Mx https://t.co/N6XMnqdpnf La corrupci\u00f3n s\u00ed tiene salida. #Imperdible de \u2066@Fer_Caso\u2069  https://t.co/hZODLDEaLZ RT @albertolati: Sobre el logo de Qatar 2022. Sobre la historia de los logos mundialistas. Sobre el trofeo, tan criticado de inicio, en el\u2026 RT @conagua_clima: La #TormentaTropical #Fernand originar\u00e1 #Lluvias torrenciales en zonas de #NuevoLe\u00f3n, #Tamaulipas y #SanLuisPotos\u00ed\nhttps\u2026 RT @El_Universal_Mx: El presidente @lopezobrador_ aclar\u00f3 que Winckler fue removido por el Congreso de Veracruz https://t.co/0GIMCVcWdA La que se avent\u00f3 el Presidente de la comisi\u00f3n de turismo, el morenista Luis Javier Alegre. Del Huichol... al huachicol. https://t.co/sQx39OkOLF @DawnCuellar3 @lopezobrador_ @zoerobledo @duendepregunton @WRADIOMexico Saludos. Porfirio y \u201cEl Sistema\u201d. #MiColuma de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/EAN5b3sgN7 Los empresarios no le van a cumplir al presidente.  https://t.co/GrtcYg959D RT @WRADIOMexico: Tras 8 horas de debate, finalmente Porfirio Mu\u00f1oz Ledo anuncia que retira su intenci\u00f3n de seguir en la Presidencia de la\u2026 RT @aaguirre_g: Jorge Winckler hace responsable al Gobernador @CuitlahuacGJ y al Presidente @lopezobrador_, a trav\u00e9s de un escrito en Faceb\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/PSn5fpDizm RT @CarlosLoret: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Tienen que escuchar la \u201cllamada\u201d entre @lopezobrador_ y @zoerobledo para organizar las fiestas patrias. Llanto de risa\u2026 As\u00ed las protestas de encapuchados en Rector\u00eda de la @UNAM_MX #OctavioGarc\u00eda @WRADIOMexico https://t.co/u0xYMxCzxM Encapuchados revientan marcha de estudiantes del CCH Azcapotzalco quienes se manifestaban contra el porrismo, a un a\u00f1o de violencia en el plantel. #As\u00edLasCosasW @WRADIOMexico #OctavioGarc\u00eda. https://t.co/6BROFcjkYp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Tienen que escuchar la \u201cllamada\u201d entre @lopezobrador_ y @zoerobledo para organizar las fiestas patrias. Llanto de risa. El @duendepregunton es un crack. As\u00ed los imit\u00f3 hoy en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Aqu\u00ed el audio https://t.co/LtwJH6PbEh @SilviaKolin @washingtonpost @lopezobrador_ Muchas gracias! RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret los logros y pendientes del gobierno de @lopezobrador_, @scherermar @gabrielguerrac y\u2026 RT @MexicoComoVamos: El INEGI public\u00f3 los indicadores c\u00edclicos. El indicador coincidente, que refleja el estado general de la econom\u00eda, acu\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los indicadores c\u00edclicos en junio, la situaci\u2026 \u00bfPor qu\u00e9 el cambio de formato en los festejos patrios? @duendepregunton tiene la respuesta. Aqu\u00ed el audio que recibi\u00f3: https://t.co/LtwJH6PbEh  #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico El logo de #Qatar2022 #AsiLasCosasConLoret #Latitudes @albertolati @WRADIOMexico https://t.co/QUuqTxEG8O RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bINRWW2 @CarlosLoret https://t.co/jJwkOOLBiT RT @EdgarNunezM: Les dejo un poema, buen d\u00eda \ud83d\ude0a #mexicomagico @Sud777Mx @ComedorJacinta https://t.co/GVAQbhqZzQ RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 RT @WRADIOMexico: ALERTA VIAL | Toma en cuenta que sigue la marcha en Av. #20deNoviembre a la altura de Venustiano Carranza https://t.co/Rt\u2026 RT @WRADIOMexico: ALERTA VIAL | Se restablece la circulaci\u00f3n en #Insurgentes, AV. Ju\u00e1rez y 5 de Mayo https://t.co/oBGfa7HmbP \u00bfY @ManuelBartlett ? #BartlettFelizFelizFeliz https://t.co/TaiJJiEF1w RT @ValeriaMoy: Estoy de acuerdo con el presidente. Yo tambi\u00e9n quiero bienestar y desarrollo....pero tambi\u00e9n hay que medirlos. Sobre eso es\u2026 Marcha de Fuerza Amplia de Transportistas sobre Tlalpan a la altura de Villa de Cort\u00e9s, exigen al gobierno de la CDMX incremento al costo de tarifas de pasaje  y plan de renovaci\u00f3n de transporte p\u00fablico. @sandovalvictor @WRADIOMexico https://t.co/xMv8MggJuE Hoy en #MiColumna de @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx #BartlettFelizFelizFeliz https://t.co/6dUpFyCKWs #DuarteFelizFelizFeliz https://t.co/XtFdP2x6xb Los empresarios no le van a cumplir al presidente. #MiColumna de hoy https://t.co/GrtcYg959D RT @m_ebrard: Me informan las autoridades de EU que perdi\u00f3 la vida en el tiroteo de Odessa Mary Granados, ciudadana norteamericana de 29 a\u00f1\u2026 #NoEsPorPresumir pero los del \u2066@washingtonpost\u2069 me invitaron a colaborar. Aqu\u00ed les dejo el art\u00edculo : \u2066@lopezobrador_\u2069 : el hombre - estado que no ha cambiado a M\u00e9xico.  https://t.co/6xGE2gkN18 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret  @Chertorivski  y Jes\u00fas Cant\u00fa, hablamos del primer informe del presidente @lopezobrado\u2026 En cabina @duendepregunton #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en #AsiLasCosasConLoret Diego el fundador de esta app. https://t.co/QLxZBLEJJH #Latitudes con @albertolati en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: De acuerdo con los indicadores de confianza empresarial del INEGI, la confianza en los sectores de construcci\u00f3n, manuf\u2026 RT @MexicoComoVamos: Banxico public\u00f3 los resultados de su encuesta de agosto; la expectativa de crecimiento econ\u00f3mico en 2019 cay\u00f3 0.29 pun\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las estimaciones de crecimiento de los especi\u2026 \u00bfQu\u00e9 palabras marcaron el discurso de ayer del presidente @lopezobrador_ ? En #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico @segasi https://t.co/igYfVCBuNT En #As\u00edLasCosasConLoret @segasi, \u00bfQu\u00e9 encontramos en el primer - tercer informe del presidente @lopezobrador_ ? @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/7LgLRqiAp6 \ud83d\ude02 https://t.co/NZthmXUOo0 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el gobernador de #Chihuahua @Javier_Corral hablamos del pr\u00f3fugo #DuarteFelizFelizFeliz https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en @WRADIOMexico @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz @duendepregunton https://t.co/6v8SAmvQQ0 RT @CarlosLoret: Ubican al pr\u00f3fugo ex gobernador C\u00e9sar Duarte en un bar de Nuevo M\u00e9xico. Las fotos, en #MiColumna  de hoy #DuarteFelizFeliz\u2026 No quiero preocuparlo @duendepregunton, peeeeero Pedro Caixinha dej\u00f3 de ser entrenador del @Cruz_Azul_FC. RT @aaguirre_g: Se efect\u00faa reuni\u00f3n de seguridad entre Cuitl\u00e1huac Garc\u00eda y el Fiscal del Estado, Jorge @AbogadoWinckler, en Palacio de Gobie\u2026 RT @El_Universal_Mx: @CarlosLoret C\u00e9sar Duarte est\u00e1 acusado de desviar cantidades millonarias del presupuesto p\u00fablico durante su gesti\u00f3n co\u2026 Ubican al pr\u00f3fugo ex gobernador C\u00e9sar Duarte en un bar de Nuevo M\u00e9xico. Las fotos, en #MiColumna  de hoy #DuarteFelizFelizFeliz @Univ_Opinion  @Univ_Opinion https://t.co/I7TI37uDPS \u201cNo ha sabido gobernar, pero es leal\u201d, dijo AMLO. Por \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/jlVC4m4oJW Van por #C\u00e9sarDuarte. Las fotos de d\u00f3nde est\u00e1 #DuarteFelizFelizFeliz en \u2066@Univ_Opinion\u2069  del \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/I7TI37Mfes Una muy buena. \u00a1Felicidades a todos! https://t.co/J1YNLoYO4Z RT @webcamsdemexico: As\u00ed luce el sol desde el ojo de Dorian https://t.co/hXtngqlrhR RT @CarlosLoret: \u00bfQu\u00e9 les pareci\u00f3 el #PrimerTercer informe del presidente @lopezobrador_ ? #OtroInforme Tengamos un gesto con el representante de una naci\u00f3n hermana https://t.co/JgVOwk7HqG RT @CarlosLoret: Ahora #OtroInforme https://t.co/ANzPmc7ouG Ahora en @WRADIOMexico con @warkentin #Otroinforme https://t.co/xZbIXuCfSr Ahora en @WRADIOMexico hablamos del #OtroInforme https://t.co/igYfVCBuNT \u00bfQu\u00e9 les pareci\u00f3 el #PrimerTercer informe del presidente @lopezobrador_ ? #OtroInforme Ahora #OtroInforme https://t.co/ANzPmc7ouG En lo que m\u00e1s he estado de acuerdo con el presidente @lopezobrador_ en su discurso es en que la oposici\u00f3n est\u00e1 hecha pedazos, derrotada, no existe. #OtroInforme \u00a1Lleg\u00f3 la autocr\u00edtica al Informe!... dur\u00f3 6 segundos. #OtroInforme \u00bfQu\u00e9 es lo bueno que tiene este gobierno? #OtroInforme https://t.co/JGlGNKgX72 #OtroInforme https://t.co/9UuI8Z1knT RT @ValeriaMoy: Dice el presidente que aunque no haya crecimiento econ\u00f3mico, ya hay m\u00e1s desarrollo y m\u00e1s bienestar. No hay un solo dato que\u2026 No te preocupes, Manuel https://t.co/6yLCHOve8x \u00bfPrimero, tercero... lo mismo? #OtroInforme https://t.co/S1Dsv9HobM Ole https://t.co/5hWi3Dc3eQ @calibos_ S\u00ed. Imagino que de afuera No entiendo su obsesi\u00f3n neoliberal por medir todo: primer informe, tercer informe, qu\u00e9 m\u00e1s da... la cosa es estar felices. #OtroInforme #OtrosDatos RT @CarlosLoret: La austeridad es un s\u00edmbolo, sin duda un logro de esta administraci\u00f3n. Era insultante el lujo del pasado, a nuestra costil\u2026 \u201dEl crecimiento econ\u00f3mico y los incrementos de productividad  y competitividad no tienen sentido en s\u00ed mismos, son medios para un objetivo superior\u201d: @lopezobrador_ #OtroInforme \u201cLo importante no es lo cuantitativo, sino la redistribuci\u00f3n de la riqueza, el fin \u00faltimo es conseguir la felicidad de la gente\u201d : @lopezobrador_  #OtroInforme La austeridad es un s\u00edmbolo, sin duda un logro de esta administraci\u00f3n. Era insultante el lujo del pasado, a nuestra costillas. L\u00e1stima que al buscar la austeridad, se recort\u00f3 con hacha y no con bistur\u00ed, y eso gener\u00f3 brutales efectos sociales sobre los m\u00e1s vulnerables Dice el presidente @lopezobrador_ que la frase  que define su plan de gobierno es : Acabar con la corrupci\u00f3n e impunidad. #OtroInforme https://t.co/oBBzf0BD6h RT @ValeriaMoy: El presidente presenta como logro la desaparici\u00f3n de ProM\u00e9xico y lo califica de rid\u00edculo. Adem\u00e1s de decir, una vez m\u00e1s, que\u2026 RT @penileyramirez: En los \u00faltimos a\u00f1os @fernandeznorona ha criticado p\u00fablicamente que el presidente no vaya al Congreso de la Uni\u00f3n a pres\u2026 \u201cEl robo de combustible se ha reducido en un 94 por ciento\u201d: @lopezobrador_ #PrimertercerInforme #OtroInforme El presidente @lopezobrador_ dice que, en una frase, su gobierno busca \u201cacabar con la corrupci\u00f3n y con la impunidad\u201d.\nPara una frase, dos palabras: \u00bfY Bartlett? RT @CarlosLoret: La Constituci\u00f3n dice que es el Primer Informe. El presidente @lopezobrador_ dice que es el Tercero. #OtrosDatos #OtroInfor\u2026 \u201cUn gobierno que no se entromete en decisiones de \u00f3rganos aut\u00f3nomos como la @FGRMexico, @Banxico, \u00f3rganos electorales y la @CNDH. Y se abstiene de interferir en la vida interna de sindicatos y partidos pol\u00edticos\u201d: @lopezobrador_ #PrimertercerInforme #OtroInforme La Constituci\u00f3n dice que es el Primer Informe. El presidente @lopezobrador_ dice que es el Tercero. #OtrosDatos #OtroInforme Aqu\u00ed el primer (tercer) informe de gobierno del presidente @lopezobrador_ https://t.co/CGJ8MqnRwW Seguramente. #OtroInforme https://t.co/GCFfqK5dAT A las 11 #OtroInforme https://t.co/BzQE4BuhWB Todas sus opiniones las comparto con el #OtroInforme https://t.co/Vd5p6MmAgz Primer informe de gobierno del presidente @lopezobrador_. En tiempo real conversemos a trav\u00e9s de twitter, facebook e Instagram. #OtroInforme https://t.co/d41Z6jY4Ly #OtroInforme https://t.co/dFV33g279h #OtroInforme https://t.co/DN9pL8KAE5 #OtroInforme https://t.co/MITO3GHRh2 RT @CarlosLoret: En un tuit \u00bfC\u00f3mo califican los primeros 9 meses del presidente @lopezobrador_ y por qu\u00e9? \n#OtroInforme #OtroInforme https://t.co/mVy38Cejvc #OtroInforme https://t.co/aADjJpVIsH #OtroInforme https://t.co/FFbzt10sY9 En un tuit \u00bfC\u00f3mo califican los primeros 9 meses del presidente @lopezobrador_ y por qu\u00e9? \n#OtroInforme RT @AP_Noticias: Mucha gente se refugia en escuelas, iglesias y otros sitios en Bahamas mientras se acerca Dorian, ahora como un potencialm\u2026 #BuenDomingo \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/8eFkdI4iTt RT @m_ebrard: Me confirman las autoridades norteamericanas que tienen 5 muertos y 21 heridos, 7 de ellos en estado cr\u00edtico. A\u00fan no pueden c\u2026 RT @cnnbrk: A suspect was shot and killed in Odessa, Texas, police in Midland say https://t.co/DYoAdWAk3x https://t.co/b7QeLd5Kzj La polic\u00eda en Midland, Texas, dice que un tirador activo fue asesinado cerca de Odessa. https://t.co/6uccj6saVq RT @m_ebrard: Los \u00faltimos reportes se\u00f1alan 21 heridos en el tiroteo en Texas. Reportan tiroteo  en \u00e1rea de Midland, Texas. Dos personas murieron, al menos 20 resultan heridas. https://t.co/7IhjiotzKp Les recomiendo este serial de textos que publica \u2066@washingtonpost\u2069 de cara al Informe del presidente \u2066@lopezobrador_\u2069   https://t.co/PIvNA8NYfy \u00a1Que sea un buen s\u00e1bado! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb RT @CNNEE: DORIAN, CATEGOR\u00cdA 4\nEstas son las zonas en Florida donde hay evacuaciones obligatorias: https://t.co/i4ESkXY6CB https://t.co/bXh\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Reportan 9 muertos en Tepalcatepec, Michoac\u00e1n, por enfrentamientos https://t.co/TNE3yVcapC https://t.co/lG\u2026 Un tuit y dos p\u00e1rrafos, la explicaci\u00f3n de @ManuelBartlett. #As\u00edLasCosas https://t.co/KiVR761sKE RT @weatherchannel: #Dorian se ha fortalecido como un extremadamente peligroso hurac\u00e1n Categor\u00eda 4. mas:  https://t.co/0TRQVWrfiW https://t\u2026 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @ferbelaunzaran y @EderGuevaraM hablemos del informe del Presidente @lopezobrador_  lo\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el Senador @RicardoMonrealA https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/eR9yGhloRI \u201cFue sentida la disculpa del secretario y ya hay medicinas\u201d: Israel, pap\u00e1 de una peque\u00f1a que recibe tratamiento de quimioterapia. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Israel, es pap\u00e1 de Dana una peque\u00f1a que requiere medicamentos para quimioterapia. https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/dSzBlpxJp4 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 La oportunidad de rectificar. #Micolumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/XzhgPymAD4 As\u00ed la respuesta del presidente @lopezobrador_ a #BartlettBienesRa\u00edces. Fue como un \u201cNo te preocupes Bartlett\u201d @chiojardinezh de @WRADIOMexico le pregunto esta ma\u00f1ana. @ManuelBartlett https://t.co/jFZgI5LP43 RT @penileyramirez: La prensa descubre que un pol\u00edtico posee una riqueza que no corresponde a sus ingresos. \n\nLos funcionarios encargados d\u2026 RT @MarioMal: Bartlett y los radicales pierden poder en la 4T\n\nMi columna en @El_Universal_Mx https://t.co/3fuGOhKXtN \u00a1Que sea un #BuenViernes ! RT @CarlosLoret: El desaf\u00edo de la Corte. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/TiQXXqY0s1 Otra Renuncia en el gobierno de @lopezobrador_ , esta vez se va Luis Vera. Era el director de Agencia Ambiental, la que autoriz\u00f3 refiner\u00eda de Dos Bocas. RT @elwesomx: \"Firmamos solo morenitas...est\u00e1 unido el grupo parlamentario\": @RicardoMonrealA #EnVivo por @WRADIOMexico https://t.co/xJfhb3\u2026 Propone AMLO encuesta para elegir dirigentes de Morena; el partido dice s\u00ed. https://t.co/1vxNpP5jOk RT @CarlosLoret: Frente a documentos, registros y fotograf\u00edas de sus 23 casas y 2 terrenos, esta es la d\u00e9bil, muy d\u00e9bil respuesta de Bartle\u2026 De un lado... https://t.co/7wGOK8ODJy Tras la plenaria de legisladores de Morena el presidente @lopezobrador_  acept\u00f3 que la consulta por la revocaci\u00f3n de mandato sea agendada para el 20 de noviembre de 2021. RT @CarlosLoret: Extra\u00f1o que la secretaria @Irma_Sandoval no haya verificado los documentos antes de buscar la exoneraci\u00f3n de #Bartlett: 13\u2026 RT @WRADIOMexico: #\u00daltimaHora Comisi\u00f3n de Morena invalida elecci\u00f3n de la Mesa Directiva del @senadomexicano \nhttps://t.co/Ck9xpxfgBi https:\u2026 La Comisi\u00f3n de Honestidad de Morena inv\u00e1lido el proceso de elecci\u00f3n de M\u00f3nica Fern\u00e1ndez para la presidencia de la Mesa Directiva del Senado. Ordenan la reposici\u00f3n del proceso. @martibatres @RicardoMonrealA Gan\u00f3 @martibatres impugnaci\u00f3n sobre la eleccion interna para elegir a la nueva mesa directiva del Senado. Ordena Morena a Senadores de ese partido reponer el proceso. #VeroM\u00e9ndez @WRADIOMexico https://t.co/8CGSSkvALZ Extra\u00f1o que la secretaria @Irma_Sandoval no haya verificado los documentos antes de buscar la exoneraci\u00f3n de #Bartlett: 13 de las propiedades fueron adquiridas mientras era funcionario p\u00fablico (dos veces senador) #BartlettBienesRa\u00edces #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/z0tMgVtySO Pactan reuni\u00f3n para hablar de lo ocurrido en Coatzacoalcos y verificar qu\u00e9 pasa con la seguridad de Veracruz. Estuvieron juntos en #AsiLasCosasConLoret el gobernador @CuitlahuacGJ y el fiscal @AbogadoWinckler @WRADIOMexico https://t.co/znn1UDektT En #AsiLasCosasConLoret @wradiomexico el gobernador de Veracruz y el Fiscal pactan reuni\u00f3n.  https://t.co/1HMqAskzYH En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @lorena_becerra @RoyCampos y @almorenoal hablamos de la popularidad de @lopezobrador_ https://t.co/r7oLVLhAN9 En #AsiLasCosasConLoret el gobernador de #Veracruz @CuitlahuacGJ y el fiscal del Estado @AbogadoWinckler https://t.co/igYfVCBuNT Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u00bfBajaron los homicidios? \u201cS\u00ed, tomando diciembre, no enero, los homicidios han bajado, se nos dispar\u00f3 en junio en la tendencia que llev\u00e1bamos a la baja\u201d: @CuitlahuacGJ gobernador de #Veracruz #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el gobernador de Veracruz @CuitlahuacGJ https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA \ud83c\udf99 @CarlosLoret https://t.co/D1JjRRoIcz Frente a documentos, registros y fotograf\u00edas de sus 23 casas y 2 terrenos, esta es la d\u00e9bil, muy d\u00e9bil respuesta de Bartlett. #BartlettBienesRa\u00edces https://t.co/VJoOdtW6wU El desaf\u00edo de la Corte. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/TiQXXqY0s1 Que sea un buen d\u00eda #BuenJueves RT @EnriqueEnVivo: 23 casas, dos terrenos, una fortuna inmobiliaria de 800 millones de pesos, 16 veces mayo de lo que declar\u00f3.\n\n#As\u00edLasCasa\u2026 RT @CarlosLoret: #Bartlett Bienes Ra\u00edces. Una investigaci\u00f3n de \u2066@areliquinteroc\u2069 Las propiedades que esconde \u2066@ManuelBartlett\u2069  https://t.c\u2026 @JuanIZavala @areliquinteroc \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @lumendoz Eres una reina \ud83d\udc51 Much\u00edsimas gracias. #BartlettBienesRa\u00edces una investigaci\u00f3n de @areliquinteroc en @WRADIOMexico #As\u00edLasCosasConLoret  https://t.co/W7MGBVEU5T v\u00eda @YouTube Mientras tanto en Palacio... https://t.co/S4adzC0H3t RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/7SFpajRjWe Documentos #BartlettBienesRa\u00edces una investigaci\u00f3n de \u2066@areliquinteroc\u2069  https://t.co/L8LWpJD6fy #Bartlett Bienes Ra\u00edces. Una investigaci\u00f3n de \u2066@areliquinteroc\u2069 Las propiedades que esconde \u2066@ManuelBartlett\u2069  https://t.co/6YRBEuIDp2 RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 RT @CarlosLoret: Las casas escondidas de \u2066@ManuelBartlett\u2069. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/VHxAWu\u2026 El mensaje desde la cuenta de Duarte, ex gobernador de #Veracruz. https://t.co/gyyUQD96R0 Rechaza fiscal\u00eda de #Veracruz que tuvo detenido hace Una semanas al presunto atacante. https://t.co/VpETZEyQdF \ud83d\udd34 Ya son 26 las personas fallecidas por ataque a Bar en #Coatzacoalcos, #Veracruz Otro que se va del PRD. (De lo que quedaba del PRD) https://t.co/dSbYQwySf9 Las casas escondidas de \u2066@ManuelBartlett\u2069. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/VHxAWuaLEW RT @FGE_Veracruz: Fiscal\u00eda realiza las primeras investigaciones y se coordina con autoridades para el esclarecimiento de los hechos por inc\u2026 Hoy a la una de la tarde #BartlettBienesRa\u00edces #As\u00edLasCasas de #Bartlett, en @WRADIOMexico  96.9 FM #As\u00edLasCosasConLoret #Imperdible Descubrimos las casas de las que @ManuelBartlett, director  de la @CFEmx, no habla. Su fortuna es 16 veces m\u00e1s grande de lo que declara. https://t.co/Uk5qNlK7Pc #M\u00e9xico destacando en #ParapanamericanosLima2019 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/G3SPDN0Csp RT @CarlosLoret: Los gobernadores no ten\u00edan los mismos datos. Lo grave es que los datos de los gobernadores son los que le suministra el mi\u2026 RT @aaguirre_g: M\u00e1s de 10 muertos deja el incendio de un bar en #Coatzacoalcos, #Veracruz. El n\u00famero de v\u00edctimas podr\u00eda aumentar. Personal\u2026 RT @aaguirre_g: Lo que maneja @CarlosLoret en su columna de hoy encaja con lo que he detallado en mis diversos textos para https://t.co/pw2\u2026 @GarciaPosti @patmorenoa @phidalgoe Me preocupa que no den el nivel los Patos. Los veo fuera de forma f\u00edsica y sicol\u00f3gica. Lo lamento. De lo otro, muchas gracias por el mensajazo. Seguiremos. Un abrazo fuerte. \u00bfTe unir\u00e1s a ellos en la lucha por nuestro planeta? #BraceforImpactSOS https://t.co/il2zJJKDqe RT @WRADIOMexico: \u00bfC\u00f3mo vamos en econom\u00eda con el presidente @lopezobrador_ ? En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret los directores de El Financ\u2026 \u201cQued\u00f3 recuperada la confianza, ese es el mensaje que se dej\u00f3 hoy\u201d: Carlos Salazar Lomel\u00edn, Presidente del @cceoficialmx #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el Presidente del @cceoficialmx Carlos Salazar Lomel\u00edn. https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en @WRADIOMexico https://t.co/ZKYIJ0borj RT @MexicoComoVamos: Dentro de las exportaciones no petroleras, las que van dirigidas a EUA aumentaron 10.6% anual, mientras que las que va\u2026 RT @MexicoComoVamos: El crecimiento en las exportaciones fue impulsado por el crecimiento en las exportaciones no petroleras, de 8.6% anual\u2026 RT @MexicoComoVamos: Las importaciones totales de mercanc\u00edas en julio 2019 alcanzaron los 40,417 millones de d\u00f3lares, cifra que representa\u2026 RT @MexicoComoVamos: En julio, las exportaciones totales de mercanc\u00edas registraron un crecimiento anual de 7.0%, y un crecimiento mensual d\u2026 RT @El_Universal_Mx: Ante la pregunta de si se pudiera retomar el aeropuerto de Texcoco en lugar de Santa Luc\u00eda, el empresario Carlos Slim\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @wradiomexico @amparocasar hablamos de las inconsistencias que detect\u00f3 Mexicanos contra la Corrupci\u00f3n e Impunidad en el programa #J\u00f3venesConstruyendoElFuturo https://t.co/igYfVCT5Fr En #AsiLasCosasConLoret @wradiomexico @amparocasar hablamos de las inconsistencias que detect\u00f3 Mexicanos contra la Corrupci\u00f3n e Impunidad en el programa #J\u00f3venesConstruyendoElFuturo https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/MzZfTcEhsc RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret acerca de los nuevos acuerdos del gobierno federal\u2026 RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 #As\u00edLasCasas de Bartlett. Ma\u00f1ana en #AsiLasCosasConLoret 96.9FM https://t.co/aXhnLntKHD Descubrimos las casas de las que @ManuelBartlett, director de @CFEmx, no habla. Su fortuna es 16 veces m\u00e1s grande de lo que declara. Este mi\u00e9rcoles una investigaci\u00f3n especial #BartlettBienesRa\u00edces #As\u00edLasCasas de Barttlet. A la 1 en @WRADIOMexico 96.9 FM #As\u00edLasCosasConLoret https://t.co/83XyfmSS6x \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n y qu\u00e9 hacen los j\u00f3venes beneficiados de este programa? #Imperdible la auditor\u00eda de @MXvsCORRUPCION https://t.co/RHylvhvo6H Los gobernadores no ten\u00edan los mismos datos. Lo grave es que los datos de los gobernadores son los que le suministra el mismo Ej\u00e9rcito a nivel local, es decir, en sus Zonas y Regiones militares, durante las reuniones de seguridad que se dan cotidianamente. https://t.co/rXkzW2JNBD Alejandra Barrales y Juan Zepeda se van de lo que quedaba del PRD. As\u00ed lo anunciaron. https://t.co/ZeuaeB9EPi La ni\u00f1a que se volvi\u00f3 viral por pas\u00e1rsela a todo dar hasta en la escuela. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #Chulada de video. https://t.co/DbqcfeDKdo El General tambi\u00e9n tiene otros datos. #MiColumna de hoy:  https://t.co/cRr1KkSAP9 Que sea un #BuenMartes. RT @WRADIOMexico: En la mesa de #AsiLasCosasConLoret  @EuniceRendon @WallaceIsabel y @frarivasCoL \u00bfC\u00f3mo eval\u00faan la estrategia de seguridad\u2026 RT @WRADIOMexico: Pese a las denuncias presentadas el presidente de la C\u00e1mara de Diputados, Mu\u00f1oz Ledo, afirma que \"no han metido a nadie a\u2026 RT @CarlosLoret: Yo tengo otro spot.  https://t.co/aYAKA8xxUl RT @CarlosLoret: Esto es como el contra-spot \ud83d\ude02 \u201cEn 30 segundos resumo lo econ\u00f3mico\u201d: https://t.co/gFA9SQtdvp Gracias, Pao. Muchas gracias por todos estos a\u00f1os de coincidir al aire. \u00a1Suerte en lo que viene! https://t.co/XzeyZbbhNe Que una periodista como t\u00fa me eval\u00fae as\u00ed es un orgullo para siempre. Gracias, Arel\u00ed, por tu extraordinario trabajo. \u00a1Qu\u00e9 buenas notas dimos juntos! https://t.co/oILUbYtV1t Una gozada compartir contigo la Redacci\u00f3n cada ma\u00f1ana, Tania. Te echar\u00e9 de menos. https://t.co/10DKfbXj2j Alexandra, gracias por tu confianza en nuestros espacios. Eres un ejemplo de mujer joven, una referencia. \u00a1Por ah\u00ed seguiremos pidi\u00e9ndote entrevistas! https://t.co/SCayco0b8S Siempre fuiste lo m\u00e1ximo, querida Oda. Trabajar juntos fue un privilegio para m\u00ed. Abrazote al Pato. @OdalysRP https://t.co/Ali48S4Z2x RT @CarlosLoret: \u00bfEn qui\u00e9n conf\u00eda \u2066@lopezobrador_\u2069 cuando se trata de Veracruz? Por \u2066@aaguirre_g\u2069 #OtrasPlumas  https://t.co/TnV8OJGqDL \u00bfCu\u00e1ndo vuelven los descansos? #Porsiocupan puentes y d\u00edas de asueto.  https://t.co/0M4I2WvKfn Gracias por acompa\u00f1arnos en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret, ma\u00f1ana de una a tres los esperamos. \u00bfQu\u00e9 opinas sobre la estrategia de seguridad del presidente @lopezobrador_ ? El @duendepregunton  ya est\u00e1 en cabina de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u00bfCon qu\u00e9 nos sorprender\u00e1 este lunes? https://t.co/igYfVCBuNT Dentro del partido republicano tambi\u00e9n le quieren disputar la candidatura a Trump. En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @RafaelFdeC https://t.co/HkWnaHZJWC RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la ca\u00edda en la producci\u00f3n de las empresas con\u2026 RT @MexicoComoVamos: De confirmarse el acuerdo, el monto total de cuotas pagadas por el gobierno ser\u00eda m\u00e1s bajo que en los contratos origin\u2026 RT @MexicoComoVamos: Hay reportes de que el gobierno mexicano est\u00e1 por llegar a un acuerdo con cuatro compa\u00f1\u00edas de energ\u00eda privadas para re\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el posible acuerdo para el funcionamiento de\u2026 #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u201cAnte la falta de logros  nos enlista desgracias\u201d : @luisantespino en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cLo malo es que se ve enojado y vuelve al pasado. En el tema de seguridad quiere que lo evaluemos por sus propuestas, m\u00e1s que por hechos\u201d: @luisantespino #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cSe ve austero y presidenciable, eso es lo bueno\u201d: @luisantespino en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @luisantespino experto en discursos. Analizamos los spots del presidente @lopezobrador_ https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/kvSjTirWMw RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 @ClaudioOchoaH Querido Claudio, tienes todo lo que se necesita. \u00a1A darle! Esto es como el contra-spot \ud83d\ude02 \u201cEn 30 segundos resumo lo econ\u00f3mico\u201d: https://t.co/gFA9SQtdvp Yo tengo otro spot.  https://t.co/aYAKA8xxUl \u00bfCu\u00e1ndo vuelven los descansos?  Regreso a clases y puentes. Para tu agenda. #Coberturas  https://t.co/0M4I2WvKfn \u00bfEn qui\u00e9n conf\u00eda \u2066@lopezobrador_\u2069 cuando se trata de Veracruz? Por \u2066@aaguirre_g\u2069 #OtrasPlumas  https://t.co/TnV8OJGqDL Mientras Trump nos felicita por contener ingreso de migrantes a su pa\u00eds, en Tapachula, Chiapas esta es la imagen de africanos que esperan una visa humanitaria en M\u00e9xico. Video: @Chechetc #As\u00edLasCosasW @WRADIOMexico https://t.co/GjztwhPqSJ Yo tengo otro spot. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/dNchFDGK7k El spot del presidente @lopezobrador_ . https://t.co/9qprurrUlp RT @El_Universal_Mx: #Video \ud83d\udcf9 Con palas y escobas pobladores de Los Reyes, Michoac\u00e1n acorralaron a elementos de la Sedena, sin que los elem\u2026 \ud83d\udd34 #Importante Posponen dos d\u00edas  la entrada en escuelas aleda\u00f1as a la zona de la fuga de combustible en la Colonia Granjas M\u00e9xico, en la CDMX.\nLas escuelas son: primaria Margarita Maza de Ju\u00e1rez, secundaria 234, Centro Multimodal y CENDI no. 22. https://t.co/XZ1yoXC32r @warkentin Pasa un gran d\u00eda, Gaby. \u00a1\u00a1\u00a1 Felicidades !!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/63QpzKzKha \ud83d\udd34 El keniano Duncan Maiyo gana el @MaratonCDMX #Maraton2019 con un tiempo de 2:12:52 @El_Universal_Mx Para el fin de semana las #CincoParaLlevar, las recomendaciones de @albertolati @ValeriaMoy @duendepregunton @AreliPaz y por supuesto la m\u00eda. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/tcXjqlPuKa #BuenS\u00e1bado \ud83d\udc4c\ud83c\udffb @RaulGtz7 Saludos, gracias RT @CarlosLoret: Una apuesta ante el presidente. #MiColumna de hoy:  https://t.co/ug4FExx53o Muchas gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret  @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz  y todo el equipo de @WRADIOMexico los esperamos el lunes de 1 a 3. RT @lasillarota: Carla de 14 a\u00f1os sali\u00f3 de su casa en Chalco pero ya no volvi\u00f3 https://t.co/Wtp92FEeUE #Latitudes con @albertolati @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret https://t.co/igYfVCBuNT Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/Ws4TCRlMU5 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @JACrespo1 hablamos del cero crecimiento y la interpretaci\u00f3n que le da el Presidente. https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @MarkoCortes l\u00edder Nacional del PAN. https://t.co/igYfVCBuNT hablamos del intento del Congreso de Baja California por extender gobierno de Bonilla a trav\u00e9s de una consulta ciudadana. Tambi\u00e9n hay j\u00f3venes desaparecidos en #Oaxaca.  La violencia, abuso e impunidad no solo se vive en la CDMX.  Alumnos de la Salle en Oaxaca levantan la voz por #MarthaRosa y muchos m\u00e1s. Aqu\u00ed el link: https://t.co/bcjA1cTSgd RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los nuevos aranceles de China a productos de\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Mitzy Yanet Robles,  reportera en Michoac\u00e1n que denunci\u00f3 agresiones por parte de polic\u00edas. https://t.co/igYfVCBuNT Ya lleg\u00f3 el @duendepregunton en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el subgobernador del @Banxico @JonathanHeath54 https://t.co/igYfVCBuNT \u201cEn Morena no vemos un partido, cada qui\u00e9n est\u00e1 haciendo su propia cuarta transformaci\u00f3n\u201d: @LoaezaSoledad #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @LoaezaSoledad hablamos de los conflictos de Morena contra... Morena https://t.co/igYfVCBuNT \u201cLo ocurrido en el Congreso de Baja California es una aberraci\u00f3n, no recuerdo ning\u00fan antecedente en esta materia\u201d: Jos\u00e9 Woldemberg, ex consejero presidente del INE. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u201cLas descalificaciones en bloque son peligrosas, a m\u00ed lo que me preocupa no solamente la actuaci\u00f3n del presidente con respecto al INE, sino la opini\u00f3n sobre varios de los \u00f3rganos aut\u00f3nomos\u201d: Jos\u00e9 Woldemberg en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Jos\u00e9 Woldemberg, ex consejero Presidente del IFE, hoy INE. https://t.co/igYfVCBuNT RT @AreliPaz: #Adarle bonito y de buen modo, ya estamos en #AsiLasCosasConLoret  @CarlosLoret @ValeriaMoy @duendepregunton @albertolati en\u2026 RT @ValeriaMoy: \u00a1Por fin viernes! Por entrar al aire con @CarlosLoret en #AsiLasCosasConLoret para platicar del PIB, del IGAE y del siguien\u2026 Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico https://t.co/jhUSSfeRdK Una apuesta ante el presidente. #MiColumna de hoy:  https://t.co/ug4FExx53o Crecimiento CERO. As\u00ed: CERO. \nNoticia de \u00faltima hora en mi \u00faltimo d\u00eda en #NoticierosTelevisa #DespiertaConLoret https://t.co/yIYJHfMMcH RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/jjwiDovafF RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 RT @WRADIOMexico: As\u00ed confirm\u00f3 Carlos Loret (@CarlosLoret) que deja el noticiero matutino \u201cDespierta\u201d; continuar\u00e1 con su espacio en W RADIO\u2026 Este viernes dejar\u00e9 de trabajar en Noticieros Televisa. https://t.co/JHI0RJmzkV RT @Televisa_Prensa: Comunicado corporativo sobre cambios en los noticiarios de @Canal_Estrellas y @Foro_TV a ra\u00edz de la salida de @CarlosL\u2026 RT @MexicoComoVamos: Parece que hay retraso en la contrataci\u00f3n de coberturas petroleras que realiza el gobierno desde hace m\u00e1s de 17 a\u00f1os,\u2026 RT @MexicoComoVamos: Los precios del Gas LP tuvieron una disminuci\u00f3n anual de 11.7% respecto a la 1\u00aa quincena de agosto 2018; los precios d\u2026 RT @MexicoComoVamos: La inflaci\u00f3n al consumidor durante la 1\u00aa quincena de agosto fue 3.29%, continuando con su tendencia a la baja; es el m\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la inflaci\u00f3n en la primera quincena de agosto\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/bAY8PZvU4M \ud83d\udd34 Ojal\u00e1 puedan ponerle hoy a @WRADIOMexico 96.9 FM. Tengo que compartirles algo muy relevante para m\u00ed, que seguramente dar\u00e1 tema de #Sobremesa #AsiLasCosasConLoret al aire desde la 1 pm. Los espero hoy a la una de la tarde en #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico \u00a1 Hoy, no se lo pueden perder! https://t.co/5Ud0jHpgqg RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 RT @CarlosLoret: A Alemania le falta su 4T. #MiColumna de hoy  en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/qeplZED5mI RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/9zWRL6Xc1t RT @NTelevisa_com: -Aureoles acusa de financiar a las autodefensas\n-Reforma Fiscal sin aumento de impuestos\n-Insensibilidad ante feminicidi\u2026 RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 A Alemania le falta su 4T. #MiColumna de hoy  en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/qeplZED5mI Que sea un buen d\u00eda. #BuenJueves RT @CarlosLoret: \u2026Pero dice que no es su fuerte la venganza. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 del \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/1itp\u2026 Muri\u00f3 Celso Pi\u00f1a cantante, compositor, arreglista y acordeonista mexicano. https://t.co/whMxMb3eSn @SadimLopez Saludos. RT @WRADIOMexico: \u00bfMorena contra Morena, la oposici\u00f3n est\u00e1 al interior de su partido? En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @_Maruan y @HGarci\u2026 Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati Ya est\u00e1 aqu\u00ed @duendepregunton en cabina de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT #Latitudes en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @albertolati https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la Inversi\u00f3n Extranjera Directa, los ingresos\u2026 El an\u00e1lisis de @scherermar en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el jaloneo en Morena. https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/obRrausZDS Una mujer embarazada se desvaneci\u00f3 en medio de la ri\u00f1a con la polic\u00eda en la estaci\u00f3n migratoria. Desde Tapachula, Chiapas @Chechetc #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En este momento transmitimos la ri\u00f1a entre la polic\u00eda federal y migrantes africanos que suplican visa humanitaria. @Chechetc desde Tapachula, Chiapas #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @NTelevisa_com: M\u00e9xico llega a un acuerdo de \u00daLTIMO MINUTO con EEUU sobre aranceles al tomate. https://t.co/xGK05EnJxw RT @chiojardinezh: Di\u00e1logo de @SEGOB_mx #OlgaS\u00e1nchezCordero no fue con el crimen organizado, no habr\u00e1 tal, ni se permitir\u00e1 actuaci\u00f3n de aut\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/tNLt4he2GU RT @NTelevisa_com: -Gobierno Federal dialoga con autodefensas\n-inseguridad, asignatura pendiente: AMLO\n-CDMX tiene nuevo m\u00e1ximo hist\u00f3rico e\u2026 RT @arielmou: #Extra: Tomateros de M\u00e9xico y Depto de Comercio de EUA alcanzaron acuerdo durante la noche, para suspender la investigaci\u00f3n r\u2026 RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 \u2026Pero dice que no es su fuerte la venganza. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 del \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/1itpFrXDKe #BuenMi\u00e9rcoles RT @WRADIOMexico: Las disputas en Morena en la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @hernangomezb y #MauricioMerino https://t.co/M4GqDM6kI5 RT @jagarzaramos: #AsiLasCosasConLoret: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con la Cruzada Nacional contra la Violencia de G\u00e9nero que se iba a lanzar despu\u00e9s de que\u2026 #Latitudes con @albertolati #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Juez de la sala 14 del juzgado en Materia Administrativa de la CDMX, emiti\u00f3 dos fallos que permiten a dos personas disponer de una autorizaci\u00f3n  para el consumo personal y l\u00fadico de coca\u00edna. En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @lismarybaby  https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/S5iu2af7OS RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 @Carlos_David10 @rturrent @AnaJVillagran @anafvega @EstefaniaVeloz @NTelevisa_com Saludos. #DespiertaConLoret https://t.co/26uQ2vQvpC Las opiniones #DespiertaConLoret https://t.co/RTV7YXKY6Y Los comentarios de hoy en #DespiertaConLoret https://t.co/Qlpfh3dBry RT @mas_fifi: #QuieroVivaACarol\nAyudame por favor a seguir compartiendo. Ya tenemos Alerta AMBER!!! https://t.co/vgv1OyKrzk Comparto todos sus comentarios sobre la mesa de #DespiertaConLoret @AnaJVillagran @anafvega @rturrent @EstefaniaVeloz RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/5rZSdaKyYy Hablemos de violencia, de opciones, de pol\u00edtica p\u00fablica para proteger a mujeres en M\u00e9xico. En la mesa de #DespiertaConLoret @rturrent @AnaJVillagran @anafvega @EstefaniaVeloz @NTelevisa_com https://t.co/bqY1IhEPXp \u201cLa historia de estas \u00faltimas semanas ha sido terrible, senadores me han comentado c\u00f3mo @RicardoMonrealA los cit\u00f3, c\u00f3mo recurri\u00f3 a todo tipo de amenazas y ofrecimientos para que no me apoyaran\u201d: @martibatres #DespiertaConLoret @NTelevisa_com En #DespiertaConLoret el Senador @martibatres @NTelevisa_com https://t.co/bqY1IhEPXp RT @NTelevisa_com: La organizaci\u00f3n Alto al Secuestro report\u00f3 un aumento de 50% en el n\u00famero de secuestros durante el mes de julio, comparad\u2026 RT @NTelevisa_com: -Cisma en Morena por la presidencia en el Senado\n-La causa de las mujeres\n-Denuncian a juez encargado del caso de Robles\u2026 RT @NTelevisa_com: En vivo: #LasNoticiasConDanielle, con @daniellemx_, ahora tambi\u00e9n en #FacebookLive: https://t.co/G4o14fgfwI https://t.co\u2026 Perpetuadores y perpetradores. Para hoy:  https://t.co/C46ZoLmsLH El telefonema del domingo, el plan para minar a \u2066@lopezobrador_\u2069  #MiColumna de hoy:  https://t.co/Nn5pTZddD2 Buen d\u00eda! #BuenMartes RT @CarlosLoret: Al menos esto s\u00ed lo deber\u00edan saber hacer. #MiColumna de hoy en \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/1cxJaWp9SN RT @alertasurbanas: Hoy #DiaMundialdelaFotografia  de su archivo @DAGUILARFOTO nos comparte:  sobrevuelo en la #CDMX #MEXICO #Polic\u00eda #Segu\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00bfCu\u00e1ndo y c\u00f3mo dar garant\u00edas de seguridad a las mujeres en M\u00e9xico? En la mesa de #Asilascosasconloret @anajvillagran y @r\u2026 En unos minutos en la mesa de #AsiLasCosasConLoret @AnaJVillagran @WRADIOMexico https://t.co/aagnAtDch8 RT @arielmou: Wow! Con dedicatoria para Rusia, China et al https://t.co/98LqSjiaJW Llev\u00e1ndose as\u00ed en Morena, para qu\u00e9  quieren oposici\u00f3n. https://t.co/8lFj3OOsEx RT @MexicoComoVamos: La Bolsa Mexicana de Valores ha registrado ganancias hoy ante un escenario m\u00e1s optimista por reformas en la tasa de in\u2026 RT @MexicoComoVamos: Seg\u00fan expertos, el crecimiento en el pago de pensiones se comenzar\u00e1 a reducir hasta 2050, ya que todav\u00eda hay muchas pe\u2026 RT @MexicoComoVamos: Tomando en cuenta que en los \u00faltimos 10 a\u00f1os el presupuesto para el pago de pensiones se ha incrementado 7.6% anual, s\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el tipo de cambio, las pensiones y la bolsa m\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/Kl3YqHX0V1 RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 RT @NTelevisa_com: La defensa de Rosario Robles inform\u00f3 que este lunes interpondr\u00e1 varias quejas y una denuncia penal contra el juez y sobr\u2026 RT @NTelevisa_com: Fiscal\u00eda de Puebla investiga feminicidio de Judith Abigail, presuntamente secuestrada el pasado 8 de agosto y cuyo cuerp\u2026 RT @NTelevisa_com: A trav\u00e9s de Twitter, Brenda de la Mora, denunci\u00f3 que fue v\u00edctima de robo e intento de secuestro a bordo de un veh\u00edculo d\u2026 RT @NTelevisa_com: -En Puebla, baja el huichicol, sube la violencia\n-Alerta del gobierno por hackeo\n-Seguimiento a la marcha feminista del\u2026 RT @NTelevisa_com: Ahora, en la mesa, los presidentes de los partidos pol\u00edticos en M\u00e9xico: Yeidckol Polevnsky (@yeidckol), de Morena; Marko\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/heVsmbfaLi RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 Al menos esto s\u00ed lo deber\u00edan saber hacer. #MiColumna de hoy en \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/1cxJaWp9SN #BuenLunes, que sea una gran semana. Ma\u00f1ana muy temprano #despiertaconloret #SoyDePumas https://t.co/6EkjwfKekO Cae por sacudida financiera en Argentina. https://t.co/daVWElGfys @korezermeno1 Gracias por seguirnos. Saludos. @IsmaAldada Saludos, buena semana. RT @El_Universal_Mx: #DossierInternacional \"Cuando los supremacistas dicen que Trump es uno de los suyos, les creo\", asegura una senadora d\u2026 #BuenDomingo RT @seaofshadowsSOS: Following our three successful screenings in Mexico with the US Consulate of Tijuana, and a screening at the @hamptons\u2026 RT @NTelevisa_com: La alcaldesa Carmela Parral Santos y el delegado Hugo Castellanos Ortega perdieron la vida al interior de camioneta tras\u2026 #Imperdible  https://t.co/70IB6x3TXH RT @El_Universal_Mx: Ante las agresiones registradas en la manifestaci\u00f3n contra la violencia de g\u00e9nero, Claudia Sheinbaum destac\u00f3 que no ju\u2026 Buen s\u00e1bado. RT @El_Universal_Mx: \u26a1\ufe0f \u201cMujeres protestan contra la violencia de g\u00e9nero, violaciones y #feminicidios\u201d | Glorieta de Insurgentes, #Feminist\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Detienen en Argentina a Carlos Ahumada por defraudaci\u00f3n fiscal https://t.co/b6S4sRwIpt #\u00daltimaHora Fue detenido el empresario Carlos Ahumada en Argentina. La Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica lo buscaba por defraudaci\u00f3n fiscal. Foto @GermanMonaco periodista en Buenos Aires. https://t.co/6dblj4XMim RT @arielmou: #Ahora: Ya se restableci\u00f3 el sistema de inmigraci\u00f3n y aduanas en los aeropuertos de EU https://t.co/7t0J6VpztY RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Fallece el hist\u00f3rico boxeador cubano-mexicano, Jos\u00e9 \u201cMantequilla\u201d N\u00e1poles, en la #CDMX https://t.co/vWnKHH\u2026 RT @CJF_Mx: #Comunicado En relaci\u00f3n con las afirmaciones sobre el Juez Felipe de Jes\u00fas Delgadillo Padierna, informamos lo siguiente \ud83d\udc47\ud83c\udffc http\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @duendepregunton @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @emiliolezama y su   Opci\u00f3n musical. Esc\u00fachenla ahora en https://t.co/igYfVCBuNT \u201cS\u00ed vamos a presentar recursos y denuncias contra el juez, el lunes presentaremos queja ante el Consejo de la Judicatura\u201d: Javier Olea, abogado de @Rosario_Robles_ en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT #Latitudes con @albertolati @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico hablamos del Aeropuerto de Santa Luc\u00eda. Gerardo Carrasco del colectivo #NoMasDerroches RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 La Secretar\u00eda de Hacienda  no investiga a @JoseAMeadeK por caso de @Rosario_Robles_ , informa @SNietoCastillo. RT @CarlosLoret: El arquitecto de la 4T. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/5ahb3ujbtV Se va del PRI. https://t.co/H0rgUZMbJQ RT @NTelevisa_com: Dos j\u00f3venes palestinos atacaron con cuchillos a un polic\u00eda israel\u00ed en la puerta que da a la Explanada de las Mezquitas e\u2026 RT @NTelevisa_com: Despachos que llevan la defensa de Rosario Robles, afirman que el juez de control resolvi\u00f3 \"indebidamente\" respecto a la\u2026 RT @NTelevisa_com: #Ahora Cancelaci\u00f3n de la pel\u00edcula 'The Hunt' tras las cr\u00edticas de Trump. Javier Tello analiza el tema en su #ReporteTrum\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/vj5uceaWQG RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 El arquitecto de la 4T. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/5ahb3ujbtV Buenos d\u00edas, #BuenViernes Es d\u00eda de #SaquedeNeta con @paliplax : \"Vuelve @yosoy8a a su casa \". https://t.co/s22kVT7jsv Las aclaraciones de Padierna. https://t.co/YqWGfMjIPf \u00bf Qu\u00e9 opinan de la declaraci\u00f3n de \u201cTata\u201d Martino sobre el TRI, dijo que es \u201cuna selecci\u00f3n de segunda\u201d ? #latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico y la declaraci\u00f3n que ha causado pol\u00e9mica del Tata Martino sobre el TRI. Ulises Lara, vocero de la Procuradur\u00eda De la CDMX en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico hablamos del caso de la joven que denunci\u00f3 el abuso sexual de polic\u00edas. https://t.co/igYfVCT5Fr En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  Alejandro D\u00edaz de Le\u00f3n, Gobernador  de  @Banxico https://t.co/yR8QggyH1P RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/ux6X55EoqV RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 De ese tama\u00f1o fue el cinismo de aquella reforma electoral. \u00bfQu\u00e9 qued\u00f3 como fruto? Partidos pol\u00edticos cada vez m\u00e1s despreciados, pero cada vez m\u00e1s millonarios. #MiColumna de hoy:  https://t.co/f5K8tDCdTW RT @NTelevisa_com: El hombre que perpetr\u00f3 el tiroteo que dej\u00f3 seis polic\u00edas heridos en Filadelfia, EU, pose\u00eda un gran arsenal; el ataque du\u2026 Al tirador de Filadelfia nunca se le deber\u00eda haber permitido estar en las calles. Ten\u00eda antecedentes penales largos y muy peligrosos. La condena de Trump por tiroteo en #Filadelfia. https://t.co/ZvuQVz7LSG RT @NTelevisa_com: M\u00e1s de 170 millones de libros de texto gratuito ser\u00e1n entregados para este ciclo escolar.\nhttps://t.co/UdjOF9dJU7 Ahora en \n#DespiertaConLoret https://t.co/BqriAYx9Vy RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/OFXaY7wGFe RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 Que sea un #buenjueves RT @ConsulmexFila: @ConsulmexFila sigue con atenci\u00f3n los acontecimientos que se desarrollan en el norte de Filadelfia, en donde hasta el mo\u2026 RT @arielmou: Escuchen en esta llamada al servicio de emergencia 911 en #Filadelfia, el momento en el que los disparos se desatan https://t\u2026 Tiroteo en #Filadelfia, polic\u00eda reporta  al menos un herido. Ahora en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/8jHaM9Yoxz Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/blyBDy4slO El an\u00e1lisis en  #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @scherermar https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: #Actualizaci\u00f3n Se public\u00f3 la generaci\u00f3n de empleo formal de julio 2019. El #Sem\u00e1foroEcon\u00f3mico est\u00e1 en rojo.\nAqu\u00ed el de\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los resultados de la ENOE en el segundo trime\u2026 Desde la cloaca @duendepregunton \u00bfQu\u00e9 trae entre manos? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @HernanGomezB Argentina y M\u00e9xico, diferencias y semejanzas. https://t.co/fGAiux75EX RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/6Xwl7S3fPi RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 RT @CarlosLoret: El enorme parecido entre los enemigos. #MiColumna de hoy: https://t.co/xJoodG7H7I RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/EOFk28WZxO RT @NTelevisa_com: #Ahora Caso Rosario Robles. Escuchamos la opini\u00f3n del periodista y analista Ren\u00e9 Delgado. #DespiertaConLoret por TW http\u2026 RT @NTelevisa_com: Fue capturado en Costa Rica Jos\u00e9 Efra\u00edn L\u00f3pez Mendoza, uno de los narcotraficantes m\u00e1s buscados del pa\u00eds centroamericano\u2026 RT @NTelevisa_com: Por segundo d\u00eda consecutivo miles de manifestantes tomaron las instalaciones del aeropuerto del Hong Kong. Todos los vue\u2026 RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 El enorme parecido entre los enemigos. #MiColumna de hoy: https://t.co/xJoodG7H7I #BuenMi\u00e9rcoles RT @CarlosLoret: El secretario empanizado. #MiColumna de hoy:  https://t.co/oa1Xtdemso Guatemala president-elect says US agreement not sustainable - The Washington Post. (Cita la entrevista de esta ma\u00f1ana en #DespiertaConLoret \u2066@NTelevisa_com\u2069 ) https://t.co/3L7cSZTyTd En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Jes\u00fas Cant\u00fa y @JuanIZavala https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: Despu\u00e9s de que el 1\u00ba de agosto se anunciara que EUA aplicar\u00eda aranceles de 10% a bienes chinos equivalentes a $300 mil\u2026 RT @MexicoComoVamos: En julio, las ventas de la ANTAD crecieron 1.2% nominal en las tiendas que tienen m\u00e1s de un a\u00f1o de operaci\u00f3n y son com\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las ventas de la ANTAD y los aranceles de EUA\u2026 Con todo y mis a\u00f1os, estoy muy bien: Elba Esther.  https://t.co/2JytpHZP5Z Te va a ir de maravilla. Mucha suerte!!! https://t.co/sIutHnADjm El an\u00e1lisis de @jagarzaramos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u201cRosario Robles es una presa pol\u00edtica, una v\u00edctima del sistema\u201d : Julio Hern\u00e1ndez, Abogado de @Rosario_Robles_ #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico Julio Hern\u00e1ndez, abogado de @Rosario_Robles_ https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/A0uB9OHiLt RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 \u00bfQu\u00e9 opinan de la resoluci\u00f3n que mantiene en prisi\u00f3n a Rosario Robles? RT @NTelevisa_com: Rosario Robles fue vinculada a proceso y el juez determin\u00f3 prisi\u00f3n preventiva por dos meses  \nhttps://t.co/Y8OabLVs7q RT @NTelevisa_com: OPINI\u00d3N | \u00bfEsc\u00e1ndalo de Rosario Robles alcanzar\u00e1 a EPN? Habla el periodista y analista Ren\u00e9 Delgado.\n\n#DespiertaConLoret\u2026 RT @NTelevisa_com: Mientras Donald Trump pide a M\u00e9xico resolver el problema del flujo de drogas, en Estados Unidos \u2018La Iglesia de la Verdad\u2026 RT @NTelevisa_com: Nueve mujeres acusan a Pl\u00e1cido Domingo de acoso sexual. Los testimonios fueron publicados por la agencia de noticias AP.\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/Tl2ddwi5c3 Rosario Robles se dijo preocupada y sorprendida por la determinaci\u00f3n de la prisi\u00f3n preventiva: Xavier Olea, abogado de @Rosario_Robles_ #DespiertaConLoret @NTelevisa_com https://t.co/PPVJ9F26QT En #DespiertaConLoret el Presidente Electo de Guatemala, @DrGiammattei . @NTelevisa_com  https://t.co/bqY1IhEPXp #UltimaHora juez vincula a proceso a @Rosario_Robles_  por ejercicio indebido del servicio p\u00fablico; Robles permanecer\u00e1 en Santa Martha. #DespiertaConLoret https://t.co/z1zhm33NGK RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 El secretario empanizado. #MiColumna de hoy:  https://t.co/oa1Xtdemso #BuenMartes As\u00ed lleg\u00f3 @Rosario_Robles_  a su segunda audiencia. @WRADIOMexico #OctavioGarc\u00eda https://t.co/kuHNpt6mE8 \u201cLa medalla entregada al presidente es conmemorativa\u201d: @AnaGGuevara titular de la @CONADE  #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/kGd2v7tdxz No conozco la casa de Ye Gon: @carlosbremerg en #As\u00edLasCosaaConLoret @WRADIOMexico  https://t.co/Z8qvqQJmjH En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico la secretaria del Trabajo @LuisaAlcalde https://t.co/NnnS9mjfBN RT @WRADIOMexico: REPORTE | Un grupo de mujeres protesta en la @SSP_CDMX contra polic\u00edas que presuntamente violaron a una joven en Azcapotz\u2026 En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @gabrielguerrac y @JLozanoA \u00bfQu\u00e9 futuro tiene el PRI ? https://t.co/fGAiux75EX #Latitudes con @albertolati #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC Desde la cloaca @duendepregunton #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: Consideran que algunos factores que han influido en la salida de capitales son el menor crecimiento econ\u00f3mico, la posi\u2026 RT @MexicoComoVamos: De acuerdo con un an\u00e1lisis de Santander, la Bolsa Mexicana de Valores ha tenido el peor desempe\u00f1o global en el \u00faltimo\u2026 RT @MexicoComoVamos: La incertidumbre generada por la derrota de Macri golpea a los mercados emergentes y a sus monedas, como el peso mexic\u2026 RT @MexicoComoVamos: Ante la inesperada derrota de Mauricio Macri en las elecciones primarias de Argentina, el principal \u00edndice de la Bolsa\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las reacciones de los mercados ante las elecc\u2026 Es v\u00e1lido (la venta y uso del dinero de la casa de Ye Gon) al final termina en las arcas  p\u00fablicas: @AnaGGuevara #AsiLasCosasConLoret El jueves se entregar\u00e1n el apoyo a deportistas : @AnaGGuevara en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico la titular de @CONADE @AnaGGuevara https://t.co/igYfVCBuNT En #As\u00edLasCosasConLoret el empresario @carlosbremerg, ayer  compr\u00f3 la casa de Zhenli Ye Gon. https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/hlwQgS9BIZ RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 Un a\u00f1o despu\u00e9s de la estrepitosa derrota que lo sac\u00f3 por segunda vez de la Presidencia de M\u00e9xico, el PRI dej\u00f3 claro que su ADN sigue mandando.  https://t.co/VzIBOgFwSL #OtrasPlumas hoy: \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/CMAthXjpy7 \u00bfQu\u00e9 opinan sobre la medalla que le entreg\u00f3 la titular de CONADE al Presidente? RT @CarlosLoret: Alito bendito. #Micolumna de hoy en \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/bIFpjHaWmM As\u00ed una tr\u00e1gica cuenta. 54 a\u00f1os, 165 tiroteos masivos, mil 196 v\u00edctimas. #Imperdible del  @washingtonpost https://t.co/4gijDa8xGw #DenunciaEnDespierta https://t.co/Q1wayKmC6c RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/SfSE9fnefx RT @NTelevisa_com: #Ahora Platicamos con Ivonne Ortega (@IvonneOP), candidata a la dirigencia nacional del PRI. \n#DespiertaConLoret TW http\u2026 RT @NTelevisa_com: Alejandro Moreno (@alitomorenoc) se proclama nuevo presidente del @PRI_Nacional. Platicamos con \u00e9l para conocer detalles\u2026 RT @NTelevisa_com: Que siempre s\u00ed tiene due\u00f1o el pozo de petr\u00f3leo que se localiz\u00f3 al interior de una casa en Macuspana, Tabasco, y no es el\u2026 RT @NTelevisa_com: #Ahora Platicamos con Alejandro Moreno (@alitomorenoc), nuevo presidente del PRI. \n#DespiertaConLoret TW https://t.co/wF\u2026 RT @NTelevisa_com: -Nueva amenaza de Trump a M\u00e9xico: drogas\n-Objetivo eran mexicanos, dice autor del tiroteo en El Paso, Texas\n-Ola de viol\u2026 RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet en https://t.co\u2026 Alito bendito. #Micolumna de hoy en \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/bIFpjHaWmM #BuenLunes, que sea una buena semana. #DenunciaEnDespierta https://t.co/kbcOTZ1y0C #DenunciaEnDespierta https://t.co/d5GqDk7xmF #As\u00edLasCosas en el PRI. https://t.co/fSHxBt5d3H @DomeMtza Y seg\u00fan la cuenta podr\u00eda estar faltando, solo de esa venta. RT @NTelevisa_com: Este domingo, en Los Pinos, se subast\u00f3 la casa de Zhenli Ye Gon en 102 millones de pesos \n\nhttps://t.co/Moh2oVoiZB RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Anuncian, otra vez, refuerzo de vigilancia en Uruapan \nhttps://t.co/kAmrX84Cab https://t.co/aiqr1KbzBw Buenos d\u00edas, #BuenDomingo #AtentoAviso https://t.co/7EsDCMtrci RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Reportan ca\u00edda del sistema en las terminales de pago en M\u00e9xico. En breve m\u00e1s informaci\u00f3n RT @PleyersTV: \u00a1OTRO TRIUNFO! \ud83e\udd73\n\nM\u00e9xico puede presumir su medalla de oro n\u00famero 33 gracias al metal \ud83e\udd47 que ganaron Laura y Dulce en la categ\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @duendepregunton: Amigos de PUEBLA!!!\nHoy los esperamos en el @ccubuap con 2 funciones del @TenorioComico #4taTransformaci\u00f3n \ud83c\udfad Risas gar\u2026 En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @RPerezGay https://t.co/eE3zGcuQCH En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @emiliolezama https://t.co/MRQFQpJOGL De 130 mil a 150 mil millones de pesos costar\u00e1 el Tren Maya: Rogelio Jim\u00e9nez Pons, titular de @FonaturMX #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico El ganador de la licitaci\u00f3n para hacer la ingenier\u00eda b\u00e1sica del #TrenMaya ser\u00e1 el consorcio:  Key Capital, Senermex Ingenier\u00eda y Sistemas, Daniferrotools y Geotecnia y Supervisi\u00f3n T\u00e9cnica: Rogelio Jim\u00e9nez Pons, Director General @FonaturMX #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cHay situaciones muy complicadas que le dejaron al presidente, hay que dar tiempo\u201d: @emiliolezama en la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cLa actitud que tiene el presidente ante las instituciones es preocupante\u201d:   @RPerezGay en la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @RPerezGay y @emiliolezama @WRADIOMexico https://t.co/toJ5OXL8k1 RT @arielmou: El tirador de #ElPaso confiesa que \u00e9l realiz\u00f3 los disparos y que su objetivo era matar mexicanos https://t.co/uZXZmIwtvs Recortar dinero a partidos pol\u00edticos. De entrada suena bien, pero \u00bfEsto abre la puerta a otras formas de que obtengan recursos? En #AsiLasCosasconLoret @WRADIOMexico @EduardoRHuchim https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 @olveracruza @realDonaldTrump No era el momento. Saludos Los pap\u00e1s de este beb\u00e9 fueron asesinados durante el tiroteo en El Paso. Y @realDonaldTrump decidi\u00f3 sonre\u00edr y usar una pose de victoria. Lamentable que siga sin entender la magnitud de lo ocurrido. https://t.co/OhMzQC8dw3 RT @arielmou: #Ojo: Walmart est\u00e1 quitando de sus tiendas todos los anuncios, se\u00f1ales o pantallas que muestren violencia. Incluyendo los de\u2026 Rosario, justicia, venganza, sospechosismo, la cena de cumplea\u00f1os de Pe\u00f1a Nieto. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion @El_Universal_Mx y mi p\u00e1gina https://t.co/qKTjfy8QwD https://t.co/DjSBOgTOcB RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/z3dvF8iCQn RT @NTelevisa_com: -Asesinan a 19 personas en Uruapan, Michoac\u00e1n, y exponen sus cuerpos\n-Acusan a FGR a Rosario Robles por mal ejercicio p\u00fa\u2026 RT @NTelevisa_com: #Ahora hablamos con Adri\u00e1n L\u00f3pez Sol\u00eds, Fiscal de Michoac\u00e1n, sobre el caso de los 19 cuerpos encontrados en distintos pu\u2026 Suficiente. El recuento de una batalla que hasta ahora est\u00e1 perdida en Estados Unidos. La portada de @TIME https://t.co/RzXs3o9kBS RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet en https://t.co\u2026 Es d\u00eda de #SaquedeNeta con @paliplax hoy: Nuevo fracaso del #TRI https://t.co/u7dokT9wVu Rosario, justicia, venganza, sospechosismo, la cena de cumplea\u00f1os de Pe\u00f1a Nieto. #MiColumna de hoy:  https://t.co/DG8WuO8nZq \u00a1Buen d\u00eda! #BienViernes RT @TUDNMEX: Ya podemos anunciarlo de manera oficial: la delegaci\u00f3n mexicana superar\u00e1 las 100 medallas por primera vez en unos Juegos Panam\u2026 Informa la canciller\u00eda que de los 122 mexicanos detenidos en redadas en #Misisipi, 34 han sido liberados y se les ha entregado un citatorio migratorio. @WRADIOMexico #VeroM\u00e9ndez RT @arielmou: Trump nombra al Almirante Joseph Maguire, nuevo Director Nacional de Inteligencia, en car\u00e1cter de encargado. Era el Director\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | Juli\u00e1n Escutia, Director General de Protecci\u00f3n de Mexicanos en el Exterior, dijo que se da\u2026 #Latitudes con @albertolati #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @LideresRFerraez hablamos de los 300 @LideresMexicano @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @azapatah Directora General Adjunta del @imcomx https://t.co/igYfVCBuNT En #As\u00edLasCosasConLoret @JulianEscutia Dir. general de protecci\u00f3n de mexicanos en el exterior. Son 107 los mexicanos detenidos en las redadas de ayer en #Mississippi @WRADIOMexico @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/sjJXv4GIYc RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Rosario Robles, exsecretaria en el gobierno de Enrique Pe\u00f1a Nieto, lleg\u00f3 al Reclusorio Sur, en donde deber\u2026 RT @arielmou: La popularidad de Trump en ascenso. Millones a quienes no les gustaba ahora lo ven favorable. 44% en lo personal y 46.4% apru\u2026 RT @CarlosLoret: El grueso del dinero se usa para combatir a los terroristas de piel morena. Pero nada se hace contra los de tez blanca, a\u2026 RT @NTelevisa_com: La Secretar\u00eda de Salud confirma que ya suman cinco casos de sarampi\u00f3n registrados en M\u00e9xico.\n#DespiertaConLoret con @Car\u2026 RT @NTelevisa_com: Este jueves se prev\u00e9 en el Valle de M\u00e9xico cielo nublado durante el d\u00eda con lluvias. El pron\u00f3stico completo con @Archie_\u2026 RT @NTelevisa_com: El presidente del INE, Lorenzo C\u00f3rdova, asegur\u00f3 que existe una ruta legal para que los partidos pol\u00edticos no reciban en\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/2cq3BwQJqY RT @NTelevisa_com: En Ocosingo, Chiapas, el Frente Nacional de Lucha por el Socialismo libera a los cinco polic\u00edas que mantuvo retenidos de\u2026 RT @SRE_mx: En relaci\u00f3n con los operativos de Misisipi, se informa que personal del departamento de protecci\u00f3n del @ConsulmexNUO se encuent\u2026 RT @SRE_mx: En seguimiento a los operativos realizados en Misisipi, el @ConsulmexNUO informa que, de acuerdo a los datos proporcionados por\u2026 RT @El_Universal_Mx: Marcadamente desde el atentando contra las torres gemelas en 2001, Estados Unidos y sus aliados se han concentrado en\u2026 #DenunciaEnDespierta @GobCDMX https://t.co/4es8kVG7sw #DenunciaenDespierta https://t.co/nm4UNbccMO RT @NTelevisa_com: -Gobierno de M\u00e9xico pide a EU informes sobre terroristas \n-Redadas masivas contra inmigrantes en Mississippi\n-Ya hay deb\u2026 RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet en https://t.co\u2026 El grueso del dinero se usa para combatir a los terroristas de piel morena. Pero nada se hace contra los de tez blanca, a los que el gobierno estadounidense define sencillamente como \u201clobos solitarios\u201d. #MiColumna de hoy @El_Universal_Mx @Univ_Opinion https://t.co/hFGUq2Wpzd #BuenJueves, los esperamos en #DespiertaConLoret @NTelevisa_com @anafvega @campossuarez @memo_schutz @Archie_clima RT @NTelevisa_com: Serie de apu\u00f1alamientos deja cuatro muertos en Orange, California; todos hispanos\nhttps://t.co/SXpSZppr6c RT @CarlosLoret: Me acuerdo de un Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador que dec\u00eda que la violencia se resolver\u00eda desde el primer d\u00eda de su gobierno.\u2026 RT @SRE_mx: La @SRE_mx reitera el n\u00famero de emergencia 504 654 9546 y del Centro de Informaci\u00f3n y Asistencia a Mexicanos 520 623 7874 para\u2026 RT @SRE_mx: Sobre el operativo reportado este d\u00eda, en Misisipi, la @SRE_mx informa que @ConsulmexNUO:\n\n\u2022 Activ\u00f3 el grupo de respuesta r\u00e1pid\u2026 RT @El_Universal_Mx: Me acuerdo de un @lopezobrador_  que atemorizaba a los m\u00e1s poderosos cuando anunciaba un mitin de domingo en el Z\u00f3calo\u2026 RT @Vive_USA: Autoridades migratorias arrestaron a 680 personas en plantas de alimentos de #Mississippi. Aqu\u00ed  los tel\u00e9fonos de los consula\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u00a1Qu\u00e9 bien sabe regresar! En #AsiLasCosasConLoret el exsecretario de Salud @Chertorivski. La defensa del Seguro Popular y la respuesta del presidente. https://t.co/igYfVCT5Fr Todos sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz Ya est\u00e1 en cabina el @duendepregunton \u00bf La Dirigente de Morena @yeidckol  se aferra al puesto? Nos cuenta en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCT5Fr RT @AreliPaz: Qu\u00e9 terrible testimonio de Cristina de Alba, hermana de uno de los heridos en tiroteo de #ElPaso. @realDonaldTrump estar\u00e1 reu\u2026 #Latitudes con @albertolati en #As\u00edLasCosasConLoret la llegada de @yosoy8a  al Am\u00e9rica y el destino de Neymar. https://t.co/igYfVCT5Fr @WRADIOMexico RT @MexicoComoVamos: El peor desempe\u00f1o mensual se observ\u00f3 en el consumo de bienes importados, que cayeron (-) 1.8% en mayo. Es la tercera c\u2026 RT @MexicoComoVamos: Durante mayo, el consumo privado cay\u00f3 (-) 0.2% respecto a abril de 2019. Es la segunda ca\u00edda mensual en el a\u00f1o; en mar\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el consumo privado y las expectativas de crec\u2026 \u201cNo nos colgamos de ninguna medalla, es m\u00e9rito de los deportistas lo obtenido en Lima\u201d: @AnaGabrielaGue Titular de @CONADE en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #asilascosasconloret @AnaGabrielaGue la titular de la @CONADE @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/7u5kBM5YDT \u00a1Muchas felicidades @paolongoria ! Siempre enorme. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Hoy equipo completo en #As\u00edLasCosasConLoret de 1 a 3  @ValeriaMoy @duendepregunton @albertolati @AreliPaz y todos en @WRADIOMexico @WRADIOMexico 96.9FM https://t.co/igYfVCBuNT Oro para @paolongoria https://t.co/vHfFhSUBwU RT @el_pais: Una se\u00f1ora viajaba sin respaldo con la aerol\u00ednea EasyJet. Un pasajero se percat\u00f3 y subi\u00f3 la foto a Twitter. Ahora la compa\u00f1\u00eda\u2026 RT @NTelevisa_com: Seis exsecretarios de Salud del gobierno federal enviaron una carta al presidente L\u00f3pez Obrador para pedirle no desapare\u2026 @gellycam88 Jajajja! \u00bfPor? Solo fueron vacaciones. Saludos. @jlfernandez1956 Es un equipazo. @rosstm17 Regres\u00e9 de vacaciones. @ValkiriaLeal Bienvenida, siempre. @RocioMenar Gracias, saludos. Me acuerdo de un Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador que dec\u00eda que la violencia se resolver\u00eda desde el primer d\u00eda de su gobierno. Hoy lo que hay es un presidente que lleva m\u00e1s de medio a\u00f1o en el gobierno, y los \u00edndices de delincuencia est\u00e1n en r\u00e9cord hist\u00f3rico. https://t.co/MMNLipj57y @BrbaraChvezNje2 Gracias! @Lety_Barrera Gracias, saludos. RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/YGo97qDFFm Empresarios logran acuerdo para que la @F1  se mantenga en la #CdMx https://t.co/tq9TumK6kI Leo y comparto todos sus comentarios con el #DespiertaConLoret @anafvega @campossuarez @Archie_clima @memo_schutz @NTelevisa_com \u201cEl discurso de racismo de @realDonaldTrump suena hueco. Hace referencia a las enfermedades mentales y el uso de armas , as\u00ed evade el tema \u201d: Rene Delgado en la mesa de #DespiertaConLoret @NTelevisa_com https://t.co/QCbtu6Tbcl \u00bfNormalizaci\u00f3n del racismo? En la mesa de #DespiertaConLoret el an\u00e1lisis de @RafaelFdeC @NTelevisa_com https://t.co/bqY1IhEPXp \u201cNo me gusta el tema de la demanda, no vamos a lograr la extradici\u00f3n. Me gusta el sentido de que volvemos hablar del problema de las armas, problema de ambos. El canciller est\u00e1 actuando r\u00e1pidamente, tiene agilidad pol\u00edtica\u201d: @RafaelFdeC #DespiertaConLoret https://t.co/2J8avTlc4P \u201cLo ocurrido en #ElPaso es la cr\u00f3nica de una tragedia anunciada, han crecido los grupos de odio producto de @realDonaldTrump. Ahora es m\u00e1s f\u00e1cil conseguir un arma en Estados Unidos\u201d: @RafaelFdeC en la mesa de #DespiertaConLoret https://t.co/aTeOsok0kE #DenunciaEnDespierta https://t.co/Za5s0HIVoW \u00a1Qu\u00e9 chulada! #DenunciaEnDespierta https://t.co/LKnjP7tLq1 RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet en https://t.co\u2026 Dice el presidente que ha ca\u00eddo 95% el huachicol pero @Pemex reporta que las tomas clandestinas bajaron menos de 1% https://t.co/Nu8gmja0F0 El presidente irreconocible. #MiColumna de hoy:  https://t.co/MMNLipj57y Buen d\u00eda, #BuenMi\u00e9rcoles Ma\u00f1ana muy temprano #DespiertaConLoret RT @Univ_espect: #TalentoMexicano Guillermo del Toro dedica a mexicanos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdestrella en Hollywood \ud83c\udf1f https://t.co/jUl2euVOhR https://t.co/J9xh\u2026 https://t.co/b8Dl0K8g2l A los 88 a\u00f1os muri\u00f3 la escritora #ToniMorrison, la primera mujer afroamericana en ganar el Nobel de Literatura. https://t.co/BycSWhOhAh RT @NTelevisa_com: #TercerGrado|\"La muerte de 22 personas por el ataque en El Paso, trae a casa el tema de los cr\u00edmenes de odio, cada vez m\u2026 #BuenMartes RT @El_Universal_Mx: Con solo 2 mil ejemplares, la especie manat\u00ed de las antillas est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n en M\u00e9xico y Belice por los p\u2026 @ivantij Ya regresaremos. Saludos Que sea una buena semana. RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora  Hacienda congela cuentas de Rosario Robles y Emilio Zebad\u00faa por caso Estafa Maestra https://t.co/5DLmzs35\u2026 RT @NTelevisa_com: El canciller Marcelo Ebrard dio a conocer el nombre de cinco de los mexicanos fallecidos durante el tiroteo en El Paso,\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u26a0\ufe0f#\u00daltimaHora M\u00e9xico demandar\u00e1 por terrorismo y buscar\u00e1 extraditar a los responsables del tiroteo en El Paso: SRE http\u2026 \u201cEl odio no tiene lugar en nuestro pa\u00eds\u201d, dice Trump sobre tiroteos. https://t.co/rQyFw3Sx4X RT @m_ebrard: Posici\u00f3n sobre la tragedia en El Paso Texas : https://t.co/gIXuJcQJLy Confirma canciller que no hay connacionales afectados tras tiroteo en Dayton. https://t.co/D4pLqU1Dym RT @m_ebrard: Lamento informar que durante la madrugada ocurri\u00f3 un segundo tiroteo en Dayton, Ohio. El c\u00f3nsul en Indian\u00e1polis,Ministro Luis\u2026 RT @m_ebrard: Tenemos confirmados 7 heridos mexicanos . A las  9 am nos informar\u00e1n oficialmente(FBI) respecto a los fallecidos en la traged\u2026 @Enrique84138066 As\u00ed es. Saludos RT @NTelevisa_com: Tiroteo en Dayton: Suman nueve muertos, entre ellos el autor del crimen\nhttps://t.co/741ZNPdms7 El sospechoso de la masacre de #ElPaso habr\u00eda escrito un \u201cmanifiesto\u201d antiinmigrante antes del ataque. https://t.co/TyWJ8IhZTK RT @CNNEE: Investigadores revisan un manifiesto que puede determinar el motivo del tiroteo en El Paso, Texas https://t.co/mAqNibdIVm Se necesitan donadores en #ElPaso. https://t.co/O4uhz5PLof RT @NTelevisa_com: El canciller Marcelo Ebrard confirm\u00f3, por medio de su cuenta de Twitter, que seis mexicanos resultaron heridos en el tir\u2026 @castorpapi49 La siguiente semana. Saludos @AnaDLR Saludos. RT @m_ebrard: Los otros tres mexicanos heridos est\u00e1n recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica en el East Side. Dos hombres y una mujer,de Torre\u00f3n Coahuil\u2026 RT @m_ebrard: Las autoridades norteamericanas confirman 20 muertos y 26 heridos en el tiroteo de El Paso,Texas. Hasta ahora 6 heridos son m\u2026 El tiroteo de hoy en El Paso, Texas, no solo fue tr\u00e1gico, fue un acto de cobard\u00eda. Estoy con todos en este pa\u00eds para condenar el odioso acto de hoy. No hay razones o excusas que justifiquen matar personas inocentes. Horas despu\u00e9s el mensaje de Trump. https://t.co/dwCdbYPQLH El gobierno de #Chihuahua pone a disposici\u00f3n de los afectados en #ElPaso  la Comisi\u00f3n de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas del estado. https://t.co/zCsj3DMldp RT @m_ebrard: Estamos tratando de localizar a otras personas que nos han referido por v\u00eda telef\u00f3nica estaban en el lugar.En cuanto tengamos\u2026 RT @m_ebrard: Mario de Alba Montes ,45 a\u00f1os,de Chihuahua, recibi\u00f3 balazo en la espalda; Olivia Mariscal Rodriguez,44 a\u00f1os, Chihuahua, herid\u2026 RT @m_ebrard: Me reporta nuestro c\u00f3nsul Mauricio Ibarra que tiene confirmados seis mexicanos heridos en el tiroteo de El Paso a esta hora.\u2026 Hay mexicanos entre las v\u00edctimas. https://t.co/qdqpZzvttO RT @NTelevisa_com: Las autoridades de Texas (EE.UU.) confirmaron este s\u00e1bado que el tiroteo en un centro comercial de la ciudad de El Paso\u2026 RT @SRE_mx: Ponemos a disposici\u00f3n de la comunidad mexicana el n\u00famero de emergencia (915) 549 0003 y del Centro de Informaci\u00f3n y Asistencia\u2026 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/1N7eEeJTDl RT @El_Universal_Mx: #OrgulloMexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Por tercera ocasi\u00f3n, Jonathan S\u00e1nchez, estudiante de Ingenier\u00eda Aeron\u00e1utica, asistir\u00e1 a las instal\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @UnivDeportes: #Columna \ud83d\udcf0 Los deportistas no necesitan limosnas, sino un apoyo real: @gvlo2008 en #ElFondoDelMeollo \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/M4eZ\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u26a0 #\u00daltimaHora Desalojan a habitantes de Nextlalpan, por fuga de gas. En breve, m\u00e1s informaci\u00f3n. #BuenJueves Muy orgulloso de una muy querida colega, extraordinaria reportera, fant\u00e1stica cronista, que se estrena como conductora. No se pierdan a #VeroM\u00e9ndez en @WRADIOMexico. #Imperdible de 5 a 6 am. https://t.co/aZvqEH6xV2 Los aliados de Trump. \u2066@gabrielguerrac\u2069  https://t.co/VXPfiPnY1h #BuenMi\u00e9rcoles Los animales no pueden seguir el ritmo del cambio clim\u00e1tico. #Imperdible  https://t.co/TQH65VekTr RT @UnivDeportes: #JuegosPanamericanos2019 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u00a1Que no se te pase el d\u00eda 5\u20e3! \n\nToda la AGENDA \ud83d\udcd1 de los mexicanos en los Panamericanos, desde\u2026 D\u00eda Mundial contra la Trata de Personas. https://t.co/o7AXg2gpVk La Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica ya puede detener a @EmilioLozoyaAus, exdirector de Pemex. Lozoya se desisti\u00f3 de la suspensi\u00f3n definitiva que lo proteg\u00eda contra detenci\u00f3n. #Odebrecht RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cFiscal\u00eda pide a juez procesar a Robles por \u201cEstafa maestra\u201d\u201d de @El_Universal_Mx https://t.co/Ta8yJSX1ly @el_senador Una delicia! #BuenLunes que sea una buena semana A\u00fan es posible salvar a la #VaquitaMarina https://t.co/7orAQ1ruag RT @deportesWRADIO: \u00a1Otro oro para M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nAna Zulema Ib\u00e1\u00f1ez y Leonardo Ju\u00e1rez lo hacen en la prueba de pareja mixta, con 7.440 punt\u2026 RT @UnivDeportes: #M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd quiere continuar al frente del medallero de los #JuegosPanamericanos2019 y esta es la actividad de  hoy de los\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @arielmou: #Extra: Suprema Corte de EUA determina que Trump puede proceder con su plan de usar $2,500 millones de dlls de presupuesto de\u2026 Es d\u00eda de #SaqueDeNeta con @paliplax, hoy: \"#Molelandia no es tan mala\" https://t.co/RpC7OrfyJg @rpereyra54 Pronto. Estoy de vacaciones. RT @arielmou: #Ahora: EUA restaura la pena de muerte a nivel federal, que llevaba 16 a\u00f1os suspendida. Aqu\u00ed el anuncio del Depto de Justicia\u2026 RT @arielmou: Siempre l\u00facido, la columna de hoy de @jorgesuarezv es particularmente interesante. Y viene con predicci\u00f3n inclu\u00edda https://t.\u2026 Los sigo leyendo y compartiendo. Gracias por sus comentarios. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb Que sea un excelente jueves. RT @El_Universal_Mx: Gilda Margarita Austin y Sol\u00eds, madre de Emilio Lozoya, fue detenida en Alemania en cumplimiento a una orden de aprehe\u2026 Fue detenida en Alemania  Gilda Margarita Austin, mam\u00e1 de @EmilioLozoyaAus, exdirector de @Pemex, fue detenida por la Interpol. @Lety_Barrera Estoy de vacaciones. Saludos RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Avala Congreso de Baja California extensi\u00f3n de mandato de Bonilla https://t.co/4bqi73Zkod https://t.co/dYk\u2026 #BuenMartes RT @El_Universal_Mx: \u00bfQui\u00e9n es Jos\u00e9 Nabor Cruz, el nuevo secretario ejecutivo de Coneval?  https://t.co/4Men28FwEC https://t.co/ZXvMYgjMCm RT @esquivelgerardo: Gonzalo @GHLicona ayud\u00f3 a desarrollar y consolidar una instituci\u00f3n clave para el pa\u00eds. Gracias a su trabajo, el @conev\u2026 RT @RuidoEnLaRed: El pasado 18 de julio Gonzalo Hern\u00e1ndez Licona escribi\u00f3 en @Pajaropolitico que los recortes que pidieron al @coneval impl\u2026 RT @AreliPaz: Hace unas semanas en #AsiLasCosasConLoret de @WRADIOMexico platicamos con Carlitos Bocanegra Olivos y su mam\u00e1 Ang\u00e9lica. Graci\u2026 @afecto26 @AreliPaz @duendepregunton Gracias por tu inter\u00e9s. Pronto volveremos. Abrazo Las redes de pesca representan aproximadamente el 46% del pl\u00e1stico en nuestros oc\u00e9anos. Los equipos de @seashepherd arriesgan su vida para salvarnos. https://t.co/GuX9gwEunK RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Megan Rapinoe, la campeona de futbol que tambi\u00e9n es activista https://t.co/ma3LD2gf4W https://t.co/Ky5nmMpc\u2026 @Parra31 Felicidades a todos! @juanpumakosa @lopezobrador_ Fake news. #MarDeSombras https://t.co/fc0gnoZFp3 RT @DiablosRojosMX: \u00a1De Grandes Ligas! Doble play de fantas\u00eda de @DatDudeBP \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\n#\ud83e\udd9cVs\ud83d\udc79 https://t.co/F5u8KQkVnB La s\u00edntesis de lo que plante\u00f3 el canciller @m_ebrard a @SecPompeo, Secretario de Estado de Trump durante la reuni\u00f3n de hoy. https://t.co/lVN04jTITh Les tengo que compartir que Carlitos gan\u00f3 en #China en el mundial de Aritm\u00e9tica, obtuvo de su categor\u00eda y nivel  la copa Champion. Gracias a todos los que sumaron para que pudiera viajar y competir. \u00a1Muchas felicidades Carlitos! https://t.co/dcTdbqI4Dj RT @AlPunto: El periodista @CarlosLoret, quien trabaj\u00f3 en el proyecto impulsado por Leonardo Dicaprio, nos explica c\u00f3mo \u2018Mar de sombras\u2019 es\u2026 RT @NASA: We're celebrating the #Apollo50th anniversary and you can join us online from anywhere and in communities from coast-to-coast. Wa\u2026 #BuenFinDeSemana Es noche de #SaqueDeNeta con @paliplax \u00bfEs justo que @OficialGio vista el n\u00famero 10? https://t.co/2dAzVEgEuK Tenemos mucho por hacer para salvar a la #VaquitaMarina. https://t.co/ZY5cQyrkHb #SanMigueldeAllende y la @CDMX tambi\u00e9n en la lista. https://t.co/SCFlSTbX6U RT @TravelLeisureMX: Los The World's Best Awards de este a\u00f1o coronaron estas hermosas ciudades como las mejores de Europa.\n\n#WorldsBestAwar\u2026 #BuenJueves RT @El_Universal_Mx: La Procuradur\u00eda capitalina captur\u00f3 a una persona involucrada en el secuestro y posterior homicidio del estudiante de l\u2026 \u26a0\ufe0f Cadena perpetua para Joaqu\u00edn #ElChapo Guzm\u00e1n Loera. https://t.co/OYAqx6YGTH #BuenMi\u00e9rcoles Muy pronto en #M\u00e9xico. https://t.co/ER378XrJXs \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/gBd5EejTgf RT @arielmou: Pero s\u00ed a M\u00e9xico. Si la regla entra en vigor y no es bloqueada por un juez, las solicitudes de asilo en M\u00e9xico se van a ir al\u2026 RT @c4jimenez: AMENAZA del JEFE de la POLICIA de CDMX\n\"SIGUE PAS\u00c1NDOTE de LANZA CONMIGO. NO ES JUEGO\"\nAs\u00ed me escribi\u00f3 en mensaje privado @j\u2026 #SeaofShadows Un documental de National Geographic  que debes ver y una de las mejores pel\u00edculas de este a\u00f1o. https://t.co/Sp1hMTXGth La esperanza y la desesperaci\u00f3n entrelazadas. #SeaOfShadows https://t.co/XoJuu6Vv2i RT @UniNoticias: El periodista @CarlosLoret, quien trabaj\u00f3 en el proyecto impulsado por Leonardo Dicaprio, nos explica c\u00f3mo \u2018Mar de sombras\u2026 RT @MomentsES: \u26a1\ufe0f \u00a1\u00a1Novak Djokovic es campe\u00f3n de #Wimbledon por quinta ocasi\u00f3n en su carrera!! \ud83c\udfbe\ud83d\udc51\nEl serbio derrot\u00f3 a Roger Federer en la f\u2026 \u00a1Enorme @DjokerNole ! Campe\u00f3n de #Wimbledon2019 https://t.co/ChF6zsQtJN RT @arielmou: Seguimos a\u00fan sin redadas o arrestos en Baltimore https://t.co/M3IceGnF2M RT @arielmou: Reporta el periodista de migraci\u00f3n del WP que por el momento la operaci\u00f3n vs familias es m\u00e1s dicho que hecho. Y que dada la s\u2026 \u00bf  #Federer o #Djokovic ? #WimbledonFinal https://t.co/AHqQbeJIhT RT @EFEMexico: Periodista mexicano: La corrupci\u00f3n en M\u00e9xico puede acabar con la vida marina\n@CarlosLoret\nhttps://t.co/75os6Lntis RT @MariettaDaviz: What it is like if you are taking the subway in Manhattan right now.\nNo traffic lights.\nPeople stuck in elevators. \nNo w\u2026 @JayPiiCas Tambi\u00e9n se registran ahora. RT @AriyaDas: Columbus Circle Subway Station has gone dark in New York City! https://t.co/OUFfw7OUDd Tambi\u00e9n hay cortes de energ\u00eda el\u00e9ctrica en el metro de NY. https://t.co/mijVsikaVO Cortes de energ\u00eda el\u00e9ctrica en #Manhattan https://t.co/vRxXiVKPDA #BuenS\u00e1bado Simona Halep gana su primer t\u00edtulo en #Wimbledon tras vencer a Serena Williams. Foto: @Simona_Halep https://t.co/taA9FG2lXI Otra vez. Toda la solidaridad. https://t.co/XqaIgk8BMB La enga\u00f1osa calma chicha. Un abrazo y toda la solidaridad https://t.co/lLNIhMnIfX RT @CarlosLoret: Tiene \u2066@lopezobrador_\u2069 una bola para meter jonr\u00f3n y\u2026 https://t.co/43VbwsVz3U \u00danete a la lucha para salvar a la #VaquitaMarina #SeaOfShadows https://t.co/O9iuMmEW6x RT @EFEnoticias: ENTREVISTA | La corrupci\u00f3n en M\u00e9xico puede acabar con la vida marina, dice el periodista mexicano @CarlosLoret en entrevis\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret |La Senadora del PT, Alejandra Le\u00f3n dijo que se necesita certeza jur\u00eddica #As\u00edLasCosasConLore\u2026 Tiene \u2066@lopezobrador_\u2069 una bola para meter jonr\u00f3n y\u2026 https://t.co/43VbwsVz3U En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @rturrent @Fer_Caso la semana y la sacudida de Urz\u00faa. https://t.co/72TTPiB8fo @IbrahimBz @asilascosasw Te contactan en un momento. Felicidades Desde la cloaca @duendepregunton #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Un obsequio de @ValeriaMoy. El  ganador ser\u00e1 el primer tuit enviado a mi cuenta con el #AsiLasCosasConLoret con el nombre de 5 tiranos. https://t.co/3awfLiBz7p #RogerFederer derrot\u00f3 a #RafaNadal y va a la final de #Wimbledon. Se enfrentar\u00e1 a #NovakDjokovic #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/DKwaXHYD3H En@#AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  el subsecretario para Am\u00e9rica del Norte, de la @SRE_mx @JesusSeade https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/CzSebeS3ev Ya estamos en vivo @duendepregunton @ValeriaMoy @JC_Zuniga @AreliPaz  y todo el equipo de @WRADIOMexico \u00a1P\u00f3nganle! https://t.co/CFOvGUiylC Confirma presidente @realDonaldTrump que este fin de semana comenzar\u00e1 una operaci\u00f3n masiva para deportar a migrantes irregulares. A partir de hoy #SeaOfShadows en Estados Unidos. https://t.co/Ac1VPFPzyj #SeaOfShadows https://t.co/6NtlNuOvIJ #SeaofShadows https://t.co/RKPMk7w2Tq Malos n\u00fameros. https://t.co/ouLqzXzXgq El presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 tiene frente a s\u00ed la posibilidad de anotarse, con relativa facilidad, un \u00e9xito ante al mundo... Pero puede tambi\u00e9n desde\u00f1ar el asunto, conducir a la vaquita marina a la extinci\u00f3n...  https://t.co/GMWRYsBYGI #BuenViernes RT @El_Universal_Mx: Juez ordena arresto del exgobernador C\u00e9sar Duarte https://t.co/Sx3IOsY6Rq https://t.co/0XXUV848S5 RT @reformagente: A @LeoDiCaprio no le dio miedo se\u00f1alar la culpa de los c\u00e1rteles mexicanos en la problem\u00e1tica de la posible extinci\u00f3n de l\u2026 #SaqueDeNeta con @paliplax @chivas gan\u00f3 en la @SCJN pero \u00bfCu\u00e1ndo ganar\u00e1 en la cancha? https://t.co/zoX7AJ2JKW Estreno de @seaofshadowsSOS, #MarDeSombras en #LA, California. https://t.co/AES8B0uGE3 Ma\u00f1ana el estreno en Estados Unidos. https://t.co/9pfaZjF0rv El @FT no tiene por qu\u00e9 disculparse con AMLO: Jude Webber #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/DkYwQ2CTeJ #Finanzas con \u2066@ValeriaMoy\u2069 #As\u00edLAsCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/tijk0pKRg8 #Latitudes con \u2066@albertolati\u2069 #As\u00edLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/bzw0jupZpd RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret| El presidente del PAN, Marko Cort\u00e9s (@MarkoCortes) dijo que Jaime Bonilla corrompi\u00f3 a legisl\u2026 @paliplax Jajajjaj! Ya en orden. Un... dos... tres... probando. \u201cVamos a ir por la expulsi\u00f3n de quienes aprobaron en BC la extensi\u00f3n del gobierno de Bonilla, el gobernador Kiko Vega ya dijo que va a promulgar esta mal reforma constitucional \u201d: @MarkoCortes en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el l\u00edder Nacional del PAN @MarkoCortes https://t.co/igYfVCBuNT El Secretario de Hacienda, Arturo Herrera dijo que el @FT  no tiene por qu\u00e9 disculparse como lo pidi\u00f3 el presidente @lopezobrador_ . \u201cEs sano que los medios digan lo que tienen que decir\u201d: Arruro Herrera en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret el Secretario de Hacienda, Arturo Herrera. https://t.co/igYfVCBuNT Aqu\u00ed la editorial del \u2066@FT\u2069: L\u00f3pez Obrador needs to accept economic reality.  https://t.co/lw46Gdg6NH RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los comentarios del presidente durante la con\u2026 RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 RT @eldiariony: Loret de Mola: \u2018Si AMLO quiere, puede lograr que la vaquita marina no se extinga\u2019 | El Diario NY https://t.co/DK9O4aCMgy ht\u2026 RT @El_Universal_Mx: No es una historia de Venezuela, Rusia o Turqu\u00eda. Ocurri\u00f3 esta semana en Baja California: La \"larga noche\" que acaba..\u2026 Baja California y Tamaulipas: Dos mundos en un mismo pa\u00eds: \u2066@luisovaller\u2069 de \u2066@Conestadistica\u2069 #OtrasPlumas  https://t.co/ReMYxeaWhP La \"larga noche\" que acaba... \u00bfo empieza? #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/hegEa1Ataa #BuenJueves RT @arielmou: Este es el nuevo centro de detenci\u00f3n para ni\u00f1os migrantes, del gobierno de EUA, en Texas. Evidentemente est\u00e1n buscando mejora\u2026 En lo que leemos sus cr\u00f3nicas del m\u00e1s all\u00e1, lo seguiremos recordando por sus maravillosos relatos del \u201cM\u00e1s ac\u00e1\u201d. Descanse en paz el gran Armando Ram\u00edrez. https://t.co/a0VXH3zfWS \u00a1Te vamos a extra\u00f1ar mucho, querido Armando! https://t.co/tPvlPyPMtM AMLO tiene otros datos: Enrique Carpizo, abogado de Polic\u00edas Federales  #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069 \u2066@lopezobrador_\u2069  https://t.co/qtZIQyVqLI En #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069 \u2066\u2066@CiroMurayamaINE\u2069 habla sobre decisi\u00f3n de Congreso de #BC para ampliar gobierno de 2 a 5 a\u00f1os de \u2066@Jaime_BonillaV\u2069  https://t.co/u9ZdwuM5cW \u201cEsto tiene que ser corregido es una trampa burda y ofensiva que no puede dejarse pasar \u201c : @CiroMurayamaINE en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico @CiroMurayamaINE Consejero General del @INEMexico hablamos de la decisi\u00f3n del Congreso de Baja California para que el gobernador tenga 5 y no 2 a\u00f1os de gesti\u00f3n. https://t.co/igYfVCBuNT #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/AKEP8s2Zc1 Imperdible  del @duendepregunton https://t.co/iqmfnCd3hN @MissConnieG La hija de Collado. \u201cSi no va a se\u00f1alar la informaci\u00f3n completa, suena a grilla. De falta de comunicaci\u00f3n de gabinete. El presidente est\u00e1 ocupado en gobernar un pa\u00eds, tendr\u00e1 que hacer ajuste en din\u00e1micas de trabajo\u201d: @gibranrr en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cLa salida as\u00ed sin m\u00e1s informaci\u00f3n completa suena a chisme\u201d: @gibranrr hablamos de la salida de Urz\u00faa y la dura carta sobre el gobierno de @lopezobrador_ https://t.co/igYfVCT5Fr #Latitudes con @albertolati en #As\u00edLasCosasConLoret  @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCT5Fr RT @MexicoComoVamos: Las cifras revisadas de la balanza comercial confirman que las exportaciones crecieron 6.7% anual en mayo, mientras la\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret sobre las cifras revisadas de la balanza comercial y los comentarios de Jer\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/fW6De9ppXL El an\u00e1lisis en #As\u00edLasCosasConLoret en @WRADIOMexico @scherermar la salida de Urz\u00faa y lo que sigue. https://t.co/igYfVCT5Fr RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 La renuncia de Urz\u00faa, el miedo, la respuesta que se necesita. https://t.co/auiTTwxdjT #BuenMi\u00e9rcoles Como aqu\u00ed se los adelantamos Elementos de la FGR cumplimentaron en la CDMX, una orden de aprehensi\u00f3n en contra de Juan \u201cC\u201d, por su probable responsabilidad en la comisi\u00f3n de los delitos de delincuencia organizada y operaciones con recursos de procedencia il\u00edcita. Derivado de un procedimiento judicial en Quer\u00e9taro, hoy fue detenido en la Ciudad de M\u00e9xico el abogado Juan Collado. Hace unas semanas, caus\u00f3 revuelo la foto de la boda de su hija, con el expresidente Pe\u00f1a Nieto y otros pol\u00edticos No es hora de la burla vengativa ni del \u201cte lo dije\u201d. La carta de @CarlosUrzuaSHCP puede terminar de derrumbar la calificaci\u00f3n de M\u00e9xico y desmonta la ilusi\u00f3n de que en el gobierno de @lopezobrador_ no hay corrupci\u00f3n ni intereses. https://t.co/xGwmMrR1PJ RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | La presidenta del PRI, Claudia Ruiz Massieu, dijo que el presidente L\u00f3pez Obrador debe envi\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | El presidente del PAN, Marko Cort\u00e9s, pidi\u00f3 que el presidente reconozca y corrija #As\u00edLasCos\u2026 La carta es una alerta fuerte de lo que puede pasar, que venga de Urz\u00faa es una llamada de atenci\u00f3n y para tomarse en cuenta: @HernanGomezB en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u201cLo que me preocupa que no est\u00e9 Urz\u00faa es que podr\u00edamos estar en mano inexpertas, por lo escrito en esa carta\u201d: @RPerezGay en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico Mi opini\u00f3n ante la grave renuncia de Urz\u00faa. https://t.co/0XpxaNoX4v El an\u00e1lisis de @gabrielguerrac en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico : \u201cs\u00ed fue una sacudida la salida de Urz\u00faa y la buena noticia es que fue tan claro en la carta\u201d \u201cLo que estamos  viendo es que hay una fractura al interior del equipo del presidente @lopezobrador_ \u201c: @jorgesuarezv #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCT5Fr RT @El_Universal_Mx: \u26a0\ufe0f#\u00daltimaHora Gualberto Ram\u00edrez Guti\u00e9rrez deja la Unidad Especializada en Investigaci\u00f3n  de Delitos en Materia de Secu\u2026 Con informaci\u00f3n desde las cloacas @duendepregunton en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT \u00bfQu\u00e9 opinan de la carta de Urz\u00faa? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/LyviwbFKNf Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/KJExRq4114 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico la Dirigente Nacional de Morena, @yeidckol hablamos de la renuncia de Urz\u00faa. https://t.co/igYfVCBuNT #As\u00edLasCosas https://t.co/4WkgBrWYIf Ya estamos en vivo @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/XaPg7QOmSb Arturo Herrera, ser\u00e1 el nuevo Secretario de Hacienda : @lopezobrador_  https://t.co/vdY684mHrP El subsecretario de Hacienda, Arturo Herrera adelanta que presidente @lopezobrador_ dar\u00e1 mensaje. Herrera rechaz\u00f3 que renuncia de Urz\u00faa sea motivo de preocupaci\u00f3n. https://t.co/x4kX8Ts5rY \u201cDiscrepancias en materia econ\u00f3mica hubo muchas. Algunas de ellas porque en esta administraci\u00f3n se han tomado decisiones de pol\u00edticas sin el suficiente sustento\u201d: la carta de renuncia de @CarlosUrzuaSHCP #AsiLasCosasConLoret El mensaje del l\u00edder nacional del PAN. https://t.co/KJExRq4114 El mensaje de la l\u00edder Nacional del PRI tras renuncia de Urz\u00faa. #AsiLasCosasConLoret https://t.co/9rkv87GXhV Renuncia Urz\u00faa a gabinete de @lopezobrador_ Deja Hacienda, aqu\u00ed la carta de comparti\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de twitter. https://t.co/Y393YxpC5X Gracias, estimado Jorge, por darte el tiempo y valorarla de esta manera. https://t.co/K5PciThKpy Y cuando despertamos, el huachicol segu\u00eda ah\u00ed... #MiColumna de hoy \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/9NewZo61TD RT @SE_mx: #Comunicado | La Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin informa sobre medidas provisionales de Estados Unidos contra acero estru\u2026 Muy pronto @seaofshadowsSOS / #MarDeSombras una denuncia de c\u00f3mo las redes de corrupci\u00f3n, crimen organizado y pesca ilegal tienen al borde de la extinci\u00f3n a la #VaquitaMarina en el Mar de Cort\u00e9s. https://t.co/IQFMus4NxK Para seguir el hilo. https://t.co/rWx0fQ7mu7 RT @CarlosLoret: CFE recort\u00f3 anticontaminantes... y vino la contingencia. #MiColumna de hoy:  https://t.co/9D9s99h28u RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA CON @CarlosLoret | El abogado de Emilio Lozoya, afirm\u00f3 que insistir\u00e1 en que Enrique Pe\u00f1a Nieto testifique #As\u00ed\u2026 Mi conversaci\u00f3n con Javier Duarte: \u2066@aaguirre_g\u2069 en #OtrasPlumas  https://t.co/uwFdSJhLJm CFE recort\u00f3 anticontaminantes... y vino la contingencia. #MiColumna de hoy:  https://t.co/9D9s99h28u Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ya est\u00e1 en cabina @duendepregunton  nos cuenta que hasta los Senadores de Morena se quejaron de la secretaria de la Funci\u00f3n P\u00fablica por el tema de la austeridad. #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: Entre 2015 y 2018, PEMEX ha invertido casi 40% menos recursos de los que ten\u00eda programados para la explotaci\u00f3n de las\u2026 RT @MexicoComoVamos: El fin de semana, el presidente de Turqu\u00eda despidi\u00f3 al gobernador del Banco Central, despu\u00e9s de que chocaran por el ri\u2026 RT @MexicoComoVamos: Durante junio se produjeron 337,253 unidades de veh\u00edculos ligeros, 15,677 menos que los producidos en junio de 2018. E\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la producci\u00f3n de veh\u00edculos ligeros, la pol\u00edti\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/P4Vndp86zZ #Latitudes @albertolati @WRADIOMexico #As\u00edLasCosasConLoret https://t.co/igYfVCBuNT Javier Coello, Abogado de @EmilioLozoyaAus en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 Recort\u00f3 \u2066@CFEmx\u2069 anticontaminantes\u2026 y vino la contingencia. #MiColumna de hoy \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/lRAawOQjeL RT @GoldCup: \u00a1Golazo de Jonathan Dos Santos! Impresionante jugada de M\u00e9xico, asistencia de taco de Ra\u00fal Jim\u00e9nez y Dos Santos la clav\u00f3 en el\u2026 RT @GoldCup: El gif de los 10.000 RT \u26bd\ud83d\udd25\n\n#MEXvUSA #GoldCupFinal #GoldCup2019 #ThisIsOurs #EstoEsNuestro @miseleccionmx https://t.co/qIBjw59\u2026 M\u00e9xico campe\u00f3n de la #CopaOro. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb RT @miseleccionmx: #1T 34\u2019 MEX 0-0 USA\n\n\ud83e\udd2f\n\u00a1Casi le queda el \u26bd\ufe0f a modo a @JGallardo_17 para definir frente a la porter\u00eda! \n\n#GoldCup2019 | #\u2026 RT @AP_Noticias: Ir\u00e1n rebasar\u00e1 los l\u00edmites al enriquecimiento de uranio que le impon\u00eda el acuerdo nuclear: https://t.co/6B70AyYZqr Brasil \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/UH9n6OwSRO Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udd9a Holanda \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1    Las campeonas ser\u00e1n... https://t.co/KVrQ65T9x6 #BuenDomingo Primer partido del d\u00eda \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/ozTUgaIzHz RT @NTelevisa_com: Autoridades de California alertan que r\u00e9plicas del sismo de anoche podr\u00edan durar meses... https://t.co/3FsEv2jxku Muy pronto #MarDeSombras https://t.co/CClz66tMxo RT @PleyersTV: Checa las primeras palabras de Giovani dos Santos como elemento del Am\u00e9rica \ud83e\udd85\n\nhttps://t.co/1asMhE77lV RT @RuidoEnLaRed: As\u00ed quedaron las instalaciones de un gimnasio en Plantation, Florida, Estados Unidos tras una explosi\u00f3n que gener\u00f3 m\u00faltip\u2026 #BuenS\u00e1bado RT @ConsulMexLan: #SismoCalifornia #EarthquakeLA aviso a la comunidad: nuestro tel\u00e9fono de emergencia opera 24/7 llama al 1 (520) 623-7874\u2026 En caso de emergencia en la zonas afectadas por sismo: https://t.co/7HzRlxuQOF Usuarios registraron el momento: https://t.co/9KDJaU1Yx1 Para los mexicanos que se encuentran en California, el @consulmexsanbe pone a disposici\u00f3n estos n\u00fameros tras sismo. @SRE_mx https://t.co/awdNiA15w6 RT @Dodgers: #EarthquakeLA https://t.co/yDOOEYSk4j RT @NTelevisa_com: De acuerdo a informes de SkyAlert, el movimiento tel\u00farico se percibi\u00f3 en Los \u00c1ngeles, San Diego y Las Vegas Nevada. http\u2026 Es d\u00eda de #SaqueDeNeta con @paliplax hoy: \u00bfCorrupci\u00f3n en el @COM_Mexico ? El caso de Paola Pliego. https://t.co/kXiJDk5eZc #CincoParaLlevar en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico las recomendaciones de la semana dos libros, una curiosidad de viaje, una pel\u00edcula y sabores de Chihuahua. https://t.co/by3Q8cP3AT Durazo est\u00e1 desesperado porque sabe que la reg\u00f3: \u2066@FelipeCalderon\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/BdT3eS4RXc Espl\u00e9ndida la cerveza de @sdpnoticias y @eldeforma. Para declarar formalmente el fin de semana. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/y7kYD0we19 En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico @ahope71 hablamos de la Guardia Nacional y de la forma en la que se hace la negociaci\u00f3n con la Polic\u00eda Federal. https://t.co/igYfVCBuNT Aqu\u00ed las pruebas que nos coment\u00f3 @duendepregunton para ser parte de la #GuardiaNacional #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/f7ywVB9FdN RT @MexicoComoVamos: Durante junio se generaron 224 mil empleos en Estados Unidos. La cifra es mayor a los 162 mil empleos que esperaba el\u2026 RT @MexicoComoVamos: La inversi\u00f3n fija bruta aument\u00f3 2.5% respecto al mes previo, principalmente por un efecto rebote, despu\u00e9s de 2 meses c\u2026 RT @MexicoComoVamos: El consumo privado total creci\u00f3 1.3% durante abril respecto al mes previo. Este dato se observa despu\u00e9s de que en marz\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre empleo en Estados Unidos, inversi\u00f3n fija brut\u2026 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico el ex presidente @FelipeCalderon se\u00f1alado de meter la mano en el conflicto de la Polic\u00eda Federal. https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 \u26a0\ufe0f La Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica obtiene \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n en contra de @EmilioLozoyaAus, ex director de @Pemex, su esposa, madre y hermana por caso #Odebrecht @El_Universal_Mx RT @NTelevisa_com: \"Felipe Calder\u00f3n exige derechos para los federales que \u00e9l mismo no les dio\". \nUn fragmento de la entrevista a @AlfonsoDu\u2026 RT @NTelevisa_com: \u00a1A disfrutar del viernes! Mejora el clima en gran parte del pa\u00eds \u2600 @Archie_clima tiene el reporte por estado. #Despierta\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/ZwZbSI5L5Y En #DespiertaConLoret el Secretario de Seguidadby Protecci\u00f3n Ciudadsna, @AlfonsoDurazo @NTelevisa_com La red de corrupci\u00f3n en Tepito. Una investigaci\u00f3n especial de #DespiertaConLoret @NTelevisa_com RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 Los esperamosna ls 6:30 en #DespiertaConLoret @NTelevisa_com @anafvega @campossuarez @Archie_clima @adevaldes https://t.co/pbzuSZFk21 RT @elpais_espana: Joven, escurridizo y muy violento. Agentes de la Guardia Civil detuvieron este martes al considerado mayor ciberestafado\u2026 @KingsmanRich Saludos RT @paoprincipessa: @NTelevisa_com  En San Mateo Tecoloapan, Lomas de la Hacienda y Las Arboledas, en Atizap\u00e1n de Zaragoza, pretenden derri\u2026 #Qu\u00e9Bonito https://t.co/mlYHUE50M0 #BuenViernes RT @arielmou: Primeras imagenes del #4thofJuly  https://t.co/6gO76q8VDK RT @CarlosLoret: \"El Chapo\" quiere una celda con ventana. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069  \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/3pfb61yVR3 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @EstefaniaVeloz estamos hablando de la #GuardiaNacional y la estrategia para fusionar a los que vienen de la PF https://t.co/Wi797qPlBJ En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @Chelawuera estamos hablando de la #GuardiaNacional https://t.co/C4sMsPJQV6 En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @Chelawuera y @EstefaniaVeloz 96.9 FM https://t.co/VJTAdWQXX3 Durante la conferencia @AlfonsoDurazo mencion\u00f3 a Ignacio Benavente Torres como responsable de mover a los grupos inconformes en la Polic\u00eda Federal. Ahora en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  hablamos con Ignacio Benavente. RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/fjZ4vJiVcp #OtrasPlumas Hoy @avestruzeterea https://t.co/DKLY2w7ccO RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/YuBWoTjQyK RT @NTelevisa_com: #Ahora \u00bfC\u00f3mo va el pa\u00eds? El debate con Dulce Mar\u00eda Sauri (PRI) Mario Delgado (Morena) y Marco Antonio Adame (PAN).  Sigu\u2026 RT @NTelevisa_com: Integrantes de la Polic\u00eda Federal a\u00fan mantienen su protesta en el Centro de Mando de Iztapalapa, CDMX. #DespiertaConLore\u2026 RT @NTelevisa_com: -Polic\u00edas Federales convocan para este jueves a un paro nacional\n-AMLO denuncia \"mano negra\" detr\u00e1s de movilizaciones \n-\u2026 RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 \"El Chapo\" quiere una celda con ventana. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069  \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/3pfb61yVR3 Buenos d\u00edas, #BuenJueves RT @NTelevisa_com: \u201cA L\u00f3pez Obrador le hace falta un L\u00f3pez Obrador, le hace falta una figura de liderazgo que lo traiga cortito\u201d,  @CarlosL\u2026 RT @NTelevisa_com: \u201cTienes un presidente que su tirada es la creaci\u00f3n de un nuevo r\u00e9gimen, esculpido por un solo escultor, que es \u00e9l, L\u00f3pez\u2026 RT @NTelevisa_com: Detallamos en Tercer Grado las circunstancias en torno al inicio de la Guardia Nacional, la principal apuesta del presid\u2026 RT @lopezobrador_: Es mejor informar que dejar que corra el rumor e impere la manipulaci\u00f3n: el asunto de la Polic\u00eda Federal no tiene fundam\u2026 RT @lismarybaby: Lo dije con @CarlosLoret seg\u00fan el reglamento de la Guardia Nacional, la \u00fanica especializaci\u00f3n funcional es en operaciones\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora La Lucha Libre nacional e internacional est\u00e1 de luto. Se confirm\u00f3 que a los 73 a\u00f1os de edad falleci\u00f3 el ex\u2026 Un a\u00f1o despu\u00e9s ... \u00bfY la oposici\u00f3n ?  https://t.co/O4UESsZx9R Se\u00f1ales encontradas. Por \u2066@DiegoBonetG\u2069 #Otrasplumas  https://t.co/L1zYabDfzB Si los inmigrantes ilegales no est\u00e1n satisfechos con las condiciones en los centros de detenci\u00f3n construidos o reacondicionados, solo d\u00edgales que no vengan. \u00a1Pffff! As\u00ed Trump. https://t.co/249UeyPGWp Y mientras... M\u00e1s felicitaciones de Trump. https://t.co/GpWRQrmqXb RT @lopezobrador_: Hoy tuve tiempo de ir a practicar b\u00e9isbol; es decir, tirar la polilla, fildeando y macaneando. https://t.co/xAYZ6J7Hu0 \u26a0\ufe0f Le niegan definitivamente otro juicio a Joaqu\u00edn \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n. El 17 de julio a la 9:15am hora de Nueva York se le dictar\u00e1 sentencia. #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico No quiero minimizar la inconformidad, pero s\u00ed es altamente mayoritario quienes est\u00e1n en la prestaci\u00f3n de su servicio, tampoco quiero decir que no haya inconformidad o desinformaci\u00f3n, pero estamos atendiendo ese vac\u00edo: @AlfonsoDurazo #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @carlos_rgz @lafuentejavi  y @fjdnl hablamos de la prensa extranjera y AMLO. Informaci\u00f3n, Cobertura, percepci\u00f3n y opini\u00f3n. https://t.co/6G2ebWRf4c Apoyaremos a polic\u00edas que est\u00e9n haciendo un trabajo extraordinario para sumarse a la Guardia Nacional: @AlfonsoDurazo #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico La Guardia Nacional no trabajar\u00e1 por operativos, no traeremos a sus elementos de un lado para otro, tendr\u00e1n una misma adscripci\u00f3n: @AlfonsoDurazo #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Por ley la Polic\u00eda Federal tendr\u00e1 18 meses para su integraci\u00f3n a la Guardia Nacional: @AlfonsoDurazo #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico Nuestro compromiso es que cada elemento sea colocado en donde mejor se desempe\u00f1e, de acuerdo a sus capacidades: @AlfonsoDurazo #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico En el caso de los elementos que no quisieran o acrediten para formar parte de la #GuardiaNacional se les garantiza sus derechos laborales y podr\u00e1n ingresar a otras instituciones como Aduanas o INM : @AlfonsoDurazo #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Herrera al @Atleti https://t.co/AyMaUHmcy5 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret \ud83d\udcfb Sigue la #Sobremesa en vivo https://t.co/c31bIO9xNA @CarlosLoret https://t.co/oduWQhN7CU RT @NTelevisa_com: No, no es tu tel\u00e9fono.\nhttps://t.co/gGr5q7x01l As\u00ed lo inform\u00f3: https://t.co/nqcaYOEDcI Informa @kpya, Secretario de Seguridad P\u00fablica de #QuintanaRoo inform\u00f3 que ya fueron rescatadas las 25 personas que hab\u00edan sido levantadas en Canc\u00fan. Un a\u00f1o despu\u00e9s ... \u00bfY la oposici\u00f3n ? #MiColumna de hoy:  https://t.co/O4UESsZx9R RT @NTelevisa_com: M\u00e1s de mil 500 elementos toman de manera pac\u00edfica las instalaciones del Centro de Mando de la Polic\u00eda Federal en la CDMX\u2026 RT @NTelevisa_com: Causa pol\u00e9mica dos nombramientos de quienes integrar\u00e1n la junta directiva del Organismo para la Mejora Continua de la Ed\u2026 RT @NTelevisa_com: Denuncian el despido arbitrario de 50 trabajadores de Canal Once. Algunos de ellos ten\u00edan 20 a\u00f1os laborando en la empres\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/FjfYgG0Nad RT @NTelevisa_com: Comando armado irrumpe en una casa de Tlaquepaque, Jalisco, y en su intento por \"levantar\" a dos hombres mataron a uno.\u2026 En la mesa de #DespiertaConLoret @NTelevisa_com el Presidente del @cceoficialmx Carlos Salazar Lomel\u00edn. https://t.co/dVPrkr0FFV RT @NTelevisa_com: -Polic\u00edas federales protestan por su cambio a Guardia Nacional \n-AMLO celebra Ley de Austeridad Republicana\n-AMLO y empr\u2026 RT @NTelevisa_com: No para la ola de violencia en Guanajuato: en menos de 24 horas se registraron 16 asesinatos en diferentes municipios. #\u2026 Desde anoche hay una protesta y toma pac\u00edfica en el centro de mando de la Polic\u00eda Federal,  les han pedido la renuncia para darles el alta en la Guardia Nacional. Ahora en #DespiertaConLoret @NTelevisa_com https://t.co/YdbyhXSkgz RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 Un a\u00f1o despu\u00e9s\u2026 \u00bfy la oposici\u00f3n? #MiColumna \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/xIOQhxrYms Que sea un #BuenMi\u00e9rcoles Qu\u00e9 lamentable. Sin apoyo de los de antes y de los de hoy. https://t.co/FIQ2VaN0rI RT @TD_Deportes: #Pasi\u00f3nPorTuSelecci\u00f3n \n\n\u23f1 \u00a1Rueda el bal\u00f3n! \ud83c\udfdf\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdvs \ud83c\udded\ud83c\uddf9 Hait\u00ed  EN VIVO por @MiCanal5 y https://t.co/pmDkwJoMYv \n\n#TuC\u2026 En #AsiLasCosasConLoret el Presidente del @cceoficialmx https://t.co/DOXIAeDDfh RT @CarlosLoret: 85 minutos de elogios, 14 segundos de autocr\u00edtica. #MiColumna \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/vgNJUYnkF9 Qu\u00e9 trae @duendepregunton ? #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT RT @jagarzaramos: #AsiLasCosasW con @CarlosLoret: las razones de la campa\u00f1a #YoApoyoAAMLO est\u00e1n llenas de medias verdades, argumentos enga\u00f1\u2026 Habr\u00e1 mesa de di\u00e1logo para negociaci\u00f3n de ductos: Carlos Salazar Lomel\u00edn, Presidente del @cceoficialmx #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico el Presidente del @cceoficialmx, Carlos Salazar Lomel\u00edn tras salir de una reuni\u00f3n con el presidente @lopezobrador_ https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: El presidente tambi\u00e9n mencion\u00f3 que la inflaci\u00f3n ha disminuido. Esto es verdadero, ya que durante la primera quincena d\u2026 RT @MexicoComoVamos: El dato de recepci\u00f3n de remesas, que el presidente present\u00f3 como un logro, tampoco es una buena noticia. Tambi\u00e9n comen\u2026 RT @MexicoComoVamos: El presidente enlist\u00f3 ayer varios datos econ\u00f3micos. Algunos son verdaderos, pero otros, como el dato de empleo no es u\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los datos econ\u00f3micos que dio el presidente en\u2026 RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 RT @NTelevisa_com: Una ni\u00f1a migrante, de 12 a\u00f1os, narra los abusos que sufri\u00f3, junto con su hermana de 6 a\u00f1os, durante las casi dos semanas\u2026 RT @NTelevisa_com: Cerca de 200 migrantes centroamericanos y cubanos ingresaron de forma violenta al cruce internacional Paso del Norte en\u2026 RT @NTelevisa_com: AMLO anunci\u00f3 que har\u00e1 una gira por los hospitales de comunidades rurales para atender la salud p\u00fablica. #DespiertaConLor\u2026 RT @NTelevisa_com: Agentes de la patrulla fronteriza usaron un grupo de Facebook para bromear sobre la muerte de migrantes; tambi\u00e9n se burl\u2026 Ya lleg\u00f3 al @FinancialTimes, pero no es grave... https://t.co/BKndbSMOqm v\u00eda @FT RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/uirmsDGZOz RT @NTelevisa_com: #TercerGrado: \"A un a\u00f1o de la elecci\u00f3n, la situaci\u00f3n que enfrenta el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador es parad\u00f3jic\u2026 RT @NTelevisa_com: #Ahora M\u00e9xico, a un a\u00f1o del triunfo de AMLO. Escuchamos a @ruizmassieu y @MarkoCortes. Sigue la mesa en #DespiertaConLor\u2026 RT @NTelevisa_com: La Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana neg\u00f3 retirar a comerciantes del Z\u00f3calo capitalino que no vend\u00edan mercanc\u00eda sobre el\u2026 Con 60 votos a favor y 29 en contra Senadores aprobaron  los art\u00edculos reservados del dictamen que expide la Ley Federal de Austeridad Republicana. #DespiertaConLoret @NTelevisa_com RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 85 minutos de elogios, 14 segundos de autocr\u00edtica. #MiColumna \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/vgNJUYnkF9 Buen d\u00eda, #BuenMartes RT @CarlosLoret: Tome aire y ah\u00ed le va\u2026 un a\u00f1o en una columna en \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/LgRJZ0rooo \u00bfY los gobernadores? Por \u2066@luisovaller\u2069 \u2066@Conestadistica\u2069 #OtrasPlumas  https://t.co/At4flYFOJK \u00bfQu\u00e9 les pareci\u00f3 el discurso de hoy del Presidente @lopezobrador_ , en qu\u00e9 puntos est\u00e1n de acuerdo y cu\u00e1les no? RT @causaencomun: Activistas, OSC y ciudadanos alertamos que el pa\u00eds vive los momentos m\u00e1s amenazantes para los derechos humanos desde la c\u2026 RT @Foro_TV: \"Ya no se permite la corrupci\u00f3n desde la Presidencia de la Rep\u00fablica, est\u00e1n prohibidos el nepotismo, el influyentismo y cualqu\u2026 Cada quien presume lo que puede. https://t.co/o2UoiFPXTV Tssss! https://t.co/RrMKo7ny0r Se redujo el robo de combustible en un 94% y eso se traduce en ahorro de 50 mil millones de pesos. Pr\u00e1cticamente se acab\u00f3 con el famoso huachicol, dice que el presidente @lopezobrador_ \u201cSiempre he pensado que la pol\u00edtica es pensamiento y acci\u00f3n, ahora es tiempo de hechos, no de palabras\u201d: @lopezobrador_ en el Z\u00f3calo. https://t.co/rhD38e9TCK Un a\u00f1o en una columna, respiren profundo...  https://t.co/n3YorFA1z5 RT @WRADIOMexico: En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @hernangomez y @juanizavala\u00bfC\u00f3mo nos va a un a\u00f1o de la elecci\u00f3n de @lopezobrador_  com\u2026 Informa la Casa Blanca que no permitir\u00e1 que #Ir\u00e1n desarrolle armas nucleares y que aplicar\u00e1 la m\u00e1xima presi\u00f3n. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @arielmou: #Extra: Descubren grupo de Facebook con 9,500 oficiales de aduanas y protecci\u00f3n fronteriza de EU, intercambiando memes, fotos\u2026 Kim y Trump andan muy amiguitos. \u00bfQu\u00e9 saldr\u00e1 de esta conversaci\u00f3n? En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @RafaelFdeC https://t.co/igYfVCBuNT RT @MexicoComoVamos: La C\u00e1mara de Comercio de EUA manifest\u00f3 su preocupaci\u00f3n por la decisi\u00f3n de CFE de solicitar un arbitraje para anular va\u2026 RT @MexicoComoVamos: Los \u00edndices de confianza empresarial del sector manufacturero, costrucci\u00f3n y comercio tuvieron una ca\u00edda durante junio\u2026 RT @MexicoComoVamos: Los mercados reaccionaron positivamente a las noticias de la reanudaci\u00f3n de la negociaci\u00f3n entre China y EUA. El Dow J\u2026 RT @MexicoComoVamos: China y EUA reanudar\u00e1n negociaciones para un tratado comercial. Trump retir\u00f3 amenaza de imponer m\u00e1s aranceles y permit\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la reacci\u00f3n de los mercados tras la tregua de\u2026 En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico  @lismarybaby de @MUCD lleg\u00f3 oficialmente la #GuardiaNacional. https://t.co/igYfVCBuNT \u201cEl presidente cuenta con un amplio apoyo ciudadano, hay una suma de 32 por ciento de ciudadanos que demandan cambios m\u00e1s r\u00e1pidos\u201d: @almorenoal @ElFinanciero_Mx en #AsiLasCosasW @WRADIOMexico https://t.co/CvdwpOmyV6 En #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  @almorenoal Director de Encuestas de @ElFinanciero_Mx https://t.co/uX15uPWrKl RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 RT @apontedavid: Tome aire y ah\u00ed le va\u2026 un a\u00f1o en una columna, por @carlosloret https://t.co/np1OqqWjBh v\u00eda @El_Universal_Mx As\u00ed fue recibida la #GuardiaNacional en Tabasco. Con una manta y cuatro veh\u00edculos incendiados. @WRADIOMexico #As\u00edLasCosasW https://t.co/GOmX8lkdiy #OtrasPlumas \u2066@lopezobrador_\u2069 est\u00e1 molesto con \u2066@CuitlahuacGJ\u2069 Garc\u00eda. Por \u2066@aaguirre_g\u2069 #AlRespecto  https://t.co/1sSH0yDChR La venta de combustible robado. #DespiertaConLoret @NTelevisa_com https://t.co/FkZXafqFMn RT @NTelevisa_com: Muere otro migrante salvadore\u00f1o a manos de la Patrulla Fronteriza en una estaci\u00f3n fronteriza de McAllen, Texas. As\u00ed lo d\u2026 RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/UgFH3YeAV6 RT @NTelevisa_com: Notimex, la Agencia de Noticias del Gobierno Federal, abri\u00f3 su secci\u00f3n \u2018Verificado\u2019 para contrarrestar las #FakeNews, pe\u2026 Inseguridad, el gran pendiente. La encuesta de \u2066@Mitofsky_group\u2069 en \u2066@eleconomista\u2069  https://t.co/JqKDim1cUS A un a\u00f1o: dos terceras partes de la poblaci\u00f3n respaldan a AMLO. V\u00eda: \u2066@ElFinanciero_Mx\u2069  https://t.co/zhw3T4R9Ny RT @NTelevisa_com: Mueren tres personas tras ri\u00f1a dentro de una fiesta en un fraccionamiento de Morelia, Michoac\u00e1n. #DespiertaConLoret con\u2026 \u00bfYa se acab\u00f3 la venta ilegal de combustible? Ahora, un reporte especial en #DespiertaConLoret @NTelevisa_com RT @NTelevisa_com: Inicia #DespiertaConLoret con @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez, s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet e\u2026 Tome aire y ah\u00ed le va\u2026 un a\u00f1o en una columna en \u2066@El_Universal_Mx\u2069 \u2066@Univ_Opinion\u2069  https://t.co/LgRJZ0rooo #BuenLunes, que sea una gran semana. Ma\u00f1ana muy temprano #DespiertaConLoret RT @NTelevisa_com: Tormenta Tropical 'B\u00e1rbara' se localiza a 1,145 kil\u00f3metros al sur de Punta Perula, Jalisco y a 1,370 kil\u00f3metros de Cabo\u2026 RT @NTelevisa_com: En el Senado posponen la aprobaci\u00f3n de la Ley de Austeridad, en comisiones, por intervenci\u00f3n de la senadora Ifigenia Mar\u2026 RT @CarlosLoret: Entre sargazo, datos y disculpa: #Qu\u00e9Bonito https://t.co/CHWhOZhZka v\u00eda @carlosloretcom #QueNoSeTePase https://t.co/0yeNmchWvz RT @El_Universal_Mx: \"Me alegro de verle de nuevo. No esperaba verle jam\u00e1s en este lugar\", dijo el mandatario norcoreano a Donald Trump lue\u2026 Arranque oficial de operaciones de la #GuardiaNacional en el Campo Militar Marte de la Ciudad de M\u00e9xico. https://t.co/edB7hMXOdi Arranque oficial de la #GuardiaNacional. https://t.co/DPYAuQuAjq RT @arielmou: Aqu\u00ed Trump saliendo del encuentro, flanqueado por los l\u00edderes de Corea del Norte y Corea del Sur \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n https://t.co/B7PpPgpDAo \u00a1Muy pronto! @seaofshadowsSOS #MardeSombras https://t.co/Y4N1uLB5hg RT @NTelevisa_com: Decenas de miles de personas celebraron en las calles de diferentes ciudades del mundo el d\u00eda del Orgullo Gay. https://t\u2026 RT @arielmou: En este video de la Casa Blanca se escucha y se ve mejor el momento hist\u00f3rico en el que los l\u00edderes de EUA y Corea del Norte\u2026 RT @arielmou: #Extra: Hist\u00f3rico. Trump y Kim Jong-Un se saludan en la zona desmilitarizada entre las dos coreas y luego Trump se convierte\u2026 #BuenDomingo Avanza #M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd a Semifinales #CopadeOro https://t.co/9MwWhY4YcS RT @TD_Deportes: Vive la #Pasi\u00f3nPorTuSelecci\u00f3n\n\n\u00a1Arranca el primer tiempo extra! \u26bd\n\n#TuCopaOro\n\nhttps://t.co/OCVQ9MkFRR https://t.co/GL8Keo\u2026 Minuto 83   #CopaDeOro         #M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 1 vs #CostaRica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7  1 #CadenaNacional s\u00ed... #CadenaNacional mejor no... https://t.co/aJjJcjJjnh Entre sargazo, datos y disculpa: #Qu\u00e9Bonito https://t.co/CHWhOZhZka v\u00eda @carlosloretcom RT @WRADIOMexico: ESPECIAL | Ya estamos listos para empezar en este especial a 10 a\u00f1os sin la m\u00fasica de #MichaelJackson \ud83c\udfb6\nEn los micr\u00f3fonos\u2026 RT @henrygutierrezp: Uno de los regresos m\u00e1s grandes y emocionantes que me ha tocado vivir con los @DiablosRojosMX de un 12-3 a un 12-13 co\u2026 RT @NTelevisa_com: Todo est\u00e1 listo para que hoy s\u00e1bado 29 de junio se lleve a cabo la tradicional Marcha del Orgullo LGBTTTI \nhttps://t.co/\u2026 Por el respeto y la inclusi\u00f3n: Todos los d\u00edas. https://t.co/qiXndaxb7O Esto es una chulada... \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/rycsGVAzy3 #BuenS\u00e1bado \u26a0\ufe0f Aqu\u00ed la carta del Presidente @lopezobrador_ a Primer Ministro de Jap\u00f3n y miembros del  #G20Summit\u00a0\u00a0\u00a0 que comparti\u00f3 en su red el canciller @m_ebrard https://t.co/t604yn02gm Aqu\u00ed la segunda p\u00e1gina de la carta. https://t.co/mU9U0dqrWx \u26a0\ufe0f Aqu\u00ed la carta que env\u00edo el Presidente @lopezobrador_ a mandatarios del #G20OsakaSummit2019 https://t.co/cw9wckQyHi RT @AreliPaz: Hoy en las #CincoParaLlevar @shakeshackmx @VinopremierMX dos libros de @hdemauleon, @SantoCoyoteGDL y una serie muy especial\u2026 Es d\u00eda de #Pambolikes @miseleccionmx no debe sentirse atada, lib\u00e9renla. Con @paliplax https://t.co/UajuigOxGu RT @arielmou: #\u00daltimaHora: El Depto de Seguridad Interior DHS, espera ca\u00edda de 25% en el flujo migratorio en junio, por el acuerdo con M\u00e9xi\u2026 \u00bfEn camino de la ratificaci\u00f3n del #TMEC ? Los equipos de M\u00e9xico y Canad\u00e1, encabezados por @m_ebrard   y @cafreeland en #G20OsakaSummit2019 https://t.co/KFdTwDWdWB #G20OsakaSummit2019 @m_ebrard y el Primer Ministro de Canad\u00e1, @JustinTrudeau https://t.co/H4ppjQFn5o #G20OsakaSummit el canciller mexicano @m_ebrard junto a lo presidentes de Chile, @sebastianpinera, de Espa\u00f1a, @sanchezcastejon y de Argentina, @mauriciomacri https://t.co/NK661XmKLj Primer d\u00eda de actividades de #G20Osaka\u00a0\u00a0del Canciller mexicano @m_ebrard, aqu\u00ed junto al Primer Ministro de Singapur, @leehsienloong  y el pr\u00edncipe Saud\u00ed, Mohamed Bin Salman. https://t.co/Y2veiXJVOf En la mesa de #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @amparocasar y @simonlevyd   https://t.co/6lc4W1CmuX En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico @amparocasar y @simonlevyd a un a\u00f1o de la elecci\u00f3n de @lopezobrador_ https://t.co/HnGOdA45Yf #latitudes con @albertolati en #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/igYfVCBuNT Solo buscar\u00e1n la dirigencia nacional del PRI @IvonneOP y @alitomorenoc hoy, la Comisi\u00f3n Nacional de Justicia partidaria cancel\u00f3 la candidatura de @LORENAPIGNON, ya que en 2015 se postul\u00f3 al Congreso de Veracruz pero por el PAN. #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ya estamos en las #CincoParaLlevar en #As\u00edLasCosasConLoret las recomendaciones para disfrutar el fin @ValeriaMoy  @duendepregunton @AreliPaz @WRADIOMexico @albertolati https://t.co/HkWnaHZJWC En #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico el internacionalista @gabrielguerrac , hablamos del segundo debate de los dem\u00f3cratas en Estados Unidos.  https://t.co/igYfVCBuNT RT @WRADIOMexico: Escucha de lunes a viernes #As\u00edLasCosasConLoret de 1:00 p.m. a 3:00 p.m Con @CarlosLoret \ud83c\udf99 Entra a la app y con\u00e9ctate \ud83d\udd08 h\u2026 #Qu\u00e9Bonito https://t.co/1rkpqEQuqI \u00bfPor qu\u00e9 Francisco Gardu\u00f1o no fue a la C\u00e1mara de Diputados? \u201cEs que anda ocupad\u00edsimo, es que Gardu\u00f1o s\u00ed est\u00e1 trabajando, (no que los diputados no) pero hay quienes est\u00e1n solo en la politiquer\u00eda. Gardu\u00f1o est\u00e1 aplicado a fondo\u201d : @lopezobrador_ @WRADIOMexico @chiojardinezh Vamos a tener paciencia (en el tema del Aeropuerto) as\u00ed lo dijo el Presidente @lopezobrador_. @chiojardinezh @WRADIOMexico https://t.co/VmNRjzvSKb RT @NTelevisa_com: Otro ni\u00f1o es asesinado durante un ataque armado. El nuevo homicidio se registr\u00f3 en Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, y ocurri\u00f3 cua\u2026 RT @NTelevisa_com: Estragos del sargazo en Quintana Roo: varios metro de playa est\u00e1n desapareciendo y el turismo va a la baja. #DespiertaCo\u2026 Sonrientes y con un apret\u00f3n de manos, as\u00ed se saludaron @realDonaldTrump y @m_ebrard en el  #G20Osaka. Viajaron con Ebrard para representar a M\u00e9xico el Secretario y Subsecretario de Hacienda, @CarlosUrzuaSHCP y Arturo Herrera. https://t.co/PPlLhcBgyS RT @NTelevisa_com: Los debates dem\u00f3cratas rumbo a la elecci\u00f3n presidencial: \u00bfQui\u00e9n es el rival m\u00e1s fuerte para vencer a Trump? &gt;&gt;Opina el a\u2026 @m_ebrard en la foto oficial del #G20  #As\u00edLasCosas https://t.co/juqOaQl0uH RT @NTelevisa_com: #DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarez https://t.co/EUX413jTpE RT @NTelevisa_com: Detienen en Puebla a 76 centroamericanos que viajaban en un autob\u00fas con destino a la CDMX. #DespiertaConLoret con @anafv\u2026 RT @NTelevisa_com: Ocho migrantes originarios de Bangladesh fueron rescatados en Tamaulipas. Hab\u00edan sido secuestrados por un grupo criminal\u2026", "emojis": {}, "interests": {"con": 379, "universal": 166, "para": 159, "presidente": 131, "la": 114, "hoy": 78, "opinion": 72, "hay": 53, "trump": 33, "dice": 33, "rosario": 33, "ante": 31, "son": 28, "do": 28, "sea": 27, "aire": 24, "pol": 23, "breve": 21, "primer": 21, "ser": 21, "ana": 21, "canal": 20, "director": 19, "periscope": 19, "estado": 18, "sin": 18, "hasta": 15, "federal": 15, "pan": 14, "hacienda": 14, "era": 14, "julio": 14, "han": 13, "fiscal": 13, "mico": 12, "ley": 12, "contra": 12, "mora": 12, "fin": 11, "mil": 11, "solo": 11, "bien": 10, "general": 10, "ten": 10, "mar": 10, "marina": 9, "hora": 9, "favor": 9, "hist": 8, "cay": 8, "lunes": 8, "dar": 8, "titular": 8, "tercer": 7, "cargo": 7, "rep": 7, "san": 7, "van": 7, "bonito": 7, "sar": 7, "mesa": 7, "gas": 6, "mand": 6, "haya": 6, "mero": 6, "dinero": 6, "pronto": 6, "laura": 6, "clima": 6, "extra": 6, "spot": 6, "plan": 5, "medio": 5, "crack": 5, "feria": 5, "alto": 5, "confirm": 5, "bar": 5, "grave": 5, "agenda": 5, "especial": 5, "twitter": 5, "video": 5, "documental": 5, "viva": 5, "hern": 5, "china": 5, "presidencia": 4, "sur": 4, "malo": 4, "inform": 4, "germ": 4, "banco": 4, "alfonso": 4, "moment": 4, "pone": 4, "mayor": 4, "sabe": 4, "fono": 4, "define": 4, "primero": 4, "cero": 4, "resolver": 4, "gon": 4, "goldcup": 4, "saber": 3, "inter": 3, "gusto": 3, "mano": 3, "mica": 3, "valor": 3, "sector": 3, "brit": 3, "par": 3, "fed": 3, "art": 3, "taro": 3, "fico": 3, "poco": 3, "junta": 3, "crisis": 3, "base": 3, "rea": 3, "romero": 3, "responde": 3, "meros": 3, "control": 3, "fuerte": 3, "cuarta": 3, "civil": 3, "tan": 3, "soy": 3, "claro": 3, "ram": 3, "debate": 3, "sol": 3, "frase": 3, "midland": 3, "gan": 3, "margarita": 3, "seg": 3, "tri": 3, "cloaca": 3, "junto": 3, "tome": 3, "abu": 2, "terror": 2, "urge": 2, "chile": 2, "delicioso": 2, "dosis": 2, "familia": 2, "link": 2, "llama": 2, "villa": 2, "judicial": 2, "hidalgo": 2, "reg": 2, "elect": 2, "maza": 2, "cha": 2, "ala": 2, "honor": 2, "padre": 2, "dura": 2, "jap": 2, "peter": 2, "deb": 2, "asiento": 2, "ocean": 2, "anda": 2, "city": 2, "national": 2, "geographic": 2, "join": 2, "hero": 2, "toman": 2, "nea": 2, "defender": 2, "ganga": 2, "hong": 2, "per": 2, "jam": 2, "cit": 2, "cart": 2, "costa": 2, "pix": 2, "escribe": 2, "time": 2, "criminal": 2, "mola": 2, "excelente": 2, "punto": 2, "coca": 2, "central": 2, "roger": 2, "set": 2, "audio": 2, "vial": 2, "cant": 2, "ma": 2, "pap": 2, "visa": 2, "interior": 2, "pose": 2, "car": 2, "memo": 2, "vive": 2, "alba": 2, "coast": 2, "subway": 2, "york": 2, "bola": 2, "meter": 2, "pac": 2, "pasi": 2, "blanca": 2, "kim": 2, "sober": 1, "maria": 1, "hospital": 1, "star": 1, "eros": 1, "mill": 1, "hog": 1, "android": 1, "apple": 1, "act": 1, "pais": 1, "cad": 1, "quinto": 1, "economist": 1, "drug": 1, "dame": 1, "leg": 1, "til": 1, "ense": 1, "quiz": 1, "terrible": 1, "indigo": 1, "toque": 1, "centenar": 1, "cob": 1, "pueblo": 1, "cancer": 1, "pidan": 1, "caracter": 1, "decision": 1, "mite": 1, "much": 1, "placer": 1, "curioso": 1, "maestro": 1, "revel": 1, "idea": 1, "scog": 1, "destruction": 1, "typhoon": 1, "landfall": 1, "japan": 1, "read": 1, "azote": 1, "interesting": 1, "negro": 1, "law": 1, "firm": 1, "landau": 1, "consider": 1, "lab": 1, "ope": 1, "guarder": 1, "via": 1, "lamentable": 1, "zat": 1, "cal": 1, "erika": 1, "ensue": 1, "tour": 1, "piso": 1, "terminal": 1, "palma": 1, "complot": 1, "gol": 1, "slam": 1, "sir": 1, "banda": 1, "pod": 1, "calling": 1, "welfare": 1, "marine": 1, "mammal": 1, "conservation": 1, "award": 1, "hank": 1, "paradigm": 1, "monte": 1, "sat": 1, "gra": 1, "sexto": 1, "termin": 1, "terna": 1, "genial": 1, "rat": 1, "iva": 1, "nak": 1, "pesa": 1, "usar": 1, "pablo": 1, "gane": 1, "alamo": 1, "barrio": 1, "cine": 1, "casino": 1, "front": 1, "hotel": 1, "deben": 1, "rev": 1, "animal": 1, "course": 1, "believe": 1, "house": 1, "speaker": 1, "nancy": 1, "speech": 1, "announce": 1, "impeachment": 1, "inquiry": 1, "preside": 1, "fox": 1, "solicit": 1, "dan": 1, "calor": 1, "drone": 1, "batman": 1, "mart": 1, "rate": 1, "heroic": 1, "corrige": 1, "sonar": 1, "premiere": 1, "produce": 1, "fan": 1, "servidor": 1, "document": 1, "cumbre": 1, "narr": 1, "standard": 1, "poor": 1, "fitch": 1, "public": 1, "portal": 1, "empire": 1, "state": 1, "penal": 1, "municipal": 1, "arriba": 1, "ria": 1, "ped": 1, "acapulco": 1, "paga": 1, "fot": 1, "creen": 1, "pit": 1, "lama": 1, "moody": 1, "sima": 1, "met": 1, "gaz": 1, "loro": 1, "going": 1, "headed": 1, "vale": 1, "pate": 1, "defend": 1, "social": 1, "antidumping": 1, "doc": 1, "aid": 1, "ean": 1, "rector": 1, "sud": 1, "mary": 1, "pun": 1, "corral": 1, "pedro": 1, "leal": 1, "luce": 1, "suspect": 1, "shot": 1, "police": 1, "say": 1, "vera": 1, "refiner": 1, "propone": 1, "fern": 1, "personal": 1, "slim": 1, "auditor": 1, "tania": 1, "oda": 1, "pato": 1, "origin": 1, "palas": 1, "multimodal": 1, "gaby": 1, "extender": 1, "salle": 1, "ife": 1, "radio": 1, "continuando": 1, "bay": 1, "compositor": 1, "suspender": 1, "iba": 1, "disponer": 1, "amber": 1, "report": 1, "minar": 1, "wow": 1, "abigail": 1, "following": 1, "consulate": 1, "screening": 1, "feminist": 1, "hunt": 1, "president": 1, "agreement": 1, "post": 1, "peso": 1, "biz": 1, "sac": 1, "cab": 1, "metal": 1, "gar": 1, "costar": 1, "maya": 1, "key": 1, "capital": 1, "exterior": 1, "orange": 1, "popular": 1, "os": 1, "cord": 1, "toro": 1, "polis": 1, "east": 1, "side": 1, "fant": 1, "punt": 1, "men": 1, "clave": 1, "fake": 1, "news": 1, "ligas": 1, "play": 1, "champion": 1, "anniversary": 1, "justo": 1, "vista": 1, "world": 1, "best": 1, "persona": 1, "vigor": 1, "dada": 1, "taking": 1, "right": 1, "traffic": 1, "people": 1, "stuck": 1, "circle": 1, "station": 1, "gone": 1, "new": 1, "taa": 1, "problem": 1, "aes": 1, "webber": 1, "need": 1, "accept": 1, "reality": 1, "vino": 1, "gif": 1, "porter": 1, "plantation": 1, "aviso": 1, "brut": 1, "red": 1, "marco": 1, "rumor": 1, "enlist": 1, "cruce": 1, "usaron": 1, "vend": 1, "presume": 1, "traduce": 1, "tck": 1, "dow": 1, "permit": 1, "manta": 1, "group": 1, "fiesta": 1, "tormenta": 1, "tropical": 1, "kil": 1, "punta": 1, "perula": 1, "lue": 1, "campo": 1, "gay": 1, "summit": 1, "bin": 1, "cancel": 1, "rumbo": 1}}