{"username": "AlejandroSanz", "words": {"con": 309, "para": 291, "hoy": 134, "la": 107, "hay": 70, "ser": 67, "son": 64, "sin": 63, "sue": 50, "vive": 44, "ana": 37, "alma": 37, "tod": 37, "tan": 34, "favor": 33, "amor": 32, "familia": 30, "solo": 27, "las": 26, "cover": 25, "do": 23, "bien": 23, "han": 22, "hasta": 22, "sea": 21, "soy": 21, "today": 21, "persona": 20, "see": 19, "junto": 18, "fin": 18, "mar": 16, "barcelona": 16, "poco": 15, "ante": 15, "come": 15, "hora": 15, "want": 14, "thank": 14, "love": 14, "mero": 14, "music": 13, "bonito": 13, "ense": 13, "lunes": 13, "ma": 13, "stop": 12, "fuerte": 12, "night": 12, "viva": 12, "time": 12, "dar": 12, "planeta": 12, "pronto": 12, "saber": 12, "claro": 11, "smile": 11, "day": 11, "pod": 11, "final": 11, "nace": 10, "next": 10, "let": 10, "thanks": 10, "maestro": 10, "era": 10, "tomorrow": 9, "aire": 9, "primer": 9, "look": 9, "art": 9, "sabe": 8, "part": 8, "dice": 8, "phoenix": 8, "heart": 8, "ten": 8, "amar": 7, "pasi": 7, "llama": 7, "dame": 7, "dolor": 7, "dream": 7, "flamenco": 7, "julio": 7, "happy": 7, "video": 7, "punto": 7, "placer": 7, "pueblo": 7, "visto": 7, "contra": 7, "hospital": 7, "chile": 6, "end": 6, "go": 6, "wait": 6, "get": 6, "secreto": 6, "live": 6, "know": 6, "city": 6, "agua": 6, "life": 6, "dado": 6, "valor": 6, "sale": 6, "sab": 6, "person": 6, "fam": 6, "take": 5, "make": 5, "leave": 5, "say": 5, "people": 5, "turn": 5, "square": 5, "martin": 5, "mayor": 5, "help": 5, "loco": 5, "jam": 5, "sol": 5, "sola": 5, "mil": 5, "cantar": 5, "haya": 5, "labor": 5, "mate": 5, "urge": 5, "piano": 5, "plan": 5, "stream": 5, "van": 5, "family": 5, "vertical": 5, "sold": 5, "canal": 5, "material": 5, "hist": 5, "pol": 4, "everything": 4, "find": 4, "hidalgo": 4, "pablo": 4, "san": 4, "tell": 4, "name": 4, "forget": 4, "way": 4, "paco": 4, "good": 4, "everyone": 4, "iba": 4, "primero": 4, "serio": 4, "medio": 4, "real": 4, "toque": 4, "pone": 4, "ado": 4, "need": 4, "cable": 4, "web": 4, "billboard": 4, "idea": 4, "enjoy": 4, "rock": 4, "mill": 4, "change": 4, "think": 4, "seg": 4, "gala": 4, "voice": 4, "rate": 4, "bater": 4, "please": 4, "celebrate": 3, "justo": 3, "per": 3, "understand": 3, "concert": 3, "show": 3, "pap": 3, "tonight": 3, "bravo": 3, "primavera": 3, "yesterday": 3, "par": 3, "tristeza": 3, "date": 3, "feel": 3, "one": 3, "give": 3, "respect": 3, "join": 3, "echo": 3, "feat": 3, "padre": 3, "send": 3, "perfecto": 3, "humor": 3, "sonar": 3, "campo": 3, "carry": 3, "watch": 3, "trump": 3, "hey": 3, "sur": 3, "release": 3, "cant": 3, "play": 3, "listen": 3, "choose": 3, "color": 3, "da": 3, "version": 3, "leer": 3, "cine": 3, "world": 3, "lindo": 3, "sister": 3, "top": 3, "soul": 3, "stage": 3, "dear": 3, "record": 3, "salta": 3, "photo": 3, "especial": 3, "mart": 3, "arriba": 3, "cartel": 3, "calor": 3, "fight": 3, "eros": 3, "tune": 3, "studio": 3, "motor": 3, "feeling": 3, "friend": 3, "cause": 3, "keep": 3, "rub": 3, "gol": 3, "musha": 3, "stay": 3, "loca": 3, "award": 3, "rep": 3, "romero": 3, "universal": 3, "col": 3, "planta": 3, "tec": 3, "ens": 2, "taro": 2, "return": 2, "termine": 2, "happiness": 2, "crisis": 2, "start": 2, "nothing": 2, "grateful": 2, "step": 2, "mire": 2, "hag": 2, "together": 2, "prefer": 2, "bite": 2, "hulu": 2, "theater": 2, "garden": 2, "manzana": 2, "dreamer": 2, "august": 2, "shirt": 2, "fulfill": 2, "cry": 2, "va": 2, "das": 2, "estado": 2, "arm": 2, "gift": 2, "challenge": 2, "ley": 2, "sub": 2, "pride": 2, "dan": 2, "star": 2, "walk": 2, "eld": 2, "banco": 2, "visit": 2, "create": 2, "canto": 2, "mano": 2, "dial": 2, "men": 2, "grave": 2, "add": 2, "june": 2, "pie": 2, "mind": 2, "barrio": 2, "vera": 2, "mala": 2, "error": 2, "may": 2, "put": 2, "vota": 2, "vale": 2, "den": 2, "poetry": 2, "view": 2, "tidal": 2, "receive": 2, "news": 2, "doubt": 2, "premiere": 2, "save": 2, "luck": 2, "magic": 2, "someone": 2, "car": 2, "deluxe": 2, "basta": 2, "flora": 2, "presidente": 2, "leg": 2, "back": 2, "great": 2, "amaze": 2, "medium": 2, "alto": 2, "deb": 2, "alba": 2, "valent": 2, "documental": 2, "frase": 2, "honor": 2, "community": 2, "boa": 2, "bell": 2, "villa": 2, "dais": 2, "future": 2, "tic": 2, "result": 2, "creen": 2, "relax": 2, "blue": 2, "bolero": 2, "gracioso": 2, "estadio": 2, "auto": 2, "mas": 2, "dime": 2, "discover": 2, "foundation": 2, "termino": 2, "dura": 2, "album": 2, "hope": 2, "sing": 2, "pais": 2, "pop": 2, "ama": 2, "account": 2, "resolver": 2, "call": 2, "cham": 2, "nea": 2, "gallery": 2, "costa": 2, "cat": 2, "year": 2, "protege": 2, "marina": 2, "coming": 2, "revive": 2, "remember": 2, "story": 2, "ria": 2, "repost": 2, "brave": 2, "home": 2, "golden": 2, "sitio": 2, "link": 2, "slim": 2, "param": 2, "palas": 2, "gas": 2, "temblor": 2, "bal": 1, "malo": 1, "defensor": 1, "beginning": 1, "batman": 1, "disappear": 1, "jaw": 1, "suppose": 1, "loop": 1, "aid": 1, "planetarium": 1, "run": 1, "cole": 1, "rame": 1, "vein": 1, "like": 1, "crush": 1, "escape": 1, "promise": 1, "tormenta": 1, "marco": 1, "excite": 1, "matter": 1, "devastate": 1, "hard": 1, "mow": 1, "wake": 1, "reality": 1, "overcome": 1, "memoria": 1, "action": 1, "living": 1, "adet": 1, "apple": 1, "omen": 1, "die": 1, "hear": 1, "wear": 1, "college": 1, "fund": 1, "renewal": 1, "purchase": 1, "hello": 1, "culpable": 1, "laugh": 1, "verbena": 1, "mural": 1, "history": 1, "building": 1, "ball": 1, "bola": 1, "tempo": 1, "compone": 1, "break": 1, "injustice": 1, "fault": 1, "platinum": 1, "sima": 1, "eme": 1, "gunpowder": 1, "certify": 1, "gold": 1, "month": 1, "cap": 1, "genus": 1, "perfume": 1, "gens": 1, "embrace": 1, "hand": 1, "politico": 1, "unpublished": 1, "rehearsal": 1, "giro": 1, "bot": 1, "capital": 1, "sal": 1, "pesa": 1, "sky": 1, "patas": 1, "gen": 1, "fact": 1, "agree": 1, "pasan": 1, "concurso": 1, "pan": 1, "miro": 1, "flamen": 1, "series": 1, "kilo": 1, "wid": 1, "mim": 1, "rosal": 1, "jerez": 1, "roc": 1, "guest": 1, "editor": 1, "stola": 1, "junta": 1, "lupus": 1, "kai": 1, "venezolano": 1, "calendar": 1, "pong": 1, "tam": 1, "equilibrio": 1, "club": 1, "touch": 1, "imagine": 1, "ber": 1, "corset": 1, "pelota": 1, "golf": 1, "chino": 1, "eric": 1, "pot": 1, "sag": 1, "gon": 1, "min": 1, "golpe": 1, "suspender": 1, "upcoming": 1, "tour": 1, "che": 1, "volume": 1, "ton": 1, "mood": 1, "continue": 1, "song": 1, "global": 1, "professional": 1, "fortunately": 1, "premier": 1, "couple": 1, "waking": 1, "fan": 1, "laten": 1, "yes": 1, "reserve": 1, "limited": 1, "recto": 1, "cuesta": 1, "demo": 1, "wut": 1, "lamentable": 1, "asperger": 1, "soco": 1, "daddy": 1, "audio": 1, "maduro": 1, "gena": 1, "define": 1, "tald": 1, "million": 1, "gather": 1, "reason": 1, "sound": 1, "fun": 1, "pinball": 1, "ora": 1, "curie": 1, "margarita": 1, "franklin": 1, "vista": 1, "hate": 1, "cut": 1, "queen": 1, "memorial": 1, "lady": 1, "ross": 1, "artist": 1, "prince": 1, "yeah": 1, "note": 1, "host": 1, "suwe": 1, "rue": 1, "dha": 1, "share": 1, "salomon": 1, "tommy": 1, "mary": 1, "restringe": 1, "responde": 1, "tornado": 1, "secreta": 1, "clave": 1, "plaza": 1, "tweet": 1, "jersey": 1, "codo": 1, "king": 1, "romper": 1, "intent": 1, "trap": 1, "karma": 1, "general": 1, "tat": 1, "mite": 1, "ewe": 1, "harry": 1, "potter": 1, "point": 1, "produce": 1, "consume": 1, "late": 1, "eke": 1, "tsunami": 1, "effort": 1, "constancy": 1, "longe": 1, "best": 1, "accord": 1, "debate": 1, "portal": 1, "bel": 1, "apar": 1, "cora": 1, "excelente": 1, "weekend": 1, "international": 1, "tercer": 1, "number": 1, "stadium": 1, "moment": 1, "junt": 1, "tew": 1, "umu": 1, "vine": 1, "playa": 1, "quant": 1, "acoustic": 1, "guitar": 1, "player": 1, "clava": 1, "hug": 1, "piso": 1, "rang": 1, "ring": 1, "vote": 1, "smell": 1, "nibble": 1, "scratch": 1, "hockey": 1, "sil": 1, "singer": 1, "le": 1, "inferior": 1, "duro": 1, "maracan": 1, "level": 1, "largo": 1, "crossroad": 1, "reduce": 1, "choice": 1, "roe": 1, "throwback": 1, "beauty": 1, "medley": 1, "would": 1, "recognize": 1, "daughter": 1, "decide": 1, "soprano": 1, "include": 1, "book": 1, "gris": 1, "hold": 1, "sandwich": 1, "prof": 1, "care": 1, "body": 1, "dad": 1, "transmit": 1, "speech": 1, "ban": 1, "illusion": 1, "lewis": 1, "tattoo": 1, "affection": 1, "form": 1, "ink": 1, "force": 1, "speed": 1, "blood": 1, "image": 1, "haircut": 1, "anything": 1, "girl": 1, "godfather": 1, "meeting": 1, "south": 1, "rain": 1, "game": 1, "tal": 1, "pleasure": 1, "laughing": 1, "recuperate": 1, "easy": 1, "roto": 1, "toman": 1, "question": 1, "option": 1, "quest": 1, "talent": 1, "theme": 1, "duet": 1, "style": 1, "alo": 1, "collier": 1, "nicky": 1, "settle": 1, "pending": 1, "station": 1, "summer": 1, "light": 1, "caught": 1, "attention": 1, "perspective": 1, "happen": 1, "vision": 1, "vi": 1, "lam": 1, "metal": 1, "instrument": 1, "friendship": 1, "embargo": 1, "neo": 1, "salvo": 1, "papa": 1, "sec": 1, "visita": 1, "nit": 1, "lai": 1, "servidor": 1, "volar": 1, "memory": 1, "freedom": 1, "liberty": 1, "village": 1, "blanca": 1, "making": 1, "tala": 1, "bail": 1, "radio": 1, "panda": 1, "exhibition": 1, "surprise": 1, "twitter": 1, "mand": 1, "try": 1, "weight": 1, "perdure": 1, "feria": 1, "clean": 1, "pluma": 1, "march": 1, "control": 1, "access": 1, "young": 1, "lesson": 1, "sense": 1, "trailer": 1, "ala": 1, "starlite": 1, "shop": 1, "en": 1, "write": 1, "study": 1, "luna": 1, "sole": 1, "list": 1, "quiz": 1, "god": 1, "bless": 1, "gane": 1, "drink": 1, "vest": 1, "thing": 1, "petrol": 1, "pay": 1, "damage": 1, "rev": 1, "man": 1, "pac": 1, "fico": 1, "clima": 1, "believe": 1, "twinkle": 1, "tiza": 1, "natal": 1, "ask": 1, "yah": 1, "thrill": 1, "nobody": 1, "breathe": 1, "prep": 1, "fall": 1, "ensure": 1, "energy": 1, "pure": 1, "innocence": 1, "memento": 1, "elimination": 1, "violence": 1, "everyday": 1, "viol": 1, "lye": 1, "thanksgiving": 1, "learn": 1, "gra": 1, "viver": 1, "occasion": 1, "safari": 1, "possibility": 1, "red": 1, "carpet": 1, "almost": 1, "welcome": 1, "digital": 1, "ant": 1, "murphy": 1, "wild": 1, "moon": 1, "non": 1, "central": 1, "emergency": 1, "phone": 1, "cop": 1, "fono": 1, "dense": 1, "mover": 1, "crack": 1, "decision": 1, "suffer": 1, "face": 1, "pup": 1, "pedro": 1, "sept": 1, "maria": 1, "serra": 1, "spread": 1, "word": 1, "cancer": 1, "alfa": 1, "francisca": 1, "communicate": 1, "ram": 1, "detector": 1, "excelsior": 1, "ale": 1, "jalapa": 1, "campus": 1, "popular": 1, "auxiliar": 1, "vives": 1, "azteca": 1, "diesel": 1, "dinero": 1, "eon": 1, "alcohol": 1, "use": 1, "aviso": 1, "gratis": 1, "si": 1, "prima": 1, "corta": 1, "moro": 1, "jud": 1, "genial": 1, "nag": 1, "sac": 1, "beloved": 1, "thinking": 1, "lot": 1, "strength": 1, "pic": 1, "awd": 1, "chico": 1, "roam": 1, "discovery": 1, "cede": 1, "guard": 1, "ell": 1, "grr": 1, "pia": 1, "birthday": 1, "wonder": 1, "unplugged": 1, "tome": 1}, "tweets": "Estamos. \u00bfEst\u00e1is? \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n #LaGiraMX https://t.co/MZdQYkKxas Todos necesitamos este tipo de magia. #Merida, gracias \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #LaGiraMX https://t.co/fKQNUGmGqT Hagamos que esta noche todo sea posible. #M\u00e9rida #LaGiraMX #LaGira https://t.co/5lkitLcmAh #CantoPorPuntaCana https://t.co/0HznOUu0rj Un bal\u00f3n, Luis Aragon\u00e9s y yo\u2026 \u00a1Y parece que soy yo el que sabe! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642 As\u00ed el mundo.\n #TBT https://t.co/yZG5hQ0XNU As\u00ed se celebran #20A\u00f1osDeExcelencia @LatinGRAMMYs #TimesSquare \n\nThat's how we celebrate #20YearsOfExcellence #LatinGRAMMY\n#MiPersonaFavorita https://t.co/tBEPbTBJGN Sumar un talento como el de @polgranch a nuestra familia es una noticia que no se tiene a diario. Vamos a trabajar para que tu m\u00fasica viaje a todos los rincones del mundo. \nPol, bienvenido al equipo @MOWmanagement https://t.co/DuZ4ZHV8NC Tengo que compartir esta obra con el mundo. El arte m\u00e1s valioso ni se compra, ni se vende. #MiAlma https://t.co/x51RtIjbUG Las primeras veces siempre deslumbran y a mi #Oaxaca me has dejado ciego \ud83d\ude2c \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #LaGira #LaGiraMX https://t.co/d6qdeXdePB As\u00ed celebran trece corazones los 22 a\u00f1os de \u201cCoraz\u00f3n Part\u00edo\u201d \ud83d\udc94\nVersi\u00f3n completa \ud83c\udfa5\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/v35rBbJ3Ld  \n#Coraz\u00f3nPart\u00edo22a\u00f1os #LaGira https://t.co/bytnvjFCde Se\u00f1or de los espacios infinitos,\nT\u00fa que tienes la paz entre las manos,\nDerr\u00e0mala se\u00f1or te lo suplico\nY ens\u00e9\u00f1ales a amar a mis hermanos. Todos los d\u00edas son 19 de octubre. Todos los d\u00edas son rosas. \nTodos los d\u00edas sois valientes. \nTodos los d\u00edas por vosotras.\n#ContigoDamosLaCara  #D\u00edaContraElC\u00e1ncerDeMama As\u00ed \ud83d\udc46\ud83c\udffbjusto ah\u00ed, me quiero quedar. #Puebla \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #LaGiraMX #LaGira https://t.co/2zoFJvS84x Desde este carnaval\u2026a ser tu hijo\u2026mi Cai, mi tacita de plata\u2026y ahora Rey Melchor en la cabalgata de Reyes. Me llenas los bolsillos de ilusi\u00f3n y cada d\u00eda me siento m\u00e1s tuyo. Gracias #C\u00e1diz \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd34\ud83c\udffb @Cadiz_es https://t.co/6OHXRKFHnQ \u00bfUn poco de chile poblano? \ud83d\ude02 Hoy nos enchilamos pero con m\u00fasica, m\u00fasica y m\u00e1s m\u00fasica. \n#LaGiraMX #Puebla https://t.co/KdA658mJmH En toda historia de vida hay principios y finales. Pero no creemos en los finales...somos gente de principios. #gestAS #DREAMERS    \ud83d\udc47\ud83c\udffc \n\ud83c\udfa5 https://t.co/R2fdyrbvIs https://t.co/tfj4XqkeTr Vuelvo a sentarme en el caj\u00f3n de los recuerdos pasados, presentes y futuros. #MTVunplugged #TBT \nhttps://t.co/UZkrejfoCV Mi admiraci\u00f3n tiene forma de persona. Mi hijo Alex, m\u00fasica en vena y disco en vuelo.\n\ud83d\udd0a https://t.co/tSy7hUvUXk https://t.co/urIeksGCdw Primeras fechas confirmadas de #LaGira 2020\ud83d\udca5\n#Per\u00fa #Paraguay #Uruguay #Argentina #Chile #Ecuador #Colombia \nPR\u00d3XIMAMENTE A LA VENTA   \n\ud83c\udfab https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/ao0gvILqGe Ma\u00f1ana tengo fechas \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Imposible salir ileso despu\u00e9s de esta noche \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640 #Torre\u00f3n #LaGiraMX #LaGira #SoldOut https://t.co/2aZJitVxOE #torreON #LAGiraMX #LaGira #SoldOut https://t.co/rx1F87qqrF Que si, que #Monterrey no se dice, pero tampoco se grita, se ruge \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n#Torre\u00f3n hoy soy todo tuyo #LaGiraMX #LaGira https://t.co/cSTXXZGTZr El mar es vida, hay vida y nace vida. Menos el #MarMenor que muere un poco m\u00e1s cada segundo mientras espera soluciones \ud83d\ude1e #SOSMarMenor\nhttps://t.co/1llWcNfluf #Monterrey en vena. #LaGiraMX #LaGira #M\u00e9xico #SOLDOUT https://t.co/KfdMkddqwh Im\u00e1genes en directo de la prueba de sonido en #Monterrey \ud83e\udd41\ud83c\udfb9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #LaGiraMX #LaGira https://t.co/PgYHUdWiJT Aj\u00faaaa!!!!!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd a #Monterrey con pasi\u00f3n y sin compasi\u00f3n. No recomiendo a nadie contar en #M\u00e9xico un chiste tan malo porque con el paso de los a\u00f1os y escuch\u00e1ndolo varias veces te das cuenta que est\u00e1 en el lado opuesto de la gracia \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642 #TBT @AdalRamones https://t.co/lG0pT9yDmw Modo #M\u00e9xico ON \u2714\n#Quer\u00e9taro #SOLDOUT #LaGiraMX #LaGira https://t.co/5qvSZ5QXLq Quer\u00e9taro estoy tan agradecido y tan feliz que esta noche me dejo el alma y a M\u00e9xico en general ya me sacaste la l\u00e1grima y solo acabo de llegar #lesquierounchingo Tengo muy claro que para ser feliz\u2026hay que hacer feliz. Resulta dif\u00edcil devolveros todo lo que me hab\u00e9is dado durante tantos a\u00f1os, pero poco a poco\u2026gesto a gesto. Lo har\u00e9. Por algo somos una FAMilia. \n#gestAS https://t.co/jUU2xDIkX4 Mente, coraz\u00f3n y mi Alma para crear #MiPersonaFavorita con alguien tan \u00fanico como t\u00fa @Camila_Cabello \u2764\ufe0f Conseguimos que esta canci\u00f3n no solo se escuche, se comparta. #Grabaci\u00f3nDelA\u00f1o #Canci\u00f3nDelA\u00f1o #MejorCanci\u00f3nPop @LatinGRAMMYs @UnNuevoDia https://t.co/v3TeTkLMoO Referente del periodismo y defensor de las buenas palabras. Un sentido abrazo a toda su familia. #DEP #PepeOneto Voy buscando #LaGira  \ud83d\ude4c   \nVoy camino de #M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #LaGiraMX \n\ud83c\udfab https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/FseNZPeThc Los finales de los conciertos siempre te llevan al principio. #Phoenix #SanJos\u00e9 #LaGira\n\nEnd of shows always take you back to the beginning. #Phoenix #SanJos\u00e9 #LaGiraUSA https://t.co/NMA5Q8AB9t Yo no entiendo de finales amargos. As\u00ed, como hoy, ma\u00f1ana y siempre. \u2764\ufe0f#SanJos\u00e9 #LaGira \n\nI do not understand bitter endings. So, like today, tomorrow and forever. \u2764\ufe0fSanJos\u00e9 #LaGiraUSA https://t.co/2QkungkVwe Hoy #SanJos\u00e9 vamos a hacer el final de #LaGiraUSA el mejor de los principios \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u2800\n\nToday #SanJose we are going to make the end of #LaGiraUSA the best of the beginnings \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #LaGira https://t.co/L1yo9Vs7Gn Eeeeeeeeeeeeeeeehhhhhhh s\u00ed. #SanJos\u00e8 #LaGiraUSA https://t.co/VMf6rScfDN RT @azcentral: It took 11 years for Alejandro Sanz to return to Phoenix. Here's why it was worth the wait https://t.co/Rgy8QjCC6m Mis dreamers de Phoenix me regalaron esas gafas. Y os vi a la primera...Somos de querernos...de esa pasta de la que se hacen las noches de los tiempos...Gracias Arizona #LaGiraUSA #Phoenix #LaGira #Dreamers https://t.co/nTMFNXloIs Nos quedan dos conciertos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \nY s\u00ed, vamos a por todas, y todos. #LaGira  #Phoenix #SanJos\u00e9  \n\nWe have two concerts left \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nAnd yes, we go for everything and for you all. #LaGiraUSA #Phoenix #SanJos\u00e9   \n\ud83d\udcf8: #AlanFlores https://t.co/gcU3NJf6vq \u201cHa sido Batman\u201d como excusa definitiva \ud83d\ude02 https://t.co/83SFS8KtVQ #DiaMundialDeLaPar\u00e1lisisCerebral \nLo que debe unirnos se llama coraz\u00f3n c\u00e1lido, silencios amables, palabras que quiten el aliento, besos oportunos o caricias que hablen en nuestro idioma. \ud83d\udcaa\u2764#DaleLaVuelta \n@apaceburgos \n@LFdCesmas https://t.co/HAlPxl7Vyf Es dif\u00edcil llegar al final del concierto cuando en realidad no quiero que termine nunca \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642 #LosAngeles #LaGira \n\nIt's hard to get to the end of the concert when I\u2019d really want it to last forever  \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #LA #LaGiraUSA https://t.co/pDBLEJzdgN Ainara cari\u00f1o \u00bfte cuento un secreto? T\u00fa tambi\u00e9n eres mi persona favorita y me tienes atrapado el coraz\u00f3n. #AcondroplasiaSinClich\u00e9s #MiPersonaFavorita https://t.co/RDKG9iVicr E S P E C T A C U L A R show \ud83c\udfb8 #LA \nNext stop \ud83d\udccdPhoenix \n#LaGira #LaGiraUSA https://t.co/SvVrasNfPk Dicen que en #LosAngeles todo es posible \ud83d\ude0f \u00bfSer\u00e1 verdad? #LaGira \n\nThey say that everything is possible in #LA \ud83d\ude0f Is it true?  #LaGiraUSA https://t.co/vO0PIcNwX2 Y as\u00ed es como desaparecen los miedos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #Denver #SanDiego  #LaGira\nPr\u00f3ximo destino \ud83d\udccd#LosAngeles\n\nAnd this is how fears disappear \ud83d\ude4c   #Denver #SanDiego #LaGiraUSA \n Next Stop\ud83d\udccdLos Angeles https://t.co/9jAW44q0h7 Pr\u00edncipe de las canciones...creaste tu propio reino capaz de dar la vuelta al mundo y a los corazones. Un sincero abrazo a sus familiares y amigos. #DEP #Jos\u00e9Jos\u00e9 Se supone que los descansos son entre concierto y concierto. Pero no es as\u00ed. Mi respiro sois vosotros. #LaGira #SanDiego \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nThe breaks are supposed to be between two concerts. But it's not like that. You are my break. #SanDiego #LaGiraUSA https://t.co/1KSf5wkYLU El bucle de la felicidad: #California \nNos vemos hoy #SanDiego #LaGira \n\nThe happiness loop: California \nSee you today #SanDiego #LaGiraUSA https://t.co/PcKaoMvgC4 #ElTrato \n\n#Para\u00edsoNatural  @TurismoAsturias https://t.co/BKbO9wzsLD \u00bfEntonces qu\u00e9? \n\u00bfCerramos #ElTrato ? \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9ePhsDoUwW https://t.co/TG8fUIEFtY En 6 horas cerramos #ElTrato \u00a1Qu\u00e9 ganas tengo de que lo ve\u00e1is \ud83d\ude2c! #ElTrato  \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9ePhsDoUwW https://t.co/A5oILRfu5o Cuando nadie me ve\u2026quisiera ser ese silencio en el que hicimos un trato para que me quieras. Tiene que ser pecado, pero me ir\u00e9. Llega, llego soledad con el alma al aire a ese universo de peque\u00f1as cosas. #ElAlmaAlAire19A\u00f1os #TBT https://t.co/Fb9PWuRDJj No os olvid\u00e9is. Yo no lo hago. El viernes a las 00 h el videoclip de #ElTrato \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9ePhsDoUwW https://t.co/pFl3aID3jX Celebro cada nominaci\u00f3n por todas y cada una de las personas que est\u00e1n detr\u00e1s de cada premio. Siempre gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Enhorabuena a todos los nominados \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #LatinGRAMMY @LatinGRAMMYs #ELDISCO #MiPersonaFavorita #NoTengoNada #LoQueFuiEsLoQueSoy @Camila_Cabello \ud83d\udd90\u270c\ud83d\udc46 https://t.co/4TFsXlQvIB Tenemos trato. El viernes a las 00 h estrenamos el videoclip de #ElTrato \ud83d\udc49 https://t.co/9ePhsDoUwW https://t.co/FuDOsW6r9y As\u00ed entregado, as\u00ed es como quiero vivir. #McAllen #Houston \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #LaGira  \n\nAll in, this is how I want to live \n#McAllen #Houston \ud83d\ude4f  #LaGiraUSA https://t.co/FzC58toEpM Estamos sufriendo los s\u00edntomas de la crisis clim\u00e1tica. Necesitamos despertar y movilizaros con rapidez ante esta emergencia planetaria. \nEl tiempo se acaba. @greenpeace_esp @GretaThunberg \nEl pr\u00f3ximo #27S #HuelgaMundialPorElClima no te quedes en casa\n\ud83c\udf0e \ud83d\udcf9 https://t.co/EXOK4luAKD https://t.co/Dfd9Lxj7C5 Houston\u2026 me has buscado las cosquillas, las has encontrado\u2026y me has atropellado. Y as\u00ed una y otra vez. Y vuelta a empezar. #LaGira \u2764\ufe0f \n\n#Houston... you have searched for my tickles, you have found them... and you have run over me. And so over and over again. And start over. \u2764\ufe0f https://t.co/rplJhpBZXl humildad!!. Que la vida da muchas vueltas. \ud83e\udd2bshhhhhh!!! Su1\u00aapalabra sin serlo, su primer beso, su primer pap\u00e1, mi primer momento en el q me doy cuenta q ya no hay freno. A la velocidad de la luz, s\u00ed.Pero la luz es la velocidad de mi Alma \nEn su primer d\u00eda de cole, solo pens\u00e9 en todas las primeras veces q se convierten en para siempres https://t.co/49pa6cgje0 Hidalgo en vena. Lo que pas\u00f3 esta noche queda para nosotros. \u2764\ufe0f Esp\u00e9rame porque no me voy sin volver. \ud83d\udd19 #LaGira #McAllen \n\n#Hidalgo in vein. What happened tonight is for us. \u2764\ufe0fWait for me because I'm not leaving without coming back. #LaGiraUSA #Texas \n\n\ud83d\udcf7\u00a9\ufe0fElisa Gonz\u00e1lez https://t.co/gATqE5g5fq Sin palabrer\u00eda\u2026una noche de la OS\u2026 quiero \u2764\ufe0f\n #SanAntonio \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nHoy nos vemos #McAllen \ud83d\ude4c #LaGira\nSee you tonight #McAllen \ud83d\ude4c #LaGiraUSA https://t.co/uj19QxmXgX Cuando haces algo con coraz\u00f3n y sin miedo tienes muchas probabilidades de triunfar porque hay muy poca competencia. Pablo Raez o el arte de vivir. Bravo por la ense\u00f1anza que nos dejaste a todos  #SiempreFuerte Esta es la cara de felicidad cuando consigues bailar con la chica que todos quer\u00edan. \u00bfVerdad @juanes ?    \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Bella @salmahayek \u2665\ufe0f #TBT https://t.co/BIXksMkZlf Me gustas #SanAntonio \u2764\ufe0fEsto ha sido un verdadero flechazo \ud83d\ude4c #LaGira #LaGiraUSA Pr\u00f3xima parada \u27a1\ufe0f #McAllen #Hidalgo #Texas\n\nI like you #SanAntonio \u2764\ufe0f This has been a real crush \ud83d\ude4c #LaGira #LaGiraUSA Next stop \ud83d\udd1c McAllen / Hidalgo, Texas https://t.co/YjsoKnTvhi Entonces que? Concierto? #SanAntonio RT @ChanoCai: Mejor clase que la de \u00c9lite https://t.co/5fpvEwQmap Que serios se ponen algunos. Total para que al final se les escape la sonrisilla \ud83d\udc80 \ud83d\ude18 Dicen de mi que si estoy vivo o muerto. \nDicen de mi que si me amenaza el tiempo.\nY yo les digo... les digo y digo. \nMientras mi corazoncillo hierva, \nyo vencer\u00e9 a mi enemigo. Impotencia y rabia...ver todo el sufrimiento y el destrozo que est\u00e1 provocando la gota fr\u00eda en Espa\u00f1a. Un abrazo fuerte a las familias afectadas. Y mi admiraci\u00f3n por todas las personas que ayudan sin descanso. Una flor no hace primavera pero la paciencia si. GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc por unirte al #DreamerTeam @_JesusVazquez_ \nSo\u00f1ar con solidaridad abre puertas, caminos y futuros. \n#DREAMERS #WeAllDream https://t.co/gp3qS0xMfl GRACIAS amigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @LaComparsadeAM \nSo\u00f1ar con ganas es so\u00f1ar mejor. Bienvenido al #DreamerTeam \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #DREAMERS #WeAllDream https://t.co/zPKyceqiWV Si despu\u00e9s de una noche como ayer sigues sonriendo al d\u00eda siguiente, sabes que fue \u00fanica e irrepetible. #ElPaso #LaGira \nIf after a night like yesterday\u2019s you are still smiling during the day, then you know it was unique and unrepeatable.  #LaGiraUSA \nNext Stop \ud83d\udd1c #SanAntonio https://t.co/iB4GgMReO4 \u00a1Viva M\u00e9xico ca...!  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n\n#15deSeptiembre #GritoDeIndependencia Felicidades a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola por este mundial tan trabajado. No par\u00e1is nunca de darnos alegr\u00edas. @BaloncestoESP #FIBAWorldCup2019 \ud83d\udc46\ud83c\udffb Esto. M\u00fasica. Vosotros. Y nada m\u00e1s, mi gente de El Paso. Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #ElPaso #LaGira #LaGiraUSA\nPr\u00f3xima parada\ud83d\udd1c: #SanAntonio #Texas\n\n\ud83d\udc46\ud83c\udffb This. Music. You. And nothing more, my people from El Paso. Thank you \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #ElPaso #LaGira #LaGiraUSA\nNext stop\ud83d\udd1c: San Antonio, Texas https://t.co/yj1ICKyiah GRACIAS hermano \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ACarmonaOficial \nSigamos so\u00f1ando para que el mundo despierte.  \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/b7q10ucgIV It was really worth it. See you soon. I promise \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/w3WZMhE6Xn De cualquier tormenta soy capaz de hacer un cielo azul. \u00bfSe nota que tengo ganas de llegar no? \ud83d\ude02 MA\u00d1ANA nos vemos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #ElPaso #LaGira \n\nYou can tell I'm looking forward to it, right? \ud83d\ude02 See you TOMORROW \ud83d\ude4c\ud83c\udffc  #ElPaso #LaGiraUSA https://t.co/KzPNDNbtX4 RT @Lua_Marco_Lena: Cuando aparcas y no puedes salir del coche...\n#ElTrato https://t.co/RZ0YMhevU2 Noches con nombre propio. #Dallas agradecido, emocionado, feliz y con ganas de volver  \u2764\n#lagirausa #lagira\nPr\u00f3xima parada \ud83d\udd1c#ElPaso\n\nNights with their own name. #Dallas grateful, excited, happy and eager to return  \u2764\nNext step\ud83d\udd1cEl Paso\n\n\ud83d\udcf7\u00a9\ufe0f@rapphotocompany Rom\u00e1n Pe\u00f1a https://t.co/5UDpEnnTnm Gracias @Los40 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n#MejorGira \ud83d\udc49\ud83c\udffc #LaGira #Canci\u00f3nDelA\u00f1o \ud83d\udc49\ud83c\udffc #MiPersonaFavorita \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \nEstas nominaciones llevan tanto trabajo en equipo detr\u00e1s que ya las siento como premios. @Camila_cabello lo hicimos \u2764\ufe0f\n\u00a1Enhorabuena a todo@s! #LOS40MusicAwards https://t.co/c7fRrXTgrQ Feliz... esta noche #Dallas traigo hambre... vamos a darnos un fest\u00edn \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d GRACIAS amigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @_carlosrivera \nSo\u00f1ando juntos es el \u00fanico camino para cumplir los sue\u00f1os de los #DREAMERS\n#DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/4DCr17x7F4 GRACIAS hermano \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @_danielmartin_ \nHagamos visibles los sue\u00f1os de los #DREAMERS\n #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/69GHruCZLk Today I'm yours #Dallas\n #LaGira https://t.co/QzcFSOJQCh No matter how many years have passed, it is impossible to forget that devastating September 11th.  #WeWillNeverForget #11S https://t.co/ti0IR2pgPA GRACIAS \u2764\ufe0f mi querida @npastorioficial \nSabemos que cuando se sue\u00f1a es m\u00e1s f\u00e1cil alzar el vuelo. \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/YHZ8Mhfze4 La resaca de felicidad es la mejor de todas. Dif\u00edcil de olvidar estas dos noches \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \nPr\u00f3xima parada \ud83d\udd1c #Dallas \n\nThe hangover of happiness is the best of all. Hard to forget these two nights \ud83d\ude4c  \nNext stop \ud83d\udd1c Dallas\n\n@LuisFonsi @Greeicy_rendon @nellarojasm #SoldOut #LaGiraUSA https://t.co/3DSBQuGb8Q GRACIAS amigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @enriquesantos \nDarle voz a los sue\u00f1os de los #DREAMERS tambi\u00e9n es importante \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n#DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/s4gwMVdFde Ese \u00faltimo momento, en el que te dejan el coraz\u00f3n part\u00edo\u2026siempre es de noche. Pero amiga m\u00eda y \u00bfsi fuera ella? saltar\u00e9 un charquito de estrellas. Porque si hay Dios y aunque la margarita dijo no, hoy que no est\u00e1s, siempre recordar\u00e9 todo aquello que me diste. \n#22A\u00f1osM\u00e1s https://t.co/pBzbpVhMKV Miami...Despu\u00e9s de dos noches as\u00ed s\u00f3lo puedo sonre\u00edr. Te quiero magic city. Siempre, gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #LaGira \n\nMiami...After two nights like that I can only smile. I love you, magic city. Thank you always \ud83d\ude4f  \n#LaGiraUSA #SoldOut https://t.co/pOxWrHiScw Dame un segundo de tu silencio y te devolver\u00e9 el estruendo de mil canciones. MOW la fuerza del equipo...a por el segundo American Airlines \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n#Miami #LaGira \n@MOWmanagement https://t.co/KjdtGNSsaX Fuiste capaz de conquistar y permanecer en la memoria de much@s corazones, y as\u00ed seguir\u00e1 siendo. Descansa en paz Camilo. #DEP Noches como esta solo se pueden vivir dos veces. Ma\u00f1ana m\u00e1s. #AmericanAirlinesArena #Miami #LaGira #LaGiraUSA\n\nNights like this can only be lived twice. Tomorrow more. #AmericanAirlinesArena #Miami #LaGira #LaGiraUSA https://t.co/PE7sFQnYU8 GRACIAS \u2764\ufe0f @anaguerra \nSue\u00f1o a sue\u00f1o \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/zneccuMqI4 Cuando nada es seguro, todo es posible. Te como la tristeza y te bebo el dolor. See you tomorrow. Finally. \n#LaGira #Miami #LaGiraUSA https://t.co/BB2LAxuny0 Yo a\u00fan no he conseguido despertarme de la noche de ayer \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \u00bfVosotros? #LaGira  #Orlando\nPr\u00f3xima parada \ud83d\udd1c #Miami\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nI\u2019ve not been able to wake up yet since last night, have you? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #LaGiraUSA #Orlando \nNext stop \ud83d\udd1c Miami https://t.co/X1emCArp5c GRACIAS \u2764\ufe0f amiga @katedelcastillo \nHagamos que la educaci\u00f3n deje de ser un sue\u00f1o y se convierta en una realidad. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/5Clhf8tlOE #Orlando te he so\u00f1ado y la realidad ha superado el sue\u00f1o. GRACIAS \ud83d\ude4c por esta noche #LaGira #LaGiraUSA\n\n#Orlando I have dreamed you and reality has overcome the dream. THANK YOU \ud83d\ude4c for tonight #LaGira #LaGiraUSA https://t.co/4n6kPBJdzJ #DanWarner, compa\u00f1ero de notas, trastes, cejillas\u2026Tus seis cuerdas nos han regalado momentos de felicidad, sensibilidad y excelencia que quedar\u00e1n para siempre en nuestra memoria. La m\u00fasica ya te echa de menos. Buen viaje amigo. https://t.co/UdGiIrPEj8 Qu\u00e9date con quien te mire como @Beyonce \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#TBT #Grammys https://t.co/mZIA3FqSKA Ayer me abrazasteis tan fuerte #FairFax que a\u00fan me siento all\u00ed.  Ma\u00f1ana #Orlando \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n\nYesterday you hugged me so hard #Fairfax that I feel like I\u2019m still there. Tomorrow #Orlando \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#LaGira #LaGiraUSA https://t.co/rLdvP5CiQP GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc mi querido @pabloalboran \nSiempre sumando. \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/WzspwDN93y GRACIAS compa\u00f1ero \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #LeoMessi  \nLa verdadera grandeza se muestra en los peque\u00f1os actos que multiplican los sue\u00f1os de muchos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllTeam \nhttps://t.co/oejm5t2WLo https://t.co/7RnxpBlbbm GRACIAS \u2764\ufe0f por unirte #Antonelaroccuzzo \nCorazones grandes logran sue\u00f1os gigantes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream \nhttps://t.co/KechznlbK3 https://t.co/FFnDUX6QQs Leyenda chirigotera y Gaditano profesional a tiempo completo. Un abrazo emocionado a tu familia. Te echaremos de menos. #ManoloSantander #DEP https://t.co/62d9jVSl7S \u00a1Luces, M\u00fasica, Acci\u00f3n!\ud83d\udca5\nHoy nos miramos a los ojos #FairFax \n\nLights, Music, Action! \ud83d\udca5 \nToday We look at each\u00a0others' eyes\n#LaGira #LaGiraUSA \n\u27a1 https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/4T7Q8LIlXU GRACIAS \u2665\ufe0f mi ni\u00f1a @_MaluOficial_ \nJuntos vamos hacer de esos sue\u00f1os...una realidad. \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/bvi61DsWVe Feliz regreso familia @El_Hormiguero https://t.co/1VdM4uvWMh El arte de so\u00f1ar es el arte de vivir. Juntos hag\u00e1moslo posible.\n\nThe art of dreaming is the art of living. Together let's make it possible.\n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream \n@dreambignv @immigrantsrise @AscendFundNY @CharityStars \n\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/nEeuvt7Frq https://t.co/WrFUsR9L37 GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc mi querido @JuanLuisGuerra \nNadie es demasiado grande o peque\u00f1o para so\u00f1ar. Y los sue\u00f1os nunca envejecen.\n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream \nhttps://t.co/Yna7noteVT https://t.co/t4BqUY4sds GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc querido amigo @juanes \nMuy cierto. So\u00f1ar es vivir despierto. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/k8VCQvQVQF #NuevaYork podr\u00eda dec\u00edrtelo de mil maneras pero prefiero ser directo: te quiero. \nGRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n#LaGira #SOLDOUT @HuluTheaterMSG \n\n#NewYork I could say it in a thousand ways but I preferred to be straightforward: I love you. \nTHANK YOU \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n #SOLDOUT #LaGiraUSA \nNext Stop\ud83d\udd1c #Fairfax https://t.co/eAaBm4XdMa GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc hermano @fernando_tejero \nSo\u00f1ar solo es para los valientes. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/cHIxZi9lf3 Francisco Pizarro Medina, el t\u00edo Paco: contagiador de sonrisas, iluminador de almas, perseguidor de sue\u00f1os, manos abiertas rebosantes de generosidad Gracias por cada momentos q nos has regalado, los guardamos en el ba\u00fal de los siempres\nMis fams GRACIAS\ud83d\ude18#1DeSeptiembreD\u00edaDeT\u00edoPaco https://t.co/v0q6idViBl In the end it turns out that the big apple is the one that has bitten me. THANKS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc for that #SOLDOUT \nSee you tonight at the Hulu Theater at Madison Square Garden #LaGira #NewYork  #LaGiraUSA @HuluTheaterMSG https://t.co/skHkL5CGYh GRACIAS \ud83d\ude4f #JavierSard\u00e1 por unirte al #DreamerTeam y por tus palabras: \u201cLo contrario de un buen sue\u00f1o, no es una pesadilla. Es el olvido.\u201d #DREAMERS #WeAllDream https://t.co/ACYzwDJuzy GRACIAS \u2764\ufe0f mi querida @LauraPausini \nSo\u00f1ar es un futuro que tod@s debemos tener. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/KTygjGx2MA Ma\u00f1ana vamos a morder La Gran Manzana de la mejor forma que sabemos \ud83d\ude4c en el Hulu Theater del Madison Square Garden #NuevaYork \n \nTomorrow we will bite #TheBigApple in the best way we know \ud83d\ude4c in\n#HuluTheaterAtMadisonSquareGarden #NewYork #LaGira #LaGiraUSA\n@HuluTheaterMSG https://t.co/agwjaRAQbe GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @MiguelPoveda \nConstruyamos ese mundo entre tod@s. \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/qmYQjNVqwT GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @analorenasm  \nLos sue\u00f1os se luchan \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/sNiIlLWGQC GRACIAS amigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @montanertwiter llenemos corazones de sue\u00f1os cumplidos. \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/3ajykxSZBe No tengo palabras. Nadie est\u00e1 preparado para algo as\u00ed. Hoy el cielo ha robado lo que no le pertenec\u00eda. A Luis Enrique y toda su familia, desde la distancia, os mando mi abrazo m\u00e1s sincero. Me despido de #Chicago con mi coraz\u00f3n un poco m\u00e1s lleno. \nGRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nPr\u00f3xima parada \ud83d\udd1c #NuevaYork \n#LaGira #LaGiraUSA \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nSay goodbye to #Chicago with my heart a little fuller. THANKS \ud83d\ude4f  \nNext stop \ud83d\udd1c #NewYork\n#LaGira #LaGiraUSA https://t.co/L4zgRBYkTh GRACIAS hermano \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @JBALVIN \nBrindo por tu caf\u00e9, por las buenas causas y por los sue\u00f1os. \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/2sKTypSRTg https://t.co/e4QONG5WX5 GRACIAS amigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @joaquinarte Persiguiendo sue\u00f1os siempre \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/hT1lC5y1cE GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ristomejide \nSeamos so\u00f1adores. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/xTTOnWf1uh GRACIAS \u2764\ufe0f mi ni\u00f1a @Camila_Cabello \nJuntos por los sue\u00f1os cumplidos. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/KPdnmzLwHC GRACIAS hermano \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @LuisFonsi Sigamos creyendo en los sue\u00f1os. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/eE7I0gFU0g Lo necesitaba, os necesitaba. GRACIAS \ud83d\ude4c\ud83c\udffc  \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nI needed it, I needed you. \nTHANK YOU \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n #Chicago #LaGiraUSA https://t.co/JzGf2tqG12 GRACIAS \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc mi querida @vanesamartin_\nSabias palabras...volquemos la realidad. Compartamos sue\u00f1os. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/LUND3vRIKA https://t.co/2DMT7KUFbg GRACIAS \u2764 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @IndiaMartinez\nEso es, so\u00f1ar bonito y nunca dejar de hacerlo. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream \n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/nEeuvt7Frq https://t.co/mRQK42hKYs Demasiado tiempo echando de menos.  HOY vamos con todo \ud83d\ude4c#LaGiraUSA #Chicago \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nIt's been too long...but today we will give it our all \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n#LaGiraUSA #Chicago \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u27a1 https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/xAy99tm2YN GRACIAS \u2764 mi querida @PatyCantu \nSumando con hechos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #DREAMER #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/W2Glh4OMEn GRACIAS \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @carlosjean\nSeguimos so\u00f1ando #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream\n\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/nEeuvt7Frq https://t.co/wfyaa1PUit Gracias siempre \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc  @ricky_martin Sigamos luchando por la importancia de los sue\u00f1os. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/MyyzFk5XWq De palabras huecas alimento yo el jard\u00edn de la indiferencia. Soluciones pr\u00e1cticas a lluvias torrenciales \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/TZ3Ktrc7ps La felicidad no es un lugar. Es una forma de viajar. La \u00fanica llave del \u00e9xito es uno mismo. \n\ud83d\udcf8: #visanstefan https://t.co/gZPeProqxM En esta ocasi\u00f3n soy yo quien muere por verte #Chicago \ud83d\udccdAgosto 28 #LaGira\n\nThis time it\u2019s me who\u2019s dying to see you #Chicago\ud83d\udccdAugust 28 #LaGira\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/41gfZ4XVfx Es preferible confundirse de tren que no subirse. My dear @boygeorge honoured to hear from you... so much respect here...you just name it and lets make some music together for the good of our hearts. https://t.co/P8cGHKHywi Llevo la camiseta de los sue\u00f1os cumplidos, \u00bfy t\u00fa?  \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nI wear the t-shirt of dreams fulfilled, and you?\n#DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/nEeuvt7Frq https://t.co/q7p1ZG7LI5 . @immigrantsrise aumenta las contribuciones de los emprendedores. Consigue tu camiseta #DREAMERS y \u00fanete al #DreamerTeam \n@immigrantsrise increases the contributions of entrepreneurs. Get your #DREAMERS Tshirt #WeAllDream \n\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/nEeuvt7Frq \n\n\ud83c\udfa5https://t.co/DQW3oYbexb https://t.co/0bhiFVBH2t Cuando te digan que hay que ir paso a paso da una zancada y ens\u00e9\u00f1ale a correr. De ni\u00f1o a leyenda con una trayectoria impecable con mayor\u00eda de edad. Aplaudo tu 18 a\u00f1os en el f\u00fatbol regal\u00e1ndonos tantas y tantas alegr\u00edas. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Gracias @Torres  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/aplRWWnQZb RT @davidbisbal: Todos tenemos sue\u00f1os, todos queremos pertenecer, todos somos iguales.  @AlejandroSanz #wealldream https://t.co/quSQL6FWQF\u2026 \u00bfMe ayud\u00e1is con los #DREAMERS? \n\nCan you help me with the #DREAMERS? \n\n#DreamerTeam #WeAllDream \n\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/nEeuvt7Frq https://t.co/76XWQujHMY .@AscendFundNY ayuda a los #DREAMERS a q puedan ir a la universidad.\u00danete al #DreamerTeam con tu camiseta\n@AscendFundNY helps #DREAMERS to fulfill their dream of going to college. Join the #DreamerTeam by purchasing your Tshirt #WeAllDream\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/MRN1eDtmX6\n@julissaarce https://t.co/99MVmtjcVm Lo que no tiene precio es lo que m\u00e0s vale del mundo. \u00danete al #DreamerTeam y ayuda a @dreambignv a financiar la renovaci\u00f3n de aplicaciones de #DACA para #DREAMERS \n\nJoin our #DreamerTeam and help #DreamBigNevada to fund the renewal of DACA applications for #DREAMERS\n#WeAllDream\n\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/nEeuvt7Frq https://t.co/FXrztOnaH7 Importan los culpables pero m\u00e1s las SOLUCIONES para apagar este infierno. \nFirma desde #Brasil \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/dg6nHiRbdc\nDesde Espa\u00f1a\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/ok1bkRQ9nd\n#AmazonasEnLLamas #PrayForTheAmazon \ud83d\ude1e \n@greenpeace_esp https://t.co/GASaTwY2tk RT @dreambignv: Gracias @AlejandroSanz! \n\nWe all dream.\nWe all belong.\nWe are all one. \n#WeAllDream \n\nPurchase your #Dreamer shirt at https\u2026 Llamadme loco...pero por lo general es preferible confiar.\nHello \ud83d\udc4b \ud83d\ude02 \n#TBT https://t.co/zMmRgMbRmw La realidad superando a la ficci\u00f3n. A este paso la humanidad ser\u00e1 culpable de su extinci\u00f3n. \n#PrayForAmazonas https://t.co/ZKFNPOcClx Todos somos uno. Todos los sue\u00f1os importan. \u00danete al #DreamerTeam \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nWe are all one. #WeAllDream. Because everyone matters. #DREAMERS. Join me&amp;become part of the #DreamerTeam \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/nEeuvt7Frq\n@AscendFundNY  @Astrid_NV @JulissaArce @CharityStars \n\ud83d\udcf8: #AlanFlores https://t.co/9MsYk1NsSY Que verg\u00fcenza!!. iba por la calle andando y nadie me avis\u00f3 que se me ve\u00eda la felicidad. No quiero pilotos autom\u00e1ticos...yo llevo mi tim\u00f3n. https://t.co/zFd06jH9zz No hay nadie que te pueda hacer tanto da\u0144o como tu mism@. \nQui\u00e9rete mucho. La caja de los truenos dicen. Tormentitas de primavera. Are you ready? \nSee you on August 28 \ud83d\udccd#Chicago! @RosemontTheatre #LaGira\n\ud83c\udfab https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/l8kW1jB5LF Cre\u00eda estar triste y de repente son\u00f3 la m\u00fasica. Ojal\u00e1 las l\u00e1grimas apagaran fuegos #FuerzaGranCanaria mi ni\u00f1a preciosa en mitad del oc\u00e9ano. Hay domingos que suenan #LoVes\u2026si es as\u00ed nunca dej\u00e9is de decirlo. Gracias por esta versi\u00f3n \ud83d\ude4f @sinese_oficial \nSube tu cover a\u00a0@youtube\u00a0con\u00a0#EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u00a0https://t.co/DsTRV8hniU https://t.co/gPsFaGDjn0 Quieres ver magia?... sonr\u00ede. La mejor canci\u00f3n del verano...el ruido del mar. \n#VitamiMar https://t.co/BnJX08dy6g Los callejones sin salida no existen. Siempre puedes saltar una maldita pared. @emcielar A veces si ganas, no pierdes. \nA veces si buscas, encuentras. \nA veces las personas m\u00e1s mentirosas son las que m\u00e1s mienten. \nA veces las personas nacen el d\u00eda de su cumplea\u00f1os.\nA veces a medianoche son las doce de la noche. \nY a veces subes arriba para bajar abajo. \ud83d\ude02 Es mejor re\u00edr que llorar \n\ud83d\ude02 It's better to laugh than to cry https://t.co/UnMEpjA4oo Quico, los mofletes so\u00f1ados por todas las abuelas y yo \ud83d\ude02\n #TBT #ChavoDelOcho https://t.co/VhcD2jI1ZX No hay puente sin r\u00edo, carretera o verbena \ud83d\ude02 \n#15deAgosto #LaGira llega a #TimesSquare en #NY en el mural+grande de la historia de la ciudad, situado en el emblem\u00e1tico edificio de la bola de fin de a\u00f1o. \n#LaGira arrives in #TimesSquare as part of the largest mural in the history of city,located at the building of The Times Square Ball https://t.co/RAEEBRK1Tx Siempre que se juega al billar\u2026primero hay que poner en pr\u00e1ctica el refr\u00e1n \u201cNo Dar Bola\u201d. Luego sonr\u00edes como si no pasara nada y despu\u00e9s ya empiezas a jugar en serio. \ud83d\ude02 https://t.co/rhDOdRXc6k Demasiado tiempo sin vernos\u2026Voy con todo #M\u00e9xico #LaGira\n\nIt\u2019s been too long...I am All in #Mexico #LaGira\n\nDemasiado tempo sem ver-nos\u2026Vou com todo #M\u00e9xico #LaGira\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/UwNRHILA5H\n@MOWmanagement @seitrack @GTSTalent @ocesa_total https://t.co/2souKSWnt9 Si todos los martes fueran 13 empezar\u00edamos a darnos cuenta que la suerte depende de nosotros mismos, y de nadie m\u00e1s. \n#Martes13 La vida se compone de bandas sonoras y esta es la m\u00eda \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/RrEDst1lht @DeezerES https://t.co/IEdrHPcPKU El #BottleCap definitivo, sin duda. https://t.co/aHyhDOKlUD Verlo de nuevo me recrea nostalgia, nostalgia de la buena, la que te dice de d\u00f3nde vienes y a d\u00f3nde vas. Y siempre va conmigo. #LoQueFuiEsLoQueSoy #SANZLaPel\u00edcula @NetflixES https://t.co/yjeMd4zlSh Siempre hay tiempo para un \u201cos echo de menos\u201d.\n #LaGira #ElGestoDeLaEmoci\u00f3n https://t.co/heHPwIzvh3 If your heart does not break with this injustice, it means you definitely don\u2019t have a heart. \n\nSi no se te parte el coraz\u00f3n ante esta injusticia es que definitivamente no tienes coraz\u00f3n. @realDonaldTrump https://t.co/6rM5PxoEok Notas al aire de la improvisaci\u00f3n. #TBT https://t.co/Sf6352XMF2 Captura del momento exacto en el que te das cuenta que las dietas en verano son leyendas urbanas. #TBT #FelizJueves https://t.co/fDVqz3cAE6 Todo lo q hace feliz siempre hay q compartirlo. Mi sonrisa se ve hasta de espaldas. \nGRACIAS\ud83d\ude4f  #MiPersonaFavorita @Camila_Cabello #DiscoDePlatino #Espa\u00f1a #ELDISCO\nThis is your fault...You can see my smile from afar. THANK YOU \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #MiPersonaFavorita #Platinum in #Spain https://t.co/KDbgm22ISd Dar todo en un suspiro\u2026#ElAlmaAlAire https://t.co/BPiFCLIJyp Y as\u00ed se baila el agua. \nBrav\u00edsima \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  #SaraFlamenco https://t.co/nl8jzOc2CC Estado mental: derretido \ud83c\udf1e #FelizLunes https://t.co/LKQ2DlZ7Dg Definitivamente esta versi\u00f3n no es lo mismo\u2026\u201dl\u00e9eme los labios yo no estoy en venta\u201d. \nGracias por este #cover tan diferente de #NoEsLoMismo #KariSantoyo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nSube tu cover a @youtube con #EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal. https://t.co/rgHXj8K0y8 Cobardes detr\u00e1s de p\u00f3lvora, ladrones de vidas \ud83d\ude1e Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a las familias de las v\u00edctimas #ElPaso\n \nCowards under gunpowder, life thieves \ud83d\ude1e\nMy deepest condolences to the families of the victims Ese ritmo en la voz es lo que se llama en el flamenco: soniquete. Y #AntonioDeMarsella tiene todo el del mundo. Deja que su voz te agarre el coraz\u00f3n. #flamenco #FelizS\u00e1bado https://t.co/Ai05HGQ379 Si el mundo no deja de girar...nosotros tampoco. \n#LaGira https://t.co/JbSVKqDo4b Los titulares que frivolizan con algo tan serio acaban desapareciendo pero los #TatuajesSolidarios son para toda la vida. \n@RodrigoGalvez81 https://t.co/6w8zbcLJ51 GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #MiPersonaFavorita con @Camila_Cabello logra el certificado de oro en #EEUU y #PuertoRico \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #ELDISCO Nos vemos en #LaGira \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \n\nTHANK YOU \ud83d\ude4f   #MiPersonaFavorita feat @Camila_Cabello has been certified gold in #US and #PuertoRico \ud83d\ude4c  #ELDISCO \nSee you at #LaGira \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/0ZVapvfnGr Aplaudo a @CocaCola_es y @PepsiMAX_Es por abandonar la mafia del #LobbyDelPl\u00e1stico q tanto da\u00f1a nuestro planeta. Ojal\u00e1 el ejemplo anime a m\u00e1s empresas a luchar por el medio ambiente. Solo una reacci\u00f3n en cadena conjunta podr\u00e1 salvar el mundo. #NOplastic  \nhttps://t.co/1cabCdNgxu https://t.co/lj43YmG284 Mi amigo Michael tiene tanta clase que nos ense\u00f1a c\u00f3mo se canta de verdad  #BackInTheCity \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Te espero pronto para un dueto campe\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83c\udffd #MGervas2005 https://t.co/r94X8ZxLwI Quiero m\u00e1s, quiero #LaGira. Nos vemos en menos de un mes en EEUU.\n  \nI want more, I want #LaGira. See you in less than a month in the US.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/JwbEfQ4K4m \n@MOWmanagement\u00a0@seitrack_us @GTSTalent\u00a0@LiveNation https://t.co/vMD8Gxp9tw La historia de amor jam\u00e1s contada est\u00e1 escrita por ella. Cierras y abres cap\u00edtulos de mi vida. Hoy es el 18, tus 18. \nFelicidades mi vida @manusm__ https://t.co/8a27SDNFx4 Grabar en un #Para\u00edsoNatural como #Asturias no solo te genera paz, sino que sientes un abrazo constante de belleza pura.\n #ELDISCO @TurismoAsturias https://t.co/HvqrWWm7JI El olor de un perfume es la forma m\u00e1s sencilla y efectiva de viajar en el tiempo y el espacio. #MiAcorde\u00a0#ASfragancias #ParaElla\u00a0y\u00a0#Para\u00c9l #AlejandroSanzFragancias https://t.co/QNK11pWZs9 Los cambios de moda te ayudan a ver con claridad que camisa no puede ver m\u00e1s la luz. Y s\u00ed...todos tenemos m\u00e1s de una \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #TBT https://t.co/V4QdCG6ijT #PuertoRico en doce d\u00edas ha dado una lecci\u00f3n al mundo que muchos deber\u00edan aprender. El coraz\u00f3n de un pa\u00eds s\u00f3lo puede latir a trav\u00e9s de sus gentes, libertad y dignidad. #RickyRenunci\u00f3 https://t.co/yMmwLX7Uu8 No es que duela verles crecer, es que lo hacen excesivamente r\u00e1pido. Mi vida, mi alma, #MiPersonaFavorita...se hace mayor. Da la vuelta a todas mis galaxias y hoy suma una vuelta m\u00e1s al sol. #Felicidades Almita https://t.co/6l4FXkiE0o Me llevo el abrazo de #LaGira y voy con los brazos abiertos y el coraz\u00f3n en la mano a EEUU y M\u00e9xico. \n\nI take with me the embrace of #LaGira and go with open arms and with my heart in my hand to the US and Mexico.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/h8O3TbAYCJ Los lunes son para camuflarse \ud83d\ude02 #FelizLunes https://t.co/pGnwrkV8w1 Una de las formas de encontrar el para\u00edso es a trav\u00e9s de los  amigos y la m\u00fasica. Gracias por este cover de #LookingForParadise \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nSube tu cover a\u00a0@youtube\u00a0con\u00a0#EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9bO29PHgAt https://t.co/c3QO8H3CaV Me quedo con las personas que se convierten en canciones. \nAs\u00ed naci\u00f3 #Capit\u00e1nTap\u00f3n https://t.co/S2McPERJGV Las mejores joyas del mundo no est\u00e1n en venta y tienen un valor incalculable. #RegalosDeMiAlma https://t.co/YkgxaIUIrK El baile se convierte en arte, no por la t\u00e9cnica, sino por la pasi\u00f3n. @sarabaras  es sin\u00f3nimo de pasi\u00f3n y hoy la multiplica por una buena causa.  @fvicenteferrer #DonarSalvaVidas \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/7MD3jQ7cCf https://t.co/QHsUNNls0U Todos tenemos un amigo que nunca acierta pero eso te hace quererle a\u00fan  m\u00e1s @MelendiOficial #LaVoz https://t.co/zLOBv3uyOQ Juntarse con amigos en cualquier lugar y dejarse llevar a ritmo y dulzura de #AntonioVega @drexlerjorge #TBT #FelizJueves https://t.co/kKXc6r3Uqf Soy padre de un hijo boricua y soy hijo del mundo. Por eso hoy todos somos #PuertoRico .  El Capitolio nos espera a todos para renombrar el valor de la libertad de un pa\u00eds preso del poder politico. #FueraRickyYA https://t.co/xBjTeEhFaE Con este peque\u00f1o vaso de #LaGira hemos ahorrado 6,5 toneladas de pl\u00e1stico al mar. Gracias a tod@s \ud83d\ude4f Seguimos \ud83d\udcaa\ud83c\udffd Somos @LFdCesmas @greenpeace_esp #NoPlastic \u274c #MalditoPl\u00e1stico https://t.co/MAEBGkaaPQ La vida es el \u00fanico juego del mundo donde, verdaderamente, lo importante es participar. \u00bfQu\u00e9 os parezco de mayor? Los envidiosos de los genes dir\u00e1n que es un montaje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n Los resultados son reales \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/iEpmso8Rxb #LaGira y tod@s los que hemos cre\u00eddo en este sue\u00f1o hecho realidad os damos las GRACIAS \ud83d\ude4f \nPR\u00d3XIMA PARADA \ud83d\udd1c EEUU y M\u00c9XICO\n\n#LaGira and all of us who believed in this dream come true, want to THANK YOU \ud83d\ude4f \nNEXT STOP\ud83d\udd1cUS and MEXICO https://t.co/Pg7K267XzA \u00a1Los documentos in\u00e9ditos son un regalo! Ensayos de los #Grammys en 2002 con @Beyonce @KELLYROWLAND @RealMichelleW \n\nUnpublished documents are a gift! Rehearsal of the #Grammys in 2002 with @Beyonce @KELLYROWLAND @RealMichelleW https://t.co/DnW4yKeah0 No hay mejor regalo que las cosquillas. Felicidades capit\u00e1n tap\u00f3n \u2764\ufe0f https://t.co/ueRJLkeIhS Tod@s somos culpables de esta locura. #LaGira \n@elcorteingles https://t.co/JaYDYshAs5 In my feelings challenge ha dado un giro inesperado: toque espa\u00f1ol y mucho arte \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @flamencoflm #PaMiManuela https://t.co/INh8OrG9Um Todo lo que desparece en el universo paralelo de las cosas que nos encantan\u2026al 99% lo tendr\u00e1 un amig@ o alguno de tus hijos\u2026 #TBT https://t.co/uN3XcpB5fy Manos limpias, no llenas. Gracias https://t.co/BtbToE8TcR #LaGira ha creado una atm\u00f3sfera fundamental en m\u00ed y en tod@s los que hemos sido testigos y culpables de todo en cada concierto. Sigo dando las gracias, somos m\u00e1s de 200.000 voces al un\u00edsono, #LaBanda, @BancoSabadell . \n\u00bfLo he dicho ya? GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/lgpTg8EZiH Reflexiones de un martes de verano sobre la caza profesional de la lagartija del patio de la abuela. \n#FelizMartes https://t.co/xrOrKCpV4G Sumamos m\u00e1s magia a la familia de @MOWmanagement . Os presentamos a @juditneddermann \u00a1Bienvenida! \u2764\ufe0f\n Tod@s estamos de acuerdo que s\u00f3lo un hada es capaz de dar las gracias de esta manera. Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/4D1SHyk8NQ La calidad de sonrisas de esta foto supera a todos los anuncios de dent\u00edfricos de la historia \ud83d\ude02 #LaGira \n@TxellSust @antoniorozco @GlendadelE @anaguerra @Brigitte_Sosa @karinapasian @HelenDeLaRosa16 @LuisFonsi @carlitrosmartin https://t.co/5EtXDiVNVY Claro ejemplo de c\u00f3mo hacer historia. Sois de oro \ud83e\udd47 Sois leyenda #selFEM @BaloncestoESP Cerrar los ojos, imaginar un cierre de #LaGira perfecto. Abrirlos y tenerlo. Gracias #Santiago sois esa magia que se busca y pocas veces se encuentra \ud83d\udca5 #LaGiraSantiago\n@antoniorozco @LuisFonsi @anaguerra @miriamrmusic_ @juditneddermann . \n\n\ud83c\udfa5: @malditosartistas https://t.co/T5Msa9LWkj Busco el bot\u00f3n de rebobinar para volver al 1 de junio y que esto vuelva a empezar. Y a\u00fan as\u00ed, no cambiar\u00eda absolutamente nada. GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n#LaGira https://t.co/SNsdIWSDHW Y hoy me ha quedado claro q quien viene, vuelve, m\u00e1s de una parte de m\u00ed se queda con vosotr@s. Me siento embrujado y as\u00ed quiero seguir. Gracias Santiago por ense\u00f1arme que est\u00e1is hechos de magia. #LaGiraSantiago @antoniorozco @LuisFonsi @anaguerra @miriamrmusic_ @juditneddermann https://t.co/cRRgG6Hvkk Desde el escenario vamos a vigilar para asegurarnos que nadie, absolutamente nadie, hoy olvide el cierre de #LaGira. \n#LaGiraSantiago https://t.co/jpWe81QVee Donde hay amor, hay vida. Y hoy celebramos la vida, la igualdad, el respeto, el amor sin g\u00e9neros, los corazones part\u00edos y los corazones llenos. \n#Orgullo2019 #loveislove #LaGira https://t.co/XkqwM61DTI Pureza id\u00edlica. Galicia no tiene otro nombre. \n\n#LaGiraSantiago #LaGira https://t.co/KKVxaGvxj4 El 1 de junio comenzamos juntos una aventura: #LaGira y los mejores caminos son los q dejas una parte de ti y una parte de tod@s para convertirnos en una unidad. Ma\u00f1ana, como todos los caminos, lo finalizamos  en #Santiago. Y s\u00f3lo puedo deciros q sois mis lugares. #LaGiraSantiago https://t.co/cgNnTcaztX Los tres y Julio = Cuatro de Julio \ud83d\ude02 #TBT https://t.co/WJummOnUZY Happy 4th Of July ! \n#4thofjuly #IndependeceDay https://t.co/CP30VSK7wJ #LaBanda nos ha contando qu\u00e9 canci\u00f3n es su mayor reto. Yo tambi\u00e9n tengo el m\u00edo. Pero antes quiero saber el vuestro \ud83e\uddd0 \n#LaGira #LaGiraSantiago https://t.co/ftueokNzOI Im\u00e1genes en directo de #Instagram , #Facebook y #Whatsapp https://t.co/OqSc2tQQlK El tiempo es el \u00fanico que marca la leyenda de alguien que vivir\u00e1 para siempre. Ayer ya cumpliste 27 a\u00f1os que est\u00e1s presente sin estar, pero nunca te has ido y nunca lo har\u00e1s. #Camar\u00f3n https://t.co/N7x4YCG6yl Yo tengo un super poder... que es super querer. No creo que sea casualidad que amar tenga intr\u00ednseca la palabra Mar. @manusm__ https://t.co/tjxRBFJSjF El cuidado del #MedioAmbiente s\u00f3lo se consigue en una sola direcci\u00f3n. No es pol\u00edtica, es conciencia y responsabilidad. #Madrid se convierte en la primera capital europea en revertir una ley en pro de la salud del planeta. #MadridCentralFunciona La @SeFutbol lo ha vuelto hacer por quinta vez. Hab\u00e9is robado el aplauso de Espa\u00f1a y de toda Europa. Enhorabuena campeones \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #sub21 https://t.co/4qI8Tvwaav En la vida es mejor concentrarse en ser la luz y no el espejo que la refleja.\n#FelizLunes #LaGiraSantiago #LaGira https://t.co/r58iWWmWwQ Tengo que deciros algo\u2026he recargado mi energ\u00eda por los cuatro costados, y eso s\u00f3lo pasa cuando te dejas invadir de lo puramente esencial. Y as\u00ed es como voy a empezar mi semana...hasta veros el s\u00e1bado en #LaGiraSantiago y entend\u00e1is de que os hablo. #LaGira\n\ud83d\udcf8: @mariocayuela_es https://t.co/V1SMxVUGfM Ayer estuve en ese baile de graduaci\u00f3n de pel\u00edcula con el que todos so\u00f1amos. Pero mi verdadero sue\u00f1o cumplido es ella, Manuela, y ni dormido puedo apartar mis ojos de mi ni\u00f1a. Feliz, orgulloso e imposible quererla m\u00e1s. https://t.co/K1fVbAidQX Yo no entiendo de colores, ni de razas\u2026 ni tipos, ni g\u00e9neros. S\u00f3lo entiendo el amor y el respeto en todas sus versiones y colores. #Orgullo2019 #Pride2019 #MiPersonaFavorita https://t.co/YRDgy387bh AMOR: Sentimiento de vivo afecto e inclinaci\u00f3n hacia una persona a la que se le desea todo lo bueno. \nNi tipos, ni g\u00e9neros. AMOR. \n#Orgullo2019 All\u00e1 por 1989\u2026Ramoncito (sobrino de Paco de Luc\u00eda) y yo debat\u00edamos el dilema existencial de por qu\u00e9 cuando se mira a c\u00e1mara se dice PA - TA - TA . \u00bfNo hab\u00eda otra palabra? \u00bfRealmente sal\u00edamos mejor con esta expresi\u00f3n? #TBT https://t.co/WYHRI1z8KB Un nerviosismo invasor que respira a trav\u00e9s de sonrisas p\u00edcaras cuando @shakira gira como un planeta en su \u00f3rbita perfecta. \n#TBT #LaGira #LaTortura https://t.co/AbD8X2Ual2 Somos viajeros en el mundo de la m\u00fasica, no podemos frenar ni dar la \u00faltima nota. Estamos listos para la \u00faltima parada en Espa\u00f1a \ud83e\udd1f\ud83c\udffb #LaGiraSantiago #LaGira https://t.co/LUEFzMn9XC RT @MOWmanagement: En #LaGira de @alejandrosanz queremos ser parte del cambio. Protegemos los oc\u00e9anos vistiendo y viviendo el mensaje. No e\u2026 \u00a1Incre\u00edbles, sublimes, guerreras! Cuando tu selecci\u00f3n femenina te pone los pelos de punta es que ya han ganado por lo menos nuestros corazones. #JugarLucharyGanar @SeFutbolFem https://t.co/UNc3BmecR6 Una foto no puede abarcar todo el orgullo que siento como padre. Mi hijo Alexander me ha acompa\u00f1ado en los conciertos de #LaGira con un derroche de talento infinito. Compartimos vida, compartimos pasiones. https://t.co/TypBlk3jpU La #OlaDeCalor nos est\u00e1 diciendo: \u201cHola, soy el cambio clim\u00e1tico y vengo a por vosotros\u201d \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Es totalmente cierto que cuando te dan la mano\u2026todo pesa la mitad. https://t.co/kAv0uFwPtl Hace 2 a\u00f1os declaramos el #24dejunio #D\u00edaDelFamSanzero Pusimos nombre a una relaci\u00f3n q ha crecido durante a\u00f1os y momentos. Yo no tengo fans, tengo #Fams somos una tribu,familia\u2026y esta familia se hace, no se nace. Celebremos lo bonito q es tenernos, cuidarnos y querernos #FamSanz https://t.co/SzESZ5zzN0 Noche de San Juan, noche de deseos. Deseo los vuestros, deseo vibrar, deseo quedarme al lado de esa felicidad t\u00edmida que a veces no vemos, est\u00e1 ah\u00ed y nunca se va. B\u00fasquenla.\n\n#SanJuan https://t.co/R2EatXRwf1 Ayer saltamos al vac\u00edo juntos dando sentido al v\u00e9rtigo de las emociones. GRACIAS una y otra vez #Elche por convertir noches fugaces en eternas. @PabloLopezMusic @vanesamartin_ @IndiaMartinez @martasoto @juditneddermann\n #LaGiraElche #LaGira #BackInTheCity \ud83d\udcf8: #malditosartistas https://t.co/ysyEvAsHMN A tus atardeceres rojos\nSe acostumbraron mis ojos...\nPorque todos tenemos una parte de nosotros que naci\u00f3 en el mediterr\u00e1neo.\n\n#LaGiraElche https://t.co/y7ueIRG8jL #Elche mi coraz\u00f3n no va dejar de rugir por ti\u2026ni hoy, ni ma\u00f1ana, ni nunca. Gracias por convertir esta noche en esa melod\u00eda que nunca quieres dejar de escuchar. @PabloLopezMusic @vanesamartin_ @IndiaMartinez @martasoto @juditneddermann  #LaGiraElche #LaGira #EstadioMartinezValero https://t.co/YXAkWijSKC Las palabras de un amigo siempre llegan a tiempo\u2026: \u201cTus canciones  son ni\u00f1os invencibles, hombres valientes y mujeres con  labios rojos, bajo una bandera que pone \u201cLa suerte es pa\u2019 los flojos\u201d \nGracias @JuniorMiguez \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/qCX2fFRTdr Ya casi nos vemos #Elche vamos a demostrar porque hoy es el d\u00eda de la m\u00fasica #D\u00edaDeLaM\u00fasica #LaGiraElche #LaGira #NOPLASTIC https://t.co/DivBr6uJ7g Me han dado una de esas estrellas q no hay q mirar al cielo para verla, pero si caminar por ellas en el paseo de la fama de #Hollywood Estrellamente agradecido\nA star, which you don\u2019t need to look up to the sky to see,but that you can walk through TheHollywoodWalkOfFame. GRATEFUL https://t.co/tW2kcQVWYH #LaGira pas\u00f3 por @QiqeDacosta \u2026tocamos el cielo de estrellas michelin \ud83d\ude4c https://t.co/erLTCpOQbh Salud Elche \ud83c\udf77\n\n#TBT #LaGiraElche https://t.co/4gHw9O378t Un caf\u00e9, una buena charla, un abrazo y una amiga. No necesito nada m\u00e1s. Gracias por estos ratos y tratos \ud83d\ude18 #SaraCarbonero https://t.co/zdPFKOMzi4 \u00bfCasualidad o moralidad? Hoy es #ElD\u00edaMundialDelRefugiado y el #YellowDay Millones de personas huyen a diario de la violencia en busca de una vida digna y segura. Reflexionemos con este video el valor que le damos a la felicidad real. \nhttps://t.co/L0LBDdjadH Cu\u00e1nto te quiero #M\u00e9xico, no hago m\u00e1s que pensarte, pasa y pasa el tiempo, m\u00e1s deseo volver a verte. \nI love you Mexico, the more time goes by, the more I want to see you. #LaGira\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcEntradas \ud83c\udfab Tickets\ud83d\udc47\ud83c\udffchttps://t.co/JwbEfQ4K4m \n@MOWmanagement @GTSTalent @seitrack @ocesa_total https://t.co/sTGuOKm8wU Despu\u00e9s de tantos a\u00f1os creo que el mejor instrumento que he tocado es el coraz\u00f3n.\n #LaGiraMadrid #LaGira https://t.co/sj0uvHSlOY Tres patas para un banco \ud83d\ude02\n@_danielmartin_  @fertejerom #LaGiraMadrid #LaGira https://t.co/ANiGFZN3Nw En #LaGiraMadrid superamos las expectativas recogiendo\ud83d\udca55 TONELADAS\ud83d\udca5para el #BancoDeAlimentos +q un n\u00famero,son ilusiones...vidas.Sin vosotr@s no habr\u00eda sido posible. Mis gracias son insuficientes por todo lo q hac\u00e9is. @LFdCesmas Sigamos batiendo r\u00e9cords\ud83d\udcaa https://t.co/axOAfQVGGS https://t.co/hZO3UCa3Vx La risa con la gente que quieres es el mejor tranquilizante, y sin efectos secundarios. \n@Camila_Cabello #LaGiraMadrid #LaGira https://t.co/D96GeN2Les Hola, estoy aqu\u00ed a punto de dormir todav\u00eda acord\u00e1ndome de ayer, mi coraz\u00f3n relami\u00e9ndose de lo que sent\u00ed ayer.... ayer... para toda la vida... ayer en mi alma clavada. Te abrazo o me abrazas? Y as\u00ed se recogen un mont\u00f3n de sue\u00f1os. Se meten en cajitas, se les pone un nuevo lazo y se vuelve a agitar la varita. \nCon esto #Madrid\u2026GRACIAS #LaGiraMadrid #LaGira @Camila_Cabello @pabloalboran @_danielmartin_ @sarabaras @manuelelCarpeta #SaraFlamenco \n\ud83c\udfa5: #MalditosArtistas https://t.co/dlKZVbv1g1 \u00bfCu\u00e1ntas veces hab\u00e9is tenido la sensaci\u00f3n que todo, absolutamente todo, es perfecto y no cambiar\u00edas nada? \nEse es mi resumen de esta noche con vosotr@os. \nGRACIAS #Madrid @Camila_Cabello @pabloalboran @sarabaras @ManuelCarpeta #SaraFlamenco \n#LaGiraMadrid https://t.co/LcHeXGSOJW Reconozco que esperar nunca ha sido lo m\u00edo. \nQuiero veros YA \ud83e\udd37\u200d\u2642 #LaGiraMadrid #LaGira https://t.co/OP2xsd6HfY La vida se explica en conexiones, y t\u00fa, amigo m\u00edo, has encontrado la tuya. Irradio felicidad porque hoy he pedido el deseo perenne para que este SI, sea un siempre. Y este Amor, sea s\u00f3lo vuestro y de nadie m\u00e1s. Os quiero @SergioRamos @PilarRubio_ Hoy ganamos todas las personas favoritas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @Del40al1_es @Camila_Cabello #MiPersonaFavorita #Del40al1CocaCola https://t.co/045yfv7XiY Subir al escenario, cerrar los ojos y ser capaz de ver un cielo lleno de estrellas. Es una sensaci\u00f3n excepcional. \n#LaGira #LaGiraBarcelona https://t.co/kcI1YLfuLA Las estrellas, en realidad, son notas musicales que se ponen de acuerdo para visitarnos y crear momentos como este.\nThe stars, are in fact, musical notes that agree to visit us and create moments such as these.\n#TBT @shakira #LaGira #LaGiraBarcelona https://t.co/jMytaBH30A Al igual que un acorde musical, toda fragancia requiere una serie de esencias, elegidas con cuidado para conseguir una afinidad arm\u00f3nica. #MiAcorde #ASfragancias #ParaElla y #Para\u00c9l #AlejandroSanzFragancias https://t.co/JpCu49fTkK Si el trato es de verdad, las condiciones pasan a un segundo plano. \n#Madrid en tres d\u00edas tenemos una cita.  #LaGiraMadrid #LaGira https://t.co/Bv1iRXxuAD I love our love #ElGestoDeLaEmoci\u00f3n https://t.co/yJkkGKXegN Para mi anuncio del concurso y poder conservar mi dieta quiero cerveza, ron con naranja, chicharrones de C\u00e1diz y totalmente imprescindible hamburguesas del McDonalds SIN PAN. Gracias \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Bromeando en serio en @albertoalasdiez\n \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/nohuJRPiQg Los cambios no suceden de la nada\u2026Tenemos un compromiso con el planeta\u2026proteger, cuidar y actuar. En #LaGira vivimos el mensaje, vestimos el mensaje. \u00danete al cambio para la protecci\u00f3n de los oc\u00e9anos: \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/aRLm7wi4YC \n@ECOALF #BecauseThereIsNoPlanetB https://t.co/2J86bmRr8G Cuando os canto y os miro...mi coraz\u00f3n estalla de orgullo, y eso es exactamente lo que ocurri\u00f3 el s\u00e1bado en #LaGiraBarcelona . #ElGestoDeLaEmoci\u00f3n #LaGira https://t.co/b1kyDEJwY6 Emocionarse con la felicidad de otro es ser doblemente feliz. Ayer fui cada uno de vosotr@s y vosotr@s tod@s estabais en m\u00ed. Gracias loc@s de mi alma. Gr\u00e0cies #Barcelona @shakira @Arcangel_Flamen @juditneddermann @QUALITYSTUDIO @RCDEspanyol #LaGiraBarcelona #LaGira #EsteSegundo https://t.co/mKXcPpTqqZ Me encanta verte re\u00edr as\u00ed. En definitiva la m\u00fasica no es m\u00e1s que la celebraci\u00f3n de la vida. Estaba loco por verte. @shakira #LaGiraBarcelona #LaGira https://t.co/nZ02IYUhIu #Barcelona hoy me has dado la mano y ya no te quiero soltar. Como esos amores adolescentes desbordantes de felicidad, inquebrantables. Gracias por regalarme una noche eterna #LaGira #LaGiraBarcelona https://t.co/OA3Sx8sBFQ Estamos listos \u00bfVosotros? Sentimos el escenario como si fuera un ente \u00fanico. Somos todos pero somos uno. #LaGiraBarcelona @RCDEspanyol #LaGira https://t.co/Bhd0mbslbA El peque\u00f1o Atila conquista vidas gobernando corazones. Emprendemos camino a #LaGiraBarcelona #jan_o_oficial #LaGira https://t.co/csbnubfTos Tener una persona favorita entre 7 billones de personas que somos. No es f\u00e1cil...es suerte. #AlejandroSanzTalCual @Cadena_Dial @Dialtalcual #MiPersonaFavorita Yo creo, y creo que @BertinOsborne deber\u00eda tatuarse un poquito no? \ud83d\ude02 #MiCasaAlejandro @micasaeslatuya https://t.co/Eq6X5745lx El men\u00fa ya est\u00e1 listo para esta noche. Os esperamos para cenar a partir de las 22:00 en  @telecincoes #MiCasaAlejandro  @micasaeslatuya @BertinOsborne https://t.co/vx1aFzLj3X Narrador de historias para no dormir, aventurero y creador\u2026nos educaste a trav\u00e9s de la pantalla. Siempre tendremos la respuesta para ti all\u00ed donde vayas. Ojal\u00e1 llegue mi sentido abrazo a toda su familia y amigos.  #GraciasChicho #ChichoIba\u00f1ezSerrador A la tercera va la vencida\u2026 @BertinOsborne cumple su promesa de venir a verme a #Miami con el equipo de @micasaeslatuya\n Hoy a partir de las 22:00 en @telecincoes #MiCasaAlejandro https://t.co/vJ7ZSftwFD No me cansar\u00e9 de daros las gracias...Estoy feliz porque esto no es m\u00edo, es de tod@s. #ELDISCO #DobleDiscoDePlatino @UniversalSpain  @narcisrebollo #Jes\u00fasL\u00f3pez https://t.co/h4NXvTEVfE A dos d\u00edas de #LaGiraBarcelona viajan conmigo cada una de las veces que estuvisteis all\u00ed. Aumentan por segundos las ganas de veros de nuevo. #TBT \n\ud83c\udfa5: https://t.co/wAazw9SuZs Vamos a darlo todo, lo que tengamos dentro, sea lo que sea, pero todo. #LaGiraBarcelona https://t.co/xS6VkUUvWf Las sombras no existen sin la luz adecuada, lo mismo pasa con los conciertos\u2026sin vosotros nada de esto tendr\u00eda sentido. Ya os puedo tocar  #Barcelona #LaGiraBarcelona\n#LaGira \n \ud83d\udcf8: @JCARRASCOFOTO https://t.co/uBCwid3ur7 La enfermedad m\u00e1s grave del #medioambiente es el ser humano. En #LaGira queremos ayudar apoyando a la #reducci\u00f3n de #residuos. Pide tu vaso y reutil\u00edzalo. #LaGiraBarcelona @greenpeace_esp @LFdCesmas https://t.co/XmUlHSbIug Existen alternativas pero no existe un planeta B. Demostremos no s\u00f3lo esta semana sino siempre que NO QUEREMOS NI TOLERAMOS el uso irresponsable y desmesurado del pl\u00e1stico. #boicotalplasticojunio2019 #medioambiente #ReduceReutilizaRecicla #boicotalpl\u00e1stico @greenpeace_esp https://t.co/yE5ehSaglT #LaGira necesita veros...quiere ver mundo...quiere veros a vosotr@s. \u00bfQuieres saber m\u00e1s?  \n\ud83c\udfa5: https://t.co/La73waoOGs \u00a0\n\n#LaBanda\u00a0#Ensayos #Entrevista\u00a0@MOWmanagement\u00a0@GTSTalent @seitrack_us @seitrack @ocesa_total https://t.co/6fYrf3BCXs #LaGira quiere m\u00e1s.GRACIAS Miami  por ese #SOLDOUT\ud83d\ude4f4 nuevas fechas en EEUU\n#LaGira wants more! \n#SOLDOUT in Miami\ud83d\ude4f We added 4 dates in the US #FairFax #Miami #SanAntonio #Denver \ud83c\udfab available on June 7 \u27a1https://t.co/JwbEfQ4K4m @MOWmanagement @GTSTalent @seitrack_us @LiveNation https://t.co/6IcMWYWcCD #Sevilla fuiste esa fuerza inspiradora capaz de unir miles de voces para ser una sola.\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @PastoraSoler @ACarmonaOficial @rosarioficial @PatyCantu @laflakaoficial @apobregon\n#LaGira #LaGiraSevilla \nPR\u00d3XIMA PARADA #LaGiraBarcelona \u27a1 https://t.co/HjIPZ3ccoU\n\ud83c\udfa5 #MalditosArtistas https://t.co/mTsHP8rwyP Si el coraz\u00f3n te late a mil por hora y a la vez sientes cada latido como eterno. S\u00f3lo tiene un nombre\u2026se llama #Sevilla . Noches as\u00ed, siempre. GRACIAS \u2764 #LaGiraSevilla #BenitoVillamar\u00edn #LaGira https://t.co/eR0Gc7T8o4 Hola Sevilla, estoy aqu\u00ed, quiero o\u00edrte cantar como yo canto por ti. #LaGiraSevilla #BenitoVillamar\u00edn #LaGira https://t.co/Y1tXxc7x4f Hoy nos duele a todos el lado zurdo del coraz\u00f3n. No hay consuelo para la p\u00e9rdida de dos vidas a\u00fan no vividas. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y amigos. #DEPReyes #ReyesLeyenda A los gigantes siempre hay que mirarles a los ojos. \n#LaGiraSevilla #BenitoVillamar\u00edn #LaGira https://t.co/ZamL8cwlCX Os esperamos sentados para poneros en pie \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\n #LaGiraSevilla #BenitoVillamar\u00edn #LaGira https://t.co/Cm0hwM91nn Cuidar cada detalle, hasta el m\u00e1s \u00ednfimo, hace que todo tenga sentido. Somos un bloque, una familia. Y queremos cont\u00e1roslo...\ud83d\udcf9 https://t.co/La73waoOGs \n#LaGira #LaBanda #Ensayos #Entrevista @BancoSabadell \n@MOWmanagement @GTSTalent @seitrack https://t.co/2CGGte9GfD #M\u00e9xico\u2026uno de mis estados de \u00e1nimo favoritos. #LaGira \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\ud83c\udfab a la venta el 3 de junio  \u27a1https://t.co/JwbEfQ4K4m\n #Mexico...one of my favorite states of mind.  #LaGira \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\ud83c\udfab for sale on June 3 \u27a1https://t.co/JwbEfQ4K4m\n@MOWmanagement @GTSTalent @seitrack @ocesa_total https://t.co/La2lMo1NAs \u00bfQu\u00e9 te digo q no te haya dicho ya? #Sevilla, te quiero con toda mi alma. Me desbordan los agradecimientos para vosotr@s @Ayto_Sevilla y para las personalidades ilustres, hoy tb reconocidas por su labor a la ciudad que tanto nos ha dado. #ASHijoAdoptivoSevilla #MedallasDeSevilla https://t.co/lk5gtRUrQG No sab\u00e9is la de tiempo que llevo esperando hacer esto\u2026Nos vemos en tres d\u00edas \ud83d\udca5 #LaGira\n#Sevilla #EstadioBenitoVillamar\u00edn https://t.co/og9EHzAwiH Una canci\u00f3n no es s\u00f3lo la melod\u00eda y la letra, sino todo lo que pasa a su alrededor, por qu\u00e9 pasa, con qu\u00e9 intensidad, la sonoridad de todo lo que ocurre. #MiPrimeraCanci\u00f3n https://t.co/sainaux7eS Una genialidad y apolog\u00eda del humor que nace de @SoyElCapi \n#PalacioDuval ya est\u00e1 en mi lista de #Series \u2705 https://t.co/N9I3lAaxhl Los olores son como la m\u00fasica, evocan ese tipo de momentos a los que siempre quieres volver. #MiAcorde #ASfragancias #ParaElla y #Para\u00c9l #AlejandroSanzFragancias https://t.co/RjGNETzlj9 Me he encontrado esta actuaci\u00f3n cargada de tantos recuerdos...hace dos a\u00f1os mi @rosaliavt me acompa\u00f1\u00f3 cuando me dieron el #PersonOfTheYear en los @LatinGRAMMYs . Derroche de talento y sentimiento para empezar bien un lunes. #CuandoNadieMeVe #FelizLunes https://t.co/Jt1X5xdjDe Aqu\u00ed est\u00e1n las primeras primer\u00edsimas #fams esper\u00e1ndome en el #BenitoVillamar\u00edn para el concierto del 1 de Junio en #Sevilla. Os cuido, os quiero y soy yo qui\u00e9n os espera. #LaGira https://t.co/zre5zM8s5I Las esencias que definen #MiAcorde tienen la armon\u00eda perfecta que buscaba. Ma\u00f1ana podr\u00e1n ser vuestras #ASFragancias #ParaElla y #Para\u00c9l #AlejandroSanzFragancias https://t.co/ZGOUZefSkv #FelizS\u00e1bado #LaGira  \u27a1 @lavozdegalicia @sfaginas \n\ud83d\udcf0\u27a1 https://t.co/75hEXq5sg7 \ud83d\udce2 D\u00eda 15/6 - Wanda Metropolitano\ud83d\udccc\n#DonaConCoraz\u00f3nMadrid \nColaboraremos con el Banco de Alimentos de Madrid en una gran recogida para miles de familias.\n\u00a1Ayudar nos hace grandes!\n\u00bfTe vienes con tu kilo? \u00a1Contamos contigo! \ud83d\udcaa\u2764\n@bancoalimadrid \n\u27a1 https://t.co/VVlNrZGTLw https://t.co/CuHROkQOxj Explotamos el planeta como si tuvi\u00e9ramos otro en el que vivir. No hay planeta B.\n#FridaysForFuture @GretaThunberg Grazie a te, cara mia. \ud83d\ude4f https://t.co/wId5kyjBKZ NO tolero la violencia contra la ni\u00f1ez! \u270b\ud83c\udffb\ud83d\udeab\u274c Acepto la propuesta de @jesseavenue para sumarme a firmar e invito a @JuanLuisGuerra y @PatyCantu \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/79nvqxHo1R s\u00famate y firma https://t.co/bObbPF0Mmy\n#stopthewaronchildren\u00a0\n@savethechildren_mx #CorreLaVozYFirma\u00a0#unete https://t.co/vFk91WQ4lo Hasta Hogwarts est\u00e1 con nosotr@s. \n#LaGira https://t.co/Nlr71XMvti Hoy nos ha dejado un maestro de maestros, Juan Vinader, ingeniero de sonido y de vida, creador de escuela y estilo, tu refuerzo sonoro siempre sonar\u00e1 en la ac\u00fastica de mi coraz\u00f3n. Hasta siempre amigo. \n\ud83d\udcf7: @SoyElCapi #EmanueleRuffinengo #PepeDeLuc\u00eda #VicenteAmigo #JuanVinader https://t.co/GCjFjtIhq5 \u201cEs muy probable que las mejores decisiones no sean fruto de una reflexi\u00f3n del cerebro sino del resultado de una emoci\u00f3n.\u201d\n #DEP #EduardPunset He caminado por buler\u00edas con @1Capullodejerez recorriendo la calle Cantarer\u00eda del barrio de Santiago d\u00f3nde naci\u00f3 esta canci\u00f3n: #Camar\u00f3n , una de las bellezas de su nuevo disco #MiM\u00fasica https://t.co/VOjud8vYk2 No es un filtro  \ud83d\ude02\ud83d\ude02   Me siento como un ni\u00f1o peque\u00f1o con gira nueva #LaGira https://t.co/KvfBpFs2ps Ma\u00f1anas marcianas \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#LaGira \n@TxellSust @VicMirallas @LoveROVEL @karinapasian https://t.co/ukB3FBlrB9 RT @informativost5: Se muestra \"convencido\" de que ser\u00e1 \"inolvidable\"  https://t.co/ZSzYQyvjyP RT @telediario_tve: Alejandro Sanz ultima en su finca de Jarandilla de la Vera, en Extremadura. su nueva gira que comienza el 1 de junio en\u2026 RT @A3Noticias: V\u00cdDEO | Entramos en la finca de @AlejandroSanz para conocer todos los detalles de #LaGira: nos cuenta c\u00f3mo trabaja junto a\u2026 Restando d\u00edas, sumando ganas. #LaGira https://t.co/w6y6QPI3Eq Triana, mi guitarra\u2026tiene clavijas que pellizcan mi alma. Duerme y sue\u00f1a conmigo trastear, rasgar y sonar en Sevilla. \n#LaGira #Triana #Alma #Manuela #Cai https://t.co/TfDN3Au51T Envidiosos los de arriba que nos han robado tu talento demasiado pronto. #DEPJuanCarlosArag\u00f3n #Capit\u00e1nVeneno 15 d\u00edas para que comience esta aventura. Los inicios siempre son inspiradores. \u00bfC\u00f3mo os imagin\u00e1is el comienzo de #LaGira? \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/vYj41FQbBO \u201dAh\u00ed tes o meu coraz\u00f3n,\n si \u00f3 queres matar ben podes,\n pero como est\u00e1s ti dentro,\n tamen, si ti o matas, morres.\u201d\n(Rosal\u00eda de Castro)\n #FelizD\u00edaDeLasLetrasGallegas \n\u00a1Mis meigas me llevan a veros por fin el 6 de Julio en Santiago de Compostela! \ud83d\ude0d #LaGira Si pudiera poner un nombre a la inspiraci\u00f3n ser\u00eda de mujer... Esto es para vosotras. Mis nuevos dise\u00f1os de joyer\u00eda y bolsos ya en\u00a0@StarliteShopEsp \n#ellas\u2660\ufe0f \u00a0#esparavosotras\n\u00a0#ASMusicDesigner\u2660\ufe0f #starliteuniverse\n \u27a1 https://t.co/eYOTAbzAtP https://t.co/lfAviLdsZG @trini_roldn \u00bfQui\u00e9n dice que no soy de Andaluc\u00eda?  \ud83d\ude02 Tu ni\u00f1o tiene mi 10 asegurado \ud83d\ude18 El Si es la nota m\u00e1s dif\u00edcil de afinar\u2026por suerte no existe el No. \n#LaGira #FelizJueves https://t.co/PKJyqlrs3B #Madrid ciudad de acogida de todos, celebramos nuestro #SanIsidro a ritmo de chotis. Porque chulap@ se nace pero tambi\u00e9n se hace. #FelizSanIsidro Sevilla m\u00eda de m\u00ed. As\u00ed me tienes el coraz\u00f3n...iluminado, pre\u00f1ado de risas y bailando a tu alrededor. Ya voy vida m\u00eda. #FeriaDeSevilla \n\ud83d\udcf8: #karmen_mala https://t.co/gtBoxNvlf6 Aqu\u00ed jugando al mus...Ganando \ud83d\ude02 Hay millones de formas de ver el mundo, pero una de las formas m\u00e1s bellas,sin duda, era a trav\u00e9s de sus ojos, de su palabra y de su guitarra. #AntonioVega Hemos tenido en nuestras manos el poder de hacerlo bien y optamos por explotar el planeta como si fuera un negocio en liquidaci\u00f3n. El planeta NO est\u00e1 en venta. NO sigamos cometiendo el mismo error. El cambio tiene que ser YA. #LeyDeCambioClim\u00e1ticoYA https://t.co/RFJWuWBAeQ El mejor arte nace de d\u00f3nde menos lo esperas. \n#EnCualquierEsquina #Coraz\u00f3nPart\u00edo https://t.co/XzqKwJQ4V0 Un sincero abrazo a la familia y amigos de Alfredo. Ojal\u00e1 encuentren consuelo en su repentina p\u00e9rdida. #DEPRubalcaba Hagamos ruido. Sumaros al #RetoMariposa \ud83d\udc50 hoy es el #D\u00edaMundialDelLupus @Felupus @LFdCesmas #JuntosSomosM\u00e1s @FEDER_ONG https://t.co/HUW8SemhLG Mirar atr\u00e1s, s\u00ed. Quedarse atr\u00e1s, nunca. https://t.co/AduT8AZuau No queda nada para #LaGira y queremos saber con qui\u00e9n quieres ir y porqu\u00e9. @elcorteingles https://t.co/Ew9crkVRiA La magia pura es invisible, pero siempre hay excepciones. #TBT #PacoDeLuc\u00eda #MiPrimeraCanci\u00f3n https://t.co/BaMwcGKBGW Cuando encuentras el escenario perfecto... no te bajes de \u00e9l.  #LaGira https://t.co/6E9AxtOouQ Yo cuido hasta el \u00faltimo detalle para daros lo mejor en #LaGira incluida la parte espiritual\u2026Gracias a @HillsongMadrid @hillsongbcn por hacernos desconectar para conectar la m\u00fasica. https://t.co/ApNQ1p8w5q En #LaGira todos y cada uno de nosotros somos un equipo y como todo buen equipo necesitamos un uniforme. Ya est\u00e1n disponibles los primeros dise\u00f1os\n \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/4nGewc3qKC https://t.co/6JLElmCzzh Gracias a @peopleenespanol por elegirme entre los #50m\u00e1sBellos . Parece que estoy posando pero en realidad es un robado \ud83d\ude1c \n\ud83d\udcf8: #RubenMartinPhoto https://t.co/q6uJqinB7I De peque\u00f1o siempre pensaba que los rayos eran escaleras para llegar al sol. A\u00fan lo siento as\u00ed. \n#LaGira https://t.co/EuMDk24MHj Son de Jerez, las dos se llaman Roc\u00edo y no se puede tener m\u00e1s arte. Me vivo de amor.\n#Arte #Talento https://t.co/qq3JU1eppa Es un placer formar parte de Guest Editor de @AppleMusicES para poder ense\u00f1aros los temas y artistas que m\u00e1s me han influido.  #ELDISCO \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/2mMYg8ChZh https://t.co/MWDPYcoDvm Esa sonrisilla nerviosa cuando sabes que algo va a pasar y va a ser bueno. #LaGira #FelizLunes https://t.co/a2nPs7BrYr Un cover muy especial de #NoTengoNada \u2764\ufe0f\nGuitarra: @paufigueresgtr \nVoz: @VicMirallas\nDos cracks parte de #LaBanda en #LaGira \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nSube tu cover a @youtube con #EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal https://t.co/HpyLBt9hKD Ep\u00edstola moral sobre #Venezuela \nhttps://t.co/eqlNmqSTnD Somos reflejos perennes de nuestras madres. Nunca dejemos de mirarlas y mimarlas.\n #FelizD\u00edaDeLaMadre https://t.co/dElvMFokzX Un 4 de mayo hace 4 a\u00f1os naci\u00f3 Sirope.  \nElige 4 canciones de #Sirope que te gustar\u00eda o\u00edr en #LaGira #ELDISCO \n \ud83c\udfab https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/CjsgYVrDFX El 10 de Mayo es el #D\u00edaMundialDelLupus una enfermedad invisible pero presente. \nJunta tus manos por el Lupus \ud83d\udc50 hazte una foto y s\u00famate al #RetoMariposa \n#PabloMotos est\u00e1s nominado\n@Felupus https://t.co/Z3xQXmxHO9 Que #LaGira te acompa\u00f1e \nMay #LaGira be with you \n#StarWarsDay #MayTheFourthBeWithYou\nhttps://t.co/UwNRHILA5H https://t.co/pBBy5hsj6N Quiero tu s\u00ed pero sostenido.\n\n#LaGira https://t.co/M81c8ayBgX Somos la consecuencia de nuestros lugares. \n#LosLugares #LaGira #ELDISCO\n@VicMirallas @GlendadelE @TxellSust @karinapasian @keyvox @paufigueresgtr https://t.co/5LSkIgJz8s Si la salud del planeta est\u00e1 en nuestras manos, no lo dejemos caer. #FridaysForFuture https://t.co/lcADh8hsnY Ojal\u00e1 tuvi\u00e9ramos la receta para conducir la vida.\n\ud83d\udcf8:  @JaumedeLaiguana https://t.co/R4vYjBOJG1 #UnD\u00edaComoHoy hace dos a\u00f1os Madrid me otorg\u00f3 la Medalla de Oro de la Comunidad. Desde entonces la llevo colgada\u2026pero del coraz\u00f3n. #2DeMayo @ComunidadMadrid #TBT https://t.co/dkCm4SrKSA Oh Capit\u00e1n, mi Capit\u00e1n eres imbatible, ant\u00f3nimo de gol y sin\u00f3nimo de grandeza. Nos has ense\u00f1ado que los desaf\u00edos en el campo y en la vida nos hacen m\u00e1s fuertes. Te esperamos @Ikercasillas #FuerzaIker https://t.co/pHRx8bgEpK No se puede separar la paz de la libertad porque nadie puede estar en paz sin su libertad. Por ello HOY #Venezuela vuelve a las calles para rescatar un pa\u00eds maltratado por la usurpaci\u00f3n de un gobierno ileg\u00edtimo. #Operaci\u00f3nLibertad #VenezuelaPaLaCalle  #VamosVenezuela Marca ritmo, sube dos tonos \ud83d\ude02 un dos tres y #LaGira non stop #D\u00edaDelTrabajo #FelizDiaDelTrabajador https://t.co/44T3hXGvuW Por fin puedo ense\u00f1aros mi colaboraci\u00f3n con Cruz Roja en el Sorteo de Oro de este a\u00f1o.\nHe dise\u00f1ado este boleto para ayudar a los m\u00e1s peque\u00f1os a recibir apoyo escolar. \u00bfOs gusta?\nPorque hacer que las cosas cambien no es cuesti\u00f3n de suerte.\n\u00a0@CruzRojaEsp \nhttps://t.co/urI7eErd0E https://t.co/gta39FzlOT Al final la vida no deja de dar vueltas y cuando menos te lo esperas te curan el coraz\u00f3n. \n #N\u00famero1 en ventas y canciones en Espa\u00f1a #ELDISCO #MiPersonaFavorita https://t.co/b02ZwO6kAI Hoy est\u00e1 pasando, el pueblo venezolano est\u00e1 reconquistando la libertad que se les arrebat\u00f3. El cese de la usurpaci\u00f3n est\u00e1 llegando a su fin. El 1ero de Mayo empieza HOY. #Venezuela en la fase final de la #Operaci\u00f3nLibertad @jguaido https://t.co/kVJIL547Wg Un 30 de abril Los \u00c1ngeles puso mi nombre en su calendario y desde entonces llevo el suyo conmigo \u2600\n#DiaDeAlejandroSanz \n\nOn April 30th Los Angeles put my name on the calendar and since then, I carry their citizens with me \u2600\n#DiaDeAlejandroSanz #LA #LosAngeles https://t.co/OlnEGR4MIh Lleg\u00f3 la hora. \u2764\ufe0f https://t.co/NattNUeaH1 Esto est\u00e1 pasando \ud83d\ude4f y adem\u00e1s hoy. https://t.co/faecSLE5VU La suerte es proporcional al trabajo y el esfuerzo q est\u00e1is haciendo. Suerte a todos los participantes en la gran #GotTalentFinal Ya sois todos ganadores @GotTalentES No os pong\u00e1is muy nerviosos @Santi_Millan @Edurnity @ristomejide @pazpadilla @evaisantaf todos sois pase de oro\ud83d\ude18 Recuerdo los rincones de Sevilla\nBusco en la memoria aquel momento de besos y m\u00e1s besos en la orilla del r\u00edo de mi vida y de mis sue\u00f1os. No hay palabra,canci\u00f3n, poema,ni pasi\u00f3n q explique lo q siento por ser #HijoAdoptivoSevilla GRACIAS desde lo+profundo de mi alma @Ayto_Sevilla https://t.co/u7w0laihRz Que el d\u00eda te sonr\u00eda y la noche te espere con alegr\u00eda. \n#FelizLunes Hemos superado la movilizaci\u00f3n del voto \ud83d\ude4c\ud83c\udffc esperemos una repuesta a la altura por el bien de todos #28A #NocheElectoral La alta participaci\u00f3n s\u00f3lo es el resultado de un pa\u00eds preocupado por construir, no por destruir. \n#28A #EleccionesGenerales28A Aprendamos a utilizar la libertad que tanto nos ha costado alcanzar. S\u00f3lo a nosotros nos toca decidir. #JornadaDeReflexi\u00f3n #VOTA No permitas que tu #JornadaDeReflexi\u00f3n sea la pr\u00f3xima semana o los siguientes cuatro a\u00f1os. Es Hoy. #VOTA En los ensayos la concentraci\u00f3n de m\u00fasica es tal que la explosi\u00f3n que se siente es tan inmensa como miles de corazones latiendo dentro de un solo pecho. #LaGira #ELDISCO\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/WILrI50dFb \u00bfSer\u00edas capaz de matar lo que nos da la vida? El planeta se muere\u2026est\u00e1 en mi mano, en la tuya y en la de todos acabar con esta cuenta atr\u00e1s. #FridaysForFuture @GretaThunberg \ud83d\udcf8: #Ugurgallen https://t.co/WmYAXK4taM No quiero asustaros\u2026pero creo que #MikeCiro ha perdido la cabeza \ud83d\ude02 https://t.co/1osNb1WpDB RT @LFdCesmas: D\u00eda del #MaltratoInfantil Un mal que el 25% de ni\u00f1os y ni\u00f1as en Espa\u00f1a lo ha sufrido. Urge un cambio de percepci\u00f3n social so\u2026 Lo importante es buscar el equilibrio...unos hacen la grulla, otros marcamos comp\u00e1s. \n#KarateKid #TBT https://t.co/PpdUcIm0yN Estoy en Modo Gira \u00bfVosotros? \n#LaGira #ELDISCO \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/01bzejqDm3 Todo el mundo cambia pero la esencia es inamovible.\n#ELDISCO @Vani_ElTren https://t.co/wtjbBPEwsy RT @BancoSabadell: \u00bfQuieres ver a @AlejandroSanz en concierto? Comparte una foto tuya con el s\u00edmbolo \u2200 dibujado en alguna parte de tu cuerp\u2026 Entonces #PabloMotos \u2026 Si soy del Club Platino del @El_hormiguero se supone que puedo ir cuando quiera sin avisar no? https://t.co/XBeklMz0XA Los libros son mentes que hablan para quienes escuchan y entiendan la eternidad a trav\u00e9s de ellos. #D\u00edaDelLibro #SantJordi #VIVE https://t.co/msJkDzHmcU \u00a1Mira @Camila_Cabello #MiPersonaFavorita ha tocado 30 millones de corazones! #ELDISCO \nWatch out @Camila_cabello #MiPersonaFavorita has touched 30 million hearts!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/i2TpoFMjL4 https://t.co/1r47GwXiD4 La naturalidad, lo aut\u00e9ntico, lo espont\u00e1neo\u2026es lo q nos une al universo y lo q he querido plasmar en mis nuevos dise\u00f1os \u00bfViajamos juntos?\nYa los pod\u00e9is\u00a0encontrar en @StarliteShopEsp en Europa, M\u00e9xico y Colombia. #ASMusicDesigner \u2660 #ElementalCollection\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/eoKw2FjUPQ https://t.co/3G9r2IaN2G La cuenta atr\u00e1s se acaba. En el 2030 la destrucci\u00f3n del planeta ser\u00e1 irreversible. El cambio empieza por ti, no uses pl\u00e1stico, usa energ\u00eda alternativa y rechaza todas las marcas que no respeten el medio ambiente. #D\u00edaDeLaTierra #EarthDay @GretaThunberg https://t.co/Fl4OihKUFd La emoci\u00f3n q llega a trav\u00e9s de la palabra se ancla en mi alma @JosCarlosValver gracias por detallar con tanto cari\u00f1o el viaje q comenc\u00e9 en las cuestas de Alcal\u00e1 hasta la #CalleAlejandroSanz\nHab\u00e9is sido el mejor de los caminos y c\u00f3mo t\u00fa dices vivir\u00e9 despacio disfrutando cada paso https://t.co/2ey4xNdSXq JUST IMAGINE \ud83c\udf0e https://t.co/b8bvcpfoo6 Las canciones pertenecen a quienes hacen de ellas una verdad universal. Gracias por esta versi\u00f3n tan vuestra de #MiPersonaFavorita @jhoabeat \nSube tu cover a\u00a0@youtube\u00a0con\u00a0#MiPersonaFavoritaCover #EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal. \n. \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/HurasnsFFl https://t.co/usXDQEdwZM Inquietante la capacidad del ser humano de sembrar odio y muerte en nombre de los fanatismos. Siento escalofr\u00edos al ver tantas vidas perdidas por la intolerancia \ud83d\ude1e#SriLanka \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Que ganas tengo de empezar #LaGira en #Sevilla se me abren los sent\u00edos \u2764\ufe0f Un buen trato no tiene precio y vale todo. \n\n#ELDISCO #ElTrato https://t.co/hI7j5feWRG Entons que onda? Me mandan el \u00fcber? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 (sigo sin entender nada pero les sigo el rollo) #Ontas Por qu\u00e9 me preguntan tanto ONTOY? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude33 #ontas El encanto de la canci\u00f3n sin corset. @clarincom #ELDISCO \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9pmAxcIJIY https://t.co/0sVECJtdr5 #ElTribunalDeLaYaya y #se\u00f1orasquehacentrampasenelbingo han abierto una investigaci\u00f3n a Trump por contratar secuaces para que le den pataditas a su pelota de golf para acercarla al hoyo. Sus c\u00edrculos m\u00e1s cerrados ya le conocen como \u201cel trumposo\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 La cuenta atr\u00e1s para los ensayos 3...2...1...Ready! \u00bfEst\u00e1is list@s? \n.\n\n#LaGira #ELDISCO https://t.co/aXETabTqKP Hey, deber\u00edas quedarte, el sur inyecta vida.\n\n#Andaluc\u00eda #ELDISCO #LaGira https://t.co/rbanE5kBox #ELDISCO muerde la gran manzana. \n#NuevaYork #NewYork #NewTraditionMedia https://t.co/9xw8To6IyA Verdades en forma de palabras capaces de luchar entre renglones y puntos aparte. Palabras guerreras contrapuestas a las may\u00fasculas sin sentido. Palabras con nombre propio. Palabras de @lydiacachosi #DiAlgoBonitoAUnaEscritora Busco vidas, risas, segundos, caricias, instantes y pausas. Busco eso y aquello. Busco mi yo, mi t\u00fa, mi nosotros. Busco robos de sonrisas atracando vidas. Preso de recompensas no buscadas. #SeBusca #ELDISCO #LaGira https://t.co/5thjr67waa @solamentejoy Coraz\u00f3n, felicidades, os quiero. \u2764\ufe0f He cuidado #ELDISCO durante muchos meses...esto me demuestra que vosotr@s est\u00e1is cuidando de \u00e9l \u2764\ufe0f Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/VbSGKkFutS #ELDISCO llega a cada rinc\u00f3n donde tengo un coraz\u00f3n. \n#Miami #NewTraditionMedia https://t.co/AKMlx6cZD9 Mis t\u00edos abuelos el Salu y el Chino retransmitiendo desde las calles de Alcal\u00e1 de los Gazules \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/KEoLIu35z6 Lloro porque hoy es un d\u00eda triste para el arte, la historia, la arquitectura, para la perfecci\u00f3n creada por el hombre\u2026Notre Dame est\u00e1 sufriendo el peor de sus enemigos...\ud83d\ude14    #Paris \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n#NotreDame https://t.co/rXYZG3iqJc Estos son los escudos de Eric. Est\u00e1n bordados con el esp\u00edritu de un luchador y tienen los colores del valor de cada ni\u00f1o que lucha a diario con una enfermedad que no deber\u00eda robarles ni un segundo m\u00e1s de su infancia. #EscudosSolidarios \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/sXN4xfzHHF https://t.co/DX1dTg6Ixx Una calle no es una calle si no le pasan cosas. \n#Alcal\u00e1DeLosGazules #CalleAlejandroSanz @AytoAlcalaGles https://t.co/bUYH4oDMD0 No s\u00e9 si creo en el destino\u2026pero s\u00ed en las se\u00f1ales. Estos somos mi abuelo Jos\u00e9 y yo exactamente en la misma calle que ayer bautizaron con mi nombre. \n\n#Alcal\u00e1DeLosGazules #CalleAlejandroSanz \n\ud83d\udcf7: #lidiacordoba https://t.co/Mx3WhF0K8L Calles de Alcal\u00e1, profesoras de vida, guardadoras de secretos. Me ense\u00f1asteis a volar para poder aterrizar. Hoy me quedo posado en tu calle de nombre Alejandro Sanz. @AytoAlcalaGles #CalleAlejandroSanz #Alcal\u00e1DeLosGazules https://t.co/oIkOxZUGWK Mi discurso, mis palabras, mi votos de confirmaci\u00f3n como Hijo Adoptivo de C\u00e1diz. \n#HijoAdoptivoAS #C\u00e1diz #Cai \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/vEcer07yL1 RT @AytoAlcalaGles: Acto Nombramiento de Calle de Alejandro Sanz hoy en Alcal\u00e1 de los Gazules a partir de las 19.00h #CalleAlejandroSanz #A\u2026 RT @joseja_: De un maestro para otro! Precioso! https://t.co/H6tckFRZx9 La emoci\u00f3n hoy me ha ganado al igual que lo hizo C\u00e1diz desde que tengo uso de raz\u00f3n. Me hab\u00e9is dejado sin palabras, sin l\u00e1grimas\u2026para agradeceros el d\u00eda de hoy. Voy a ser ese hijo del que t\u00fa, mi madre, C\u00e1diz\u2026 puedas sentirte orgullosa. #HijoAdoptivoAS #VivaC\u00e1diz #Cai https://t.co/MAqCxurDK2 La felicidad te la dan los lugares que te han visto crecer, jugar, madurar\u2026Hoy me nombran Hijo Adoptivo de C\u00e1diz. Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc sois mi familia y yo la vuestra. #HijoAdoptivoAS #C\u00e1diz \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Frgmd3iaxv https://t.co/CbQnAmvPqM #ELDISCO es #1 absoluto en #M\u00e9xico. \nVosotros sois absolutamente alucinantes.\n GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\u2764\u2764\n #n\u00famero1 #Notengonada #Mipersonafavorita https://t.co/rp3RE6OMbP Llegando a Andaluc\u00eda me baila la l\u00e1grima al borde del alma...Cai, Alcal\u00e1 de los Gazules, Sara y Andaluc\u00eda. @saraflamenco_13_13 (IG) #TeCantoUnSon https://t.co/yLxbdKUeKH Atracar vidas robando sonrisas. https://t.co/O3r2Z8GZXv Sorprendente es que cada noche en el hormiguero sea \u00fanica. Gracias #PabloMotos y todo su equipo del @El_Hormiguero siempre me voy con  ganas de volver https://t.co/Pe2N7sEmQu @El_Hormiguero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @El_Hormiguero: \u201cHay una persona que salva todas las situaciones, da igual como te haya ido el d\u00eda, un homenaje a las personas favoritas\u2026 Las citas pendientes valen por dos. Pero esta en concreto vale por mil. Nos vemos en nada en @El_Hormiguero #PabloMotos  #ElHormigueroAS #ELDISCO #MiPersonaFavorita https://t.co/ILpe4TNgLm Sentirse bien y sentarse bien. Estamos de vuelta \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #ELDISCO https://t.co/wZKtFWaaI4 RT @SpotifySpain: Los corazones de @AlejandroSanz son cuatro. #ItsOkElDisco es dedicada a uno de ellos. #ElDisco https://t.co/qRJz8eoAld ht\u2026 No sabemos qu\u00e9 pasar\u00e1 hoy\u2026 \u00bfCable @LuisFonsi , cable @PaulinaRubio , cable @PabloLopezMusic o cable @antoniorozco ? Nos vemos hoy all\u00ed y mucha suerte a todos los finalistas. #LaVozFinal @LaVozAntena3 #LaVozAntena3 https://t.co/kAzy5TPbpL Lo que pasa en #ELDISCO se queda en #ELDISCO . Hagan sus apuestas. #newtraditionmedia \n#LasVegas #VivaLasVegas #Az\u00facarEnUnBowl https://t.co/tj0tejcEaR Algunas palabras dejan de ser s\u00f3lo letras para convertirse en ese abrazo que te dan despu\u00e9s de hacer lo que amas... de la mejor forma que sabes. Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc@lapropuesta_web #ELDISCO https://t.co/zpzyFfP0IA RT @SpotifySpain: Descubre m\u00e1s de #Az\u00facarEnUnBowlElDisco de @AlejandroSanz aqu\u00ed https://t.co/08JQymgsPI Las citas pospuestas tienen su lado positivo...se duplica la ilusi\u00f3n, sobretodo si son con mi querido #PabloMotos . El jueves vamos a divertirnos a @El_Hormiguero @antena3com https://t.co/o1dLNOXb6T Mi parada es #ELDISCO \u00bfLa vuestra? @Spotify #Madrid  @SpotifySpain https://t.co/xlAjBAdayT Deber\u00edan inventar un diccionario con las interpretaciones de los levantamientos de ceja. Si levantas las dos sirve para saludar cuando te da pereza hacerlo, pero si levantas una\u2026los significados son infinitos. https://t.co/aTZ1AjVYxd RT @SpotifySpain: Os dejamos la historia detr\u00e1s de #EsteSegundoElDisco de @AlejandroSanz junto a @juditneddermann. Aqu\u00ed ten\u00e9is esta maravil\u2026 Si una voz es capaz de invadirte hasta estremecerte, imaginaros varias voces dentro de un mismo plat\u00f3. Ma\u00f1ana nos vemos en @LaVozAntena3 para #LaVozFinal \u00a1Qu\u00e9 ganas de veros a todos!  @evagonzalezf @PabloLopezMusic @antoniorozco @PaulinaRubio @LuisFonsi https://t.co/R9R6RSltmh Todos los caminos llevan a Santiago y mi \u00faltimo concierto de #LaGira en Espa\u00f1a no pod\u00eda ser en otro lugar. @MOWmanagement @seitrack @GTSTalent \n\ud83c\udf9fhttps://t.co/svk2whKRpO https://t.co/G33SDpcqsN Suban todos a #ELDISCO pr\u00f3xima parada #LaGira \n @Spotify #Barcelona @SpotifySpain\n \n\u25b6\ufe0f https://t.co/FHhgIGJ59H https://t.co/4fYUPUm0bj RT @SpotifySpain: As\u00ed naci\u00f3 #LosLugaresElDisco de @AlejandroSanz junto a @Residente. #ElDisco https://t.co/z8Kht9K4Ee *uto?? Jajaja Gracias amigo \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ristomejide https://t.co/POt4joopjh \u00bfCu\u00e1ntas vidas se necesitan para escuchar 10 millones de listas? \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \nGRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @Spotify @mundodeportivo https://t.co/VEq4PTMpK6 Orgulloso que t\u00fa seas parte el #ELDISCO @Camila_Cabello Te quiero \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/XniylKlU9B Para decirlo todo, las palabras callan y los hechos hablan. \nGracias #tudela_poetry por esta maravillosa versi\u00f3n de #MiPersonaFavorita  que me toca el alma. \nSube tu cover a\u00a0@youtube\u00a0con\u00a0#MiPersonaFavoritaCover\u00a0#EnCualquierEsquina\u00a0y lo compartir\u00e9 en mi canal https://t.co/JlLGzDKYEe RT @SpotifySpain: Descubre todo lo que hay detr\u00e1s de #TeCantoUnSonElDisco de @AlejandroSanz #ElDisco https://t.co/9ZfSqG8BMh https://t.co/7\u2026 RT @SpotifySpain: Esta vez, cambiamos el piano por la guitarra. Y, \u00bfqu\u00e9 os vamos a contar? #ElTratoElDisco #ElDisco @AlejandroSanz https://\u2026 Los envidiosos dir\u00e1n que es un montaje pero as\u00ed bailo yo el nuevo tema de mi querido  @JuanLuisGuerra el #kitipunflow   \n\u00bfY t\u00fa...c\u00f3mo bailas el  #kitipun? #bailandoelkitipun https://t.co/NjN4Sag3ZP Estoy viendo todas las cosas que hac\u00e9is por mi. Yendo a las tiendas, acciones para promocionar el disco... con tanto cari\u0144o y me ten\u00e9is emocionado hasta los huesos. Os amo \u2764\ufe0f gracias mis #fams \u00bfEst\u00e1is en casa? Yo si... en @telecincoes #LoQueFuiEsLoQueSoy a las 00:30 yo de momento no tengo mejor plan \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/5xYXUHzYS7 Si quer\u00e9is cumplir con #ElTrato en @amazonmusic  ya est\u00e1 disponible #ELDISCO en streaming, CD y Boxset de edici\u00f3n limitada\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/hOmjKZEfnk https://t.co/nE5EmY2eaf Todo lo bueno llega de la mano. Entradas para #LaGira EEUU ya disponibles. \nIn the end it\u2019s gonna be true that everything good comes at the same time. #LaGira US Tickets now available. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/JwbEfQ4K4m  @MOWmanagement @seitrack_us @GTSTalent @LiveNation https://t.co/60cCXtDcDa ##ELDISCO grita todo lo callado durante mucho tiempo @AppleMusicES \nhttps://t.co/aTpN7Wf6RX Trece pa\u00edses \nUn disco \nSin palabras \nGRACIAS \n#ELDISCO https://t.co/tnjSrzlhIC \ud83d\ude18\u2764\ufe0f @PastoraSoler https://t.co/dWKTYopXor He esperado tanto este momento.  #ELDISCO ya est\u00e1 aqu\u00ed y lo mejor de todo: esto no ha hecho m\u00e1s que empezar. @SpotifySpain\u00a0@Spotify \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/dW9gm4tM0T https://t.co/vuko8BfMbD 1 hora 22 min \nCUENTA ATR\u00c1S \u23f1\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n #ELDISCO https://t.co/jl4MVL3DFG Creo que lo mejor ser\u00e1 irnos a dormir con #MiPersonaFavorita y que ya sea MA\u00d1ANA\n #ELDISCO https://t.co/MKPQTOCVOb Hoy no es jueves es casi viernes\u2026#ELDISCO lleva mucho esper\u00e1ndoos y m\u00e1s a\u00fan despu\u00e9s de tantos abrazos a ojos cerrados recibidos en estas horas, s\u00f3lo me apetece devolv\u00e9roslo a golpe de escenario en #LaGira\n  #TBT https://t.co/BkRZjIeGtp Una neumon\u00eda me ha obligado a suspender temporalmente las actividades programadas para #ElDisco Los medios, mis fams me esperaban y no hay nada peor q no llegar dnd eres esperado. En unos d\u00edas estar\u00e9 al 1000% para #LaGira y entend\u00e1is por qu\u00e9 este disco se llama #ElDisco Os quiero https://t.co/8A4lDTrOrF No existe la falta de tiempo...somos nosotros los que le faltamos a \u00e9l. #ELDISCO es mucho m\u00e1s que m\u00fasica. Descubre qu\u00e9 hay detr\u00e1s de cada canci\u00f3n utilizando los hashtags que iremos revelando junto a @SpotifySpain \nEl 5 de abril ten\u00e9is una cita: #ELDISCO  \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/QUhLLSWNXB https://t.co/XGAL3beBYo RT @SpotifySpain: Escucha aqu\u00ed #BackInTheCityElDisco de @AlejandroSanz con @NickyJamPR \nhttps://t.co/tdDVAcKkTr RT @AppleMusicES: \u2764\ufe0f @AlejandroSanz regresa de la mano de @Camila_Cabello con #MiPersonaFavorita.\n\nhttps://t.co/hgnd1R82ih \u00bfQuieres saber lo que hay detr\u00e1s de las \u00faltimas pruebas de #ElJuegoASanz ? \nEntra en \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/ZtlTPfKdWA https://t.co/a0qWgnXyJT Para escribir con la mente primero hay que razonar con el coraz\u00f3n. RT @SpotifySpain: Lo que t\u00fa digas @AlejandroSanz.  Cu\u00e9ntanos qu\u00e9 piensas sobre #NoTengoNadaElDisco #ElDisco https://t.co/5T6GFkrqe1 Hoy ser\u00e1 el mejor martes de toda la semana. \n#FelizMartes #ELDISCO\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/TJNNiZd52j https://t.co/palFY0jxi1 RT @billboard: See the dates for @AlejandroSanz's upcoming #LaGira U.S. tour: https://t.co/dkxbHTX72k https://t.co/VqeYud7I5P RT @SpotifySpain: Fases por las que pasas con #MiPersonaFavoritaElDisco de @AlejandroSanz y @Camila_Cabello : Estrenamos la nueva playlist de\u00a0@amazonmusic Espa\u00f1a\u00a0#PopIberico\u00a0\ud83d\ude4ccon\u00a0#MiPersonaFavorita\u00a0\n\nWe release the new playlist of\u00a0@amazonmusic  Espa\u00f1a\u00a0#PopIberico\u00a0\ud83d\ude4c\u00a0with #MiPersonaFavorita\u00a0\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/gNDzpx1Ssg https://t.co/3u9ZrKp2Al Con tu carita posada en mi hombro...\n#MiPersonaFavorita https://t.co/eQciYmiIDt Los artistas nunca dormimos. Si no quien iba a vigilar de noche?. https://t.co/B2CHe9bpAc Cuanto m\u00e1s quieras avanzar m\u00e1s dentro de ti tienes que ir. Es emocionante la respuesta de tod@s a #MiPersonaFavorita Gracias a #AlejandroSV por esta versi\u00f3n!\n\nSube tu cover a\u00a0@YouTube\u00a0con #MiPersonaFavoritaCover \u00a0#EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/2xEfAAKxlZ https://t.co/5hh7lVEQVH GRACIAS x 5.000.000 !! Me encantar\u00eda dar las gracias por cada view pero los caracteres de las redes no me lo permiten  \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \nGRACIAS FAMILIA \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\n@Camila_Cabello #MiPersonaFavorita https://t.co/kHd0k1y9qA Gracias compadre! Pronto podr\u00e1s cant\u00e1rsela a tu nueva persona favorita \ud83d\udc76\ud83c\udffc Un beso enorme \ud83d\ude1a \n#MiPersonaFavorita @davidbisbal https://t.co/IuQZMGJ12L El domingo es para ti y para tu persona favorita. \nSube el volumen \ud83d\udd0a\nSunday is for you and your favourite person. Turn up the volume \ud83d\udd0a\n#MiPersonaFavorita \n@TIDAL  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/tPcVxBfKeK https://t.co/PeU02Q5Uyn Esta es la reacci\u00f3n de #MiAlma la primera vez que escuch\u00f3 su canci\u00f3n #MiPersonaFavorita \u00bfCu\u00e1l fue la vuestra? \ud83e\udd14 https://t.co/c8cyFcR7lc Los puertos son puertas que nos conectaban a otros lugares. Esta semana #C\u00e1diz ha celebrado el 90Aniversario de su Zona Franca casi un siglo de progreso abriendo C\u00e1diz al mundo #LuzDeBah\u00eda de @bymorenilla @RIki_RIvera @palochico \u00a1Enhorabuena!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f@ZFCadiz https://t.co/vY5vKwIR1n No se trata de necesitar a las personas sino de preferirlas. #MiPersonaFavorita Vosotr@s sois mi N\u00ba1    \nGRACIAS\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8                                       .                                                                                                 You're my N\u00ba1  \nTHANKS\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n#MiPersonaFavorita @Camila_Cabello #ITunes https://t.co/iI6YVdh1Fc #MiPersonaFavorita \u2764\ufe0f\n\n@Camila_Cabello #BehindTheScenes https://t.co/CPAN8W1Lfl El mejor regalo para tu persona favorita es tu tiempo.\n\nThe best gift for your favourite person is your time.\n\n#MiPersonaFavorita @DeezerLatino @Camila_Cabello  \n\nhttps://t.co/JDsW5A1Ton Y yo a ti @Camila_Cabello \ud83d\ude0d https://t.co/esypm2xpH3 La primera persona en la que pienses cuando escuches esta canci\u00f3n. Esa es...\n#MiPersonaFavorira El #VerticalVideo de #MiPersonaFavorita con @camila_cabello ya est\u00e1 en @SpotifySpain  \u00bfOs ha gustado?\n\nThe #VerticalVideo of #MiPersonaFavorita with @camila_cabello is already on @spotifyspain @Spotify Did you like it?\n\nhttps://t.co/Bb2TEuaqmo https://t.co/72H8Jx6M2Y Los viernes est\u00e1n para darle al play\u25b6\ufe0f\nFriday mood! Let\u2019s play music\u25b6\ufe0f\n\n#MiPersonaFavorita @Camila_Cabello @SpotifySpain @Spotify \n\n \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/bpcS2xleJc https://t.co/Byqxa5Tb7d Os tengo que confesar que esta parte de la canci\u00f3n me gustaba mucho pero como pod\u00e9is comprobar @Camila_Cabello dej\u00f3 bastante claro que era suyo \ud83d\ude02\ud83d\ude02#MiPersonaFavorita https://t.co/DwGor4WNxH Despu\u00e9s de tanto cari\u00f1o recibido con #MiPersonaFavorita tengo ganas de que escuch\u00e9is YA el #ELDISCO   PreSave en @AppleMusicES    \nAfter so much love received with #MiPersonaFavorita I'm looking forward to sharing with you #ELDISCO PreSave \ud83d\udc47\ud83c\udffc \nhttps://t.co/uRHOnjYZZh Seguimos con buenas noticias! #LaGira tendr\u00e1 su primera parada internacional en EEUU. \ud83c\udfab a la venta 5 de Abril\nWe continue with good news! #LaGira will have its first international stop in the US. \ud83c\udfab on sale April 5 \n@MOWmanagement @seitrack_us @GTSTalent @LiveNation https://t.co/aWBfGqQIcO \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 en tu mente cuando escuchas esta canci\u00f3n?\n\nWho comes to your mind when you listen to this song? \n\n#MiPersonaFavorita @Camila_cabello \n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/i2TpoFMjL4 El cinco es uno de mis n\u00fameros favoritos\ud83d\udca5 \nSantiago de Compostela nos vemos el 6deJulio  #LAGIRA \nENTRADAS YA a laVENTA \u27a1\u00a0https://t.co/UwNRHILA5H\nNo.five is one of my favourite numbers\ud83d\udca5 \nSantiago de Compostela see you on 6thJuly TICKETSNOW\n@MOWmanagement @GTSTalent @seitrack https://t.co/0fTLShPhW9 #MiPersonaFavorita #TrendingTopic Global \ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e @Camila_Cabello \nGRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/9dxCdn4tM6 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @Camila_Cabello  #MiPersonaFavorita https://t.co/ZRuH3gP8sp . @TonyAguilarOfi precisamente personas como vosotros hacen que la m\u00fasica sea una ventana al mundo. Gracias ! #JoaquinLuqui \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/dByTSO9Btv Yo lo tengo claro\u2026 \u00bfY t\u00fa? \u00bfQui\u00e9n es tu persona favorita? #MiPersonaFavorita es\u2026\n\nI have no doubt...what about you? Who\u2019s your favourite person? #MiPersonaFavorita is\u2026\n\n@Camila_cabello @spotify @SpotifySpain \n\u25b6\ufe0f https://t.co/i9PLVcgk4O https://t.co/fYGK0FFtZz Cuenta atr\u00e1s: 5 minutos \u23f1\nCountdown: 5 minutes \u23f1\nContagem regressiva: 5 minutos \u23f1\n\n@Camila_Cabello #MiPersonaFavorita @youtube                     \u25b6\ufe0f https://t.co/isDOHHtWok https://t.co/H042QOuxXP En 4 HORAS os espero para ver juntos la premier de #MiPersonaFavorita en @Youtube @Camila_cabello #ELDISCO\nCan\u2019t wait! Less than 4 hours to watch together the premiere of #MiPersonaFavorita in @youtube @camila_cabello \n\u27a1\ufe0f https://t.co/isDOHHtWok https://t.co/0YtPmV1Kfo Y no hay nada mejor que compartir esta canci\u00f3n con alguien tan especial @Camila_Cabello Yo si que te adoro canija \ud83d\ude18\ud83d\ude18 #MiPersonaFavorita https://t.co/fqmASOSDiM Si quieres ir un paso por delante ya puedes pre-guardar #MiPersonaFavorita con @Camila_Cabello en @Spotify @SpotifySpain #ELDISCO\n\nIf you want to go one step ahead you can pre-save #MiPersonaFavorita feat @Camila_Cabello in @Spotify @SpotifySpain https://t.co/RuGHq84EIN Buscadores profesionales de sonrisas. #MiPersonaFavorita  MA\u00d1ANA - 22:00 (Hora Espa\u00f1a) @Camila_cabello #ELDISCO\n\nProfessional Smile seekers. #MiPersonaFavorita TOMORROW 10 PM (Spanish time) @Camila_Cabello https://t.co/PHR8p5AI8H Afortunadamente nadie puede elegir a tu persona favorita, s\u00f3lo depende de ti. #MiPersonaFavorita @Camila_Cabello\n\nFortunately no one can choose your favorite person, it just depends on you. #MiPersonaFavorita @Camila_Cabello   \n#Premier \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/isDOHHtWok https://t.co/MSKvBXAX68 #LaGira engloba m\u00e1s de lo que pod\u00e9is imaginar, detr\u00e1s hay un equipo que hace q todo salga perfecto para q cada persona q asista no quiera q el concierto termine. Hoy quiero dar la bienvenida al @BancoSabadell por embarcarse en este viaje @MOWmanagement @GTSTalent @seitrack https://t.co/QI4PjfRiD5 Encontrar a tu persona favorita y q t\u00fa seas la suya es suerte, magia... Ellos tienen esa luz @Luisasonza @whindersson  #MiPersonaFavorita Jueves28\nFinding your favourite person and being theirs as well has many names:luck/magic.This couple has that bright @Camila_Cabello #ELDISCO https://t.co/02cFscQifN Hay muchos tipos de personas favoritas.Elige a la tuya pq el jueves a las 22h(Espa\u00f1a)estrenamos #MiPersonaFavorita @youtube @Camila_Cabello This Thursday at 10PM(Spain)we release #MiPersonaFavorita \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9uimYg1j8Y https://t.co/L226Hu47c7 #ELDISCO quiere m\u00e1s gira. Sumamos el \u00faltimo y definitivo concierto de #LaGira en Espa\u00f1a el 6 de julio en SANTIAGO DE COMPOSTELA\n@MOWmanagement @GTSTalent @seitrack \nENTRADAS DISPONIBLES viernes 29  \u27a1\ufe0f https://t.co/JwbEfQ4K4m https://t.co/ts62DMVfDw Levantarte cada d\u00eda y que alguien te diga eres #MiPersonaFavorita no se olvida. El jueves entender\u00e9is mejor de qu\u00e9 os hablo\u00bfVerdad @camila_cabello ?\nWaking up everyday with someone saying that you\u2019re my favorite person can\u2019t be forgotten. On Thursday you will understand #ELDISCO https://t.co/fFMbGm3XPT RT @Camila_Cabello: mi persona favorita. @AlejandroSanz y yo \u2764\ufe0fsale este jueves y estoy muy emocionada \ud83c\udf39 https://t.co/dZLjtsHrhV \ud83d\ude01 el jueves estrenamos  #MiPersonaFavorita que emoci\u00f3n mi ni\u00f1a @Camila_Cabello te quiero \u2764 https://t.co/XXl2y8pR6F RT @Camila_Cabello: JANDCQIWJBDBA!!!! Ya era hora!!!! no puedo esperar mas!!!!! \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29 https://t.co/3BsRktMJdN Que te parece si contamos ya algo de nuestra canci\u00f3n? @Camila_Cabello  \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3 https://t.co/NVeOdBAOBS Hola mi querida @Camila_Cabello sabes? Hoy me estaba acordando de lo bonito que fue grabar contigo en mi estudio. Te acuerdas? \u2764\ufe0f Todos tenemos a alguien en nuestra vida que piensa que nuestros mofletes son el\u00e1sticos. Este es un mensaje para todos ellos: no lo son y duele. Gracias \n\n#FelizDomingo https://t.co/So7yoaSwYp Si encuentras el rayo de sol perfecto, no te muevas. https://t.co/C4ndO95nP8 El nuevo trabajo de @nellarojasm tiene ese toque de elegancia que muchos quieren y pocos consiguen. Enhorabuena \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #nellavoy\n@soyjavierlimon https://t.co/yq6IOgKVYC El car\u00e1cter del color, la pincelada del esfuerzo, el rojo de la raz\u00f3n, las notas de mis manos... #ELDISCO #MakingOf @JaumedeLaiguana https://t.co/VAehYX5mGs . @antoniorozco qu\u00e9 buenos recuerdos! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Yo tambi\u00e9n os echo de menos @_MaluOficial_  @manuelcarrasco_  No veo por ah\u00ed las raciones de gambas \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @PaulinaRubio @LuisFonsi @PabloLopezMusic cuid\u00e1is demasiado bien la silla \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f@LaVozAntena3 #LaVozAntena3 #LaVozDirectos Fan de p\u00f3ster jajaja me ha encantado !! @evagonzalezf Te sienta de maravilla el plat\u00f3 de @lavozantena3 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Felicidades! #LaVozDirectos #LaVozAntena3 Mi madre coleccionaba sonrisas. \nHoy es su d\u00eda.  \n#D\u00edaDeLaFelicidad https://t.co/CbBXGYbkwG Es bonito leerte y mucho m\u00e1s escucharte. Gracias por tus palabras @pabloalboran \u00a1Espero verte pronto y mucho!\n\n#ELDISCO #ElTrato https://t.co/mcrUanioBm Te he imaginado tantas veces\u2026que llegas y me sorprendes. \n#ELDISCO\n @Camila_Cabello @NickyJamPR @juditneddermann @Residente https://t.co/qgs4jqvrOb Cuando eres padre te das cuenta que tus corazones se multiplican. Y los m\u00e1s importantes laten fuera de tu cuerpo. Yo tengo cuatro...\nManuela \u2665\ufe0f Alex \ud83d\udc99 \nDylan \ud83d\udc9a Alma \ud83d\udc9c\n #FelizD\u00edaDelPadre #19deMarzo https://t.co/vLn8okaVdH S\u00ed, desde hoy ya pod\u00e9is reservar la edici\u00f3n f\u00edsica de #ELDISCO \ud83d\udca5 Boxset Deluxe Limitado y Digipack \u27a1  https://t.co/TJNNiZd52j\n\nYes, From today you can reserve the physical version of #ELDISCO \ud83d\udca5 Boxset Deluxe Limited and Digipack   \u27a1https://t.co/TJNNiZd52j https://t.co/7ObHDN2Rv3 #ELDISCO   \n\u27a1 5 de Abril https://t.co/pTX96ESbr9 Puedo guardar un secreto... pero dos no. Ma\u00f1ana os cuento el segundo. El universo online es moldeable. Crear un personaje, una identidad nueva de uno mismo controlando su propio aspecto para dar una imagen ante los dem\u00e1s. Como si fu\u00e9ramos un escaparate dnd todos pueden mirar. Este es mi yo de hace 25a\u00f1os y a d\u00eda de hoy mi realidad es la misma #TBT https://t.co/cobAFUpqWL Jueves, toma tus las riendas de la semana, toma el mando y ll\u00e9vanos al viernes. Se va por ah\u00ed... todo recto por esa cuesta abajo. \n#FelizJueves Cre\u00ed que esta era la mejor ca\u00edda de la historia pero no...me ganaron #whatsapp #facebook e #instagram https://t.co/xZvmjxFmNj \u00bfC\u00f3mo imaginas que ser\u00e1 tu hijo o hija? Las familias de @ASINDOWN  comparten la realidad a la que se han enfrentado y el valor de sus hij@s.\nLas historias al completo el *21 de marzo. #DiaMundialDelSindromeDeDown \n#NoTeCambioPorNadie \n@LFdCesmas \nhttps://t.co/KMc1y0n8Xa Cuidado con el escal\u00f3n...\n#Instagram #Facebook Cuando el arte se multiplica por dos. Gracias \ud83d\ude18  @LorenaFLaVozA3 @ElenaLaVozA3  #LaVozBatalla2 @LaVozAntena3 #Aquenomedejas #LaVozAntena3 https://t.co/BjgkazMgBa RT @LFdCesmas: #FridaysForFuture \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\nViernes d\u00eda 15 movimiento \ud83c\udf0d mundial. J\u00f3venes activistas alzan la voz y piden \u274c\u00a1Basta Ya!\u274c al cambio cl\u2026 Venezuela. No te suelto nunca...en los momentos de oscuridad es cuando m\u00e1s estoy contigo. El olvido no es victoria sobre el mal ni sobre nada y s\u00ed es la forma velada de burlarse de la historia. @pollobrito #VenezuelaLibre https://t.co/EP3qLVLyD8 Hagamos algo bonito ma\u0144ana, quememos en una hoguera la envidia, el rencor, el odio y la intransigencia... Y por un d\u00eda, solo por un d\u00eda, respiremos el aire puro de la vida y demos gracias por ello. \nMa\u0144ana... que palabra tan bella. RT @KatySiino: Escasez de agua obliga a caraque\u00f1os a saca agua Del R\u00edo Guaire contaminado https://t.co/HFoytlxGJ7 No importan los a\u00f1os que pasen...el dolor de aquella ma\u00f1ana del #11deMarzo sigue muy presente. No olvidamos a cada persona que le arrebataron la vida y recordamos a todas las que dieron la suya por ayudar. Este momento fue especial necesitaba volver a compartirlo con vosotros... #EnCualquierEsquina en Sevilla con @jamiecullum \n\u27a1\ufe0f https://t.co/bNSp7DejKj https://t.co/xMcKdzMtS4 L@s que piden respeto y no respetan a l@s dem\u00e1s... es@s son l@s peores. Cuando pides que te hagan una foto y de todos los pases la mejor es esta...No s\u00e9 si estoy corriendo, haciendo mi paso estrella o dando una patada al aire \ud83d\ude02 https://t.co/woFz3Xq5dz Cuando las palabras no son suficientes...c\u00e1ntalas. \n#8marzo #D\u00edaInternacionalDeLaMujer #D\u00edaDeLaMujer https://t.co/FDP79bXaom RT @LFdCesmas: #8Marzo D\u00eda con nombre de mujer que da sentido a esas valientes luchadoras de las que procedemos. Las abuelas, mujeres de pl\u2026 Hoy en el #D\u00edaDeLaMujer debemos ponernos en su piel. S\u00f3lo as\u00ed podremos entender porque merecen su d\u00eda todos los d\u00edas. \n#8marzo #FelizD\u00edaDeLaMujer https://t.co/rBYhRWyMKY No recordamos los d\u00edas, recordamos los instantes, los momentos. Y este me encanta. \u00bfSab\u00e9is que canci\u00f3n estaba cantando?\n #TBT #FelizJueves https://t.co/jAetZo7wUT Estas cinco voces de @vocusoficial cantando un #cover de #Venezuela representan los millones de corazones y mentes que deseamos una #VenezuelaLibre \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/ZVglBnSKqA \u00a1PROBLEMA! \u00bfMe ayud\u00e1is a encontrar mi guitarra?     \ud83d\ude4f\ud83c\udffb               Ten\u00e9is que superar la segunda pantalla de #ElJuegoASanz \nEntra en\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/bG37eQz36p https://t.co/Jk80VOqiWl Hay quien se pirra por tener chispa, por ser diferente...Se afanan por resultar originales e ingeniosos. No es que yo reivindique lo raso, la planicie en el paisaje de la personalidad. Es que hoy en d\u00eda ser diferente es tan lo mismo. Tu est\u00e1s bien porque no le hemos puesto nombre a lo tuyo. Lamentable esta gentuza, porque no tienen otro nombre, que gratuitamente arrasan con la flora y fauna de un para\u00edso como #Asturias \nAplaudo y apoyo a todos los activos que trabajan en la labor de extinci\u00f3n de este infierno. #Incendios Reinventemos el significado de la palabra normal.\n #Asperger #antonionino9 (ig) https://t.co/0pcf1C7wc6 Mi querida hermanita @Camila_Cabello feliz cumplea\u0144os. \u2764\ufe0f Tu eres el regalo para tod@s los que te queremos #HappyBirthdayCamila #Happy22YearsCamila Los domingos es un mal d\u00eda para tomar decisiones. No basta con tener buena voz. La t\u00e9cnica m\u00e1s importante nace del coraz\u00f3n. Me ha encantado #MiMarciana de #ShakiraMart\u00ednez Gracias \u2665 \nSube tu cover a @youtube con #EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/LfHL4TYD6k Existen c\u00edrculos demasiado dif\u00edciles de salir...es urgente poner remedio. El hambre, el miedo, el fracaso escolar...afecta a miles de ni\u00f1os en Espa\u00f1a. Debemos unirnos contra la #PobrezaInfantil \nS\u00famate y #RompeElC\u00edrculo \n@comisionadoPI https://t.co/49OhvuA7Mb El  #RU I DO pasa. \n\nEl silencio...           \n\nEs eterno........................= https://t.co/F4QTwDrkZD Felicidades a tod@s que gran victoria es el carnaval.  #COAC2019Final Los Carnavales que te hacen Llerir.  #COAC2019Final Que difisi querer decir todo lo que siento pero no poder para no da\u0144ar a nadie. Viva Cai. Eso s\u00ed  #COAC2019Final RT @Manolocamacho2: Al que le parezca larga la final, que se acueste. Esta es la noche de C\u00e1diz, mucha gente se re\u00fane para ver la final y e\u2026 Cierran el #COAC2019FINAL el coro #LosDelPatio @CoroLosDelPatio , la chirigota #LaMaldici\u00f3nDeLaLapaNegra y la comparsa #LaGaditanissima @comparsajc . Se\u00f1or@s el humor est\u00e1 servido y la final re\u00f1ida @CarnavalCadizTV La comparsa #LosCarnivales @comparsaAres son expertos en levantar al personal carnavalero.  #COAC2109FINAL @CarnavalCadizTV Si en semifinales #Estea\u00f1onosretiramos de @gagodecadi conquistaron todas las risas\u2026\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 en la final? #LasCosasDelDestino \u00bfnos leer\u00e1n el futuro? @ChirigotaR #COAC2019FINAL @CarnavalCadizTV RT @Soco_Lopez: \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u00a1Momentazo! La chirigota \u201cLas Cosas del Destino\u201d @chirigotaR le cantan el cupl\u00e9 a los \u201cDaddy C\u00e1diz\u201d @lachirisevilla y al\u2026 La comparsa de #ElMarquesDeC\u00e1diz @loscarapapas van siempre directos al pecho. Despu\u00e9s del descanso el coro #LaNuevaEra con buena onda y un toque de flow g\u00f3spel @EstudiantesCoro #COAC2109FINAL @CarnavalCadizTV Hoy la #\u00d3peraC\u00e1diz @corodenandi seguro que eleva el Teatro Falla a su m\u00e1xima esencia. Los #DaddyCadi @lachirisevilla nos ense\u00f1an el verdadero perreo cupl\u00e9  #COAC2019FINAL @CarnavalCadizTV La chirigota #LosQuemaSangre van arder con @elseludecadi \nLes sigue la comparsa  #LosLuceros que dif\u00edcilmente dejan de brillar con @los_doce @SubielaAngel   #COAC2019FINAL @CarnavalCadizTV Hoy a las 20:30  #COAC2019FINAL abre el coro #Elbatallitas con voces que van a dar guerra  @Coro_JulioPardo . \nAtentos al cuarteto #BrigadaAmarilla @mmorera79 que vuelen pa\u2019 quedarse @CarnavalCadizTV Un tesoro in\u00e9dito, una #historia q contar. Tener algo incre\u00edble s\u00f3lo pasa a la eternidad si ve la luz del mundo q tanto amaba mi #maestro. En este audio su #guitarra habla y su voz toca el coraz\u00f3n. Por ti #PacoDeLuc\u00eda #portugente por #Andaluc\u00eda #m\u00fasica #in\u00e9dito #leyenda #flamenco https://t.co/oI2IqolJZX Jeje, hola destino. Dame cartas que quiero jugar. La risa es la mejor de las venganzas. RT @LFdCesmas: Nos unimos a @FEDER_ONG a la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de las enfermedades raras, creando una red de esperanza \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2764 Hazte u\u2026 Tienes ese car\u00e1cter que te enamora de por vida. Mi c\u00e1lida Andaluc\u00eda llevo tu abrazo siempre en mi alma. Feliz d\u00eda vida m\u00eda. \n#D\u00edaDeAndaluc\u00eda Si no haces nada ser\u00e1s c\u00f3mplice de todo. De verdad que cuando os digo que tengo l@s mejores #fams del mundo es por algo. Sois geniales. Gracias por este videoclip \ud83d\ude18@CorazonPartioOF #BackInTheCity  #BackInTheCityChallenge  \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/bQo7HsjTB1 Mi hermano @MarcAnthony en #VinadelMar2019 un espect\u00e1culo.. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Cuando Maduro intenta demostrar a la comunidad internacional que no es un dictador, retiene y expulsa del pa\u00eds a @jorgeramosnews y su equipo de investigaci\u00f3n tras una entrevista que no ha sido de su agrado. #Caracas @UniNoticias Son de Cuba y de Colombia @lis0321 (IG)  @marcelhernandez_official  (IG) saben, sienten y bailan la esencia de #BackInTheCity \u00a1Gracias! #BackInTheCityChallenge https://t.co/syHpPneQlv Mi conciencia duerme tan bien que se levanta antes que yo.\n#FelizMartes Mirar sin expresar es peor que hablar sin decir nada. #BackInTheCity https://t.co/KY9Zno0rgk Que dif\u00edcil la elecci\u00f3n a mejor actriz y que orgullo ver a #YalitzaAparicio entre las nominadas. Una mujer con la enorme dignidad de toda una comunidad ind\u00edgena y un talento extraordinarios #Oscars felicidades #M\u00e9xico est\u00e1n viviendo la \u00e9poca dorada de su cine gracias al esfuerzo de sus profesionales y sus relatos llenos de un esp\u00edritu propio y comprometido \u2764\ufe0f #Oscars Disfruten de #VinadelMar2019 que envidia me dan \ud83d\ude21\ud83d\ude01\u2764\ufe0f De los mejores comienzos de su historia  #Oscars Este cover desprende ese no s\u00e9 qu\u00e9 para no decir nada m\u00e1s que escuchar. Gracias @illsandoval \ud83d\ude18 #CaminoDeRosas                                            Sube tu cover a @youtube con #EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal https://t.co/LMExSu2QJJ https://t.co/MhbF76Ulle En vivo @jguaido desde la frontera colombo venezolana  \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/foDPk7Mulv Atent@s https://t.co/Uwze8A6S0g El presidente leg\u00edtimo se llama @jguaido y no tiene ni pu\u00f1etera idea de c\u00f3mo se hace eso de rendirse. #23F #23FVzlaALaCalle #AvalanchaHumanitaria Lo explico f\u00e1cil: la Asamblea Nacional Venezolana elegida por el pueblo es privada de sus poderes y sustituida por la Asamblea Nacional Constituyente formada exclusivamente por chavistas no elegidos por nadie. Esto se\u00f1or@s dem\u00f3cratas es lo que ha pasado. #23F #23FVzlaALaCalle #AyudarAVenezuela no es cuesti\u00f3n de colores pol\u00edticos. Esto pas\u00f3 a ser irrelevante. Ayudar a Vzla es partirse el alma a\u00f1o a a\u00f1o para q recuperen su capacidad de decidir. La #ayudahumanitaria es s\u00f3lo el gobierno interino y representativo leg\u00edtimo del pueblo ejerciendo sus poderes. https://t.co/Myy0uJqONn Hoy hemos cantado por una libertad que ser\u00e1 el ox\u00edgeno de un pa\u00eds al que no han dejado respirar durante demasiados a\u00f1os. @VenezuelaAid #AyudaVenezuela #AidVenezuela #C\u00facuta https://t.co/aF8G6BtIkO RT @antena3int: 'Un enamorado de Venezuela' \ud83c\uddfb\ud83c\uddea As\u00ed se define @AlejandroSanz en #VenezuelaLiveAid \ud83e\udd70 Sigue el concierto con #Antena3Internaci\u2026 Ya estamos aqu\u00ed por #AyudaVenezuela \nQuiero cantar, gritar y sentir la Libertad Venezolana @VenezuelaAid #VenezuelaAidLive #C\u00facuta #AidVenezuela \nAqu\u00ed pod\u00e9is seguirlo en directo       \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/RpOShZ41aL No necesitamos que nadie nos recuerde d\u00f3nde debemos estar. Esta foto es de hace 11 a\u00f1os en C\u00facuta. Hoy volvemos a vernos all\u00ed para unir nuestras voces por la misma causa #AyudaVenezuela #AidVenezuela @VenezuelaAid @juanes @montanertwiter @JuanLuisGuerra  @BoseOfficial https://t.co/6v0hpkvO4h Gracias @premiolonuestro @Univision por esta noche para la m\u00fasica latina #BackInTheCity #PremioLoNuestro https://t.co/8wWCFrye95 RT @premiolonuestro: Back in the city \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfd9 con @AlejandroSanz \ud83d\udc83\ud83c\udfa4. #PremioLoNuestro https://t.co/ez7AWGv8Vj Nos vemos en el escenario \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #BackInTheCity en @premiolonuestro @Univision #PremioLoNuestro https://t.co/6aATDuPnDu Me gusta volver a los sitios donde te sientes como en casa. Hoy #BackInTheCity en @premiolonuestro @Univision #TBT #TalD\u00edaComoHoy #PremioLoNuestro https://t.co/enQloJjqJr Estamos listos? Ma\u00f1ana tenemos una cita @premiolonuestro @Univision #BackInTheCity #PremioLoNuestro https://t.co/iocHBylqs9 \u00bfCu\u00e1l es vuestro pacto sin firmar? \n\n#EnLaPlantaDeTusPies https://t.co/Y7Z3jDMwy8 RT @TaboadaLucia: Soy Luc\u00eda Taboada. No tengo ni pu\u00f1etera idea de c\u00f3mo se usan la mitad de las m\u00e1quinas del gimnasio. https://t.co/bqvkIGtX\u2026 Buenossss d\u00edassss! Buenossss d\u00edassss t\u00fauuu!  @cuartetomorera Vamos a espabilarnos que estamos de carnaval!!  \ud83c\udfba   @elseludecadi \n\u00a1Suerte para hoy en los cuartos!  #COAC2019 @CarnavalCadizTV Para llegar lejos...camina despacio. \n\n#BackInTheCity https://t.co/gIOE23y4zV Si millones de voces se juntan por una raz\u00f3n, el eco retumbar\u00e1 en todo el mundo. @VenezuelaAid  #AyudaVenezuela #AidVenezuela \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/yz84AAOJFN If millions of voices gather together for a reason, the echo will sound all over the world. See you on 22nd February in C\u00facuta. https://t.co/tvvhJjIgfF Mi amigo @PlacidoDomingo vuelve a mi querida #Guadalajara junto a un elenco de queridos compa\u00f1eros y adem\u00e1s por una buena causa @Fun_Realmadrid #Pl\u00e1cidoEnElAlma https://t.co/bFL9Wrjv8t Gracias a @myfwc por este homenaje, no s\u00f3lo por el reconocimiento sino por el d\u00eda que me regalaron. Mi premio sin duda es ser a\u00fan m\u00e1s consciente de la importancia y la obligaci\u00f3n como persona de preservar lo que la naturaleza nos brinda. @MyFWClife https://t.co/xReuEeG4j2 S\u00f3lo es posible interpretar una canci\u00f3n, si la sientes.Gracias @OficialAray por este cover de #BackInTheCity \nSube tu cover a @YouTube con #BackInTheCityCover #EnCualquierEsquina y lo compartir\u00e9 en mi canal                                               \n\u25b6\ufe0f https://t.co/jqyij506hs https://t.co/CKt98Jhe2T \u00bfC\u00f3mo es posible que la mayor\u00eda de los incendios sean provocados? Siento indignaci\u00f3n e impotencia al ver como un paisaje tan hermoso como el de #Cantabria arde por unos miserables. Fuerza Cantabria #IncendiosForestales Bailar es como so\u00f1ar con los pies. Y esta versi\u00f3n salsa de #NoTengoNada es para no despertarse nunca. Gracias @orquestalafuga1 y a la Fundaci\u00f3n Escuela Baile Sabor Rumbero! #NoTengoNadaCover @UMusicColombia https://t.co/8ZlOp2OzFE .@SergioRamos veo por ah\u00ed detr\u00e1s una princesita de playmobil jajaja no te estar\u00e1s tatuando eso no? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Te quiero compadre \n@RodrigoGalvez81 @JokerBoyInk #BackInTheCity https://t.co/s2Sy9ou7py RT @VPITV: #\u00daLTIMAHORA Alejandro Sanz, @AlejandroSanz, se presentar\u00e1 en la frontera el pr\u00f3ximo 22 de febrero, con otro grupo de amigos arti\u2026 Ya est\u00e1n listas un par de pruebas m\u00e1s en #ElJuegoASanz \n\u00bfEchamos un pinball? \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/bG37eQz36p https://t.co/YhQ1P22KC7 No luch\u00e1is, gan\u00e1is. Porque vuestra fuerza no sale del cuerpo, sino del coraz\u00f3n. Mi aplauso es vuestro. \n#D\u00edaInternacionalDelC\u00e1ncerInfantil #AplausoJuegaterapia @juegaterapia https://t.co/zwrMkEnqfn Soy Alejandro Sanz. \nNo tengo ni pu\u0144etera idea de c\u00f3mo se hace eso de rendirse. Me gustan los abrazos que dicen cosas. Hoy tengo uno para ti que dice Gracias y que si aprieto un poco mas dice: que necesitas? El #14deFebrero es un d\u00eda m\u00e1s si no existieran las verdaderas historias de amor. Quisimos premiar a dos parejas que representan este tipo de amor,  sin miedo. \u27a1 https://t.co/8bqlDKo3Q4 @SinfonicaNalCol @vibra1049 #JSCasta @umusiccolombia #FelizSanValent\u00edn #NoTengoNadaSoloATi Me gusta verte pasar\npor la acera de mi calle\nporque te cambia el andar.\n#backinthecity \n\nCu\u00e9ntame como te sientes cuando vuelves a tu barrio. Nunca es tarde para aprender.\nSe\u0144ora vida, en que pupitre me siento? La vida son instantes. Quiero sumar momentos con vosotr@os, quiero eliminar los segundos y empezar a contar el tiempo en latidos del \u2764\ufe0f\nMe pellizc\u00e1is el alma, y no es cu\u00e1nto lo hag\u00e1is sino la manera de hacerlo d\u00eda a d\u00eda. No tengo fans, tengo fams. Las gracias son m\u00edas . GRACIAS https://t.co/JuHjwJoSGR Gracias a cada una de las personas que hacen posible que este medio siga abriendo puertas, ventanas y caminos a la cultura y el arte. #D\u00edaMundialDeLaRadio #D\u00edadelaRadio #WorldRadioDay https://t.co/jLhXHEWQUT En 0,17 segundos. Esto se merece el rosco \ud83d\ude4c jajaja\nGracias @efectopasillo https://t.co/7qyMauyHmW Gracias por este homenaje jajaja \ud83d\ude02 me ha encantado \nTe quiero por esto y por todo @pabloalboran \n#NoTengoNada #BackInTheCity https://t.co/oEhz1zJ0CQ RT @Spotify: Cuando @AlejandroSanz y @NickyJamPR est\u00e1n aqu\u00ed no falta na', Back In The City \ud83d\udc49 https://t.co/ox29Pd4QPM https://t.co/wDXD2vZgRN Mi pel\u00f3metro despu\u00e9s de esto ha dejado de funcionar. Viva Cai \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/rmCMA2l3Y2 Para conocerse a uno mismo es necesario retroceder por el camino que te ha llevado a ser lo que eres hoy. \nNo s\u00e9 de qu\u00e9 se asustan... \n#BackInTheCity https://t.co/moTntvmnba Terminando el Lunes\u2026y esto es lo mejor de la semana \ud83d\ude4c\ud83c\udffc  @AppleMusicES \n\u25b6\ufe0f https://t.co/Z62cIIB8Ky https://t.co/bmjUnMDN6J Hipatia, Marie Curie, Margarita Salas, Rachel Carson, Montse Calleja, Rosalind Franklin, Rosa Men\u00e9ndez, Mar\u00eda Blasco, Flora de Pablo, Mar\u00eda Pe...Es Imposible que juntando todos los caracteres de TW entren todas las mujeres cient\u00edficas que cambian el mundo a diario #WomanInScience Mi M\u00e9xico lindo\u2026siempre me acompa\u00f1a, me cuida\u2026Os llevo clavados en el alma, un amor a primera vista, sin remedio. Gracias siempre #Fams #M\u00e9xico @UMusicMexico https://t.co/aAlLRUF4jl El arte no es m\u00e1s que la expresi\u00f3n de nuestros sue\u00f1os. \nMirad que versi\u00f3n de #BackInTheCity m\u00e1s encantadora me ha regalado @videosartan (IG) https://t.co/zCEO39EDsW Good night #GRAMMMYs #BackInTheCity \u2764\ufe0f The only music i hate is the one they put to cut the artists speeches \ud83d\ude08  #GRAMMYs This is Am\u00e9rica \ud83e\udd18 #GRAMMYs Ladys and gentlemen the QUEEN Aretha  #GRAMMYs Memorial \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  #GRAMMYs Dua yesh  #GRAMMYs R u enjoying the  #GRAMMYs ? Congrats guys https://t.co/QQhGHTSP1b \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/wI4EhGVe3c Great show @JLo amazing  #GRAMMYs Lady Gaga is a rock star \ud83e\udd18 #GRAMMYs Diana Ross eterna  #GRAMMYs My sister @aliciakeys a real artist  #GRAMMYs H.E.R night  #GRAMMYs Y @JanelleMonae top \ud83e\udd18The soul of Prince is fliying over the  #GRAMMYs Ladys and gentlemen @MichelleObama #GrammyAwards @aliciakeys the queen \ud83d\ude4f\ud83c\udf19  #GRAMMYs Yeah!!! The family on stage \ud83e\udd18 #GRAMMYs My dear @Camila_Cabello is rocking the stage \u2764\ufe0f Hoy se celebra cada nota que hace de la m\u00fasica un arte \u00fanico. Suerte a todos, ya sois ganadores.\nToday we celebrate every note that makes music a unique art in all its meanings. My dear @aliciakeys will host the #GRAMMY\nGood luck to everyone, you're already winners @RecordingAcad #BackInTheCity es un grito de libertad, de esperanza, de anhelo, de la ilusi\u00f3n de poder volver a donde perteneces sin que nadie pueda privarte de ello.  @NickyJamPR #BehindTheScenes https://t.co/4NNVaoZh9T . @nickyjampr, no te suena este domingo a #BackInTheCity?? @tidal https://t.co/gflQl3TlSW https://t.co/IE2dAvhvyJ Un buenas noches esperado tiene la capacidad de restar kil\u00f3metros hasta sentir que est\u00e1s en casa #BackIntheCity #buenasnoches La comparsa @Los_doce #LosLuceros de @angelsubiela se estrena hoy \u00a1Toda la suerte para ellos! \nAbrazo a todo el carnaval, su gente y su arte @carnavaldecadiztv #COAC2019 \u00bfYa sab\u00e9is qui\u00e9n es la tercera voz en #BackInTheCity? \n\u00a1La vida sigue siendo un carnaval, y record\u00e1ndola m\u00e1s! AZ\u00daUUUCAR\n@NickyJamPR https://t.co/Oo9IClhf5J \u00bfSab\u00e9is c\u00f3mo puede mejorar vuestro s\u00e1bado? \nA ritmo de #BackInTheCity en la playlist de M\u00fasica Nueva de @deezer @NickyjamPR                                   \n\u27a1 https://t.co/GCIcyoq5wz https://t.co/l1b2mN6g8a RT @SpotifyLatino: Let your people know that you\u2019re \u201cBack In The City\u201d. Listen to @AlejandroSanz and @NickyJamPR new single: https://t.co/g\u2026 Mientras tanto #timessquare se ilumina al son de #BackToTheCity @SpotifySpain @NickyJamPR #NYC #NewYork https://t.co/ChXh84KM0w !Qu\u00e9 bien le sienta #BackInTheCity a la Gran V\u00eda de #Madrid! @NickyJamPR @SpotifySpain https://t.co/dbCxCm4jdq Somos portada de la playlist global \u201cFuego Latino\u201d en @Amazonmusic Pincha aqu\u00ed y escucha mi single #BackInTheCity junto a @NickyJamPR https://t.co/g1suWE02bF https://t.co/XcfgevqOxw El coro la Nueva Era @EstudiantesCoro sale a escena a las 20:00 en el #COAC2019 \nToda la suerte del mundo para hoy \ud83d\ude18 #BackInTheCity nos recuerda aquellos lugares donde debemos volver\u2026\nEsc\u00fachala en la playlist #Esenciales en AppleMusic @NickyJamPR \u27a1 https://t.co/GcRt2iq1oe https://t.co/NRKAWtm9iO \u00bfA\u00fan no hab\u00e9is visto el v\u00eddeo de #BackInTheCity con @NickyJamPR ?\nhttps://t.co/EMb8lk0Qdy Empezamos el viernes con energ\u00eda #BackInTheCity en la portada de \u00c9xitos Espa\u00f1a de @SpotifySpain @nickyjampr   \u27a1 https://t.co/rr9Xz9oDta https://t.co/H304VJq2Tv Vamos a divertirnos mientras esperamos #ElDisco \nEntra en mi web https://t.co/bG37eQz36p y participa en #ElJuegoASanz https://t.co/ZUfDG6JRFi \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed #BackInTheCity con @NickyJamPR ! @SpotifySpain                       \u27a1 https://t.co/y2W33OQ869 En 1 hora y media se estrena #BackInTheCity junto a @NickyJamPR no juzgues antes de escuchar... esto vale para todo en la vida. S\u00f3lo quedan 4 horas \u23f1 para disfrutar de #BackInTheCity con @NickyJamPR https://t.co/Js2aWtKus9 Muchos me hab\u00e9is preguntado por mi camisa en #BackInTheCity        Recordad que la moda siempre vuelve \ud83d\ude02 https://t.co/RUe3UaA9O5 Est\u00e9s donde est\u00e9s...ap\u00fantate a la cuenta atr\u00e1s de #BackInTheCity @NickyJamPR \n\u25b6\ufe0f https://t.co/rXWz6RN2QB Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 haces cuando nadie te ve? \n\nEl COAC 2019 contin\u00faa con los preliminares \u2026aqu\u00ed pod\u00e9is seguirlos en directo: https://t.co/ynobkwzCND\n@CarnavalCadizTV Chirigota: #losquenosepierdenuna https://t.co/n8wzfEMeuv Ya llegas... #BackInTheCity con @NickyJamPR \nEl jueves a las 22h (hora espa\u00f1ola) m\u00e1s... https://t.co/jY93iGGol9 Hola destino. \nDame cartas. \nQue quiero jugar. \n#BackInTheCity https://t.co/1dHa4kLmuY RT @SpotifySpain: Despejamos la X: @AlejandroSanz y @NickyJamPR se juntan para traernos su nuevo single\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83c\udf34\u201c #BackInTheCity\u201d\u2026 Esta es la portada de #BackInTheCity con @NickyJamPR \n\u00a1Por fin este jueves a las 22:00 h (hora espa\u00f1ola) lo compartir\u00e9 con vosotros!       This is #BackInTheCity cover with @NickyJamPR . Thursday at 10 pm (Spanish local time) I will share it with all of you! https://t.co/r938zg3aeD \u00bfQuieres descubrir m\u00e1s detalles sobre mi nuevo single y un peque\u00f1o avance del nuevo videoclip? Aqu\u00ed lo ten\u00e9is  \u27a1  https://t.co/RUXvousIUe As\u00ed celebra Salomon su victoria contra el #c\u00e1ncer \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \nNunca dej\u00e9is de luchar. \n#D\u00edaMundialDelC\u00e1ncer #WorldCancerDay2019 https://t.co/2UUeMHu55l Yo tambi\u00e9n alucino con quien no tiene nada claro. Ni siquiera lo que te salta a los ojos como el aceite hirviendo. No tener nada claro es otra forma de creer tener la raz\u00f3n . Hay cosas en la vida que hay que tener claro. Aunque joda. Esta es mi cara de querer contaros algo. \n#buenasnoches https://t.co/P244Szns1i Cuando cantas una canci\u00f3n y la haces tuya, pasan cosas como esta. Gracias @neelaoficial por esta versi\u00f3n. Es extraordinaria. \n#NoTengoNada #EnCualquierEsquina \nSube tu cover a @youtube con #NoTengoNadaCover y lo compartir\u00e9 en mi canal \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Jx2LFOYnqt https://t.co/f1RhY0wx8M RT @LFdCesmas: #Campeones Gracias por llevar la magia de la inclusi\u00f3n, diversidad y visibilidad por todo lo alto, y hacernos sentir que gan\u2026 Hoy caminamos unidos, hoy somos m\u00e1s, hoy somos #Venezuela . \n                     \nToday we walk together, today we are more, today we are #Venezuela . \n                     \n#2Feb #VamosBien #2FVzlaEnLaCalle #VenezuelaLibre\n@jguaido https://t.co/TicuE6pIwA Ma\u00f1ana el mundo entero saldr\u00e1 a las calles por Venezuela en una marcha global por la necesidad de un corredor humanitario.  #TodosConGuaido \ud83c\uddfb\ud83c\uddea #VenezuelaTenemosPlanPa\u00eds #VamosBien   @jbalvin @luisfonsi @tommy_torres @edgarramirez25 @juanes @miguelbose @diegotorres   @jguaido https://t.co/rnpOnlpdZ4 RT @jguaido: Hoy #1Feb seguimos articulando esfuerzos para movilizar la ayuda humanitaria y atender a los venezolanos. Nosotros s\u00ed vamos a\u2026 Os presento a Mary Poppins versi\u00f3n canina \ud83d\ude02 https://t.co/uNd1uOknie Un pie en la tierra y el otro en las nubes....\nEfectivamente... la flexibilidad lo es todo \ud83d\ude0e RT @NoeliaLopezLop3: @AlejandroSanz @amandote43veces jefe te subes a nuestro tren???? #SanzChallenge https://t.co/JmJ4OvRcFi Estoy feliz de seguir en la misma ruta por la que llevo a\u00f1os avanzando, s\u00e9 que vendr\u00e1n nuevos retos, logros y \u00e9xitos de la mano de un equipo entusiasta y brillante. @UniversalSpain @MOWmanagement #MOWeffect https://t.co/Z46luaf6lj El jueves es mi segundo d\u00eda favorito de la semana.  Es el d\u00eda del \u201ccasi es fin de semana\u201d. Respirad, espirad y decirle a vuestra mente ma\u00f1ana es viernes. #FelizJueves Hoy estoy agradecido. He tenido la oportunidad de poder hablar lo que millones de venezolanos gritan desde hace a\u00f1os. Gracias @jguaido por esta conversaci\u00f3n.\nEl s\u00e1bado levanta tu voz desde tu pa\u00eds por una #VenezuelaLibre #T\u00faTambi\u00e9nTienesRazones #2Feb #VamosBien Dentro de una hora os espero en instagram live. Ser\u00e1 una charla muy interesante @jguaido #VenezuelaLibre #TuTambi\u00e9nTienesRazones Hoy tengo un encuentro muy especial en instagram live con Venezuela                                  8:30 PM ETS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 7:30 PM CTS  \ud83c\uddfb\ud83c\uddea                                   #T\u00faTambi\u00e9nTienesRazones #VenezuelaLibre https://t.co/rRaGdv0bC2 RT @LFdCesmas: Alejandro os agradece a tod@s el apoyo a LFDC y nos alienta a seguir luchando por un mundo mejor. Seamos un coraz\u00f3n gigante!\u2026 Yo tambi\u00e9n tengo razones                        #T\u00faTambi\u00e9nTienesRazones https://t.co/ZHLRgIi05y RT @LFdCesmas: El Parlament balear ha aprobado la Ley de Residuos que restringe el uso de pl\u00e1sticos y proh\u00edbe productos desechables: pajita\u2026 Me gustan los mi\u00e9rcoles, si me pongo de puntillas puedo ver lo cerca que est\u00e1 el fin de semana. Se adelanta en el ranking y alcanza un 3\u00ba puesto en mis d\u00edas favoritos de la semana. \u00bfC\u00f3mo es el vuestro? #FelizMi\u00e9rcoles Ante el intento de imputar al presidente @jguaido                            \u00c9l responde con generosidad y esperanza #VenezuelaLibre https://t.co/FALgoigCwC \u00bfC\u00f3mo es posible que las ayudas recogidas para el tornado de Cuba no lleguen, que pongan restricciones aduaneras o que se apropien de ellas para poder venderlas a PERSONAS que se han quedado sin nada? Siento impotencia y el silencio del gobierno no ayuda #Cuba #TornadoEnLaHabana https://t.co/YwJMiYDXq1 El martes acaba de ganar el 4\u00ba puesto en el ranking de mis d\u00edas favoritos de la semana\u2026 Si el Lunes no has hecho lo que deb\u00edas hacer, un martes s\u00f3lo piensas: \u201caun me queda el resto de la semana para hacerlo\u201d. \u00bfEn que puesto est\u00e1 vuestro Martes? #FelizMartes Dicen que si miras durante un tiempo a trav\u00e9s de una guitarra, la guitarra acaba mirando dentro de ti \n#BuenasNoches #GoodNight https://t.co/rDpln0ncFJ Los lunes est\u00e1 entre mis d\u00edas favoritos de la semana\u2026ocupa el 7\u00ba puesto para ser exactos. #FelizLunes https://t.co/NDllIHsNme Mi amor para #Brasil \u2764\ufe0f toda mi solidaridad con l@s afectad@s. fuerza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Transmitir o no transmitir\u2026esa es la cuesti\u00f3n. Gracias @BogadoPilar por este cover \n#NoTengoNada\u00a0#EnCualquierEsquina\u00a0\nSube tu cover a\u00a0@youtube\u00a0con\u00a0#NoTengoNadaCover\u00a0y lo compartir\u00e9 en mi canal \u25b6\ufe0fhttps://t.co/l8qBeduRqa https://t.co/jAJ2zJFRn8 Shhhh \ud83e\udd2b tenemos una reuni\u00f3n secreta #guaidochallenge #todossomosguaido @jguaido https://t.co/gLm6qhz4pv Hasta siempre Julen coraz\u00f3n, no sabes cuanta luz has derramado sobre las almas de tod@s. Un abrazo  emocionado a la familia y a los equipos de rescate gracias por no desfallecer nunca. \ud83d\ude4f #DEPJulen La improvisaci\u00f3n es la piedra clave del castillo del ingenio. @marcanthony @ernestoaestrada \n https://t.co/aFYxpA4X7E RT @LFdCesmas: Un mill\u00f3n de #BabyPelonesJT vendidos por @juegaterapia para luchar contra el c\u00e1ncer infantil. 1.000.000 de sonrisas y proyec\u2026 Alcal\u00e1 de los gazules...eres mi casa, mi hogar, mi abrazo del alba, mi plaza alta de madrug\u00e1. Eres im\u00e1n, me seduces, estuche de vida, m\u00e1quina de felicidad https://t.co/F5hBTeRmQ1 El tesoro m\u00e1s valioso del mundo son tus recuerdos, y nadie te los puede robar. #TBT #MisCuatroFotocopias https://t.co/iXDG7i4NJa Las peque\u00f1as cosas de la vida son las que realmente nos hacen felices \u00bfQu\u00e9 hace que tu d\u00eda sea especial?  #NoTengoNadaPeroTengo    Cu\u00e9ntamelo en este tweet \u2b07 https://t.co/UCrhlZv1F1 Dame millones de corazones, y moveremos el mundo \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764 #VenezuelaLibre #23E https://t.co/Quk698zquu Qu\u00e9 emoci\u00f3n carajoooo #venezuelalibre #23e https://t.co/oT29ocNsde El compromiso de hoy como ciudadanos del mundo es salir a la calle por la libertad y futuro de nuestros hermanos venezolanos \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764#VenezuelaLibre #23e #libertad #democracia #GritemosConBrio #23ECallehastaquesevalla https://t.co/03MawPMJ1A Mi coraz\u00f3n estar\u00e1 ma\u0144ana con el pueblo de Venezuela. \u2764\ufe0f est\u00e9n pendientes #23ETodaVzlaUnida #23ECalleHastaQueSeVaya Descubrir nuestro talento requiere valent\u00eda. A veces puede resultar dif\u00edcil pero jam\u00e1s ser\u00e1 una debilidad, sino una fortaleza. https://t.co/K2aQZMr2Ml Hoy tenemos una cita obligada con @a_lo_gonzo a las 22:30 en @laSextaTV . Un documental  que nos muestra la verdadera realidad que hay #Detr\u00e1sDelMuro @SaveChildrenEs #M\u00e1sCoraz\u00f3nMenosMuros Mando un abrazo a todos los ganadores de #PremiosDial \u00a1Enhorabuena! @Cadena_Dial \nhttps://t.co/lZVygmJIXb La paciencia no es la madre de la ciencia solamente. Tambi\u00e9n es el padre de la conciencia y la hermana fuerte de la inocencia. La paciencia parece una virtud menor pero en realidad es poderosa como la esperanza de ganar. La mayor\u00eda de las veces que me pongo el abrigo, el jersey se me sube casi hasta el codo. Por favor, decidme que os pasa lo mismo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#eld\u00edad\u00eda https://t.co/ISDiTm8Zo5 Hoy es el dia de Martin Luther king JR. Quiero aprovechar para dejaros mi frase favorita de \u00e9l:\u201dNinguna mentira vive para siempre\u201d  #MartinLutherKingJrDay https://t.co/9Jg9fbthR9 Querido #BlueMonday, voy a romper contigo. No eres diferente a otros lunes, me gusta el mi\u00e9rcoles y sue\u00f1o con los viernes. Sinceramente, no soy yo, eres t\u00fa. https://t.co/kKgcTO0sx7 Todas las cosas importantes del mundo han sido conseguidas por personas que siguieron intent\u00e1ndolo cuando no parec\u00eda haber esperanza. \n#Venezuelalibre #asambleanacional #Democracia #Esperanza #GritemosConBr\u00edo #23e https://t.co/ZiEtJI1YJH RT @LFdCesmas: A nuestros hermanos de #Chile todo nuestro apoyo a las v\u00edctimas y sus familias por el  Seismo en #Coquimbo Estamos con usted\u2026 RT @LFdCesmas: A nuestros hermanos de #Mexico  nuestro apoyo por las tragedias vividas en estos dias tras una explosi\u00f3n en #Tlahuelilpan\nEs\u2026 La innovaci\u00f3n es lo que mueve el mundo  \nGracias @Rabascoficial  y @jeriandcobeats por esta versi\u00f3n trap de #NoTengoNada #EnCualquierEsquina\nSube tu cover a @youtube con #NoTengoNadaCover y lo compartir\u00e9 en mi canal \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/BMvy8mevQE https://t.co/WpXGdSVNYY Raro \u00bfVerdad? La foto es real \ud83d\udc47\ud83c\udffc           https://t.co/19VGa529ni Dicen que s\u00f3lo se vive una vez.\nPero en realidad lo \u00fanico que se hace una vez es morir.\nEl resto de los d\u00edas se vive. \n\ud83d\udc36 Agarraros...se avecinan curvas https://t.co/tPteIZxVVl Cuando escuch\u00e1is palabras necias\n\u00bfQu\u00e9 hac\u00e9is? \nYo hago como el ni\u00f1o \ud83d\udc47\nhttps://t.co/bLzZXZY6Ma Feliz fin de semana para tod@s. Nadie ni nada me quita la sonrisa de la cara. Creo en la buena gente y la maldad me resbala por la espalda. El Karma os espera el lunes.  #FelizSabado Esperar es una de las pruebas m\u00e1s duras de esta vida. Tu triciclo, tu familia y toda Espa\u00f1a te espera.  \n#MiManoAJulen https://t.co/iCWSKKspTC He aprendido a mirar a derecha e izquierda en el tiempo y en el entorno... Para saber que tengo el alma al aire y el coraz\u00f3n tranquilo https://t.co/a3dUsbSmu9 Mi mas sentido p\u00e9same a las familias de los polic\u00edas fallecidos en el atentado en la escuela General Santander de Bogot\u00e1. Colombia te abrazo. #ColombiaEnPaz @officialfey Mi querida @officialfey el coraz\u00f3n me lo tocas t\u00fa regal\u00e1ndome este recuerdo \ud83d\ude18 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udfff      #Tat\u00faaTuAlma \nhttps://t.co/AH6AheyGTD\n\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/2ZoV2GQoNZ Cuando me acuerdo del genio en mitad de un concierto #tbt https://t.co/Yn0LGmspjl No importa la forma, ni el color, ni el tama\u00f1o\u2026 #inflaunglobo y p\u00ednchalo. Esta es la forma+f\u00e1cil de explicar lo que siente un paciente de #fibrosisquistica al respirar. \nUniros para que este hecho se haga visible gracias a @jorgesanz Nomino a @fertejerom y @npastorioficial https://t.co/DOHPgfCqLN \u00bfCu\u00e1ndo es la fecha l\u00edmite para dejar de felicitar el 2019? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f jajajaja \n#Feliz2019\nhttps://t.co/9UdClrImSU Giremos 90\u00ba para poder disfrutar de #NoTengoNada  V\u00cdDEO VERTICAL en la playlist #LatinPopVip de @Spotify \n\u27a1https://t.co/p8mkSc6ewe https://t.co/l8tQIQLqLW De Harry Potter a Mr. Sanz \ud83e\udd13 pero de eso hace m\u00e1s tiempo ahora que me doy cuenta #10yearschallengue https://t.co/y8yoOJqR2p Los guerreros mas poderosos son dos: el tiempo y la paciencia. \nTolstoi Como dec\u00eda mi compadre #PacoDeLuc\u00eda: \u201cLa guitarra me ha ofrecido la capacidad de poder expresarme con el resto del mundo sin utilizar la palabra\u201d\n\nAcaban de nacer mis cuatro formas de gritar al mundo: \nAlma \u2013 Manuela \u2013 Cai \u2013 Triana \n@abernalguitars \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/o5yQNuBoU9 https://t.co/3qbWN7KuxJ Ya, ya se que es lunes pero piensa que este lunes no volver\u00e1 nunca. Y descubrir\u00e1s la belleza del tiempo se llame como se llame.\n#FelizLunes https://t.co/ujmGnrpRpi https://t.co/sbX1YMN88m Lo diferente se queda grabado en la memoria. Gracias amigo @DanielRianOficial por esta versi\u00f3n tan especial \n#NoTengoNada #EnCualquierEsquina \nSube tu cover a @youtube con #NoTengoNadaCover y lo compartir\u00e9 en mi canal \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/l8qBeduRqa https://t.co/mEaI6aGdTO \u00bfSab\u00e9is esa sensaci\u00f3n de intentar parar de re\u00edr y no poder? Ayer me dur\u00f3 hora y media \n@LosMorancos https://t.co/ERfbBGryRc El secreto es un buen equipo \n#NoTengoNadaMakingOf @MOWmanagement     @Beaperez1972 @lorrrenza @giadespo #NinaSchutte  #MOWeffect #NoTengoNada https://t.co/hlRTjmyjJb Cambiemos el punto de vista \u00bfQu\u00e9 os parece? #NoTengoNada V\u00cdDEO VERTICAL en la playlist #LatinPopVip de @Spotify  \u25b6\ufe0fhttps://t.co/p8mkSc6ewe\n\nLet's change the point of view! What do you think? #NoTengoNada VIDEO VERTICAL in the playlist #LatinPopVip @Spotify https://t.co/yse0FoUghy RT @LFdCesmas: Hoy por hoy se produce y consume pl\u00e1stico a un ritmo sin precedentes y sin un sistema de reutilizaci\u00f3n global. \u00bfC\u00f3mo lo solu\u2026 Un d\u00eda menos de #OlaDeFr\u00edo #Qui\u00e9nMeTapar\u00e1EstaNoche https://t.co/iO9MXt4KhB Qu\u00e9 bonito es salir y estar\u2026para quedarse\n#SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy es N\u00ba1 despu\u00e9s de 4 meses y #DiscoDeOro en Espa\u00f1a  \nGracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/4On7u3QXIL A veces desenfocar, ayuda a ver todo con m\u00e1s claridad. \n#NoTengoNada #NoTengoNadaMakingOff #ElDisco \nhttps://t.co/NhCncRGH6W\n@JaumedeLaiguana https://t.co/VJETDt0Cu2 Sois mi tr\u00e9bol de cuatro hojas \n\u2618 Barcelona \u2618 Elche     \n\u2618 Madrid \u2618 Sevilla \n\ud83d\udca5 SOLD OUT \ud83d\udca5 \nGRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n#LaGira\n@MOWmanagement @GTSTalent @seitrack https://t.co/6zSps9jRGH No encuentro mejor ejemplo para demostrar que la m\u00fasica no basta con escucharla, hay que verla, sentirla, tocarla, y ella, por si sola, te abraza.                                       Gracias canija \ud83d\ude18 #silviaabascal #LaGira #ElDisco https://t.co/rP8kyrg6by RT @SaveChildrenEs: El m\u00fasico @AlejandroSanz se une a nuestra campa\u00f1a para pedir la protecci\u00f3n de los ni\u00f1os y ni\u00f1as que huyen de la violenc\u2026 Las infancias son ef\u00edmeras, todo el mundo se merece tener una, sin excepciones. Nada, ni nadie deber\u00eda arrebatarla.\nHoy, seamos c\u00f3mplices de conservar la riqueza m\u00e1s grande de este mundo: los ni\u00f1os\n#M\u00e1sCoraz\u00f3nMenosMuros @SaveChildrenEs  @LFdCesmas https://t.co/MJ83vP8x6i La carta de Ricky ha llegado a tiempo. Fdo: Baltasanz @RocioGordillo19 #LaGira #Eldisco https://t.co/VwqOLSH7RG https://t.co/DFsdmZ4jLk Felices #ReyesMagos \ud83c\udf81\ud83c\udf81 \n\ud83d\udc51 Manuelchor \n\ud83d\udc51 Gasparalex \n\ud83d\udc51 Baltasanz https://t.co/lpFjNztlrI Hoy hace 21 a\u00f1os que #Coraz\u00f3nPart\u00edo alcanzaba el n\u00famero 1 en @Los40 \ud83d\ude32 \u00bfQu\u00e9 hac\u00edais #UnD\u00edaComoHoy hace 21 a\u00f1os?\n \n@Shakira @davidbisbal @miguelbose @ana_torroja @julietav @AmaiaMontero @juanes @_MaluOficial_ @cotioficial @launionnet #TamTamGo #C\u00f3mplices https://t.co/RCJI6OjlBn Detr\u00e1s de cada canci\u00f3n hay una historia y cada uno la interpreta con sus vivencias y emociones. Ya conocen #NoTengoNada\ud83d\ude0a\ud83e\udd32\ud83c\udffc \n\u00bfCu\u00e1l es la historia que les transmite? \n#TBT       \n\nGracias @lidiacordoba https://t.co/xX6iDrFRfX Instantes irrepetibles! #BestNine2018 \n\nGRACIAS 2018 por darme la oportunidad de cumplir un RETO ilusionante, un SUE\u00d1O hecho realidad que en este 2019 quiero compartir con tod@s ustedes, mi m\u00fasica, su m\u00fasica \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #ElDisco #LaGira https://t.co/YU9PEDQMKC Por un 2019 lleno de abrazos. \ud83c\udfb6\ud83e\udd42\nFor a 2019 full of hugs. \ud83c\udfb6\ud83e\udd42\nPara um 2019 cheio de abra\u00e7os. \ud83c\udfb6\ud83e\udd42 https://t.co/3W0p4BHGS8 Un m\u00fasico nunca deja de ser m\u00fasico \u2665\ufe0f \ud83c\udfb6\ud83c\udfb9 https://t.co/gl2J30YITS #ElDisco \ud83d\udcbf https://t.co/GXxQIpyKkw Gran programa #NochedeEncuentrosTVE @La1_tve @rtve con grandes #mujeres artistas de nuestro pa\u00eds. Una pena el d\u00eda y el horario, en Late Night?? Mis dos amigas @indiamartinez @npastorioficial #CuandoNadieMeVe https://t.co/ZPFqWKPwyY GRACIAS Pepe #PepeMonforte (@cosasdecome) qu\u00e9 maravilla ir por la vida con papeles... con estos papeles \ud83d\ude4f\u00a0#Cai  https://t.co/SML81XhJ5O Yo soy due\u00f1o de...pero en realidad #NoTengoNada \nEntrevista completa en mi canal de @YouTube\n\u27a1 https://t.co/RBnPRw3rT1 https://t.co/smCzqizGsT Feliz Navidad!\ud83c\udf84 https://t.co/wTqe1FarXF Que sentimiento y arte le pones @rocio_almena ole artistaza!\u2665 \n#NoTengoNada #EnCualquierEsquina\n\nSube tu Cover a @youtube con #NoTengoNadaCover y lo compartir\u00e9 en mi canal \u27a1 https://t.co/CtxyOTdIqe https://t.co/5IifhzuA4A Ser hijo adoptivo de mi Ca\u00ed es un honor y un privilegio, por mis venas corre sangre y alma gaditana. Gracias @Cadiz_es estoy muy agradecido y emocionado por la distinci\u00f3n.\n\n \ud83d\udcf7  Ig: @sitoc_photo https://t.co/ekE5AIpVwP Un nuevo #tsunami azota #Indonesia en las costas del estrecho de Sonda causando m\u00e1s de 200 muertos y cerca de 1.000 heridos. Los que m\u00e1s sufren nos necesitan m\u00e1s que nunca @SaveChildrenEs #Emergencias #JuntosSomosM\u00e1s \ud83c\udd98 https://t.co/R6tVx7IlOZ https://t.co/a4CLBDluOw La VIDA es un gran RETO\ud83d\udcaa\ud83c\udffc y se puede llegar muy lejos con esfuerzo, constancia y AMOR \u2665 \nLIFE is a great CHALLENGE\ud83d\udcaa\ud83c\udffc and you can get very far with effort, constancy and LOVE \u2665\nA vida \u00e9 um grande desafio \ud83d\udcaa\ud83c\udffc e \u00e9 poss\u00edvel chegar muito longe com esfor\u00e7o, disciplina e AMOR \u2665 https://t.co/sj4srpZDk2 #NoTengoNada es elegida como una de las 20 mejores canciones latinas del 2018 seg\u00fan @billboard Gracias! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc  \n#NoTengoNada has been chosen as one of The 20 Best Latin Songs of 2018 according to @billboard Thank you! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/pkQ9VIAgv3 De noche salen las estrellas... si no est\u00e1 nublado. \nPor decir algo que no sea motivo de debate. N\u00e3o pode perder est\u00e1 noite na @RedeGlobo Especial @robertocarlos 2018. #EsaMujer #NoTengoNada #EspecialRC2018 #RCMuitoRom\u00e2ntico\n\nImprescindible! esta noche en @RedeGlobo Especial @robertocarlos 2018. #EsaMujer #NoTengoNada #EspecialRC2018 #RCMuitoRom\u00e2ntico https://t.co/odaTWbeI4p Un beso al cielo compadre. Felicidades #PacoDeLuc\u00eda\n\n\ud83c\udfa5 @lidiacordoba https://t.co/zPBe0msnIV Caminando bajo la estrella \ud83d\udcab que me guiar\u00e1 al portal de Bel\u00e9n. \n#Villancico #Navidad #TBT https://t.co/b8HjCwUBjg C\u00f3mo fue lo que no se vio del videoclip de #NoTengoNada \nHow was what it was not seen from the videoclip of #NoTengoNada\nComo foi o que n\u00e3o foi visto no videoclipe de #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/NhCncRGH6W https://t.co/JhMSTF7l1j .#NoTengoNada pero tengo tu mirada, pero te tengo a ti.\n#NoTengoNada but I have your look, but I have you. \n#NoTengoNada mas eu tenho sua apar\u00eancia, mas eu tenho voc\u00ea.\nPL This is Alejandro Sanz @SpotifySpain https://t.co/dCkhDeb2z0 Tengo el alma tatuada con vuestros corazones \u2764 Gracias! \nI have my sould tattooed with your hearts \u2764 Thank you! \nEu tenho minha alma tatuada com seus cora\u00e7\u00f5es \u2764 Obrigada! https://t.co/67o15sqnHS Ojal\u00e1 pudiera contestar todos los mensajes aqu\u00ed y en inst. Os leo y os veo y os agradezco con toda mi alma tanto amor. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f soy un a\u0144o mas afortunado por teneros cerca. Ya quisiera el oro ser tiempo. Hermano, esa voz tuya llena de m\u00fasica los bolsillos del alma @IsraLaVoz #NoTengoNada #EnCualquierEsquina. \n\nSube tu Cover a @YouTube con #NoTengoNadaCover y lo compartir\u00e9 en mi canal Youtube Community \u27a1 https://t.co/CtxyOTdIqe https://t.co/qgOTGwF7Q3 El excelente reto #UnChallengePorVenezuela ha logrado que #ReymarPerdomo venezolana que se fue de su pa\u00eds por el hambre y la falta de futuro, conozca a sus m\u00fasicos favoritos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @carlosvives @andrescepeda y @santicruz \u2665 https://t.co/9wYb1grz95 Ayer plantamos la #PrimeraSemilla en #ElJard\u00edndeMiHospi del Hospital #GregorioMara\u00f1\u00f3n. Este espacio est\u00e1 dise\u00f1ado con mucha ilusi\u00f3n para que los ni\u00f1os jueguen y sientan la luz del sol\ud83c\udf1een su proceso de recuperaci\u00f3n\ud83d\udcaa\ud83c\udffcGracias @juegaterapia por vuestra labor, afecto y cari\u00f1o. https://t.co/7McOqrOct7 La buena gente y el poder de la m\u00fasica puede hacer feliz las ma\u00f1anas y la vida de los dem\u00e1s.\u2728 #OscarCalderon #JuntosSomosMas https://t.co/Hw2xFGX2lq Empezamos con buena m\u00fasica el fin de semana! \ud83c\udfa7 \nLet\u2019s start the weekend with some good music! \ud83c\udfa7 \nCome\u00e7amos com boa m\u00fasica o fim de semana! \ud83c\udfa7\n@SpotifySpain #PopCl\u00e1sico \u27a1 https://t.co/yPuPbqzOV9 https://t.co/Ph6ZPQuIE6 Esta versi\u00f3n de 'La Distancia' me trae bonitos recuerdos @robertocarlos . Ha sido un placer volver a verte amigo. #TBT  \ud83c\udfa5 @lidiacordoba \n\nEssa vers\u00e3o de 'La Distancia' me traz lindas lembran\u00e7as @robertocarlos Tem sido um prazer voltar a te ver amigo. #TBT \ud83c\udfa5 @lidiacordoba https://t.co/rbwyPtBL60 Cantando con el coraz\u00f3n en las manos \u2665 \nIg: @tudela_poetry \n#NoTengoNada https://t.co/ZRDKET8Ysv Si no necesitas nada.. yo estoy aqu\u00ed para ti, siempre. \n#NoTengaNada Entre todos lo hemos vuelto a hacer!!! Ayer el mayor comerciante de ace\u00edte de palma del mundo Wilmar International, anunci\u00f3 un plan de acci\u00f3n para mapear y monitorizar a todos sus proveedores. @greenpeace_esp #JuntosSomosMas \nM\u00e1s info \u27a1https://t.co/aXS87GgqQK https://t.co/9wQv93pPpY .#LaGira GRACIAS\u2757\n\ud83c\udf9f\u27a1  https://t.co/UwNRHILA5H\n\ud83c\udf9f\u27a1  https://t.co/H6eFFedMOr\n@MOWmanagement  @GTSTalent @seitrack https://t.co/0ISTF6X99f TERCER SOLD OUT de #LaGira en una semana en Elche! \n\ufffc\n\u00daltimas entradas para el concierto de Barcelona \ud83c\udf9f\n\u27a1 https://t.co/UwNRHILA5H \n@MOWmanagement @GTSTalent @seitrack https://t.co/yLoJ4JHMAA Qu\u00e9 manera m\u00e1s original de rearmonizar #NoTengoNada  \nMuchas gracias #VictorMart\u00edn, cu\u00e1nto talento! \n\n\u27a1 Sube tu Cover a @YouTube con #NoTengoNadaCover y lo compartir\u00e9 en mi canal https://t.co/CtxyOTdIqe https://t.co/9vVsCTtJTf Me voy con el alma feliz, con sabor a querer volver. OBRIGADO Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gracias amiga @ivetesangalo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb#ISLive\n\nDeixo com uma alma feliz, com o gosto de querer voltar. OBRIGADO Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Obrigado @ivetesangalo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #ISLive https://t.co/m1quVgCUXO Una historia contada de coraz\u00f3n a coraz\u00f3n en Miami \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 que emociona hasta no poder contener las lagrimas. Gracias @El_Hormiguero por mostrarnos instantes tan bonitos. @TeamStefanoPR #Donaci\u00f3n #Fundaci\u00f3nStefano https://t.co/5WPTivFzIJ Mis amigos #PabloMolina y #SalvaAlbert \ud83d\ude0a me han llamado muy emocionados con la Candidatura de @distintosfilm a Mejor Cortometraje de Ficci\u00f3n en los Premios Goya. Mucha Suerte!!! @neojosevi\n#APorElGoya #TodosSomosDistintos #JuntosSomosM\u00e1s @LFdCesmas @ASINDOWN #Goya2019 https://t.co/GqUgjvgdfn Qu\u00e9 belleza escucharos y veros como particip\u00e1is tod@s a coro \ud83c\udfb6 #NoTengoNada @umargentina @EspInfinitosAsz #Fams #Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665 https://t.co/3tEhI7jJWu Esta noche les espero con unas palomitas \ud83c\udf7f #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy a partir de las 00.00 hrs en @telecincoes \ud83e\udd17 @PremiosGoya @Academiadecine #Goya2019 https://t.co/kfrMsjZnK6 Hoy #NoTengoNada cumple una semana y no puedo decir otra cosa que no sea GRACIAS. Gracias a todo el equipo que pone el coraz\u00f3n en cada paso, gracias a lo medios por el cari\u00f1o y el respeto y gracias a vosotros por no soltarme nunca de la mano. https://t.co/gmYS6HILCK Nos conocemos de hace tanto tiempo. #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nNos conhecemos faz tanto tempo. #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7    \nWe know each other for a long time. #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7       \n#TBT\n\ud83c\udfa5 #LidiaCordoba https://t.co/9QKLWxgLPc Hoy celebramos el d\u00eda de nuestra Constituci\u00f3n. Felicidades a tod@s! \n #40A\u00f1osDeConstituci\u00f3n https://t.co/2D3FsDSbNL Y si te digo que me importa un carajo los millones de views porque s\u00e9 que est\u00e1s ah\u00ed incluso cuando no hay nada que ver? \u2764\ufe0f gracias mis trucos de magia, mis corazones bell@s, mi familia. Os amo. N\u00daMERO 1 en 10 pa\u00edses\n14.000.000 visualizaciones\n\nNUMBER 1 in 10 countries\n14.000.000 views\n\nN\u00daMERO 1 em 10 pa\u00edses\n14.000.000 visualiza\u00e7\u00f5es\n\n\ud83d\udca5\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\n#NoTengoNada \n@YouTube @Vevo @iTunes https://t.co/LwTc9JIpM1 #NoTengoNada \n\u25b6 https://t.co/UPIDmMILfe https://t.co/ti0JIHdefA Nuestra historia... 8 SEMANAS N\u00daMERO 1 en VENTAS de DVD! Estoy feliz\u2757 GRACIAS!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy @PremiosGoya @Academiadecine #Goya2019 https://t.co/UpwR4OjFkl Lo hab\u00e9is vuelto a hacer! Madrid y Sevilla SOLD OUT en un d\u00eda \u203c \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00daltimas entradas para #LaGira en Barcelona y Elche \ud83c\udf9f  #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/UwNRHILA5H https://t.co/FMA78jqzkS Lo hab\u00e9is vuelto a hacer! Madrid y Sevilla SOLD OUT en un d\u00eda \u203c \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00daltimas entradas para #LaGira en Barcelona y Elche \ud83c\udf9f  #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/UwNRHILA5H https://t.co/lckZSEND59 Lo hab\u00e9is vuelto a hacer! Madrid y Sevilla SOLD OUT en un d\u00eda \u203c \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00daltimas entradas para #LaGira en Barcelona y Elche \ud83c\udf9f  #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/UwNRHILA5H https://t.co/XImn8uQYjK RT @atresmediacom: #Audiencias I\nBuenos d\u00edas\n@El_Hormiguero arranca la semana como el programa m\u00e1s visto de la TV con m\u00e1s de 3 millones de\u2026 Qu\u00e9 programa m\u00e1s emocionante! No puedo decir otra cosa que GRACIAS!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Consegu\u00eds siempre sorprenderme \u203c\u203c@El_Hormiguero #PabloMotos #AlejandroSanzEH #NoTengoNada #LaGira https://t.co/K00lrgHYnm Qu\u00e9 ganas de ver lo que han preparado #PabloMotos y el equipo de @El_Hormiguero ! \ud83d\udd1d #AlejandroSanzEH #NoTengoNada #LaGira https://t.co/MVPIbsayOf Esta noche nos vamos a  divertir a @El_Hormiguero \nNo se lo pierdan! \ud83d\udca5#AlejandroSanzEH #NoTengoNada #LaGira https://t.co/0YdQhYqYPg 4 \u00daNICOS GRANDES CONCIERTOS en Espa\u00f1a #LaGira: \n\ud83d\udccd1 junio - Sevilla \n\ud83d\udccd8 junio - Barcelona \n\ud83d\udccd15 junio - Madrid \n\ud83d\udccd21 junio - Elche \n4 CITAS - 4 ESTADIOS\nENTRADAS YA a la VENTA \ud83c\udf9f \u27a1 https://t.co/UwNRHILA5H https://t.co/pKqWGhcBjb Mi peque\u00f1o capit\u00e1n, Dylan, ya tiene su versi\u00f3n con el piano \ud83c\udfb6 \ud83c\udfb9 \n#NoTengoNada. Me har\u00eda muy feliz o\u00edr las vuestras. \ud83d\ude0a Subidlas a @YouTube con #NoTengoNadaCover y las compartir\u00e9 con vosotros en mi canal de Youtube Community. https://t.co/CtxyOTdIqe https://t.co/NER2x079WO No han pasado ni 48 horas! 5.000.000 ya han visto #NoTengoNada \u2764 \n\n\u25b6 https://t.co/UPIDmMILfe https://t.co/U3uM8AiP4z Escucha en streaming #NoTengoNada en @amazonmusic\n\nhttps://t.co/VPX0iKDOwK 3.5M de abrazos. \u00a1GRACIAS! \n#NoTengoNada\n@YouTube \n\n\u25b6 https://t.co/UPIDmMILfe https://t.co/iPBH5rSbpd #NoTengoNada en @AppleMusicES  \n\n\u27a1 https://t.co/ruGBlim40t https://t.co/2U7kf260lW @RosanaOficial Rosana, te adoro\ud83c\udf39 Os presento #LaGira\n\ud83d\udccd1 junio en Sevilla (Est. Benito Villa Mar\u00edn)\n\ud83d\udccd8 junio en Barcelona (RCDE Stadium)\n\ud83d\udccd15 junio en Madrid (Wanda Metropolitano)\n\ud83d\udccd21 junio en Elche (Est. Mart\u00ednez Valero). \nVenta de ENTRADAS \ud83c\udf9f 3/12/2018 a las 10:00 \nInfo: https://t.co/B2AD1O0vnP https://t.co/pu4uLXNGLk Gracias a todos los medios por asistir hoy a la rueda de prensa. Ha sido un placer veros a todos! https://t.co/nwpDAgRQsL Lleg\u00f3 el tan ansiado d\u00eda. #NoTengoNada ya es vuestra. \nThe moment we were all waiting for. #NoTengoNada is out now.\nChegou o dia t\u00e3o esperado. #NoTengoNada j\u00e1 \u00e9 vossa.\n@spotify \n\nhttps://t.co/AwWtChcXOy Disfrutad del videoclip. Os quiero!\nhttps://t.co/UPIDmMILfe https://t.co/mxK0tkgMYK Esta noche a las 00:01 (hora en Espa\u00f1a) es el ESTRENO de mi nuevo videoclip #NoTengoNada, aqu\u00ed ten\u00e9is el horario seg\u00fan vuestro pa\u00eds, \u00a1os espero a tod@s! https://t.co/UPIDmMILfe https://t.co/pPmcXZXzsp Aqu\u00ed un peque\u00f1o AVANCE de mi nuevo videoclip #NoTengoNada. Os espero el viernes 30 de noviembre a las 00:01hrs en mi canal de @YouTube y hablar\u00e9 con tod@s vosotros durante el estreno en \ud83d\udd34 DIRECTO https://t.co/XzoPcJpZGe https://t.co/HouWLC8IUH RT @ysifuerayo_sanz: #NoTengoNada @AlejandroSanz @MOWmanagement https://t.co/4vplVn6ZI4 Mucha suerte @juliaot2018 disfruta ah\u00ed arriba \ud83d\udd1d y dalo todo! \ud83d\udcaa \ud83c\udfb6\ud83c\udfa4 #AQueNoMeDejas @OT_Oficial #OT18Gala10 #OTDirecto28NOV https://t.co/tAco0hoGeh El viernes 30 de noviembre a las 00:01 hrs (hora en Espa\u00f1a) estrenamos el videoclip oficial #NoTengoNada en mi canal de @YouTube lo veremos junt@s y comentaremos en \ud83d\udd34 DIRECTO \u00a1No te lo pierdas! \n\n\u27a1 https://t.co/UPIDmMILfe https://t.co/MK3fR3WT7I \u00a1Felicidades a todos los MAESTROS! \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb y a #CEIPMar\u00edaAuxiliadoraMoron por esta iniciativa tan bonita donde a trav\u00e9s de la m\u00fasica y la diversi\u00f3n se desarrolla el trabajo en equipo y la educaci\u00f3n. #D\u00edaDelMaestro\n@MelendiOficial \n@SmoothArkano \n\nhttps://t.co/MskzVwErBj #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/SZeRxo3qqJ https://t.co/ZEsiyWOedl #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/3W9OlMnvAH https://t.co/XhyTPXpbUt \u00bfQuieres ser el primero en escuchar #NoTengoNada? Haz el Pre-Save en tu Spotify y podr\u00e1s disfrutarlo antes que nadie el 30 de noviembre.\n\u27a1\u00a0https://t.co/JzIE5pg0pM https://t.co/HxCvOuyUUN Me dais la vida! @clubdealicante vuestra mirada bella me llega directo al coraz\u00f3n. Realizado por @Centro14 \nhttps://t.co/63C8iBl84b #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/XmGTEwDjA8 https://t.co/cJmJf4i4NC Qu\u00e9 bonito amigo! me sonr\u00ede el alma al leerte. \nTe quiero @SoyElCapi https://t.co/tvdzFNWOKs Quiero un ma\u00f1ana sin este d\u00eda. \nI want a future without this day.\nEu quero um amanh\u00e3 sem esse dia.\n\n#D\u00edaContraLaViolenciaDeG\u00e9nero\n#NiUnaM\u00e1s\n#25Noviembre https://t.co/P0yWQ2Jnij RT @ClubFamsDeSanz: Empieza la cuenta atr\u00e1s.... Tic... Tac... Tic... Tac... 30/11/18 Lanzamiento Mundial de #ElSingle #NoTengoNada #ElDisco\u2026 #NoTengoNada \n\n\u27a1 https://t.co/ipx6gAlklw https://t.co/CWF4WKGZXE Este instante de una nieta @maariia017 y su abuela con #Alzheimer toc\u00e1ndole la cara para no olvidarse de ella, me rompe el alma. \nCuidemos de nuestros mayores con mucho amor. https://t.co/cmYn3w5Jsl RT @rebeca_ahz: Yo ya te encontre en El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb @AlejandroSanz que emoci\u00f3n! No queda nada \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #NoTengoNada pero mientras te tenga a ti\u2026 RT @MafiaSanzeraGt: Ya lo encontramos Padrino \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f @AlejandroSanz \u2660\ufe0f #NoTengoNada #ElSingle #ElDisco\ud83d\udcbf \nCorran a buscarlo Fams en #Guatemal\u2026 #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/zDIFBBVTbI https://t.co/cZvJDjNDLP Mi historia, es su historia #VIVE \nGracias @OscarGBlesa https://t.co/pZtrS11RLV Hoy y todos los d\u00edas doy GRACIAS por todo el amor y cari\u00f1o recibido.\n#HappyThanksgiving https://t.co/BOQt6jJqWa RT @jessaralhi: Reportando desde Monterrey... te encontr\u00e9 @alejandrosanz \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d #NoTengoNada #ElDisco #NoTengoNada\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/peLHVhZbna RT @flamencaregia: M\u00e1s que lista ! Que emoci\u00f3n leerte y verte ya en mi Mexico! @AlejandroSanz @MOWmanagement @UMusicMexico #NoTengoNada #No\u2026 RT @erikafandesanz: #RegioSanz en la espera de #NoTengoNada el primer sencillo de #ElDisco de @AlejandroSanz\n#NoTengoNada\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @ElyDeSanzTIJ h\u2026 RT @Vayoleta82: @AlejandroSanz  nuestras @SanzerasMex  te encontraron en #Guadalajara #NoTengoNada #ElSingle #ElDisco @chamiritos  @ccalons\u2026 RT @SanzerasMex: @AlejandroSanz #NoTengoNada ya en #M\u00e9xico #NoTengoNada\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#Fams #Guadalajara #SanzerasdeM\u00e9xico https://t.co/ds8aP57vvk RT @RegioSanz: #RegioSanz en la espera de #NoTengoNada el primer sencillo de #ElDisco de @AlejandroSanz\n#NoTengoNada\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/TEW3EeV\u2026 RT @yessytol: M\u00ed marciano te encontr\u00e9 #NoTengoNada ya estamos en la espera #ElSingle  @AlejandroSanz  @MafiaSanzeraMx https://t.co/oWGAnzcO\u2026 Felicidades a tod@s aquell@s que comparten su forma de expresar sus emociones y sentimientos a trav\u00e9s de la m\u00fasica. \n\n#D\u00edadelaM\u00fasica https://t.co/TnBHKp3ZbL #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/bGYUzdhrEv https://t.co/6GS5AiMZC9 Este es el fruto de mis desvelos. #NoTengoNada ser\u00e1 vuestra el d\u00eda 30 de noviembre. \nThis is the result of my sleepless nights. #NoTengoNada will be yours on November 30th.\nEsse \u00e9 o fruto dos meus desvelos #NoTengoNada. Ser\u00e1 de voc\u00eas o dia 30 de novembro. \n\n\ud83d\udcf8 @JaumedeLaiguana https://t.co/XPsmTs7mbi RT @LissytaBV: #NoTengoNada \n\nHaciendo camino hacia el Disco!!!!\n@AlejandroSanz @MundoSanzero_CH @UMusicChile https://t.co/VRTXKeBmSn RT @valquijada: @AlejandroSanz tus #Fams unidas recorriendo la ciudad para encontrarte #NotengoNada #ElDisco #ElSingle #MeSumerjoChile @Umu\u2026 RT @macristinabj: Lo encontreeeee por fin #NoTengoNada    @AlejandroSanz @MafiaSanzeraCh  No lo puedo creer https://t.co/ijAN8UdVQa RT @FanSanzBolivia: Pero te tengo a ti\u2764 @AlejandroSanz #NoTengoNada #NoTengoNada #NoTengoNada viva tu poes\u00eda por siempre Alejandro  #Esenci\u2026 #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/Fo9doqvcKd https://t.co/xvc3gAxn46 Miren c\u00f3mo nos ven desde fuera. \u00bfNo creen que somos demasiado duros con nosotros mismos? @manuel_vicent @el_pais @TheEconomist \nhttps://t.co/8N76dfmZwS #NoTengoNada carajo #NoTengoNada solo tu mirada... \ud83d\udc1d RT @Elizabe06943031: #NoTengoNada #ElSingle #ElDisco #comotequiero @AlejandroSanz @AQueNoMeSuenAS tarde de lluvia en Sevilla pero por ti je\u2026 RT @melnahu0811: #NoTengoNada @AlejandroSanz  @fcdesdelejosarg @FcDesdeLejosMex que lindo encontrar t\u00fa poes\u00eda en la calle, que regalo \ud83d\udc9d her\u2026 RT @Antitos_eltren: Hola @AlejandroSanz te encontr\u00e9 por Puerto Madero en #BuenosAires #Argentina \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\n\n#NoTengoNada #ElSingle #ElDisco  @eltr\u2026 RT @malvi_SanzCba: @alejandrosanz Tu poes\u00eda esta en la calle de C\u00f3rdoba. \nTe amo.\ud83d\udc97\nAqu\u00ed con 35 grados al sol pero no importa si es por vos\ud83d\ude19\u2026 RT @yolilovesanti: @Mr_ASanz @AlejandroSanz Muero de amor vamos a por masssss @AQueNoMeSuenAS  @AlejandroSanz https://t.co/2WBxQwNxRF RT @SanzCba: @alejandrosanz Tu poes\u00eda esta en C\u00f3rdoba \ud83d\udc97 \nTus Reverdes siempre a tu lado.\ud83d\udc4c\nTe amamos. https://t.co/0DSsCVAtkX RT @AQueNoMeSuenAS: Nuestra so\u00f1adora barbyerik tambi\u00e9n encontr\u00f3 el cartel \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #NoTengoNada #AlejandroSanz @AlejandroSanz https://t.co/jrTxI\u2026 RT @Mr_ASanz: El juego contin\u00faa ya van 3 carteles!!  @AlejandroSanz la espera desespera!!!  Pero tambi\u00e9n divierte \ud83d\ude01 #NoTengoNada #ElDisco #\u2026 RT @Yany_EraSanz: @AlejandroSanz te busqu\u00e9 y finalmente te encontr\u00e9 \ud83d\ude0a Am\u00e9 la frase de #notengonada . Con ansias de escuchar #ElDisco https:\u2026 RT @BailoConVos: Bailo con vos sali\u00f3 a recorrer las calles es b\u00fasqueda de #NoTengoNada \n#ElSingle \n @AlejandroSanz \n@UMArgentina \n@MOWmanag\u2026 RT @dartearte_fans: Nuestra querida coordinadora de DarteArte se encontr\u00f3 con el cartel \ud83d\ude18\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f #NoTengoNada @AlejandroSanz #fams desde Bs As!\u2026 RT @LaFuerzaDeSanz_: Hoy #LaFuerzadeSanz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 sali\u00f3  a recorrer los barrios porte\u00f1os en busca de \n#NoTengoNada \n#ElSingle \ud83d\udcbf\u2764\n\nQue lindo encon\u2026 RT @loremariani26: Madrid empieza a sonar a @AlejandroSanz #NotengoNada #ElDisco https://t.co/JFWEsnaACf RT @gabysole84: @AlejandroSanz que me vine exclusivamente a buscarlo...sabes?\nSin tu mirada #NotengoNada \nQue ganas inmensas de o\u00edrla!!!!!\u2026 RT @ivet_playa: Barcelona olora a tu, no t\u00e9 res pero et t\u00e9 a tu @AlejandroSanz i no saps quant t'estima i t'enyora...\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #NoTengoNada http\u2026 RT @lusabo14: @AlejandroSanz aunque diluviaba en  Barcelona he ido en tu busca y te he encontrado #NoTengoNada pero te tengo a ti https://t\u2026 RT @laulijo: Y que todos los miedos se me vayan...\n#NoTengoNada #Valencia \n#ElSingle\n#ElDisco \n#tocaparami \n@AlejandroSanz \n@ClubMeSumerjo\u2026 RT @virginia_z: @AlejandroSanz est\u00e1s en todos lados maestro! Te sentimos fuerte en el calor de Buenos Aires!! #NoTengoNada https://t.co/yc9\u2026 RT @Pa0Penaloza: Yo quiero abrazarte. Dormir contigo y despertarme abraz\u00e1ndote la espalda \u2764\ufe0f\ud83c\udfb6 @alejandrosanz podr\u00edamos decir: cucharita!? \ud83d\ude05\u2026 #NoTengoNada \n\n\u27a1 https://t.co/ZMzfNFCL79 https://t.co/psymzPOWCk Hoy es el d\u00eda de nuestros ni\u00f1os que nos hacen tan felices. Todos un d\u00eda fuimos ni\u00f1os con un SUE\u00d1O, AYUDEM\u00d3SLES a cumplir el suyo! \nCompartan su sue\u00f1o, el m\u00edo ya saben cual fue \u263a\n#D\u00edaUniversalDelNi\u00f1o \n@LFdCesmas #JuntosSomosM\u00e1s https://t.co/J9gg2g0HSc Si encuentran un cartel como \u00e9ste hagan una foto y comp\u00e1rtanla.\n#NoTengoNada https://t.co/1iXk7hPad5 #NoTengoNada\n\n\u27a1 https://t.co/oTALSSMh8o https://t.co/3Bj5obzkrv Ac\u00fastica que te transporta a dimensiones desconocidas @missmalindakat \nHoy #Relax \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n\nAcoustics that transports you to unknown dimensions @missmalindakat \nToday #Relax \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/IrYPklttkn Las nuevas generaciones tambi\u00e9n en el rock y el blues. \n\u00bfA qu\u00e9 guitarrista les recuerda?\ud83c\udfb8@NiederauerMusic \n\nThe new generations also in rock and blues. \nWhich guitar player reminds you?@NiederauerMusic \n\n#EnCualquierEsquina https://t.co/5kLNkOZ1GN Y t\u00fa, eres de... \n\n1\ufe0f\u20e3 Irte \n2\ufe0f\u20e3 Quedarte \n\n#AQueNoMeDejas \n#TeLoAgradezcoPeroNo \n#ElDisco \ud83d\udcbf \n#ElSingle https://t.co/BoQqtfij08 El flamenco explota en mi coraz\u00f3n y me brota por la garganta y te atraviesa el pecho y se te clava en el alma. \n\n#D\u00edaInternacionaldelFlamenco https://t.co/dQZNZfRBv0 Tu sensibilidad me remueve y me libera al mismo tiempo. \nFelicidades! @pabloalboran \nTe adoro flaco \ud83d\ude4c\ud83c\udffc  \n\n#CuroTusLabios https://t.co/D9h1byHmHK Queda tan poquito. \ud83d\ude01 ya dentro de nada empezareis a tener noticias de lo que viene. Nervios para que os quiero Felicidades a tod@s l@s compa\u0144er@s que disfrutaron de la noche de #LatinGrammy2018 vivan l@s m\u00fasicos y l@s fans que sois lo m\u00e1s aut\u00e9ntico de todo. Planea poco, vive mucho y recuerda lo justo. Esta noche celebramos la fiesta de la m\u00fasica #LATINA @LatinGRAMMYs Divi\u00e9rtanse, v\u00edvanlo y vibren!! Suerte a los nominados \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n#LatinGRAMMY \n\n#TBT \n#DestinysChild @Beyonce \n@shakira \n@aliciakeys https://t.co/VAAaAVxFMP A ver si la CIENCIA puede explicar eso.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @javierquesadai \nagradecemos sus disculpas, sabemos que no ten\u00eda mala intenci\u00f3n.\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/cggeBUOkw6 Jornadas eternas de trabajo, noches sin dormir @JulioReyesMusic y @alfonsopiano ,meses intensos en lo que m\u00e1s nos apasiona, la M\u00daSICA! Feliz y satisfecho amigos, gracias y un fuerte abrazo! \n\n#ElDisco\ud83d\udcbf https://t.co/6460e3DKOx Auuuuuuuu!!! Hoy era el cumple de mi madre, mi jefa, la loba... a\u00fallan conmigo? Auuuuuuuuuuuuuuu Un abrazo muy fuerte para las familias de las v\u00edctimas y a todos los qu\u00e9 est\u00e1n luchando contra los incendios en #California. \n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 A very strong hug for the families of the victims and all those who are fighting fires in #California. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n#CaliforniaWildfires https://t.co/UCDXQDpWXA @alfiegatica amigo, un cari\u00f1oso y fuerte abrazo. Lucho Gatica siempre sonar\u00e1 en nuestros corazones a bolero. https://t.co/WrtKDCCSPs \u00bfCu\u00e1les son las peque\u00f1as cosas de su universo? \u2728 \n\nWhich are the little things of your universe? \u2728\n\n#HayUnUniversoDePeque\u00f1asCosas https://t.co/gndWnp4CZH Querida @ivetesangalo estoy emocionado de compartir contigo el pr\u00f3ximo 8 de diciembre en S\u00e3o Paulo.\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n  \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Querida @ivetesangalo estou empolgado para compartilhar com voc\u00ea o pr\u00f3ximo dia 8 de dezembro em S\u00e3o Paulo.\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#LiveExperience\n#IsLive\n#IveteSangalo https://t.co/hkPGOrbGzZ Viva la m\u00fasica por encima de las censuras. De todas las censuras. Jam\u00e1s nos callar\u00e1n porque nacimos para abrazar a los que tienen alma y joder a los que no la tienen. Un abrazo enorme queridos compa\u00f1eros \ud83d\ude4f @LaVozMexico @maluma @piso21music #LaVozMexico #Coraz\u00f3nPart\u00edo https://t.co/2Mvgmg4u7h Rang-Tan \ud83d\udc12\u00a0tiene algo importante que contaros para que le ayudemos a denunciar la deforestaci\u00f3n de los bosques de #Indonesia por parte de la industria del aceite de palma. @greenpeace_esp #PatriciaConde\n\n\u27a1 https://t.co/MQU0LscEGV https://t.co/QwGfwcHN8R Es tan emociante ver como da sus primeros pasos sin su bast\u00f3n y sus compa\u00f1eros apoy\u00e1ndole, que me he quedado sin palabras.\u2764\ufe0f https://t.co/Mgr0ZmW5yz Padre del a\u00f1o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/XtrytdHIRc De estas cuatro canciones. \u00bfCu\u00e1l es tu #TOP? \ud83d\udd1d\n\n1\u20e3 Mi Marciana\n2\u20e3 No me compares\n3\u20e3 La fuerza del coraz\u00f3n\n4\u20e3 Aquello que me diste https://t.co/TgJ596MBaZ Lo mas gracioso es que todos los que mandan en el mundo son exactamente como tu y como yo... pero se disfrazan mejor. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udfffdespierta o sigue durmiendo pero no me jodas la siesta. Mi #TBT de hoy es para este momento tan especial con mi \nquerida amiga #SilviaAbascal en los premios  \n#LOS40MusicAwards 2017 @Los40\n \nAmiga, tienes verdad en tu mirada y un bonito coraz\u00f3n.\ud83d\udc96 https://t.co/WJiPiV6Lkq Tu te pones en mi piel y yo en tus zapatos y hacemos una vestimenta perfecta. Va... Buen\u00edsimo Braulio y Diego! GRAN lucha de voces en el ring de la @LaVozArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udfa4  \nUn abrazo amigo! @montanertwiter \n\n#TeamMontaner\n#LaVozArgentina https://t.co/6ndV3ZUXnM La prueba de que nada es imposible es la existencia de la vida en s\u00ed misma. El PODER y el AMOR por la m\u00fasica une hasta en las circunstancias m\u00e1s dif\u00edciles. @latinvoxmachine con compromiso y uni\u00f3n llegar\u00e9is muy lejos! \n\n#VenezuelaEnMiCorazon \n#LaMusicaEsVida \n#JuntosSomosMas https://t.co/ulxmBpysqr No hay amor sin respeto, ni respeto sin libertad, ni libertad sin...? @El_Hormiguero @rosaliavt @DUALIPA Artistaza, te quiero amiga! @rosaliavt Esto es el flamenco que viene. Felicidades Esmeralda Rancapino, (@RancapinoC) hace mucho que no escucho cantar as\u00ed. \nFamilia de artistas!!\n\n#PuroFlamenco https://t.co/a5pFb3zn6G Tu voto es tu voz, el @votolatino est\u00e1 m\u00e1s unido y fuerte que nunca. \nTodos juntos #SomosM\u00e1s \n\nYour vote is your voice, the @votolatino is more united and stronger than ever. All together #SomosM\u00e1s \n\nhttps://t.co/oS0GLtiuk4\n#EarlyVoting \n#ElectionDay https://t.co/dxqVQnEr2t @Camila_Cabello FELICIDADES amiga, eres muy GRANDE! \ud83d\ude0d\n\n#MTVEMA\n#CamilaCabello \n #Havana https://t.co/ZjMFTrUugB Cuando veo interpretaciones como estas me tranquilizo...sabiendo que las generaciones que vienen dejar\u00e1n un legado de m\u00fasica bien grande. \n@marinagh22 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#EnCualquierEsquina \n#MiDeseo https://t.co/1ODwwHHaMc Este coraz\u00f3n bello. Gracias abuelito. Claro que me iba a dar cuenta cuando te fueras. Te quiero y tod@s l@s sanzer@s te pensamos y te queremos. \ud83d\ude4f coraz\u00f3n bonito. https://t.co/h8AUyce7fD Todo lo que viva a tu lado es lo que me importa. Lo otro es dormir... Lo huelen, lo mordisquean, sue\u00f1an con el, lo ara\u00f1an... el mundo animal \ud83d\udc36\ud83d\udc31 tambi\u00e9n lo quiere...\n #ElDisco \n\nThey smell it, they nibble it, they dream of it, they scratch it ... the animal world \ud83d\udc36\ud83d\udc31 also wants it ...\n#ElDisco https://t.co/kDprZ3j1Ba Felicidades! @MelendiOficial @SmoothArkano estoy muy feliz de recibir este premio junto a vosotros, en la distancia os mando un abrazo muy fuerte. \u00a1Qu\u00e9 viva la m\u00fasica! #Los40MusicAwards \n\nhttps://t.co/75kc7JwUB1 SUERTE a tod@s los nominados en #Los40MusicAwards \nEsta noche gana la m\u00fasica! \ud83c\udfbc https://t.co/5hN4yWIyux El sentimiento que nace con el baile flamenco no tiene fronteras.\ud83d\ude4c\ud83c\udffb \ud83c\udf0eGracias por compartirnos esta interpretaci\u00f3n Pablo Egea y @MarienLuevano #VivaMEXICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/QhbOY6QOL9 No me quieras tanto y qui\u00e9reme mejor. Bravo CHICAS! seis veces #campeonas de Europa en hockey sobre patines\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6. Disfrutad de vuestro triunfo! #HockeyPatines #Selecci\u00f3nEspa\u00f1ola https://t.co/K8wGs8OnlT Mi #TBT de hoy, es con la GRAN @LauraPausini en el estadio Vicente Calder\u00f3n el a\u00f1o pasado. \u00bfEstuvieron all\u00ed? #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/4Qnlvxcd1D Cuando no sepas que hacer. Dalo todo. Este #Halloween yo no me disfrazo...\ud83e\udd2a\ud83e\udd21 https://t.co/RlSRrkfGc8 Yo si fuera ustedes, esta noche dormir\u00eda con un ojo abierto \ud83d\udc41\ud83d\ude1c #HappyHalloween #Alma #DulceOElDisco https://t.co/Y8Sil835Jp Ma\u0144ana no existe... ayer tampoco. HOY. Ahora.. y mas nada. Esta vez, vamos con canciones de los 00\u00b4s... \u00bfcu\u00e1l es su favorita? #LaCanci\u00f3n #ElVideoclip #ElDisco\n1\u20e3 No es lo mismo (2003)\n2\u20e3 El alma al aire (2000)\n3\u20e3 Te lo agradezco, pero no (2006)\n4\u20e3 Desde cuando (2009) https://t.co/Z5wIc4Yzde #ElDisco est\u00e1 mas cerca que nunca y en las pr\u00f3ximas semanas habr\u00e1 noticias!\ud83d\udcbf\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nSuscr\u00edbanse a mi p\u00e1gina web y canal de Youtube para saber todas las novedades adem\u00e1s de seguir las redes sociales! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wIjW9NSWxl https://t.co/wK6vhs5jit Lo\u201dpol\u00edticamente correcto\u201d es una mierda y una trampa. Creemos ser mas \u201clibres\u201d y somos infinitamente mas esclavos. Espero haber sido suficientemente claro. #felizmartes o lo que sea. Un suspiro, un deseo, una pelea, una promesa, una conquista, una l\u00e1grima y una risa.. b\u00e1sicamente. Y a mis dudas y mis miedos se l@s llev\u00f3 la Calaca por no saber esperar. \u00bfCantante de estudio o de ducha? \ud83d\ude02\nMenos AUTO-TUNE, y m\u00e1s clases de canto jajaja\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n//\nSinger of a studio or a shower? \ud83d\ude02\nLess AUTO-TUNE, and more singing lessons hahaha\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/6Xz3GUDNO8 Lo mejor de todo es que, en realidad,  nada es tan importante como parece. Feliz semana. Dos instrumentos de cuerda: la guitarra flamenca y el arpa llanera... y un solo fin.. comunicar a trav\u00e9s de las vibraciones de los mismos. #EnCualquierEsquina @PatyCantu @juliog_oficial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SolainRosillo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #CuentaPendiente https://t.co/pYD5vMnwon Hoy pod\u00e9is haceros con el librodisco inspirado en las canciones de Antonio Vega #LuchaDeGigantes en @el_pais . Un proyecto en el que estoy muy contento de colaborar y con el que adem\u00e1s ayudamos a luchar contra el hambre en todo el mundo @Acontraelhambre \n\u27a1https://t.co/kEoKUyPWNM https://t.co/90mbUrL9bl Hazte un regalo. Date la oportunidad de vivir intensamente. Cuando te sientas inferior a alguien piensa en lo peque\u00f1os que somos todos.\n//\nWhen you feel inferior to someone, think about how small we all are https://t.co/p2k4k2vhiW Sue\u0144a, sue\u0144a fuerte. Que asuste a los idiotas y que abrace a la buena gente. Se tu mism@ o ser\u00e1s cualquier otr@. Enfrentar a solas los problemas es muy duro, pero juntos podemos cambiar el mundo. https://t.co/9SD3daPMcG Mi #TBT de hoy, es esta colaboraci\u00f3n con @ivetesangalo \"Coraz\u00f3n Part\u00edo\" en Maracan\u00e1, Brasil. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb  \u00bfCon qui\u00e9n les gustar\u00eda que hubiera una colaboraci\u00f3n en #ElDisco? https://t.co/6eJ0NZTRBn Gracias a todos vosotros los oc\u00e9anos volver\u00e1n a respirar \ud83c\udf0a #Pl\u00e1sticoNO #BreakFreeFromPlastic @greenpeace_esp \nInfo \u27a1  https://t.co/Lwn7LxWYoL https://t.co/B6dsaXI0T6 #YoVendoMiCuerpo \ud83e\udd8b es una campa\u00f1a para que todos conozcamos la enfermedad rara \"piel de mariposa\" para concienciarnos sobre las necesidades de los enfermos y sus familias contribuyendo a que su d\u00eda a d\u00eda les duela un poco menos. @pieldemariposa \n\u27a1 https://t.co/ZOkYwZAbb8 https://t.co/7mQ6wHgP75 La insistencia es molesta. La resistencia es admirable. La actitud marca la diferencia. Qu\u00e9 arte ten\u00e9is! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Un abrazo chillao. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb@anaguerra @RoiMendez #OTGala5  #NoEsLoMismo @OT_Oficial https://t.co/QdQsg1PQJ7 Vuestros mensajes me llenan\u00a0de ENERG\u00cdA y mucha FUERZA.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udca5 #ElDisco est\u00e1 ya casi con nosotros... \ud83d\udcbd@Yucasanzeros https://t.co/aCj2Jojqq2 Cada ma\u0144ana tenemos la oportunidad de elegir qui\u00e9n queremos ser. Por el derecho a la b\u00fasqueda de un futuro mejor, por unas condiciones que necesitan mejorar, por m\u00e1s protecci\u00f3n a todas estas familias que se han visto obligados a migrar hacia Estados Unidos. AYUD\u00c9MOSLES. @SaveChildrenEs #M\u00e9xico #CaravanaMigrante\n\nhttps://t.co/NJUDWVISgq De estas canciones de los 90\u00b4s... \u00bfcu\u00e1l es su favorita? #LaCanci\u00f3n #ElVideoclip #ElDisco\n1\u20e3 Amiga m\u00eda (1997)\n2\u20e3 Pisando fuerte (1991)\n3\u20e3 Y \u00bfsi fuera ella? (1997)\n4\u20e3 Mi soledad y yo (1995) https://t.co/J5QMDQmGsv M\u00e1laga, todo lo que te duele a ti me duele a m\u00ed. https://t.co/BdXc2PphEa Ya son 14 a\u00f1os desde que te entregaron el Prem\u00edo Principe de Asturias de las Artes. Maestro, compadre, te a\u00f1oramos, te queremos. Tu luz y obra SIEMPRE con nosotros. #PremiosPr\u00edncipeDeAsturias #PacoDeLuc\u00eda https://t.co/iVZAZGWSBZ Si me caigo una vez me levanto tres. Hoy fue el d\u00eda de la madre feliz #DiaDeLaMadre a todas. Gracias creadoras. Mi Dios es mujer. Nada es imposible. Nunca dudes de tus l\u00edmites. #EnCualquierEsquina @ripubhatia94 https://t.co/56T2Uy3Bmm Mucha suerte esta nueva temporada. Nos vemos esta noche en @salvadostv \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \ud83c\udf81 @jordievole #CampeonesEnSalvados Impresionante @marcmarquez93 felicidades campe\u00f3n. Al triunfo le gusta la gente que sonr\u00ede cuando pelea. #LEVEL7 Cada vez que la vida me da una hostia yo le devuelvo un beso.\nMenuda paliza nos estamos dando. No importa el sentido ni la direcci\u00f3n. Cada paso que doy me acerca mas a ti.\n#ElDisco RT @_ManuSanchez_: Los ni\u00f1os de 10 a\u00f1os en Andaluc\u00eda han aprendido hoy que Tejerina es una gran mamarracha y mostramos nuestra envidia ante\u2026 Pero hoy me duermo pensando en todas las mujeres del mundo que luchan contra el c\u00e1ncer de mama y so\u0144ando con que un d\u00eda no existan d\u00edas como este. #DiaMundialdelCancerdeMama \n#contigodoylacara \ud83e\udde1 El esfuerzo se queda en nada cuando sientes el descanso del trabajo bien hecho. \n#elvideo #eldisco \n3:45 de la ma\u0144ana en Miami / hora de finalizaci\u00f3n del videoclip De camino al rodaje... #ElVideoclip Muchas ganas de empezar! https://t.co/Q42FiPFc73 El camino es largo, pero ya nos queda muy cerquita #ElDisco, tan cerca que ya lo pueden ver, oler, sentir y escuchar... \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0d @amandote43veces https://t.co/pDA7SHutD9 Vosotros lo hac\u00e9is posible, somos N\u00daMERO 1 del top 20 DVD\u00b4s en Espa\u00f1a. Gracias por todo el apoyo y cari\u00f1o recibido.\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy https://t.co/0SOL7IqVzZ El artista... nace o se hace? Qu\u00e9 opinan ustedes?\ud83e\udd14 #SilenceInTheStorm #Crossroads #TheThrillisGone #FengE #JaydenTatasciore @tobyleeguitar https://t.co/MK77Kjn6pG Mi ni\u00f1a @_MaluOficial_ esto es solo una piedra en el camino y como siempre te levantar\u00e1s y te har\u00e1s m\u00e1s fuerte. Recup\u00e9rate pronto\u2026 te esperaremos con muchas ganas e ilusi\u00f3n. Te quiero #SiempreContigoMal\u00fa Al final todo se reduce a la elecci\u00f3n entre tener miedo o tener lo que quieres de verdad. #ElDisco\n\ud83d\udcf7 @omarcruz\n //\nIn the end it all comes down to the choice between being afraid or having what you really want. #ElDisco https://t.co/Jvx1LqT0sE Podr\u00edamos cambiar varios acordes como por ej el 6 y16 el C mayor por un G disminuido.En los compases 9y19 no har\u00eda la s\u00e9ptima menor.\nVuestra versi\u00f3n tal y como la toc\u00e1is y cant\u00e1is es maravillosa,la m\u00fasica est\u00e1 para jugar con ella. #EnCualquierEsquina @pablo_granados @merygranados https://t.co/riAgfS4ftg Gracias mi peque\u00f1o superh\u00e9roe por esta escultura hecha con todo tu cari\u00f1o y coraz\u00f3n. Me llena de alegr\u00eda saber que hay muchos \u201cluchadores de la paz \u201d como t\u00fa por el mundo.  \ud83c\udf0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #JosueBenjamin https://t.co/VP9nqKE0TS \u00a1Fuerza #Mallorca! Ya podemos contribuir con nuestro granito de arena para apoyar a todas las v\u00edctimas de las inundaciones en #SantLloren\u00e7 #JuntosSomosM\u00e1s @LFdCesmas\n\u2b07\ufe0f N\u00famero de cuenta para donaciones https://t.co/Ny6mXs4Jts Qu\u00e9 cosas tiene el directo #EmilioArag\u00f3n \ud83d\ude02 mi #ThrowBack de hoy es a la promoci\u00f3n \u201cSi T\u00fa Me Miras\u201d #FlashbackFriday #TB https://t.co/yKpXLG8UBe Me uno @fertejerom en esta iniciativa contra el uso abusivo del pl\u00e1stico y RETO A MIS AMIGOS @IkerCasillas y @npastorioficial .T\u00da, \u00bfTE UNES AL RETO?\n1\u20e3Coge una bolsa y p\u00f3ntela en la boca\n2\u20e3Sube tu foto con #YoElijoPlaneta\n3\u20e3 Reta a dos amigos\n#PlanetaOPl\u00e1stico @NatGeoEsp https://t.co/T40jI3RSvf Gracias @DaniloFlamenco Qu\u00e9 belleza de medley. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \u00bfSabr\u00edan reconocer todas las canciones?\ud83c\udfb5 \n//\nThank you @DaniloFlamenco What a beauty of a medley. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Would you recognize all these songs? \ud83c\udfb5 https://t.co/2UIi6S0aI2 Mucho \u00e1nimo a los familiares de las v\u00edctimas y a todos los afectados por las inundaciones en #SantLloren\u00e7 #Mallorca La adaptaci\u00f3n, la actitud y la superaci\u00f3n solo dependen de uno mismo. Este profesor no dispon\u00eda de recursos para ense\u00f1ar a sus alumnos y decidi\u00f3 dibujar cada d\u00eda lo que ser\u00eda la pantalla del PC. @Microsoft decidi\u00f3 regalar ordenadores a toda la escuela. @OHottish https://t.co/bsGSyJtnA0 RT @NzuriDaima: Os proponemos un gran reto solidario.\ud83d\udc9a\nNos ayud\u00e1is a llegar a 100 teamers durante los d\u00edas que @corosafari est\u00e1 de gira?\nFa\u2026 #PeroT\u00fa dime de donde sales \ud83c\udfa4 #RubiGomez #EnCualquierEsquina\n//\n#PeroT\u00fa tell me where you come from \ud83c\udfa4#RubiGomez #EnCualquierEsquina\n//\n#PeroT\u00fa me diga de onde voc\u00ea sai \ud83c\udfa4#RubiGomez #EnCualquierEsquina https://t.co/topYWToVHg Lo conseguimos! Gracias a todo vuestro apoyo esto ha sido posible. Declarar\u00e1n el \u00e1rtico santuario protegido. @greenpeace_esp @guardian #JuntosSomosM\u00e1s @LFdCesmas \n\u27a1 https://t.co/uwFS6UQWLS https://t.co/X6vnqnFIi2 Su hija estaba inquieta y decidi\u00f3 tocar un poco el piano para ella, este fue el resultado. \ud83e\udd24\ud83d\ude0d #LoVes\n//\nHer daughter was restless and decided to play the piano for her...This was the result. \ud83e\udd24\ud83d\ude0d #LoVes https://t.co/UnmFBnwb3i Hoy los amantes de la \u00f3pera, de la cultura y de toda la m\u00fasica estamos de luto. Nos ha dejado Monserrat Caball\u00e9 . Una de las soprano m\u00e1s importantes de la historia. D.E.P https://t.co/BeB3whXHeR Para qu\u00e9 pelearnos por tonter\u00edas, cuando podemos re\u00edr por estupideces. #D\u00edaMundialDeLaSonrisa\n\ud83d\udcf7 @omarcruz https://t.co/j0b4EeeifP Ya pueden descubrir todo el material in\u00e9dito incluido en el doble DVD + libro #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy \n\u27a1 https://t.co/UiquY8tPUd\n//\nYou can already discover all the unpublished material included in the double DVD + book #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy https://t.co/wQ0mnx6mq0 Si todos fu\u00e9ramos iguales ser\u00edamos como un arco\u00edris gris. \nVive y deja vivir! Debemos mirar siempre hacia adelante y continuar, por muchas dificultades que surjan en este \"juego\", llamado vida. https://t.co/q64viYjLiG Disfrutemos de nuestros peque\u00f1os defectos...\n//\nLet's enjoy our little flaws...\n//\nVamos aproveitar os nossos pequenos defeitos ... https://t.co/rKgvIRtkPX Gran trabajo chic@s! @famousot2018 @damionot2018 #D\u00e9jalaQueBaile @OT_Oficial #OT18Gala2 #OT2018 Con muchas ganas de ver todas las interpretaciones de esta noche en @OT_Oficial . Y en especial la de @famousoOT2018 y @damionot2018 #D\u00e9jalaQueBaile #OTGala2 #OTDirecto3OCT A 2 d\u00edas para la salida del DVD de #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy Con ganas de saber qu\u00e9 les parece todo el material in\u00e9dito que contiene...\ud83c\udfac\n/\nTwo days left for the release of the DVD. I want to know what you think about all the unpublished material that it contains...\ud83c\udfac https://t.co/oQ4oBRxkcL Hoy fu\u00e9 #2deOctubre \nNo es un d\u00eda para olvidar.\nEs un d\u00eda para que nadie olvide.\nMi abrazo va a esos pap\u00e1s\nY mi grito para M\u00e9xico\nVIVA MEXICO... \n\ud83c\udf39 Sean fuertes y aguanten maridos de @utopiaszfanclub .\ud83d\udcaa\ud83d\ude04 Cada d\u00eda queda menos!! Son geniales. #ElDisco\n//\nBe strong and hold on @utopiaszfanclub husbands.\ud83d\udcaa\ud83d\ude04 Time will come soon! You are great. #ElDisco https://t.co/Hy5iyBBiVj La vida no es solo corregir defectos. La vida tambi\u00e9n es disfrutar de ellos. Aunque pase el tiempo, no nos olvidamos de nuestr@s herman@s de Puerto Rico. \nMi querido @ricky_martin y su iniciativa para recaudar fondos para ayudarles es simplemente fabulosa. #ALLIN4PR @RM_Foundation \n\u27a1 https://t.co/mhioZwkqEL https://t.co/ibt9nUi4Sd Hoy el cielo tiene una nueva estrella y la m\u00fasica despide a otro grande. D.E.P #CharlesAznavour https://t.co/sbH2OMQfrM Ante la presi\u00f3n de los profesionales de la nutrici\u00f3n, he decidido comerme un sandwich \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f vamos..un poquito de humor. No hago dietas sin supervisi\u00f3n prof. y si siento las piernas.\nPdta: este tuit lo puso mi nutri\u00f3logo, mi abogado, mi asesor de imagen y un notario. Cuando quieres que algo salga bien, debes darle tantas vueltas y mezclarlo tantas veces que al final, consigues lo que quieres.\n@franjamesofi hizo esta nueva versi\u00f3n de #Coraz\u00f3nPart\u00edo #MiMarciana y #SinTuAmor . @JQuiles #EnCualquierEsquina https://t.co/HblVRCXvMq El presente corr\u00eda huyendo del pasado sin saber que se dirig\u00eda  hacia un cementerio de elefantes lleno de los huesos de todos los futuros muertos. Hoy y siempre, cuidemos el motor de nuestro cuerpo. #D\u00edaMundialDelCoraz\u00f3n #HazTuPromesa\n//\nToday and always, let's take care of the motor of our body.\n//\nHoje e sempre, vamos cuidar do motor do nosso corpo. https://t.co/ncplXiHa9G Ya casi termino, ya casi llega. Ya casi cierro la puerta del espacio tiempo por donde me visitan mis musas para escribir los discos. #ElDisco Pronto llega #SanzLaPel\u00edcula  #LoQueFuiEsLoQueSoy en DVD doble que incluye cortes de material in\u00e9dito y un libro con todos los secretos del rodaje. https://t.co/fwmTk6kWwi Quisiera conocer todas sus historias de superaci\u00f3n, esfuerzo, sacrificio\u2026 y poder compartirlas. @magalitajes nos ense\u00f1a con su ejemplo de coraje que estamos obligados a construir una sociedad mejor y m\u00e1s justa. #Cu\u00e9ntameAS https://t.co/frVyQrqbqk Hoy estamos de aniversario del \u00e1lbum \u201cEl alma al aire\u201d \u00bfSabr\u00edan reconocer en el videoclip a @gabinodiego @SSantiagosegura @_josecoronado_ @noeliaporuc @BoseOfficial #MarianAguilera y @marthaesimagen? #ElAlmaAlAireHoy \nVideo Completo \u27a1\u00a0https://t.co/C6CNaghMq3 https://t.co/1cMxUHDZry Deetox de 21 d\u00edas.. d\u00eda 1 (tengo hambre) d\u00eda 2 (me muero de hambre) d\u00eda 3 (no siento las piernas) ma\u0144ana os cuento m\u00e1s. Familia @SilvosaHnos \u00a1qu\u00e9 maravilla de iniciativa! Gracias por este homenaje, creando un espacio en mi #Moratalaz para fines sociales.\ud83c\udf39 Hoy, la inauguraci\u00f3n es posible por todo el trabajo y cari\u00f1o que le hab\u00e9is dedicado. #ASConCoraz\u00f3n @LFdCesmas #JuntosSomosM\u00e1s https://t.co/Acy5ujq7Sj Enhorabuena // Congratulations #FIFAFootballAwards #TheBest @thibautcourtois #Deschamps  @reynaldpedros @MoSalah #Marta  @D_DeGea @DaniAlvesD2 @raphaelvarane @SergioRamos @MarceloM12 @lukamodric10 @nglkante @hazardeden10 #Messi @KMbappe @Cristiano https://t.co/WPJ9rkeHJH Mi Alma, escuchando con atenci\u00f3n el nuevo disco de pap\u00e1... espero que no sea muy dura conmigo. #ElDisco #Studio\n//\nMy Alma, listening attentively to Dad's new album ... I hope her judgement is not too hard on me. https://t.co/Riba4CyaVq Quiero como nadie y me como al que no quiere a nadie. #SoyDeBarrio \ud83c\udf39 Para siempre ser\u00e1 ese sentimiento tan grande que transmites al cantar. T\u00fa puedes ser quien quieras ser @pabloprepre #CuandoNadieMeVe #EnCualquierEsquina\n//\nThe feeling that you transmit when you sing will be forever. You can be who you want to be. https://t.co/AcB7ocKJC9 Un beso que me derrite, una cuenta pendiente, una chica dura, una tortura ... \u00bfcu\u00e1l de todas ellas es vuestra colaboraci\u00f3n internacional preferida? \ud83c\udf0d\ud83d\ude1c #DejaQueTeBese #CuentaPendiente #LaTortura #NoSoyUnaDeEsas @marcanthony @patycantu @solamentejoy @shakira https://t.co/jjtrY21I7B La m\u00fasica de respira mejor a partir de hoy gracias al #Ox\u00edgeno que nos das @_MaluOficial_ \n//\nMusic breathes better today thanks to #Ox\u00edgeno that you give us @_MaluOficial_ https://t.co/8vMwjg19JT Nuestro valor verdadero es como hacemos las cosas. La habilidad y conocimientos suman, la actitud multiplica. Gran speech de #VictorKuppers para #TEDX https://t.co/ZHcJQG0jra Vivir es un arte como otro cualquiera. Pero m\u00e1s importante. #M\u00e9xico los terremotos se conmueven cuando escuchan latir tu coraz\u00f3n #19Sep El arte de vivir. El t\u00edo Paco en estado puro. La pureza de un ser humano limpio y bello. #VivaElT\u00edoPaco https://t.co/w0gXmwey58 Llevaba tiempo esper\u00e1ndolo, y por fin, mi querido y joven ahijado #JaviLim\u00f3njr y su grupo sacaron su primer sencillo. Enhorabuena \ud83c\udf89\ud83c\udf89 a por vuestros sue\u00f1os! #EnCualquierEsquina #TalentoOculto #TheThings https://t.co/qWMdDZnqwx Felicidades amigo @MarcAnthony .\nQue tu voz, alegr\u00eda y ritmo contin\u00faen brillando y que sigas cumpliendo a\u00f1os, siempre junto a m\u00ed. Te quiero. https://t.co/mqL2BAN8di Y es que, cuando te escuch\u00e9 por primera vez, tu voz y sentimiento me llegaron al alma\u2026 tienes algo muy especial @rosaliavt . Enhorabuena por esta portada en @elpaissemanal @el_pais \n\u27a1https://t.co/FvdPLstojv https://t.co/aItRecVJ8G Si pudiera hablar con la vida, le dir\u00eda que antes de que todo esto acabe; nos vamos a conocer muy bien. Somos los pintores de nuestra propia historia...\ud83d\udd8c @domingozapata #Friends #ElDisco #Miami #15Septiembre https://t.co/X5tbRaUuQB Hoy es el d\u00eda del cambio, aportemos nuestro granito de arena para hacer un mundo mejor. Esta iniciativa #PlayingForChangeDay tiene como objetivo ense\u00f1ar positivismo a trav\u00e9s de programas de m\u00fasica en mas de 11 pa\u00edses. Juntos somos m\u00e1s. @playing4change \n\u27a1https://t.co/ivHj3KBsK3 https://t.co/GPiVqsuD08 Sabeis que canci\u00f3n es esta? https://t.co/E1mUNB6sic Tus palabras me llenan de alegr\u00eda. Muchas gracias a ti @Camila_Cabello y a toda tu familia. Les quiero\u2764\n//\nYour words fulfill me. Thank you @Camila_Cabello and your whole family. I love you \u2764\ufe0f https://t.co/nqHmsq11wQ El s\u00e1bado es el beso primero, la sensaci\u00f3n de libertad, el rayo de sol despu\u00e9s de la lluvia. El momento de actuar. Solo nos necesitamos a nosotros mismos para crear ilusi\u00f3n #Bater\u00eda #GunsNRoses #SweetChildOMine @gunsnroses \n--\nWe only need ourselves to create illusion.\n--\nS\u00f3 nos precisamos a n\u00f3s para ciar ilus\u00e3o. https://t.co/BeMZLStlYs No importa lo que piensen de ti. Lo realmente importante es lo que tu pienses de ti mismo. Si no quieres flamenquito, no toques las palmas...\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #Friends #Studio @Larnell_Lewis \n\ud83d\udcf7 @omarcruz \n//\nIf you don\u00b4t want flamenco, don\u00b4t touch the palms...\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n//\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer flamenco, n\u00e3o bata palmas...  \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/JugPAQ2gYO Muchas cuentas pendientes me quedan por saldar con todos ustedes. Gracias por esta acogida tan viral #CuentaPendiente @PatyCantu @Spotify https://t.co/Kl0zzT5qhY Cuantas muestras de cari\u00f1o me llegan todos los d\u00edas, estas, en forma de tinta \u2712. Muchas gracias a todos. #TatuajeSanzero #Tattoo\n//\nHow many samples of affection come to me every day, this one is in the form of ink \u2712. Thank you so much. https://t.co/zTvaAKDn1x No des la espalda a quien alguna vez te respald\u00f3. Orgulloso de formar parte de este proyecto en donde se rinde tributo a todos esos \"GIGANTES\" que luchan diariamente contra el hambre.\n@Acontraelhambre #LuchaDeGigantes\nEntra y hazte un gigante\n\u27a1 https://t.co/NdTowYDqqZ https://t.co/LI76gqrOlR Qu\u00e9 gran interpretaci\u00f3n con piano de @SoleGimenez de #QuisieraSer. Gracias por hacer posible este concierto en beneficio de @ASINDOWN . #JuntosSomosM\u00e1s #NoTeCambioPorNadie @LFdCesmas https://t.co/ueNdlrZdjS Como sigan as\u00ed los #Fams m\u00e1s peques de la #Tribu, me voy a ver obligado a adelantar #ElDisco \ud83e\udd24\n--\nIf the youngest of the #Tribu continues like this, I am going to be forced to speed up releasing #ElDisco \ud83e\udd24 #Fams https://t.co/dlwGelJB5D Te quiero amiga \ud83d\ude18 Sanz https://t.co/o0a6EFHqOv #Argentina hoy solo quiero decirte que me acuerdo de ti. Y que te quiero. Contigo no hay olvido. \u2764\ufe0f Tienes el arte y sangre de mi Andaluc\u00eda, querida @saradenez. Gracias por esta #Versi\u00f3nFlamenca de #AmigaM\u00eda #TalentosOcultos #EnCualquierEsquina\n//\nYou have the art and blood of my Andalusia, dear @saradenez . Thanks for this #Versi\u00f3nFlamenca of #AmigaM\u00eda https://t.co/NzGXvK4Wgo Gracias a la #ResidenciaSanto\u00c1ngel por demostrarnos que todas las monta\u00f1as se pueden escalar... \ud83c\udfd4 todo un ejemplo de actitud, fuerza y energ\u00eda. No dejen de bailar #SinL\u00edmites #D\u00e9jalaQueBaile @MelendiOficial https://t.co/pum0n1psXi Nuestra #CuentaPendiente  tiene nueva imagen! Disfruten ya del V\u00cdDEO VERTICAL en el playlist \u201cLatin Pop VIP\u201d de @Spotify \n\u27a1https://t.co/e8e7SOo0FG\n@PatyCantu #MeGusta\n--\nOur #CuentaPendiente has a new image! Enjoy the VERTICAL VIDEO in the \"Latin Pop VIP\" playlist on @Spotify https://t.co/h6YQpD0wZg No me dijeron nada de mi nuevo look... #Frankenstein #Haircut #ElDisco\n--\nYou didn\u00b4t tell me anything about my new look...\n--\nNao me disseram nada sobre o meu novo visual... \u200d https://t.co/8xJo5UWBtc Si pudiera elegir algo que regalarte en el mundo... un solo regalo. Te regalar\u00eda tiempo. As\u00ed de poderso lo que puedo amar. Enhorabuena coraz\u00f3n.  Qu\u00e9 bueno tener a una n\u00famero 1 a mi lado \u2764 @_MaluOficial_ #LlueveAlegr\u00edaN\u00famero1 #Ox\u00edgeno #LlueveAlegr\u00eda https://t.co/dyt9cfklnH El super poder de un artista es la duda. Esa que nos hace darle mil vueltas a todo. La que nos exige mas. Por ella nunca tenemos bastante. Si tu me quisieras como yo te quiero a ti. Ser\u00eda una locura... no podr\u00eda ser. Mientras vivimos en el pasado y en el futuro. El presente se desespera. Porque es el \u00fanico tiempo que de verdad se entrega.! Muchas gracias querido @ReneFranco por tan bellas palabras. Espero que te guste el nuevo disco.  #RadioFormula @La_Taquilla  #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy #ElDisco https://t.co/aHWB2xWsD1 Mira a la vida como quieres que la vida te mire a ti #ElDisco https://t.co/R3ifQxBZOR Hace dos a\u00f1os tuve la suerte de apadrinar su talento en @El_Hormiguero y ahora @martasoto ya tiene su primer trabajo #M\u00edranos . Esc\u00fachenlo y emoci\u00f3nense \n\u27a1 https://t.co/znvXMh8yWX\n\ud83c\udfa5 @A3Noticias https://t.co/qV53A4Inbh Y fui creciendo con el sonido de las Chirigotas del Carnaval de mi #C\u00e1diz ... que siempre me acompa\u00f1an en los momentos especiales. Gracias #ChirigotaDelSheriff por estar con nosotros.\n\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/z3TbjVKR2g https://t.co/3o9g13V46K Mi ni\u00f1a @ania_oficial qu\u00e9 maravilla esta #CuentaPendiente en tu voz. Orgulloso padrino. #MeGusta @PatyCantu #EnCualquierEsquina\n//\nMy girl @ania_oficial what a beautiful voice for #CuentaPendiente. Proud godfather. https://t.co/5IF8jDtjvI Gracias a tod@s y cada un@ de l@s que estuvieron y tambi\u00e9n a l@s que en la distancia ayudaron a que sucediera #Fams #JuntosSomosM\u00e1s #T\u00edoPaco #Alcal\u00e1DeLosGazules https://t.co/GNTFH9T6fp Este es el encuentro que tanto tiempo llev\u00e1bamos esperando. #LlueveAlegr\u00eda #Ox\u00edgeno @_maluoficial_ #PacoDeLuc\u00eda\n//\nThis is the meeting that we have been waiting for so long. \n//\nEste \u00e9 o encontro que est\u00e1vamos esperando h\u00e1 tanto tempo. https://t.co/ljwXEM8zID Juntos, siempre juntos... desde nuestro sur, hasta las estrellas. Hoy t\u00fa y yo sabemos por qu\u00e9 #LlueveAlegr\u00eda @_MaluOficial_ #Ox\u00edgeno \n\u27a1 https://t.co/kYPCSNwtko\n//\nTogether, always together... from the south, to the stars. Today you and I know why #LlueveAlegr\u00eda https://t.co/g2Q83n2Q9Y Mi ni\u0144a @_MaluOficial_  hoy es tu d\u00eda, disfr\u00fatalo. Te quiero con toda el ama y tu t\u00edo Paco estar\u00eda hoy feliz al vernos juntos cantando. Aunque nos encontrar\u00eda alg\u00fan defectillo \ud83d\ude01 vuela coraz\u00f3n y llena de m\u00fasica los grises #LlueveAlegria Qu\u00e9 bien te ves con esas gafas \ud83d\ude0e amigo. Disfrutamos mucho de tus directos en Espa\u00f1a. Vuelve pronto \ud83d\udc4f\ud83c\udffb @LuisFonsi @StarliteShopEsp #ASMusicDesigner\n//\nYou look really good with those sunglasses \ud83d\ude0e my friend. We really enjoy your live shows in Spain. Come back soon \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/8iM5Hh7Tnu Ma\u00f1ana estaremos de estreno, y sin ninguna duda, llover\u00e1 alegr\u00eda @_MaluOficial_ \u00bfTienen el paraguas preparado? #LlueveAlegr\u00eda #Ox\u00edgeno\n//\nTomorrow we will premiere, and without any doubt, it will rain joy @_MaluOficial_ Do you have your umbrella ready? https://t.co/DtpXhbIJMM Tr\u00e1game letra y esc\u00fapeme en su voz. \n#ElDisco Unos mejor que otros \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude1c pero siempre unidos por una buena causa #DelleAlliChallenge #HazQueSuceda\n//\nSome better than others \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude1c but always together for a good cause \n//\nUms melhores que outros \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude1c mas sempre unidos por uma boa causa https://t.co/NE123YgPfF Nunca la luz es mas bella que cuando aparece en medio de la oscuridad. \n#ElDisco Tal d\u00eda como hoy, fue un orgullo cantar junto a @shakira en la gala de los #VMA\u00b4s de #MTV #LaTortura\n//\nOn a day like this, it was a pleasure to sing along with @shakira at the #VMA\u00b4s gala. #MTV #LaTortura https://t.co/HTwY02DPRb Muchas gracias a todos por el concierto de ayer, aunque estuvieron muy calladitos, fue  incre\u00edble \ud83d\ude1c#ElDisco @1980seg \n//\nThank you everyone for the concert yesterday, although you were very quiet, it was incredible \ud83d\ude1c https://t.co/VtLmefXp2N Que bella versi\u00f3n de \u201choy llueve, hoy duele\u201d gracias Carmen por compartirnos tu arte y sentimiento. #EnCualquierEsquina #HoyLlueveHoyDuele #CarmenAmador\n///\nWhat a beautiful version of \"hoy llueve, hoy duele\" thanks Carmen for sharing your art and feeling. https://t.co/c5dzfLXHoo Los que no cambian nunca de opini\u00f3n no cambian nunca nada. Las cosas buenas no deber\u00edan cambiar, sigan riendo y so\u00f1ando juntos. El futuro les espera. #SindromeDeDown #Familia\n//\nGood things should never change, keep laughing and dreaming together. The future awaits you. https://t.co/fjtXXAhiG5 Si te gusta navegar...\nPara qu\u00e9 quieres un puerto. Rememoramos el pasado y planeamos el futuro mientras el presente se convierte en pasado y nos va dejando sin futuro. Despierta... la vida es ahora. Cuando guardas un secreto... no puedo contar m\u00e1s. \u00a1Que grande eres Hulio! Recuperate \ud83d\udcaa y deja que baile ese cuerpo. Queremos verte pronto en el campo. #TrabajoDuro #DejalaQueBaile @joaquinarte https://t.co/hnV4z1APlh Easy! Next.. \ud83d\ude02 https://t.co/5wU6kbSqQv #ElDisco se acerca y el primer single tambi\u00e9n. \u00bfC\u00f3mo piensan que ser\u00e1 la primera canci\u00f3n? Una que... Yo quiero llegar al final de mis d\u00edas . roto, jadeando y despeinado y diciendo: joder.. que viaje la vida. Usa tu tiempo, date permiso, no hagas caso a nadie. Que te resbalen las normas...Vive carajo. Que de eso se trata la vida. Me hace gracia los que se toman la vida demasiado en serio y me da ternura los que no. Vive y deja vivir.. que la vida no es tuya.. ni de nadie.. solo se trata de vivir. Cuesti\u00f3n de #Prioridades \u00bfQu\u00e9 opci\u00f3n elegir\u00edan ustedes? #PabloMotos @El_Hormiguero \n\u2014 \nQuestion of #Priorities. Which option would you choose? #PabloMotos \n\u2014\nQuest\u00e3o de #Prioridades \u00bfQue op\u00e7\u00e3o escolheriam voc\u00eas? #PabloMotos https://t.co/dFKQOutMua Hoy he grabado la primera voz de #eldisco y me emocion\u00e9 porque ten\u00eda miedo de no poder estar a la altura de lo que os mereceis. \ud83d\ude4f ya estoy m\u00e1s tranquilo. \u2764\ufe0f Enhorabuena @Camila_Cabello por estos premios tan merecidos #ArtistOftheYear y #VideoOfTheYear. Estoy ansioso por ver las muchas cosas buenas que te depara el futuro #VMAs #MTV https://t.co/9spUsM0btb Un mismo talento y dos generaciones rememorando el tema de @PhilCollinsFeed con este dueto sin duda les encender\u00e1 el coraz\u00f3n. #EnCualquierEsquina @davecrosby \n//\nOne talent and two generations recalling the theme of @PhilCollinsFeed this duet will undoubtedly turn on your heart https://t.co/W1bmnUMXtW Nuestra #CuentaPendiente ya tiene 1 mill\u00f3n de visualizaciones... muchas gracias \ud83d\udc4f\ud83c\udffb  \u00bftodav\u00eda no lo han visto? @patycantu\n\u27a1\ufe0f https://t.co/4EBaF9ytVF https://t.co/0cB8t1eIUd al final, tienes que ser como dices ser. Muchas gracias por el recibimiento tan caluroso, tengo una #CuentaPendiente con todos ustedes. Solo me queda dar la enhorabuena a @PatyCantu por este trabajo\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/i56TOokxNe Se turnan las dudas y la fe\npara mantenerme loco. \nSe turnan la desgana y la pasi\u00f3n.\nQuisiera pensar un poco. Esta #CuentaPendiente con @PatyCantu se hizo esperar. \u00bfQuieren verlo?\n\u27a1 https://t.co/LS2KXyB9sb\n//\nThis unsettled account with @PatyCantu was made to wait. Do you want to see it?\n//\nEsta conta pendente est\u00e1 se a fazer esperar @PatyCantu. Queres ver? #CuentaPendiente https://t.co/JzV616riQi Hoy es un d\u00eda muy triste para la m\u00fasica, se nos fue la reina del #Soul. Su voz y su estilo nunca se apagar\u00e1n. D.E.P. @ArethaFranklin #Respect\n--\nToday is a very sad day for music. The #QueenOfSoul has left us. Her voice and style will never be forgotten. R.I.P. https://t.co/OdGjVOx71A A veces me pierdo por no encontrarme conmigo. Gracias por habernos hecho vibrar todos estos a\u00f1os, la F1 no ser\u00e1 lo mismo sin t\u00ed en la pista... mucha suerte en tu nueva etapa @alo_oficial https://t.co/Fk2NadenSe No tengo problemas con ning\u00fan artista o tipo de m\u00fasica. Viva la m\u00fasica en todas sus formas y vivan todos los artistas. Desde Camar\u00f3n a Maluma y desde Jacob Collier a Rachmaninoff o a Nicky Jam. Todo el que es capaz de mover algo en otra persona tiene mi respeto. Batalla ganada a la reventa ilegal de entradas! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Hace m\u00e1s de un a\u00f1o les promet\u00ed que dar\u00edamos guerra... y juntos lo logramos #NoALaReventa\n\n\u27a1https://t.co/Ld4hfcteK4 https://t.co/MdubNdbYsR Este viernes @PatyCantu y yo vamos a resolver nuestra #CuentaPendiente\n//\nThis Friday @PatyCantu and I are going to settle our pending account #CuentaPendiente\n//\nEsta Sexta-feira eu e @PatyCantu vamos a resolver a nossa conta pendente #CuentaPendiente https://t.co/kyyk93oUOy No se detengan, su sue\u00f1o puede realizarse en la pr\u00f3xima estaci\u00f3n \n#EnCualquierEsquina #LosMusicantes\n//\nDon't stop, your dream can come true at the next station \n//\nN\u00e3o se parem, o seu sonho pode realizar-se na pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3o https://t.co/VKadh8KISG Al mar #miami #summer #eldisco #mar #verano #music #musician #pasion https://t.co/K2Pyo76uva Pueden llamarlo arte, duende, magia. Yo prefiero llamarlo @saulquiros1 \n#PuroFlamenco #FinDeFiesta\n//\nYou can call it art, soul, magic. I prefer to call him @saulquiros1\n//\nPodem cham\u00e1-lo arte, talento, magia. Eu prefiro cham\u00e1-lo  @saulquiros1 https://t.co/vLtQug6Mw5 Gracias a todos por ayudarme a encontrar a este #TalentoOculto en las redes. #JoseLuisChavito estoy muy agradecido por tus palabras y por las versiones tan bellas que has hecho de mis canciones. Cuando empiece #LaGira te voy a invitar a subir a mi escenario #Promesa https://t.co/pMFfUBiyUW Yo se que t\u00fa a mi quieres un poco. \n#eldisco Hay muchos #TalentosOcultos que tienen que salir a la luz, este me llam\u00f3 especialmente la atenci\u00f3n. \u00bfMe ayudan a encontrarlo? \ud83d\ude4f #Sanzerito #CuandoNadieMeVe\n//\nThere are many #HiddenTalents that has to come to light, this one caught my attention. Can you help me find him? \ud83d\ude4f https://t.co/nDcIDDnxbg A veces hay que cambiar de #Perspectiva para entender lo que est\u00e1 pasando. #Visi\u00f3n\n-\nSometimes you have to change your #Perspective to understand what is happening. #Vision\n-\nH\u00e1 vezes que temos que mudar de #Perspetiva para entender o que est\u00e1 acontecer. #Vis\u00e3o https://t.co/DYbPjYn8em Cuando eches de menos a alguien procura dec\u00edrselo sin chillar. No confundas la sed con el hambre. El #B\u00e1dminton ya tiene nombre, @CarolinaMarin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Enhorabuena! Tricampeona del mundo. #PuedoPorquePiensoQuePuedo https://t.co/iZhx2WaQnN Gracias queridos @TiniStoessel y @agus_bernasconi por esta versi\u00f3n de #DesdeCuando #EnCualquierEsquina #Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n//\nThanks dear Tini and Agus for this version of #DesdeCuando \n//\nObrigado queridos Tini e Agus por esta vers\u00e3o de #DesdeCuando https://t.co/H83IkGu3GJ Camina peleando y descansa perdonando #eldisco Nuestra Fuerza del Coraz\u00f3n, que somos todos, llega hasta el #Kilimanjaro desde all\u00ed nos saludan. Enhorabuena Rub\u00e9n L\u00f3pez. Eres grande! #JuntosSomosM\u00e1s @LFdCesmas https://t.co/pByjrMLaUw Vamos campeona tu puedes @CarolinaMarin sue\u0144a lo que quieras, toda Espa\u0144a sue\u0144a contigo.  #Puedoporquepiensoquepuedo Es incre\u00edble lo mucho que se puede llegar a hacer con tan poco. #LaM\u00fasicaEsDeTodos #OrquestaDeCateura \n\u27a1\ufe0f https://t.co/6tc352HQCw\n--\nIt's amazing how much you can get to do with so little.\n--\n\u00c9 incr\u00edvel o muito que se pode fazer com t\u00e3o pouco. https://t.co/oamlqIuJfL Cuando todo el mundo est\u00e1 de vacaciones y tu sigues tirando del carro. Es el momento de decirte a ti mism@: Hay una vida para mi, seguro, M\u00e0s f\u00e1cil o m\u00e1s dif\u00edcil.  Pero una vida para m\u00ed. Te busco... como busca el rayo al metal. No hago ni\u0144@s, hago dotocopias. \ud83d\ude02 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/cy1Qtc38s2 Sorprendido al ver la cantidad de cosas que har\u00edan ustedes l@s #Fams por conseguir #ElDisco\nHoy queda menos que ayer \u00bfy t\u00fa qu\u00e9 har\u00edas por conseguirlo? https://t.co/PcVzW43jk8 Despertar es renacer. No se te olvide cuando pienses: s\u00f3lo es un d\u00eda m\u00e1s. Thanks to my friend, the maestro @PatMetheny  for this beautiful instrument. \ud83d\ude4f it\u2019s an honor for me to receive this from you. https://t.co/aMc378wA7r Qu\u00e9 gran sentimiento! Esta #Sanzerita acaba de cumplir 11 a\u00f1os. #Fam #PeroT\u00fa @odramtz_sanz\n//\nWhat a great feeling! This #Sanzerita just turned 11 years old. #Fam #PeroT\u00fa \n//\nQue sentimento t\u00e3o grande! Esta #Sanzerita acaba de fazer 11 anos. #Fam #PeroT\u00fa https://t.co/iQT4ainvGm \u00a1Campeonas de Europa! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nEnhorabuena a la #Selecci\u00f3nFemenina Sub-19\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nSois todo un ejemplo. #WU19EURO @SeFutbolFem https://t.co/uCxxpDPEyN Soy artista. Desayuno dudas. Hoy y cada d\u00eda son perfectos para celebrar la amistad #FelizD\u00edaDeLaAmistad\n//\nToday and every day are perfect to celebrate friendship #InternationalFriendshipDay \n//\nHoje e todos os dias s\u00e3o perfeitos para celebrar a amizade https://t.co/opqw4c2dyT Que estamos mirando? #Jamesrodriguez @NickyJamPR #JorgeLinares https://t.co/fARIcU8uLe Trata de re\u00edrte o hacer reir a alguien o no molestar. Imag\u00ednate un mundo sin casi cualquier cosa.. \nahora imag\u00ednate un mundo sin m\u00fasica.\nPues eso. My thoughts are with @ddlovato her family and friends. Respect and love, please #PrayersForDemi Eres muy chica. Pero quiero que sepas que hoy es uno de mis 4 d\u00edas favoritos del a\u0144o. Porque un d\u00eda como hoy naciste t\u00fa.. ojal\u00e1 cuando sepas leer, entiendas que lo que quise decir con esto es que tu me das vida y por ti muero. #Alma #EsaMujer no ha sido una colaboraci\u00f3n sino una oportunidad \u00fanica de reencontrarme  con el maestro @robertocarlos \nYa disponible \u27a1\ufe0f https://t.co/eKjCmKyUqp\n//\n#EsaMujer n\u00e3o tem sido uma colabora\u00e7\u00e3o, mas uma oportunidade \u00fanica de se reencontrar com  @RobertoCarlos\nJ\u00e1 dispon\u00edvel! https://t.co/xwKr8E7x3D Cuando alguien te diga: \u201cdeber\u00edas hacer esto\u201d. No lo hagas... o hazlo.. pero no le escuches. \ud83d\ude01 Definitivamente el f\u00fatbol necesita m\u00e1s mujeres\u2026 \nIntenten no quedarse con la boca abierta con @Lisafreestyle \ud83d\ude2e\u26bd https://t.co/qPLA16AMff @Camila_Cabello te adoro como artista y como persona \ud83d\ude4f esto es por y para ustedes https://t.co/LeSgsDDXdb Cuando mis labios pierden el tiempo... #FrasesSanz https://t.co/k6vBMJH1Gy Felicidades a Francia por este merecido mundial \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 #EnCualquierEsquina puede surgir una colaboraci\u00f3n\u2026 #LaMargaritaDijoNo con un \u201ctoque\u201d especial \ud83c\udfb8\ud83d\udc66 https://t.co/gunFEu02cL La vida es extraordinaria... Que se jodan las cosas \u201cnormales\u201d. M\u00e9xico... sigan so\u0144ando cosas chingonas \u2764\ufe0f  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Hey! soy yo\u2026 me abres la puerta? https://t.co/66q4dTFcUX La emoci\u00f3n y la raz\u00f3n casi nunca van  juntas al acierto o al error de las decisiones que tomamos. El d\u00eda que no despierte que est\u00e9 so\u0144ando contigo. Un abrazo amigo @Cristiano te deseo la mejor de las suertes. https://t.co/bpDyWs0JxI Pasos dados con pasi\u00f3n que se convierten en arte #Rusia2018 https://t.co/iteSOE1SNe Si tengo que confesar algo en la vida. \nTendr\u00eda que reconocer,\nQue lo que m\u00e1s me gusta en el mundo\nEs joder al \u201cno puede ser\u201d. Es incre\u00edble que haya cambios constantemente y sin embargo todo siga igual. Un gol narrado a #FuerzaDelCoraz\u00f3n #Rusia2018 https://t.co/diqjom784Z \"El mediterr\u00e1neo que inspir\u00f3 a esta canci\u00f3n queda muy lejos de \u00e9ste donde hoy la gente se deja la vida tratando de ponerla a salvo de la guerra\u201d Rescatemos #NuestroMediterr\u00e1neo @CEARefugio https://t.co/CDlfAeLDD7 No importa el instrumento que la interprete, ni los a\u00f1os que pasen, #Cai me sigue emocionando @npastorioficial #EnCualquierEsquina https://t.co/nZE3Vtkesn Estoy seguro que Los que hacen los memes son los duendes de Papa N\u00f6el. \ud83c\udf85 La #tribu sigue creciendo\u2026 me encantan los sanzeritos \u2764  #Fams @soydesanz https://t.co/Lr7xAOrwk4 Agoooooraaaaa... vamooos!!! Cuando lo anormal se convierte en lo cotidiano.\nNi\u00f1os inmigrantes solos ante jueces en EEUU enfrent\u00e1ndose a proceso de extradici\u00f3n\n\u00bfQu\u00e9 nos est\u00e1 pasando?\nRabia e impotencia ante este sinsentido.\n#unaccompaniedchildren \ud83c\udfa5 \n@A3Noticias \nhttps://t.co/fUdolDzE5k https://t.co/wn0sY5S3JD La determinaci\u00f3n es m\u00e1s importante que la habilidad. \n\u2764\ufe0f Happy 4th of July. Feliz 4 de Julio. Hoy se conmemora un d\u00eda hist\u00f3rico para \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #IndependenceDay #4thofjuly #4dejulio https://t.co/cyvrLBmlBz Buenos d\u00edas. Nos divertimos o nos comprometemos?. \nO pasamos este precioso d\u00eda sin presente?... recordando. Goooooooooool hijoep.... Los objetivos se van cumpliendo y #ASMusicDesigner \u2660  llega a Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 . Visiten https://t.co/qXLijoao29 donde podr\u00e1n encontrar mis primeros dise\u00f1os. Seguimos trabajando para ustedes @StarliteShopEsp https://t.co/AtIFTpLkt4 Llamando a las musas marineras. https://t.co/Ew3t98Fisi Hoy hace 26 a\u00f1os que dicen que #Camar\u00f3n nos dej\u00f3, pero la realidad es que sigue con nosotros porque los genios nunca mueren... #Camar\u00f3nDeLaIslaLeyendaFlamenca La llaman la madre tierra. Debe ser porque solo una madre es capaz de perdonar las barbaridades que nosotr@s le hacemos. Otro d\u00eda m\u00e1s, y como siempre, apoyando a un gran equipo, somos uno!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Rusia2018 #AporElSegundo #HagamosQueOcurra #VamosEspa\u00f1a @SeFutbol https://t.co/3KWpQq88xn Bienvenida a casa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 querida @shakira ... #LaTortura #ElDoradoWorldTour Espa\u00f1a https://t.co/qLKVfrdYav Ama a quien quieras amar \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n#Orgullo2018 #Pride2018 #LGTBI #ProudToLove https://t.co/E5ahmztPtE Me encantan los artistas que se lanzan al vac\u00edo, con la \u00fanica red de la confianza en su m\u00fasica. \n@MauideUtrera es una de ellas y este es su nuevo disco al que les animo a unirse mediante este crowdfunding #PorArteDeMagia\n\nhttps://t.co/QrG33Dj3fU Aj\u00e1 https://t.co/bkVWhleXdz RT @RosaMariaPaya: S\u00famate al llamado del Sec @Almagro_OEA2015 a los gobiernos, la Iglesia y la sociedad civil para exigir juntos:\n1 Prueba\u2026 O jogo bonito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 RT @MOWmanagement: Hoy visita @El_Hormiguero @npastorioficial @antena3com @antena3int https://t.co/068XHBfUwS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @22_marat  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Vamos Argentinaaaaaaaaa carajo. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Rusia2018 @22_marat  esto va por ti cari\u0144o \u2764\ufe0f\ud83d\ude18 @22_marat cari\u0144o, buen viaje, toda tu #fam te echaremos de menos. \u2764\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Emilia se queda con nosotr@s. Gracias por tu vida. \ud83d\ude4f https://t.co/F1FIwpoXQ8 El 24 de junio ya forma parte para siempre de esa historia que tengo a medias con ustedes... \u2764\nGracias por convertir +ES+ en inolvidable #M\u00e1sEsM\u00e1s #UnA\u00f1oDeM\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/bTYPUI7D98 La suerte es el gol de la victoria. Pues yo con @D_DeGea a muerte y con el equipo. #Rusia2018 vamos Esoa\u0144a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Un a\u00f1o despu\u00e9s de #M\u00e1sEsM\u00e1s me volvieron a emocionar... declaramos el 24 de junio como #D\u00edaDelFamSanzero \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\nLes quiero \u2764 #Fams #UnA\u00f1oDeM\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/4qCaNOI03L Se escribe CO-LOM-BIA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 felicidades herman@s \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\ud83d\ude09 Hoy se cumple el 1er aniversario de +ES+ y para celebrarlo como merecen, juntos, les tengo  preparada una bonita sorpresa. Entren en https://t.co/bG37eQz36p y accedan a la imagen principal que contiene un c\u00f3digo QR \ud83d\ude09\n#M\u00e1sEsM\u00e1s #OficialFams #UnA\u00f1oDeM\u00e1sEsM\u00e1s\n\ud83d\udcf8 @AlanFloresFoto https://t.co/12Dcr54Nea Os dais cuenta que vivimos en un planeta bipolar? \ud83d\ude01 Hay gente que se va y entonces no sabes volver. Bona nit \u2764\ufe0f Les deseo un Feliz #D\u00edaDeLaM\u00fasica a tod@s aquell@s que aman la m\u00fasica de la misma forma forma que lo hago yo. Compa\u00f1er@s, colegas, #Fams va por ustedes! \ud83c\udfbc https://t.co/ZJgquGEcNn El d\u00eda que cerremos los ojos estaremos muertos y el d\u00eda que cerremos nuestra alma ni siquiera mereceremos estar vivos. https://t.co/AlL0un2fQO Goooooooool de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 vamooos Con la furia de todo un pa\u00eds detr\u00e1s, es imposible no conseguirlo... Vamos Espa\u00f1a!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Rusia2018 #AporElSegundo #HagamosQueOcurra @SeFutbol Qu\u00e9 te parece @_dianafuentes_? Hacemos un d\u00fao ? @OPTICALIA_ #HacemosUnD\u00fao https://t.co/6iDibPp1DY La #M\u00fasica es cuesti\u00f3n de #Actitud #EnCualquierEsquina https://t.co/wwZ4b0cS29 Orgulloso de #Espa\u00f1a porque ha demostrado ser un pa\u00eds solidario y humanitario. #AquariusWelcome #Aquarius Felicidades #Mexico que emoci\u00f3n. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f hist\u00f3rico triunfo. Y bien merecido ole por ustedes. Goooolllllll!!! #Mexico \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Gracias @ASINDOWN y a nuestras #Fams por ayudarnos a tener un mundo m\u00e1s amable por vuestro compromiso, ilusi\u00f3n y pasi\u00f3n por los dem\u00e1s. #Solidaridad #NoTeCambioPorNadie @LFdCesmas No se puede vencer al equipo que nunca se rinde... vamos Espa\u00f1a!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n#Rusia2018 #AporElSegundo #HagamosQueOcurra @SeFutbol https://t.co/Pqotp41wyh Un d\u00eda, en plena calle descubr\u00ed una voz muy especial. Hoy t\u00fa tambi\u00e9n podr\u00e1s escucharla, a las 20.00 h \u00a0en @OPTICALIA_ #HacemosUnD\u00fao https://t.co/33JT4lai6d Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles se inaugura #Smile. La exposici\u00f3n con obras de @domingozapata y un servidor, viaja a #Madrid y estar\u00e1 hasta el 13 de Julio en @hg_gallery https://t.co/21kmm0vzWc No se trata de lo que puedes dejar para ma\u0144ana.\nSi no de lo que dejaste de hacer hoy. Las leyendas siempre permanecen con nosotros... Maestro #PacoDeLuc\u00eda #EnCualquierEsquina https://t.co/bfFPX90hvX Hist\u00f3rico! 11 a\u00f1os en lo m\u00e1s alto conquistando #rolandgarros \nEnhorabuena @RafaelNadal eres muy grande! No importa que los dem\u00e1s no lo vean, mientras lo veamos t\u00fa y yo... #ElDisco https://t.co/bPOYvoxor4 En medio del desastre #Guatemala saca fuerzas para sonreir #fuerzaguatemala \u2764\ufe0f https://t.co/plnvoECVlg No lo busques, no existe un legado ni herencia m\u00e1s valiosa y delicada para dejar a nuestros hijos que el lugar donde vivir\u00e1n por siempre... #D\u00edaMundialdelMedioAmbiente https://t.co/uzlhfPCBQD Llevo toda la tarde viendo im\u00e1genes y hablando con amigos Guatemaltecos estoy muy triste por lo que les ha pasado #FuerzaGuatemala en mis pensamientos. \u2764\ufe0f Que todo el pueblo de Guatemala sienta nuestra fuerza y apoyo, estamos con ustedes \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 @CRGuatemalteca \n#Volc\u00e1nDeFuego #FuerzaGuatemala #CruzRojaGT https://t.co/9P294iAWx6 Podr\u00e1n pasar otros 20 a\u00f1os m\u00e1s, pero las canciones seguir\u00e1n renaciendo y teniendo nuevas vidas\u2026 en eso consiste la m\u00fasica #EnCualquierEsquina https://t.co/AhT7MXDK4y No permitas que las grandes injusticias del pasado no te dejen ver los grandes logros del presente. #SeSolidario #lucha #Ubuntu #YoSoyPorqueSomos - Ves? Pones La manos as\u00ed y das la vuelta \ud83e\udd38\u200d\u2640\n- S\u00ed, parece f\u00e1cil, voy a probar... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8334Zj6pJe #MiPlan es hacer #ElDisco cual es tu plan? #MiPlan Volar con la m\u00fasica es de los superpoderes m\u00e1s extraordinarios que hay. \n#SuperFans . @Rosaliavt tiene ese algo dif\u00edcil de explicar pero f\u00e1cil de sentir... escuchen este #Malamente y disfruten...\nhttps://t.co/g1Z8ZITugQ Que ese bolero que nos cant\u00f3 siga sonando por siempre. DEP Maestra Mar\u00eda Dolores Pradera. Si cierras los ojos, abre al menos tu alma. \n#ElDisco In memory of all who fought for freedom and liberty #MemorialDay\n//\nEn memoria de todos los que lucharon por la libertad #MemorialDay Vaya travesura musical por Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  @salem_darlin #EnCualquierEsquina https://t.co/wKt8mJMoYI M\u00fasica para el fin de semana con \u201cCoraz\u00f3n Part\u00edo\u201d \ud83d\udc94 junto al maestro @sandovalarturo1 \ud83c\udfba! Esc\u00fachala ahora en la playlist de mis \u00e9xitos #AlejandroSanzEssentials en @AppleMusicES : https://t.co/um8Ep9dp16 Si la vida te vacila. Ag\u00e1rrala por la cintura y mu\u00e9rdele la oreja. Hay quien ni tomando concienciatilina 500 va a poder pegar un ojo en mucho tiempo. Cuando robas los sue\u0144os de los dem\u00e1s, la justicia te puede privar de libertad. Pero tu conciencia te priva, seguro, del descanso. La comida tiene el poder de hacernos sentir como en casa, por eso @CEARefugio nos presenta #Acogeunplato, una gran acci\u00f3n para concienciar a la sociedad de la importancia de la acogida.  https://t.co/RxdbFDa9pD https://t.co/3CecTUuJqW El 14 de junio marcado en la agenda, un gran homenaje al poeta, al maestro: Manuel Molina.\n14.06 Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo - Sevilla - https://t.co/HrtcwNfvYw https://t.co/dLlJLOmwhm \u26a0 CAMBIO DE FECHA \u26a0 #SanzLaPel\u00edcula llegar\u00e1 a los cines en Argentina el 14 de Junio #LoQueFuiEsLoQueSoy @village_cines Tres Grandes futbolistas que representan los valores del deporte empiezan una nueva etapa en sus vidas, toda la suerte del mundo para @andresiniesta8 @Torres @gianluigibuffon \u26bd\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Salta la reja almonte\u00f1o se acaba la madrugada.\nSe acaba la madrugada salta la reja almonte\u00f1o, \nse acaba la madrugada porque la Blanca Paloma te espera para volar.\n#Rocio2018 Noche de pel\u00edcula la que se viene en Ciudad de M\u00e9xico el d\u00eda 23 con @nellarojasm !!! @LunarioMx #MeLlamanNella #EnCualquierEsquina #EverybodyKnows @soyjavierlimon \ud83c\udf9f https://t.co/efRiIgmqQy https://t.co/XvPEYJfiT2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 papiii con raz\u00f3n no sab\u00eda nada de ti. Andabas de boda real. \ud83d\udd1d https://t.co/JdK3fAl3Lc . @JRhodesPianist qu\u00e9 bueno es no perder nunca la capacidad de mirar con asombro.\nhttps://t.co/m5aP0CTcMg Querido amigo @sandovalarturo1 que gran versi\u00f3n de coraz\u00f3n part\u00edo en ese discazo lleno de leyendas. Gracias por invitarme a tu obra de arte #UltimateDuets https://t.co/WzryMW1R1B Si un d\u00eda trabaj\u00e1ramos todos juntos sin que importara la raza, el g\u00e9nero, la ideolog\u00eda, la religi\u00f3n o cualquier otra particularidad... ser\u00edamos lo que deber\u00edamos ser. Feliz por ti @pabloalboran y por las miles de personas que van a poder disfrutar de tu magia en este #TourPrometo que hoy empiezas en Espa\u00f1a. Te quiero hermano! #SanzLaPel\u00edcula sigue aterrizando en nuevos pa\u00edses, os lo deb\u00eda..\u2764 #Fams #LoQueFuiEsLoQueSoy\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd18 mayo\nPanam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde631 mayo\nCosta Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf731 mayo\nEl Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb31 mayo\nHonduras \ud83c\udded\ud83c\uddf331 mayo\nGuatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf931 mayo\nPer\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea31 mayo\nChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf112 junio\nArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf72 agosto https://t.co/FeKciqCkzr As\u00ed es #OjosDeMandela con @EsBeatrizLuengo . Bella!  https://t.co/RKDy0XQbdG https://t.co/hm3wx5HsAR #LaVozKidsFinal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Atentos al terminar @LaVozKidsEsp para ver el Making Of del videoclip de #D\u00e9jalaQueBaile tema de mi querido @MelendiOficial en el que participo junto a @SmoothArkano . Grandes! #LaVozKidsFinal @Ricardo_Arjona disfr\u00fatala querido amigo. S\u00e9 que est\u00e1 en buenas manos A veces, lo que en nuestra cabeza son tormentas fuera son cuatro gotas.\n\n#ElDisco Gracias mam\u00e1s por transmitir valores a vuestr@s peque\u00f1@s, por vuestra lucha diaria por un futuro mejor \u2764 #EnCualquierEsquina #D\u00edaDeLasMadres \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa  \ud83c\uddea\ud83c\udde8  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7  \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/1w0TYwffcR Esta es una noche importante para #Espa\u00f1a @Amaia_ot2017 @Alfred_ot2017 mucha suerte, con vosotros la m\u00fasica ya ha ganado #Eurovision #AmaiaAlfred12points Un placer participar en el nuevo trabajo de mi gran amigo @chabuco con #Ausencia . Mucha suerte!! \ud83c\udf40#Encuentro https://t.co/T9itp2Xxx7 MUSHA ya es una madrile\u00f1a m\u00e1s que me hace estar un poquito m\u00e1s cerca de mi gente... \nGracias @meninasmadrid y @artbyazzato #MeninasMadridGallery #StreetArt\n\ud83c\udfa5 @telemadrid https://t.co/yoqSNHTK7x M\u00e9xicooo!!! Celebro contigo a tus mam\u00e1s. Mi respeto y admiraci\u00f3n. #FelizDiaDeLasMadres un beso guapas. MUSHA llega a Madrid este viernes, a partir de las 9:30am la podr\u00e9is conocer en su nueva residencia en la calle Bail\u00e9n, 17 #MeninasMadridGallery #StreetArt @meninasmadrid @artbyazzato https://t.co/OQwGNJXfHs Felicidades mi querida @npastorioficial por este N\u00daMERO UNO, porque #BajoTusAlas , tu arte y tus ganas lo merecen. Enhorabuena al equipo, a la familia @MOWmanagement \u2764\ufe0f #MOWEffect https://t.co/MjqNZq4zIF Ayer se celebr\u00f3 la #AvantPremier de #SanzLaPel\u00edcula en Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 y Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Qu\u00e9 les pareci\u00f3?\n#LoQueFuiEsLoQueSoy Gracias \n@UMUSICA @CinepolisCR @Cinepolis por ayudarnos a ir cumpliendo promesas https://t.co/Tdrd9Vpjtj @andresiniesta8 gracias por tanto f\u00fatbol y toda la suerte del mundo. Te mereces el cari\u0144o y el respeto de tod@s . Un abrazo. Yo hoy s\u00ed que voy a hacer pasillo por todas las madres del mundo, por su lucha, valent\u00eda y amor incondicional. #FelizD\u00edaDeLaMadre https://t.co/xuwHeY67Az Un puente no es nada si nadie lo cruza. \n\n#ElDisco Feliz #5deMayo a mi familia mexicana #BatallaDePuebla Viva #M\u00e9xico c... https://t.co/RcrNYHLMZ9 D.E.P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u00cd\u00f1igo, la voz que moderniz\u00f3 la radio y la TV en Espa\u00f1a. Un hombre de m\u00fasica. Desde aqu\u00ed les mando un abrazo a sus familiares y amigos. Gracias a la 3a Edici\u00f3n de la Semana de Cine Espa\u00f1ol de Puerto Rico por llevar a mi querida Isla del Encanto #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy #semanadecineespa\u00f1ol18 #PuertoRico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \u27a1 https://t.co/txfcwqjas4 https://t.co/lAuuDq0lpl Mis emociones siempre viajaron a trav\u00e9s de mi garganta. Ahora tambi\u00e9n lo hacen a trav\u00e9s de mis dedos, por el puente de mis pinceles. Fabrico caminos para que el arte que nace en m\u00ed te haga sentir a ti. Gracias @domingozapata por acompa\u00f1arme @hg_gallery #Paintings #Art #NY https://t.co/mQpSOG7neJ Solo aspiro a que el tiempo me tenga miedo. #LibertadDePrensa como requisito para la libertad b\u00e1sica. Por cada \u201cpero\u201d. Un motivo m\u00e1s para seguir exigi\u00e9ndolo. Los 3 amigos y el panda t\u00edmido. #smile #ElDisco @AlejandroSanz @domingozapata  #exhibition #art #newyork @hgcontenporary #May3rd https://t.co/0aXrQeg6Wy No importa en qu\u00e9 parte del mundo me encuentre cada 30 de abril porque mi alma viaja hasta Los \u00c1ngeles para celebrar un d\u00eda tan especial para m\u00ed... #D\u00edaDeAlejandroSanz #Los\u00c1ngeles https://t.co/tbZaYLAqhb Qu\u00e9 les parece #ElDisco en #TimesSquare en su visi\u00f3n nocturna? #EnCualquierEsquina #Smile con @domingozapata https://t.co/a6GiZOloSV Sigo anotando todos los temas sobre los que les gustar\u00eda que componga #ElDisco https://t.co/E5iR8rbEe8 #SanzLaPel\u00edcula , documental m\u00e1s visto de 2018, cierra su primera semana en el Top #10 de cartelera y este fin de semana se suman 44 salas m\u00e1s \ud83c\udf7f !! GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #LoQueFuiEsLoQueSoy \u27a1  https://t.co/JG5sPk6Jsj https://t.co/U2GXbCcRSj #SanzLaPel\u00edcula cruz\u00f3 el oc\u00e9ano y ya est\u00e1 un poco m\u00e1s cerca #AvantPremier #LoQueFuiEsLoQueSoy en Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 y Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nGracias #fams @UMArgentina @UMusicColombia @UMusicMexico @UMUSICA @universalmperu @Cinepolis Sigamos so\u00f1ando https://t.co/GhonMCc8qg Todo lo que no es consentimiento es violaci\u00f3n. Punto. Cambien las malditas leyes para que no sean un cat\u00e1logo de maneras de evadir responsabilidades. #NoEsAbusoEsViolacion maldita sea. Parece mentira que la justicia a\u00fan no supere la pu\u0144etera sem\u00e1ntica. #ElDisco ya est\u00e1 en #TimesSquare #Smile @domingozapata @alejandrosanz Si lo ven, suban su foto o v\u00eddeo. Gracias @newtraditionnyc \n//\n#ElDisco is now live at #TimesSquare #Smile @domingozapata @alejandrosanz If you watch it take your own photo or video.\nThx @newtraditionnyc https://t.co/98fv7aYCp3 #ASMusicDesigner\u2660\ufe0f ya est\u00e1 disponible en M\u00e9xico. Les invito a descubrir mis primeros dise\u00f1os en https://t.co/MeHIO2NQhJ \nPr\u00f3ximamente Colombia y trabajando para todos! @StarliteShopEsp https://t.co/ITnFTCtC2t Est\u00e9n muy pendientes porque este jueves tendremos sorpresa en las pantallas de Times Square #Smile  #ElDisco\n@domingozapata \n/\nStay tuned cause this thursday we are preparing a surprise on the Times Square screens #Smile #ElDisco @domingozapata https://t.co/zoQ4P2y4TS Abre puertas a patadas!!! #ElDisco Muchas gracias Enrique, que bueno que te haya gustado. Un abrazo https://t.co/g60XadgfBH Ef\u00edmero como un suspiro.. profundo como un oce\u00e1no. os gustar\u00eda que escribiera sobre alg\u00fan tema en concreto en alguna canci\u00f3n del nuevo disco?. D\u00e9jame saber sobre qu\u00e9... con el hashtag #ElDisco De todas las frases que he mandado en @Twitter desde el principio. Me mand\u00e1is las que os gustar\u00eda que aparecieran en las canciones del nuevo disco? Con el hashtag #ElDisco #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy \u27a1\ufe0f https://t.co/tBKIqBPbN8 https://t.co/4Ht28dIxvp #Pa\u00edsesSilenciosos despierten. Dios no puede abarcar todo lo que el resto desatiende. https://t.co/ludEejNEK3 \"I tried carrying the weight of the world,\nBut I only have two hands...\nWish that I could stay forever this young\"\nQue tu m\u00fasica perdure para siempre @Avicii https://t.co/KHljGmeP6K Qu\u00e9 hago con ustedes? Solo se me ocurre amarles #Fams #M\u00e9xico #LesQuieroUnChingo #LoQueFuiEsLoQueSoy llegar\u00e1, les hice una promesa \u2764 https://t.co/ahhpuUybdl Emocionado por la gran acogida que ustedes, mi familia, le han dado a la pel\u00edcula en su primer d\u00eda de vida. Y muy pendiente de sus comentarios. Qu\u00e9 parte les ha gustado m\u00e1s? #SanzLaPel\u00edcula  #LoQueFuiEsLoQueSoy https://t.co/y74jb1Lrpz Me han dicho que el estreno de #LoQueFuiEsLoQueSoy #SanzLaPel\u00edcula ha sido un \u00e9xito. Justo hoy el d\u00eda que se cumplen 6 a\u0144os desde que nos dej\u00f3 #Laloba auuuuuuuuuuuuuuu!!!!!! Va por ti mam\u00e1. A l@s que vais a entrar ahora al cine a ver #LoQueFuiEsLoQueSoy #SanzLaPel\u00edcula me gustar\u00eda daros las gracias y deciros que estoy realmente emocionado y nervioso. \ud83d\ude01 Mi @npastorioficial te quiero! https://t.co/beqCmDusb8 Gracias hermano! https://t.co/04V02NK8Nx Lleg\u00f3 el d\u00eda! S\u00f3lo me queda esperar que hoy disfruten lo mismo que lo he hecho yo trabajando en este proyecto tan personal. #SanzLaPel\u00edcula  #LoQueFuiEsLoQueSoy @TelecincoCinema @mediasetcom @Avaloncine @SacromonteFilm \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 https://t.co/gIBMWHj9Rt Ma\u00f1ana es el d\u00eda esperado.\n#SanzLaPel\u00edcula\u00a0 #LoQueFuiEsLoQueSoy #19Abril\u00a0\n\n\ud83c\udf9f\u27a1 https://t.co/JG5sPk6Jsj @TelecincoCinema @mediasetcom @Avaloncine @SacromonteFilm https://t.co/73XvwhmloR A dos d\u00edas de la premiere de #SanzLaPel\u00edcula  y yo con infinitas ganas de poder mostrarles m\u00e1s de mi #LoQueFuiEsLoQueSoy ! \ud83c\udfa5 #19Abril\n\ud83c\udf9f\u27a1 https://t.co/JG5sPk6Jsj @TelecincoCinema @mediasetcom @Avaloncine @SacromonteFilm https://t.co/RCdftvW7ql @Camila_Cabello me acaban de pasar la grabaci\u00f3n del #POTY DE LOS @LatinGRAMMYs Y te he visto cantando #quisieraser con tanto coraz\u00f3n que me he emocionado. Gracias Yo ya soy parte de eso.. estoy celebrando desde hace dos d\u00edas. Os quiero \u2764\ufe0f https://t.co/pBStpr6yIQ Todo lo que escribo no tiene un sentido ni una direcci\u00f3n. Pero si un destino. \nGracias mis #fams mi #tribu mi #manada #ElDisco Cada concierto tiene 2 partes importantes, la primera es prepararlo con mi equipo y la segunda disfrutarlo con mis #fams  \u2764\n\ud83c\udfb8 #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy\n #19Abril \n\ud83c\udf9f https://t.co/JG5sPk6Jsj @telecincocinema @mediasetcom @Avaloncine @SacromonteFilm https://t.co/I5HBo0MjRR Si la alegr\u00eda, el color y la emoci\u00f3n tienen denominaci\u00f3n de origen... en la etiqueta pondr\u00e1 Sevilla en Abril. Feliz Feria! #EnCualquierEsquina #FeriaSevilla18 https://t.co/2lGowNOF8o Feliz #D\u00edaInternacionaldelBeso https://t.co/F9xDCZjXsC Os presento a MUSHA a la que pronto podr\u00e9is conocer en las calles de #MadridEs dentro de la muestra #MeninasMadridGallery #StreetArt @meninasmadrid @artbyazzato https://t.co/0f48DczDsr @mariobautista_  un abrazo enorme hermano querido. \ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/Qk59buRWJ3 Los momentos sencillos son los que convierten la vida en extraordinaria. #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy #19Abril \ud83c\udf9f https://t.co/JG5sPk6Jsj @TelecincoCinema @mediasetcom @Avaloncine @SacromonteFilm https://t.co/2nPFMYHJaU Gracias Dios m\u00edo por darme la curiosidad y la determinaci\u00f3n para dedicarme a la m\u00fasica... que bello es dedicarte a algo que no hace da\u0144o a nadie. Gran noche de estudio #eldisco Yo ya me he unido a @4oceanBracelets para mantener limpios nuestros oc\u00e9anos. Quieren una como \u00e9sta? Voy a regalar 10 en mi Facebook \u27a1\ufe0f https://t.co/MfJW9TN4JJ\n/\nI\u00b4ve already joined to @4OceanBracelets to keep our oceans clean. Do you want one of them? Visit my Facebook https://t.co/OYOPODOyjA Mi gente de Argentina, Brasil, Chile, Colombia, M\u00e9xico y otros muchos lugares que est\u00e1n haciendo tanta fuerza para que #SanzLaPel\u00edcula llegue a esos sitios... Denme tiempo que les prometo que llegar\u00e1 #LoQueFuiEsLoQueSoy https://t.co/IJLAH0Y9tN Las canciones no son s\u00f3lo de quien las componen sino de quienes las viven, las sienten y las disfrutan... #MiSoledadYYo es tuya @AxelOficial \n#EnCualquierEsquina https://t.co/jGV1u0WFsn Si s\u00f3lo buscas \u201ctriunfar\u201d.\nYa has comenzado a perder.\nA mi...\nA mi no me obsesiona ganar...\nYo Lucho por el placer de luchar. \n\n#eldisco Y mientras llega el d\u00eda les dejo con otro avance de #SanzLaPel\u00edcula  #LoQueFuiEsLoQueSoy #19Abril en cines por tiempo limitado. Venta de entradas anticipadas \u27a1 https://t.co/JG5sPkokjR @TelecincoCinema @mediasetcom @Avaloncine @Sacromontefilms Pr\u00f3ximamente en otros territorios. https://t.co/ZNvkM8ORJ0 Feliz de que sientan que esto es tan m\u00edo como suyo \u2764#SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy #19Abril #Fams @TelecincoCinema @Avaloncine  @SacromonteFilm \n\nhttps://t.co/ONw3xRz5J4 https://t.co/5elDsDkvmw Comienza Abril, que puedo decir de Abril?.\nDesde los tiempos de Ad\u00e1n y Eva lleva Abril funcionando... por algo ser\u00e1. Dicen que el que no sabe es como el que no ve.\nque estupidez! \nel que no sabe es como el que no sabe... punto. Cuando la m\u00fasica habla.. \nTodo el mundo se calla\nY nos parecemos m\u00e1s.\n#ElDisco La m\u00fasica no entiende de fronteras ni de generaciones #EnCualquierEsquina #CoreaDelSur https://t.co/sO5h7i5mVw Una pluma, un papel y una guitarra.\nde todos los objetos del mundo,\npara m\u00ed los m\u00e1s valiosos.\n#ElDisco https://t.co/ErN0FNjYd4 Tomorrow students of the US will march to control weapon access. Young people give us a lesson in common sense... #MarchForOurLives\n/\nMa\u00f1ana marchan los estudiantes de EEUU para limitar el acceso a las armas. L@s m\u00e1s j\u00f3venes dando una lecci\u00f3n de sentido com\u00fan... https://t.co/7Zdcter5mg Hoy, #D\u00edaInternacionalDeLaFelicidad os invito a uniros al RETO PARA CONSEGUIR  1 MILL\u00d3N DE VISUALIZACIONES de #Aut\u00e9nticos, el nuevo proyecto de @DownEspana , para aumentar la visibilizaci\u00f3n y mejorar su inclusi\u00f3n social. Queda 1 d\u00eda para lograrlo \u27a1 https://t.co/W4i6X9Qvnv https://t.co/PPNgwlL1to M\u00edrate al espejo y sonr\u00edele a quien te mira del otro lado.. te lo agradecer\u00e1. #hazteamigodetimismo #ElDisco @El_Hormiguero \u2764\ufe0f la adoro a ella y a vosotr@s \ud83d\ude18\ud83d\ude18 @LauraPausini eres un \u00e1ngel https://t.co/8FS2QO1bPF A un mes exacto del estreno de #SanzLaPel\u00edcula #LoQueFuiEsLoQueSoy en @festivalmalaga y cines de Espa\u00f1a os regalo este avance. TRAILER COMPLETO \u27a1 https://t.co/npt6ygSv9k . M\u00e1s territorios pr\u00f3ximamente \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/QXsguYmhnu #FelizD\u00edaDelPadre https://t.co/80ALLx1zgQ Hoy fue el #DiaDelFan yo tengo la memoria llena de vosotr@s y el alma entregada para siempre por vuestra forma de acompa\u0144arme en esta vida \u2764\ufe0f gracias Esto s\u00ed que es llegar pisando fuerte \ud83d\ude0d#EnCualquierEsquina #Ni\u00f1os #Futuro https://t.co/rDVTbDls9f Cuando al amor se le acaban la palabras. El odio afila sus garras. Ayer vi a una pareja en una canoa a la deriva. el chico se hac\u00eda selfies y ella miraba sus redes y daba likes....... pero nadie remaba. Os presento el proyecto de @VictorMirallas1 el peque\u00f1o de la banda en edad, porque en talento es grande, muy grande! #AlgoM\u00e1s feat. @bigmenu_music  \u27a1\ufe0f https://t.co/nN3hh14JWc https://t.co/aNrsLcAqqw En las mejores relaciones.. ninguno lleva los pantalones... literal #ElDisco Estoy muy feliz de contarle sobre el nuevo libro de mi amigo @richwilkersonjr Un libro que nos cambiar\u00e1 la manera de ver el amor de Dios y el amor entre nosotros. Por m\u00e1s libros asi en el mundo y menos odio. \n#FriendOfSinners #RichardWilkersonsjr https://t.co/Z7oobUEWeG #StephenHawkingDEP https://t.co/eY9PbPCbRX Tengo la corazonada de que lo que viene es bueno! #ElDisco ...huele a: no me esperaba esto..y a ese dolor en el pecho y esa sonrisa clavada... no quiero ver a nadie. Solo agitar mis alas, embarrarme los pies y llorar palabras hasta que me sepa la cara salada. Un lugar tan bello como impresionante, donde escuchar tan sublime m\u00fasica estremece, pero m\u00e1s estremece que la acci\u00f3n del hombre lo est\u00e9 destruyendo... @greenpeace_esp @LudovicoEinaud\n#EnCualquierEsquina #EnEl\u00c1rtico \n\u27a1\ufe0f https://t.co/5bT7tkBr14 https://t.co/vu6EfbqmkC Hoy nos inunda un mar de tristeza peque\u00f1o #Gabriel #DEPpescaito Un abrazo emocionado a su familia https://t.co/F1dhkU6ch8 Por muy grande que sea este mar, te vamos a encontrar peque\u00f1o. Todo mi apoyo a la familia de Gabriel. #TodosSomosGabriel https://t.co/B3AejEPQGV Por la #igualdad.. siempre a vuestro lado #DiaDeLaMujer https://t.co/u0sCyD9ZJN Ya tenemos fecha de estreno de #SanzLaPel\u00edcula el 19 de abril en el @festivalmalaga y cines de Espa\u00f1a. Gracias @avaloncine @telecincocinema y @sacromontefilm por ayudarme a contar esta, mi historia, nuestra historia #fams Pr\u00f3ximamente en m\u00e1s territorios. #LoQueFuiEsLoQueSoy https://t.co/8FWnfEcaLN P\u00e1salo y ayuda a la recuperaci\u00f3n de Oaxaca. Cada vez que el video sea visto una peque\u00f1a cantidad ser\u00e1 depositada para los fines de esta causa. #ForWomenOfOaxaca #Berklee https://t.co/BmRfUQBj1N Cuando el escenario es tu casa, el publico es tu familia y tu pasi\u00f3n por la m\u00fasica aumenta con el paso de los a\u00f1os, la magia sucede... #EnCualquierEsquina \n#EnTuCasa https://t.co/qfiCTyDfmg Hoy quiero poner voz a los ni\u00f1os y ni\u00f1as  #rohingya que lo han perdido todo y son refugiados. Nace la campa\u00f1a https://t.co/OdXRMERtzL de @SaveChildrenEs para no olvidarles. #TienenNombre https://t.co/uHr9G58Zb2 Buenas noticias sobre \u201cDistintos\u201d acumulando nominaciones y premios. Una belleza de colaboraci\u00f3n! #TodosSomosDistintos @guio_roglan  @sextaNoticias \nhttps://t.co/l6xc55N8Nt @npastorioficial , t\u00fa eres Andaluc\u00eda... Te quiero.\n#HimnoDeAndaluc\u00eda\n#MedallasDeAndaluc\u00eda https://t.co/eNyYwt1riZ Andaluc\u00eda, sigue brillando como s\u00f3lo t\u00fa brillas , sigue recibiendo a la gente como s\u00f3lo t\u00fa haces, sigue enamorando como t\u00fa s\u00f3lo sabes... #FelizD\u00edaDeAndaluc\u00eda https://t.co/vd8REPR1DB Es increible cuanto hablan algunas personas cuando no tienen nada que decir. RT @StarliteShopEsp: Desde el equipo de Starlite Shop estamos trabajando para que la colecci\u00f3n #ASMusicDesigner\u2660\ufe0f de @AlejandroSanz pueda e\u2026 Dejar tu marca, tu recuerdo, tu esencia en cada cosa que haces... es tu forma de estar ah\u00ed.\u00a0Espero que encontr\u00e9is un poco de m\u00ed\u00a0en\u00a0cada pieza...\u00a0Ya disponible\u00a0en @StarliteShopEsp\u00a0#ASMusicDesigner\u00a0\u2660 https://t.co/51Ql7Bl0wv Hoy en d\u00eda, lo m\u00e1s revolucionario que hay, es no perder la sonrisa... #Revoluci\u00f3nEmocional https://t.co/cMBixMBrgI No se preocupen por gente que habla mal de mi y no s\u00e9 ni quienes son... yo s\u00e9 quien son ustedes y ah\u00ed si.. ah\u00ed muero de amor \u2764\ufe0f Aitor y Mar\u00eda convierten en arte la calle. Grandes! #MiMarciana #C\u00e1diz  #EnCualquierEsquina https://t.co/sJ60fVmvl5 M\u00e9xico, cada vez que te mueves a mi se me salta una l\u00e1grima, no lo puedo remediar #MexicoCity La inspiraci\u00f3n existe, pero hay que sumarle trabajo y tiempo. El pr\u00f3ximo 22 de febrero comparto con ustedes mis primeros dise\u00f1os en @StarliteShopEsp #ASMUsicDesigner \u2660 https://t.co/ykuB7RtHBG Qu\u00e9 maravilla mirar atr\u00e1s a un a\u00f1o tan intenso y so\u00f1ar que lo mejor est\u00e1 por llegar #ElDisco\n/\nIt\u2019s wonderful to look back on such an intense year and dream the best is yet to come\n/\nQu\u00e3o maravilhoso olhar para tr\u00e1s em um ano t\u00e3o intenso e sonhar que o melhor ainda est\u00e1 por vir https://t.co/6ytBv8SKdy Hoy #DiaInternacionalDelC\u00e1ncerInfantil, los protagonistas son ellos,  los ni\u00f1os que como Leire y Mateo sue\u00f1an con lo bonito que va a ser su futuro. #Iwillsurvive @juegaterapia #C\u00e1ncerInfantil #Investigaci\u00f3n https://t.co/QZjjpY6EnS AMOR, tu nombre est\u00e1 escrito en todos los pupitres donde estudio #FelizSanValent\u00edn\n/\nLOVE, your name is written in all the desks where I study #ValentinesDay\n/\nAMOR, seu nome est\u00e1 escrito em todas as mesas onde estudo #ValentinesDay https://t.co/Y704Bn3UOq Feliz #D\u00edaMundialDeLaRadio \ud83d\udcfb a todos los que nos ayud\u00e1is a que nuestros mensajes lleguen a todos los rincones https://t.co/oA8RFQp9Sz La vida es un milagro y la m\u00fasica nos lo recuerda  #ElDisco https://t.co/2We47c0mBM La libertad consiste, b\u00e1sicamente, en no tener miedo... uh!!! \ud83d\udc7b #vive Cuando te deja sin palabras la tierra que tu amas,comprendes que no fue casualidad que la eligieras entre tantas. Gracias a la @Comparsa_FalyP y a @FalyPastrana Ahora qu\u00e9 hago yo con todo esto que me hab\u00e9is dejado en el alma? #Carnavales #Cai \ud83c\udfad\nhttps://t.co/2I4eMW73rP S\u00f3lo sabe de mares quien navega. #eldisco Una luna no hace una noche... como una flor no hace una primavera. Mira si quiero tus besos... que cuando tengo que hablarte.. mis labios pierden el tiempo. Estoy deseando conocer a alguien que no venga a hablar de su libro \ud83d\ude01 Ya est\u00e1n aqu\u00ed. Ya las noto.. son las musas.. y de mi boca solo sale una pregunta.... bailamos? Y cuando te acuestas cansado pero con ganas de mas. Entonces es cuando sabes que funcion\u00f3... lo que quiera que fuera. Qu\u00e9 bonita forma de decirnos \u201cHasta pronto\u201d juntos, como siempre. Gracias #VillaMaria2018! Gracias @_MaluOficial_ @sole_pastorutti @LucianoPereyra por este regalo, que es compartir la m\u00fasica. Gracias familia, tribu, manada #Fams \u2764 https://t.co/vbT91Xmjj9 Tengo l@s mejores #fams del mundo. Doy gracias a la vida por darme la oportunidad de compartir momentos como estos con gente como vosotr@s. \u2764\ufe0f Preparados #VillaMaria2018? Ya viene mi ni\u00f1a @_MaluOficial_  No queda nada... Rec\u00edbanla como ustedes saben \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @AnfiVillaMaria Ahora si. El \u00faltimo show antes de meternos al estudio.. #VillaMaria2018 ten\u00eda que ser.. \u2764\ufe0f list@s? No s\u00e9 cuanto tiempo me quede... pero el que sea.. lo dedicar\u00e9 a ser yo. \ud83d\ude0d mi amor..ya aqu\u00ed.. Argentina.. ese pellizco en el alma.. en la cara ese calor!!! \u2764\ufe0f y en la espalda un fr\u00edo y en los ojos... vos. Argentina voy pa ti \u2764\ufe0f Alguna de estas canciones te hacen pensar al instante en una persona? Quiz\u00e1s las dos...? #AlaPrimeraPersona \n#DesdeCu\u00e1ndo https://t.co/rw2MA0Wtjm @aliciakeys my sister God bless you #GRAMMYs Don\u2019t cry for me Argentina... ya mismo te bebo tus l\u00e1grimas #GRAMMYs #Dreamers \u2764\ufe0f @Camila_Cabello  que bonito verte emocionada con l@s chic@s My dear @Camila_Cabello on the stage \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Congrats my sister.. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/9HzLywXP0z Ladys and gentlemen @BrunoMars Feliz, #VIVE sigue llegando a las librer\u00edas \ud83d\udcda de Am\u00e9rica: \nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @megustaleer https://t.co/d7C4Dt8RRm So\u0144ar\u00e1n los sue\u0144os con realidades? Hay pesadillas en los dos mundos. Con que so\u0144ar\u00e1n los sue\u0144os?                A quien amar\u00e1 el amor?.                         Que tiene de lo que eres due\u0144o?Donde comienza el adios?.... Hey, soy yo... me abres la puerta o entro por la ventana de tu alma? Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 qu\u00e9 poco queda para vernos de nuevo... @AnfiVillaMaria #VillaMaria2018 https://t.co/YDjJSxbpGN Hay miles de formas de definir el \u00e9xito pero para m\u00ed s\u00f3lo hay una... #Familia #Fams \nFoto v\u00eda @el_pais https://t.co/Jd2oawZdSc Hoy no quiero que me ve\u00e1is a m\u00ed, sino a otro Alejandro, un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os que muri\u00f3 por malos tratos. Como \u00e9l m\u00e1s de 100 ni\u00f1@s han muerto por violencia en los \u00faltimos a\u00f1os. Para que no haya ni uno m\u00e1s, me sumo a #Los\u00daltimos100 de @SaveChildrenEs \u27a1 https://t.co/dROFDdjKsN https://t.co/Jzxw5VXxAI Los lunes no son aburridos mientras duren los Carnavales de C\u00e1diz. En un rato nueva sesi\u00f3n \ud83c\udfad \n#Cai \u00a0#COAC2018 \n\u27a1 https://t.co/EWpGfHuNA5 https://t.co/gEI9FCKJIA El tiempo siempre termina gan\u00e1ndole  la carrera a la vida pero t\u00fa puedes hacer que tu vida le gane al tiempo... haz lo que amas. #20A\u00f1os #Vive https://t.co/DZS8Okl1W3 Mi plan para esta tarde de viernes... disfrutar de las agrupaciones de hoy!  #Cai \u00a0#COAC2018 \nhttps://t.co/EWpGfHuNA5 https://t.co/DKzl3YScZh Cu\u00e1ntas historias vividas en una sopa de letras verdad...? La vida son canciones #Vive https://t.co/Ia5Yymt41Z Ah\u00ed muero yo  #COAC2018P10 Sombrerazo  #COAC2018P10 Esperando que arranque la sesi\u00f3n de hoy para disfrutar del arte de estas agrupaciones...\n#Cai\u00a0#COAC2018 \nhttps://t.co/EWpGfHuNA5 https://t.co/87afCZ2mAj Mi querido Jes\u00fas L\u00f3pez te deseo lo mejor en este, tu d\u00eda. Enhorabuena a @tjmartell Foundation por su trabajo en la investigaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer #martellinmiami Es tanto lo que he bebido... #Vive\n//\nI have drunk so much that... #Vive\n//\n\u00c9 tanto o que eu bebi ... #Vive https://t.co/AX6kOwFmzO \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el le pone su coraz\u00f3n hombre. Un abrazo enorme a tod@s en el programa y mucha suerte a l@s concursantes \ud83d\ude18 https://t.co/u6gKsmUeEr Mucha suerte a todas las agrupaciones... Os estar\u00e9 escuchando desde lejos con el coraz\u00f3n puesto en #Cai #COAC2018 https://t.co/EWpGfHuNA5 https://t.co/nPhDoNilUZ #mi\u00e9rcoles de Morirte por vivir. Mira si yo soy flamenco                          Que cuando paso por un r\u00edo                    En el me lavo la cara                               Y me la seco con tu \u201cvest\u00edo\u201d. Lo importante es haber amado en cualquiera de sus formas...\n/\nThe most important thing is to have loved in any of its different ways...\n/\nO mais importante \u00e9 ter amado em qualquer uma das suas formas... https://t.co/syHK2dpqVV Gran noticia en #BlueMonday:NY exige en tribunales a las 5 mayores petroleras que paguen por los da\u00f1os del #CambioClimatico #GraciasNY V\u00eda @greenpeace_esp /\nGreat news on #BlueMonday:NY demands through courts the 5 major petrol companies pay the damage of #ClimateChange #ThanksNY https://t.co/MJdafQp1XO Que barbaridad!!!  #COAC2018P6 En una promesa caben mil intenciones.. y tan solo una duda... as\u00ed de poderosos nuestros miedos. En un sentimiento caben mil promesas. Estoy loco por volver a volverme loquito... bellamente loco.. como antes de saber que la cordura era c\u00f3moda pero aburrida. A mi, lo que me gusta de t\u00ed. Es lo que parezco yo.. cuando estoy junto a ti. Y al rev\u00e9s. Y as\u00ed . @chirigotasherif \n #LosQuitapupas tienen un lugar en mi alma por muchos motivos. Viva la emoci\u00f3n de los corazones chirigoteros #COAC2018 https://t.co/5p3dHOKdwa Esa cosa tan nuestra...\nEsa man\u00eda tan tuya y tan m\u00eda de vivir. Her Album is out! All the best my dearest @Camila_Cabello \u2764 You\u2019re so talented... \n//\nSu disco ya est\u00e1 aqu\u00ed! Te deseo lo mejor mi querida @Camila_Cabello \u2764 Tienes tanto talento... https://t.co/PHhKN7Up5u Les dejo con la playlist THIS IS: ALEJANDRO SANZ donde revivimos #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto y otros \u00e9xitos. Adem\u00e1s encontrar\u00e1n un regalo en forma de entrevista exclusiva para @Spotify !\n\u27a1 https://t.co/mZifCOlPy7 https://t.co/VyJCW1h0t4 \u201cUn juez bloquea la decisi\u00f3n de Trump de poner fin al programa #DACA que protege a casi 800.000 j\u00f3venes inmigrantes de la deportaci\u00f3n\u201d Los sue\u00f1os existen para convertirlos en realidad. Felicidades! Sigamos luchando #Dreamers https://t.co/Z9cdXf9F1o Esto solo es un trocito del arte que se respira este a\u00f1o en los Carnavales de #C\u00e1diz Y si no vas a Cai... Cai viene a ti. S\u00edguelo en \n\u27a1 https://t.co/JLhoDZzbJA \n#lafamiliaverdugo\n#COAC2018P1 #carnavalescadiz https://t.co/UYu1Eu20mn Esta vez no ha podido ser... @noemigaleraN pero os tomo la palabra! Yo tambi\u00e9n os quiero mucho, os deseo toda la suerte y \u00e9xito que os merec\u00e9is. Est\u00e1is haciendo una gran trabajo @OT_oficial . Nos vemos pronto! #OTDirecto9E https://t.co/XyRJWAf8HP #SimoneDeBeauvoir https://t.co/GMQiS9bpWf Tocar una nota equivocada es insignificante... tocar sin pasi\u00f3n, es inexcusable (Beethoven) Trump aprueba ampliar las explotaciones petroleras en el \u00c1rtico, Atl\u00e1ntico, Pac\u00edfico y Golfo de M\u00e9xico, poniendo las comunidades y econom\u00edas costeras, la fauna marina, la salud p\u00fablica y el clima en un riesgo inimaginable #SaveTheArtic #KeepItInTheGround @greenpeace_esp https://t.co/ecVPyjxtO3 Todo empieza y todo acaba. #AlL\u00edo Sigamos escribiendo cartas a los Reyes y creyendo en lo que nos ilumina los ojos #FelicesReyes\n /\nLet\u2019s hope we carry on sending letters to the Kings and believe in that puts a twinkle in our eyes\n /\nQue continuemos escrevendo cartas aos Reis e acreditando em o que ilumina olhos https://t.co/Cp8O2LWvvo Pues yo me voy a #Vallekas a ver la cabalgata. Viva la libertad y la tolerancia. #ReyesMagos2018 No importa lo que digan las bombillas. Tu tienes luz. #PuertoRico es la isla de la luz \u2764\ufe0f Existiendo el \u201csi\u201d nunca se debi\u00f3 inventar el \u201cno\u201d.... o si.. El triunfo es un profesi\u00f3n...                      hay quien dice que tiene la llave del \u00e9xito.. no tienen ni idea.. el \u00e9xito no es una llave.. el \u00e9xito es una flecha hecha de mis pasiones en busca de la diana de vuestras emociones. Hombreee... que diferencia el 2018.. otra cosa. Tengo un plan para conquistar el mundo. Consiste en creer en los dem\u00e1s hasta que nadie tenga huevos a defraudarnos. En el 2017 fu\u00ed un gran descubridor... descubr\u00ed quien me quer\u00eda                        y descubr\u00ed quien no.... El tiempo es as\u00ed.. cada a\u0144o nos da una tiza y una pizarra. Ojal\u00e1 estemos mucho tiempo aqu\u00ed para seguir escribiendo. \u2764\ufe0f feliz a\u0144o a tod@s.. mi #fams mi #tribu feliz a\u0144o nuevo planeta guap@, humanidad impredecible y loca. Hoy termina un a\u00f1o muy especial aunque lo mejor, est\u00e1 siempre por llegar #Feliz2018 #MenosRuidoM\u00e1sM\u00fasica \n//\nToday ends a special year although the best is always to come. #Happy2018\n//\nHoje termina um ano muito especial, embora o melhor seja sempre para vir #Feliz2018 https://t.co/UY76uMPbFq Hay quien quiere morir matando. Yo prefiero vivir dando vida. \ud83d\ude21 how many more stupid things can you say? https://t.co/GwplE9vhmj Ese es mi juguete favorito...tus dudas. Una bella forma de hacer tuyas mis letras d\u00e1ndoles otra vida @ireneequis \u2764\ufe0f https://t.co/Rw8Z9rA5NK Nuestr@s ni\u0144@s #inocente2017 no les soltemos la mano. \u2764\ufe0f Los sitios son las personas. Felices Fiestas\n // \nHappy Holidays \n// \nBoas Festas https://t.co/dFhOK88Vwc Gracias a #NarcisRebollo y a todo el equipo de @universalspain por este Disco de Platino. #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #Trabajoenequipo @mowmanagement https://t.co/V8uB1vbUSl - C\u00f3mo se siente ser el culpable de mi sonrisa?\n- C\u00f3mo se siente tener esa sonrisa que me hace sentir culpable?. Esta noche nos esperan muchos reencuentros con compa\u00f1eros y amigos en La Final de @lavoztelecinco\n#LaVoz\u270c\ud83c\udffb@mediasetcom @grupoboomerang https://t.co/eqL2w3YyJp #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto \u2764\ufe0f https://t.co/4UK4Lwoeff #VIVE https://t.co/TQHXcIT6vu Gracias por las felicitaciones. Sabeis que pienso en cada cumplea\u0144os?. Voy a dar un paso mas para parecerme a lo que so\u0144\u00e9 cuando era un ni\u0144o. Os quiero \u2764\ufe0f \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 Si vuestro cari\u00f1o me sumara a\u00f1os, hoy me siento eterno... Gracias \u2665\ufe0f #VIVE \u2660\n//\nIf your love could add me years of life... I feel eternal today... THX!\n//\nSe o seu amor me acrescentou anos, hoje sinto-me eterno ... Obrigado https://t.co/DXALu2J9VH Felicidades @laSextaTV por fin debates pol\u00edticos de verdad en Espa\u0144a. Felicidades @_anapastor_ #17DebatL6 Queda inaugurada la Navidad! \ud83d\ude02\ud83c\udf84 #VIVE // Christmas is inaugurated! \ud83d\ude02\ud83c\udf84 // O Natal \u00e9 inaugurado! \ud83d\ude02\ud83c\udf84 https://t.co/RgwcMMMpKc Que tendr\u00e1 el m\u00f3dulo 4 que todo el mundo saluda ? \ud83e\udd14 #17DebatL6 Qu\u00e9 bonita es mi gente!Os quiero por tanto, y si no tuviera motivos,pues a lo loco. \ud83d\ude4f\u2660\u2764/What a beautiful people I\u2019ve got!I love you for so many reasons, but if I didn\u2019t,I\u2018d find them/\nQu\u00e3o linda \u00e9 minha gente!Eu te amo tanto,e se eu n\u00e3o tivesse motivo,os encontraria igualmente https://t.co/axgZj3j6hZ Esos momentos previos a cada concierto, una emoci\u00f3n inexplicable \u2026 #LandRover #RangeRover #OtroTerreno @landroverspain @clubdeldeportista https://t.co/2tShCjMxz9 Os abrazo la voz a tod@s #LaVozSemifinal mucha suerte.. Volver a #Sevilla a recoger un  #Ondas2017 con mi @npastorioficial .Se puede pedir m\u00e1s?Gracias @Premios_Ondas/Coming back to #Sevilla to #Ondas2017 awards with Ni\u00f1a Pastori.Can you ask for more?THX/\nVolte para Sevilla para #Ondas2017 com Ni\u00f1a Pastori.Voc\u00ea pode pedir mais?Obrigado https://t.co/2D5acpNNaH Andalucia. Si te quisiera m\u00e1s... me alejar\u00edan de ti.. pero no servir\u00eda de na. Tenemos dos vidas.. la segunda empieza cuando descubrimos que s\u00f3lo tenemos una. Prueba de sonido \u2705 / Soundcheck / Ensaio @npastorioficial #Ondas2017  @Premios_Ondas https://t.co/gisbx8zIFf Sevilla, digo Sevilla.. como quien dice amar. Estabas, pero no estabas... como la luna en el agua. No sabr\u00eda c\u00f3mo devolverles tanto... Gracias a la m\u00fasica, a l@s amig@s que me regalaron su compa\u00f1\u00eda y gracias a ustedes! #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto https://t.co/v3W0d1xLw4 Gracias por acompa\u0144arme en este sue\u0144o #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto que es vuestro concierto.. me robasteis el coraz\u00f3n una vez m\u00e1s. Os quiero mi #tribu \u2764\ufe0f\u2660\ufe0f\u2764\ufe0f Comenten que les parece #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto que es lo que m\u00e1s os gusta? Quereis banderas? Pues ah\u00ed est\u00e1n..\nSon todas nuestras, vuestras, de tod@s.. s\u00f3lo me importais l@s que estais detr\u00e1s de ellas #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto Mis compa\u0144er@s, mi equipo y ustedes mis #fams #tribu lo mejor del #MasEsMasElConcierto @telecincoes emocionado hasta los huesos \u2764\ufe0f Empez\u00f3 #MasEsMasElConcierto @telecincoes vamooos #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto en un ratito en @telecincoes @mediasetcom ya est\u00e1is list@s? Espero que os guste. Y as\u00ed comienza nuestra cita esta noche a las 22:00h en @telecincoes @mediasetcom con #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto https://t.co/38CZAq5Lg5 Es hora de revivir aquella noche \u00fanica y hacerla vuestra para siempre... #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto https://t.co/iDId9Y6t83 /\nIt\u2019s time to revive such a unique night. Now it is yours forever\u2026/\n\u00c9 hora de reviver aquela noite \u00fanica e a fazer vossa para sempre... https://t.co/yAH9Wg9TbG Un abrazo para tod@s l@s que est\u00e1n asistiendo a las #AvantPremier de  #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto. Espero que les guste tanto como yo disfrut\u00e9 prepar\u00e1ndolo para ustedes. \u2764\ufe0f 1\ufe0f\u20e3 D\u00eda... Cuando nadie me ve me emocionas, cuando todos me miran tambi\u00e9n @npastorioficial #1D\u00eda #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #8Dic #CD + #DVD #CuandoNadieMeVe\n/You thrill me when nobody sees me, also when everyone looks at me too\n/Quando ningu\u00e9m me v\u00ea, voc\u00ea me excita, quando todos me olham tamb\u00e9m https://t.co/wxRUCE26Sq T\u00fa s\u00ed entiendes de emoci\u00f3n querida @PastoraSoler Gracias por tu arte\u2026 #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #8Dic #CD + #DVD #SiHayDios /\nYou breathe emotion, thanks my dear @PastoraSoler /\nVoc\u00ea sim que entende de emo\u00e7\u00e3o querida @PastoraSoler. Obrigado pela sua arte. https://t.co/2ihWkRD44H Solo 3 d\u00edas... #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #CD + #DVD #8Dic\n/\nOnly 3 days left... \n/\nApenas 3 dias... https://t.co/AJY9APZsQr Entonces qu\u00e9? Nos vemos en Villa Mar\u00eda el 2 de febrero? #FVM2018 @FestivalVMaria \ud83d\ude09\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\udca5\ud83d\udcaa\u2660\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Argentina te veo pronto. r\u00edete. O prep\u00e1rate a llorar... la queja es est\u00e9ril.. la risa es la \u00faltima revoluci\u00f3n que existe. La revoluci\u00f3n emocional. En la vida est\u00e1 permitido caerse... #VIVE\n/\nin life its allowed to fall... #VIVE\n/\nNa vida \u00e9 permitido cair... #VIVE https://t.co/Z4mexcd1QH Sigamos luchando para que alg\u00fan d\u00eda no tengamos que acordarnos de este d\u00eda... #D\u00edaMundialDelSida\n/\nLet's keep fighting to ensure we do not have to remember this day any more... #WorldAIDSday \n/\nVamos continuar lutando para que um dia n\u00e3o precisemos lembrar neste dia ... https://t.co/3zd5sr5H8u Por tu energ\u00eda que convierte cada cosa en un momento \u00fanico @manuelcarrasco_  #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #CD + #DVD #8Dic #Ese\u00daltimoMomento /You are always raring to go and your energy makes everything unique Manuel/\nPor essa energia que transforma cada coisa num momento \u00fanico Manuel https://t.co/6w115c9YTE Si ma\u0144ana te despiertas con ganas de cumplir un sue\u0144o.. tu ma\u0144ana ser\u00e1 m\u00e1s grande que tu sue\u0144o. Si quieres rimar... ar... tienes que leer... er... y as\u00ed. No hay nada m\u00e1s puro que la voz de la inocencia, lo ves?\n/\nThere\u2019s nothing more pure than the voice of innocence, \u201clo ves?\u201d\n/\nN\u00e3o h\u00e1 nada mais puro que a voz da inoc\u00eancia, \u201clo ves?\u201d https://t.co/idyWfYhTrq #CienA\u00f1osDeSoledad https://t.co/rypanKNbb8 MEMENTO MORI .. por eso #VIVE M\u00e1gica como siempre mi @_maluoficial_ #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #8Dic #CD + #DVD #Aprendiz\nYou were as magical as always, @_maluoficial_ \nM\u00e1gica como sempre minha @_maluoficial_ https://t.co/r68qdTb0f5 Mucha suerte Mireya! #CuandoNadieMeVe #OTGala5 https://t.co/QAxRHtiCPm #EnFamilia cantando con @DiegoCarrasco50 \"Pa mi Manuela\" en su nuevo disco #Nomarrecojo . Ni falta que hace querido amigo! https://t.co/Nlt1EezMmq Hoy #D\u00edaContraLaViolenciaDeG\u00e9nero, y todos los d\u00edas. #EsoNoSeHace #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos /\nToday, the \u201cDay for elimination of violence against women\u201d,as everyday should be/\nHoje \u00e9 o \u201cDia para a elimina\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia contra as mulheres\u201d e todos os dias devem ser da mesma maneira. https://t.co/WTBSXTcdw3 RT @UniversalSpain: Reserva #MasEsMasElConcierto de @AlejandroSanz en @elcorteingles y accede al sorteo para participar en un evento especi\u2026 Mis pensamientos con los 44 y sus familias \ud83d\ude4f#ARASanJuan #Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/nHGAAu3LYE Feliz d\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias/ Happy #ThanksGiving https://t.co/wGjgYbVLkA #VIVE es mi historia, nuestra historia. Gracias a la vida, porque a vivir se aprende viviendo. \n//\n#VIVE is my story, our story.  Thanks to life, because to live you learn to by living.\n//\n#VIVE \u00e9 a minha hist\u00f3ria, a nossa hist\u00f3ria. Gra\u00e7as \u00e0 vida, porque viver aprende-se vivendo. https://t.co/2Mgv8090E3 Esta noche estuve escribiendo... no existe una conquista como la de la palabra.!!! \u2764\ufe0f Poderosa emoci\u00f3n que ni el tiempo la vence... Feliz #DiaDeLaM\u00fasica #SantaCecilia https://t.co/XoMHqLyits Amiga M\u00eda @IndiaMartinez . Un placer tenerte en una noche \u00fanica #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #8Dic #CD + #DVD\n/My good friend India Mart\u00ednez.I loved performing with you on such a special occasion/\nEssa amiga minha India Mart\u00ednez.Um prazer ter voc\u00ea ao meu lado em uma noite \u00fanica https://t.co/BNglY8QEUT Qu\u00e9 bell@s mis ni\u00f1@s de #CoroSafari \n#Repost @nzuridaima \u30fb\u30fb\u30fb\nDesde Uganda con amor, Coro Safari felicita a Alejandro Sanz por su reconocimiento como persona del a\u00f1o 2017. Y lo hacen de la manera que mejor saben, cantando con alegr\u00eda, una canci\u00f3n, en Luanda su idioma. https://t.co/odRjjq4qah Aj\u00e1!!! Ahora s\u00ed. Gracias Luc\u00eda.. que pasi\u00f3n cantando. Te adoro \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/vs7wz7AU1r Una noche \u00fanica e irrepetible llena de momentos que ya forman parte de todos nosotros #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #8Dic https://t.co/h41I2QxwIh La posibilidad de hacer realidad un sue\u00f1o hace que la vida merezca la pena. Recordad que so\u00f1ar s\u00f3lo es para los valientes.#Dreamers #PersonOfTheYear #latinGRAMMY\n//\nThe possibility to make dreams come true makes life worthwhile.  Remember that dreaming is only for the brave. https://t.co/mgIXzEMes1 La m\u00fasica es la taquicardia de la emoci\u00f3n y ayer mi coraz\u00f3n estaba fuera de mi. Gracias a cada una de las personas que ayer me hicieron so\u00f1ar una vez m\u00e1s.\n#LatinGRAMMY #PersonOfTheYear https://t.co/oTAstCmCK6 A\u00fan no tengo las palabras para explicar el #PersonOfTheYear de los @LatinGRAMMYs 2017 el amor de mis compa\u0144eros. Que barbaridad de artistas. Os lo mostrar\u00e9. Viva la m\u00fasica en Espa\u0144ol. Red Carpet #PersonOfTheYear #latinGRAMMY @LatinGRAMMYs https://t.co/LkaptrRNSy Lleg\u00f3 el d\u00eda... mucha emoci\u00f3n\n// And the day is finally here!... So excited!\n// Chegou o dia.... muita emo\u00e7ao #PersonOfTheYear #LatinGRAMMY @LatinGRAMMYs https://t.co/L0Q77brnb2 Casi listos \ud83d\udc4d\ud83c\udffc // Almost ready \ud83d\udc4d\ud83c\udffc // Quase Pronto \ud83d\udc4d\ud83c\udffc #LatinGRAMMY #PersonOfTheYear \n@latingrammys https://t.co/cRU3jPwVqh Ensayos/Rehearsals/Ensaios #latinGRAMMY #PersonOfTheYear @LatinGRAMMYs l https://t.co/5dPLsBw8Rj Preparado para entrevistas/Ready for interviews/Preparado para as entrevistas  #PersonOfTheYear #latinGRAMMY  @LatinGRAMMYs https://t.co/jQ2JuZyg2G De camino a los #LatinGRAMMY \n//\nOn my way to #LatinGRAMMY\n//\nViajando para #LatinGRAMMY\n\n@LatinGRAMMYs https://t.co/m3bj9sBBIe Volver a casa y recibir el cari\u00f1o de los tuyos... ese es el premio. \nV\u00eddeo completo \u27a1 https://t.co/eMyhtXi7ay #Los40MusicAwards\n\nComing back home and receiving the love of your family... that's the real award\n\nVoltar para casa e receber o amor da minha gente... esse \u00e9 o pr\u00eamio https://t.co/aNOf6yJTP6 #ChiquitodelaCalzada siempre te recordaremos con una sonrisa en el alma. Y vivir\u00e1s para siempre ah\u00ed... donde viven los elegidos. Gracias a @los40 por una noche cargada de emociones. \nThx to @los40 for a such a special night\n@camila_cabello @U2 #Los40MusicAwards https://t.co/TeXskF57n0 Cuando las pruebas de sonido se convierten en sorpresas @Los40 . @camila_cabello bienvenida a tu casa\nWhen soundchecks turn into surprises. @Camila_Cabello welcome home\nQuando a prova de som se tranforma em surpresa.\nAmiga @camila_cabello Bem-vinda a casa #Los40MusicAwards https://t.co/0y0ODLsG73 Ma\u00f1ana es d\u00eda de celebraci\u00f3n junto a @Los40 . #tbt #Los40MusicAwards https://t.co/y1M5CueM6E Gracias querid@s compa\u00f1er@s, ansioso por compartir una noche tan importante con vosotros #LatinGRAMMY https://t.co/4WwEucwgRC . @billboard by @leilacobo https://t.co/cEhVlOVyMc #LatinGRAMMY https://t.co/6UpAXnTfhF Para fuerza la tuya @LauraPausini , solo equiparable al tama\u00f1o de tu coraz\u00f3n \u2764\ufe0f #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #8Dic #CD + #DVD #LaFuerzaDelCoraz\u00f3n https://t.co/OiXjs6HyRJ RT @Los40: Esto va a ser MUY especial... El ganador de un Golden Music Award @AlejandroSanz nos va a ense\u00f1ar mucho \u2795M\u00c1S\u2795con @xavimartinez e\u2026 La noche del 24-J volvimos a disfrutar de #AquelloQueMeDiste con mi querido @PabloLopezMusic\u200b #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto  #8Dic CD+DVD #Digital https://t.co/vRmQzdu6dW Vaya arranque que tuvo la noche @_danielmartin_ ! #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto #8Dic #HoyQueNoEst\u00e1s https://t.co/SVD12w4Ejo #M\u00e1sEsM\u00e1sElConcierto , una noche \u00fanica para el recuerdo, ser\u00e1 vuestro el #8Dic https://t.co/vfi6m6F1kC En el lugar del coraz\u00f3n tengo una gran manzana #Manhattan #NewYork \ud83d\ude4f https://t.co/mjEosOQ2U8 Happy #Halloween \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83 https://t.co/7PJlmqmn2L RT @LFdCesmas: .@AlejandroSanz cedi\u00f3 su sitio en #TuSillaSuRefugio @CEARefugio\nAhora, tu\u2705voto puede significar +\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EFy6VwabHy\u2026 Ya quisiera el oro ser tiempo. Nos vemos en Las Vegas para celebrar la noche de la m\u00fasica latina  @LatinGRAMMYs @Univision  #LatinGRAMMY https://t.co/wJ4gETN6rS La motivaci\u00f3n es imprescindible en el aprendizaje. Bravo por estas iniciativas! Para mi es un privilegio poder formar parte. Gracias! \u2764 https://t.co/iIHfGieyNL Mi Ni\u00f1a Pastori tiene nueva obra de arte... #DesdeLaAzotea  Escuchen qu\u00e9 maravilla! @npastorioficial https://t.co/b5EXPNS0DP 20 a\u00f1os junto a ti / 20 years with you/ 20 anos junto a voc\u00ea #TBT #Vive https://t.co/76DUzzwRve \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @joaquinarte picha m\u00eda..est\u00e1s en mi equipo. #DejaQueTeBese https://t.co/OC92KU8AnT Para lo \u00fanico que deber\u00eda servir las armas\u2026 @perceptual_art by Michael Murphy https://t.co/Uk9Aj63ihG Salvaje es... / Wild is... / Selvagem \u00e9...\ud83c\udf3f\ud83c\udf31 https://t.co/CoNxSbLpXV Que bonito Alba. Gracias \u2764\ufe0f https://t.co/DMLTZEljhG Se les eriza todav\u00eda la piel? #LoVes o #LaFuerzaDelCorazon \u2764 https://t.co/DxaOZEBXw0 Por todas esas guerreras que combaten cada d\u00eda sin descanso\n#DiaMundialDelCancerdeMama \n#Vive https://t.co/pTaJ4pW8sO Gracias al jurado de @Premios_Ondas por este reconocimiento que significa mucho para m\u00ed y comparto con vosotros #M\u00e1sEsM\u00e1s #Fams #Ondas2017 https://t.co/ll7VTJXPQf Por esos amores que nunca pudieron ser\u2026 \u2764 https://t.co/qqZLYgzYSu #Galicia #Asturias #Le\u00f3n #Portugal sigo pensando en vosotr@s \u2764\ufe0f https://t.co/keynlBjwXC RT @JesusCalleja: Piromanos sois seres repugnantes y asesinos de la vida en todas sus formas incluida la humana! sois monstruos! #leyesDura\u2026 Sigo pensando en #Galicia #Asturias y #Portugal y sigo emocionado viendo la solidaridad de la gente. \u2764\ufe0f RT @gala_moon: #galiciaarde #consejos y #recomendaciones @Xunta @SanzFansGalicia @AlejandroSanz #compartan por favor!!!!! https://t.co/KgJ1\u2026 RT @40Galicia: Nuestro paisaje se ti\u00f1e de negro, empieza un nuevo d\u00eda, un lunes triste para l@s galleg@s @40Andaya #AYFuerzaGalega Ojal\u00e1 la lluvia ayude a sofocar los incendios en #Galicia #Asturias #Portugal y ojal\u00e1 la justicia caiga sobre los culpables sin piedad. https://t.co/Mx8HRwkKA7 RT @davidgf_00: El parque de Muniellos antes y ahora mismo #ArdeAsturies #ArdeAsturias https://t.co/ewgjcTq7NR RT @Farodevigo: #ArdeGalicia #ArdeVigo Dos individuos est\u00e1n en comisar\u00eda en Vigo en relaci\u00f3n a los incendios que asolan la ciudad https://t\u2026 RT @Egoyanes19: Que dolor\n#ArdeGalicia https://t.co/cy6qq631PP RT @co_ti_: EST\u00c1 LLOVIENDO, POR FIN.\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#ArdeGalicia #QueimanGalicia #QuemanGalicia #Galicia #Asturias #Portugal no encuentro las palabras. Mi abrazo emocionado y mi grito desatado. \ud83d\ude4f no podemos permitir que ocurra nunca m\u00e1s RT @FCCAqualia: El suministro de agua en #Vigo NO peligra, pero se ruega no acopiar agua q los serv d extinci\u00f3n puedan necesitar #ArdeGalic\u2026 RT @MAJOPESI87: #ArdeGalicia  #QuemanGalicia https://t.co/RcoEdVGCwv RT @TVGalicia: Mapa dos incendios activos arestora (4:00 da madrugada) https://t.co/eXXFUZhphb RT @AdrianIS_19: Autov\u00eda de las R\u00edas Bajas, 36892 Puenteareas, Pontevedra\nhttps://t.co/QNxmzqtV6N\nSe solicita ayuda en esta zona #ArdeGalic\u2026 RT @Dijochoeu: Amansa o vento e amansa o lume, \ne que chegue a choiva ou a xente non durme.\n\n#ArdeGalicia #QueimanGalicia RT @PepaPark: #ardebaiona #ArdeGalicia #Gondomar https://t.co/r1qsvRoCmy RT @BailoConVos: Central radiotaxi Vigo ofrece traslado\n\nTEL: 986470000 #ArdeGalicia https://t.co/znD0MtMcaP RT @SergioCesAl: E tarde, pero se alguen necesita transporte, que contacte conmigo, zona Vigo\n#ArdeGalicia #QuemanGalicia #Vigo RT @nomeIlamesfriki: Evoluci\u00f3n de concentraci\u00f3n de mon\u00f3xido de carbono (CO) hasta el mi\u00e9rcoles.\n\n#ArdeGalicia\n#QueimanGalicia https://t.co/\u2026 RT @sextaNoticias: DIRECTO #ArdeGalicia | Comienza a llover en A Coru\u00f1a #objetivoIncendiosGalicia https://t.co/iSS9Pm6sz0 https://t.co/RVwR\u2026 RT @bricoware: #ArdeGalicia CHOVE!!! RT @lxdyblack_: AYUDA - Se necesitan mantas y agua en el polideportivo de Panz\u00f3n/Panx\u00f3n para familias desalojadas con ni\u00f1os.\n#ArdeGalicia. RT @Monii003: \ud83d\udea8Socorro! Los vecinos de Paderne de Allariz, piden ayuda desesperados. El pueblo se quema. 112 y 085 colapsados.\n#ArdeGalicia\u2026 RT @Davidjimenezr98: IMPORTANTE:Carreteras cortadas en estos momentos. Son las 3:23 de la madrugada. #ArdeGalicia #QuemanGalicia https://t.\u2026 RT @Guaitafran: El equipo de f\u00fatbol @CoruxoFC1 ha facilitado su campo para alojar a los afectados del incendio #ArdeGalicia https://t.co/T1\u2026 RT @jcarlos2001: Hoteles est\u00e1n ofreciendo a realojar gratuitamente a desalojados:  \nBahia de Vigo \n3 Luces \nZenit  \nAmerica \nLos Galeones\u2026 RT @analopezct: Al\u00e9jese del fuego; corte la luz; no intente atravesar en coche una zona afectada; pa\u00f1os h\u00famedos en ventanas y puertas #Arde\u2026 RT @lagarder81: Piden m\u00e1xima difusi\u00f3n. Necesitan voluntarios para los animales ...\n#ArdeGalicia https://t.co/TwXUoBCv5S RT @CramFountain: #ArdeGalicia #QuemanGalicia #QueimanGalicia #ArdeVigo #Vigo #EmergencyPhoneNumbers\nEMERGENCY PHONE NUMBERS VIGO https://t\u2026 RT @angellll69: #ArdeGalicia En Baiona se est\u00e1n quedando sin agua. Hay llamas cerca de las casas. RT @AntonioMaestre: Fuegos activos (en rojo) en la pen\u00ednsula ib\u00e9rica seg\u00fan el sistema de servicio de emergencias del programa Cop\u00e9rnico de\u2026 RT @MariaJamardoC: La central Radiotaxi de Vigo se ofrece para desplazar a los afectados gratuitamente. \nTel\u00e9fono: 986470000 #ArdeGalicia RT @MariaJamardoC: Todos los que quieran colaborar como voluntarios en Vigo, sigan la cuenta @ardevigo #ArdeGalicia Que rabia y que dolor. Mi amor para Galicia y mi desprecio por los desalmados malparidos que queman los bosques #ArdeGalicia M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Puerto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa y Caribe NO EST\u00c1N SOLOS #SomosLive #SomosUnaVoz https://t.co/B7sjjI292A Gracias a todos los que ayer unieron sus voces: artistas, medios de comunicaci\u00f3n y p\u00fablico. #SomosLive #SomosUnaVoz @MarcAnthony https://t.co/ABAMect2hn Lleg\u00f3 el d\u00eda. Hoy estaremos en @MarlinsPark todos juntos apoyando \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #SomosLive #SomosUnaVoz https://t.co/D96AzYuhvm Le he robado el alma al aire, para d\u00e1rtela en este suspiro... https://t.co/94K35MviwP De ustedes depende para qu\u00e9 utilizar sus manos... acariciar, abrazar o dar palmas \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/kPw5QN2NBf Este s\u00e1bado nos unimos grandes amig@s en Somos Live!para ayudar a afectados por desastres naturales \n#SomosUnaVoz \u27a1https://t.co/Yb2734Tm7e https://t.co/hkvIwVeCke No me estoy enterando de nada perd\u00f3n. S\u00ed o no? Tranquilidad.. m\u00e1s all\u00e1 de las tormentas. \u2660\ufe0f https://t.co/g7LQxMhfDs Se fu\u00e9 una de l@s nuestr@s y un trozo de mi alma con ella. Hasta siempre mi ni\u0144a preciosa \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f#PaulitaQueEstesEnPaz #FamiliaSanzera https://t.co/GTjFmjiLN0 #EstamosUnidosMexicano un pueblo con un coraz\u00f3n gigante \u2764\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd palante https://t.co/KrIPy5sZlT Qu\u00e9dense con quien les haga sonre\u00edr... Feliz #DiaMundialdelaSonrisa https://t.co/xqz5y26Wf1 Todo es cuesti\u00f3n de perspectiva #Vive https://t.co/KtaCvkmI0K Esta noche @MasterChef_es se mete en las cocinas de +ES+ recordando buenos momentos #MCCelebrity Hay colaboraciones que son toda una lecci\u00f3n de vida.\n\"Distintos\" un cortometraje sobre el s\u00edndrome de Down\n#TodosSomosDistintos @ASINDOWN https://t.co/AVnnt6KJWY \u2764\ufe0f #LasVegas https://t.co/2cU91WLNeO Deber\u00edamos escucharnos m\u00e1s un@s a otr@s. Me acuesto con mi pena perra y mi tristeza absorta. A veces no entiendo nada. Buenas noches. Quiero a dos tierras que chillan, quiero a dos partes de un alma. Quiero que quiero quereros.             y quiero tener esperanza. \ud83d\udc9d Si la fe mueve monta\u00f1as... la solidaridad mover\u00e1 el mundo. Aqu\u00ed pod\u00e9is donar. Movamos el mundo. @estamosuni2MX https://t.co/CFPFK4UkEH Cuida lo m\u00e1s valioso que tienes, tu coraz\u00f3n... \u2764 #DiaMundialDelCorazon #ComparteTuPoder https://t.co/hsVMScsNY8 Uniendo nuestros ej\u00e9rcitos de seguidores para ayudar a nuestro querido Puerto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \n#SomosUnaVoz \nAyuda aqu\u00ed \u27a1 https://t.co/cWtUebZx7v https://t.co/aMkC7grQJG RT @utopiaszfanclub: @AlejandroSanz Vivimos??? #Vive https://t.co/WqyLeKGqbp RT @MarcAnthony: Para mi isla querida #SomosUnaVoz https://t.co/1yWXBKOvJO La m\u00fasica puede con todo...  \ud83c\udfb6  #Vive #Fams #JuntosSomosMas https://t.co/HbpJ9XrXqM Querido @TonyAguilarOfi no me lo perder\u00eda por nada.. un abrazo crack. https://t.co/BleWNRmbTK RT @Roselyn_Sanchez: Are you truly going to PR on Tuesday after this decision? Puerto Rican's are suffering, we don't need to see your face\u2026 Ma\u0144ana, recuerda que las apariencias enga\u0144an \ud83d\ude09 #VIVE buenas noches. https://t.co/VcfRiQwJHx Muchas felicidades a tod@s l@s nominad@s a #LatinGRAMMY este a\u0144o. Mis compa\u0144er@s del alma. \u2764\ufe0f https://t.co/Uie7YMb2rW RT @EdnitaNazario: Se necesita asegurar transportes para apoyo en distribuci\u00f3n! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#unidosporpuertorico #activadosporpuertorico #puertoric\u2026 para despedir por hoy lo insensato y lo violento.. una refelexi\u00f3n de #DavidTrueba ... s\u00f3lo para descansar mis oidos y mi alma. Buenas noches https://t.co/5WsZk01Hq2 Aqu\u00ed os ense\u00f1o #VIVE un libro escrito a trav\u00e9s de las voces de amigos, familiares y de la m\u00eda propia. #23NOV \u27a1 https://t.co/ePC3Ut8PuP https://t.co/nZvy2eMnmg RT @TVyNovelasUSA: La fuerza de la naturaleza no es m\u00e1s fuerte que el amor ! En camino la ayuda para #PuertoRico @usnavy !  #unidosporlosnu\u2026 Gracias a los amigos de @Telemundo por su solidaridad #TodosUnidos RT @ricky_martin: Mi gente, Gracias a todas las personas que han donado. Seguimos necesitando de tu ayuda para reconstruir #PuertoRico http\u2026 RT @TapiaFernanda: Acaban de encontrar gente con vida y URGE rotomartillo y cortadora de concreto en A Obregon. Verificado 24 Sep 19:50. Ma\u2026 RT @regiolandesa: Ni siquiera te conozco pero s\u00e9 que puedo ser tu amiga \u2764\ufe0f Espero te llegue a ti, que m\u00e1s lo necesitas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #SomosM\u00e9xico #M\u00e9x\u2026 RT @Telemundo: El presidente de Telemundo @cesarconde_ se une con una contribuci\u00f3n\nfinanciera para ayudar a nuestra gente https://t.co/f81W\u2026 RT @Yucasanzeros: URGENTE! para ayudar en las siguientes comunidades: Tlalmimilulpan (San Pedro), Huejotengo, Ocuituco, #Morelos #Verificad\u2026 RT @MeSumerjo_Arg: #Repost @mariomassaccesi \n\u30fb\u30fb\u30fb\nArgentinos por M\u00e9xico\nLa delegacion de nuestro pa\u00eds y sus perros que buscan vida entre esc\u2026 RT @UNAM_MX: Flexibilidad y empat\u00eda con los estudiantes, solicita el #RectorGraue. https://t.co/A7GIX0uv9K Gracias a ti @lopezdoriga y a todo #M\u00e9xico por la lecci\u00f3n de solidaridad que est\u00e1n dando al mundo. https://t.co/o5BHgu31G9 \ud83e\udd14Me gusta \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #TeQuieroMexico #JuntosSomosM\u00e1s #Sanzer@s #fams https://t.co/oD39VbeJej RT @LFdCesmas: No pierdas la fe. #FelizDomingo\n@alejandrosanz https://t.co/nnf6Gd6b9S RT @syntekoficial: Queremos que el mundo nos escuche, necesitamos su ayuda. \n\n#LoveArmyMexico \n\nhttps://t.co/p22Y8oTl84 https://t.co/hRBSW9\u2026 \ud83d\udca5 #vive https://t.co/1551bcsVUv vidas m\u00edas \ud83d\ude18 #TeQuieroMexico #JuntosSomosMas #sanzeras #FuerzaMexico #Morelos https://t.co/iit2oEIoki Ma\u0144ana al despertar los problemas no se habr\u00e1n ido... pero nuestras ganas de superarlos tampoco . Buenas noches \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 RT @Denissha: Ayuda Alvaro Obregon 286 23 Sept 11:30 pm https://t.co/7htkV6HwSS RT @SanzerasMex: Estas son las im\u00e1genes que merecen ser difundidas con todas las fuerzas! Nos ayudan? #AyudaCiudadana #FuerzaMexico @Alejan\u2026 RT @Lili3009: Nunca te pido nada @AlejandroSanz, pero esto es muy importante, me apoyas con RT #sintecho #sinalimento #SINAYUDA #MiFamilia\u2026 RT @aperezLM2016: Comentan que esto pas\u00f3 en Espa\u00f1a.  Incre\u00edble!! \ud83e\udd17 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #FuerzaMexico #FuerteM\u00e9xico https://t.co/Luw20MB2E9 RT @Univision: Esta noche todos #UnidosPorLosNuestros para ayudar a las v\u00edctimas de los desastres naturales recientes. #Harvey #Irma #Maria\u2026 Ahora si. \u2764\ufe0f uff!!! \u2764\ufe0f https://t.co/0o6AuKv2Vl RT @belindapop: \ud83d\ude4f https://t.co/88Guq7arhK A M\u00e9xico se le quiere en todo el mundo.. y yo de manera especial. \u2764\ufe0f https://t.co/3c1ElovGAr As\u00ed es @gloria_serra unos cuantos que se aprovechan de todos.. felicidades por el trabajo. https://t.co/q0Lr4HtQlu RT @vzzmty: @AlejandroSanz Si pudieras compartir este link https://t.co/XpsITEUi0N ah\u00ed tambi\u00e9n se puede ayudar a Puerto Rico. \ud83d\ude4f Mientras algo arda dentro de ti, ser\u00e1s capaz de todo\u2026 \ud83d\udd25Lucha por tus sue\u00f1os, siempre. https://t.co/xBiQFT0DMJ Mi abrazo a Rep\u00fablica querid@s herman@s \u2764\ufe0f https://t.co/f52A773GTb Por favor no se olviden de #PuertoRico realmente la isla est\u00e1 muy da\u0144ada https://t.co/Wck2Fw1ZV5 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f Gracias @EqInvestigacion por profundizar en el problema de la reventa que nos afecta a todos. #EquipoReventa #NoALaReventa Mucha suerte a tod@s.. coaches, concursantes y equipo de #LaVoz1 \ud83d\ude18\u2764\ufe0f @lavoztelecinco RT @JLo: Please help us spread the word to help our fellow sisters and brothers in need\u2026 https://t.co/4txhZgk88a RT @MarcAnthony: Por favor ay\u00fadenme con este importante llamado a nuestra comunidad. https://t.co/cH0VvGDiyi RT @ricky_martin: Mi gente necesita. Ay\u00fadame https://t.co/KxHupLM20u https://t.co/Ho8RI26MVQ RT @FabbyDSanz: Quien queria cajas? @ViviendPrisaMty @AlejandroSanz https://t.co/7CQrOMxXgE El lunes os muestro la cara de #VIVE , un proyecto contado. https://t.co/dRMubLBiGR Mis pensamientos una noche m\u00e1s con mis herman@s de #M\u00e9xico y #PuertoRico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 RT @CaelikersMxico: @CaELiKe @mirandaibanez AY\u00daDENME A COMPARTIR PARA QUE TODAV\u00cdA NO METAN LA MAQUINARIA PESADA, A\u00daN PUEDE HABER GENTE EN L\u2026 RT @IvonneMunozMx: Informaci\u00f3n verificada 21-IX 23:20 https://t.co/SkkUDrAFhP RT @brsusnz: Esto es CHACAMPALCO en jojutla Morelos no se les olvide que tambi\u00e9n nos necesitan RT por favor https://t.co/mJf4gZKHbw RT @maucastilloa: Cajas!!! Amor nos ha llegado de sobra. Gracias de nuevo. Pero mi d\u00e9ficit son las cajas. RT's https://t.co/mSSDnRyZxx RT @CamileMagalhaes: @AlejandroSanz Como BRASILEIROS podem ajudar. RT, please? \ud83d\ude4f#FuerzaMexico https://t.co/B6APArFfOs RT @Anzanet: Por favor @AlejandroSanz RT para ayudar a conseguir esta ayuda para estos ni\u00f1os con cancer\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/qi4bctc88k RT @Caroedgar: Accesos colapsados. #JojutlaMorelos https://t.co/bayVuNksuK RT @lisi_re_sa: @AlejandroSanz por favor ay\u00fadanos a difundir, falta mucho apoyo en Morelos!! Nuestra @corazonezpinado est\u00e1 ah\u00ed!!. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2665\ufe0f\u2026 RT @lopezdoriga: Bomberos espa\u00f1oles en el Aeropuerto de Madrid. Ya vuelan a M\u00e9xico para ayudarnos. Bienvenidos https://t.co/rFkt7Fb5JV Necesitamos tu ayuda para la reconstrucci\u00f3n de Puerto Rico. Donemos aqu\u00ed \u27a1 https://t.co/BZJtvAQufL\nhttps://t.co/aWk0vu9VrB #PuertoRicoStrong https://t.co/rzuyztHP6P RT @OrdenSanzeraMX: Ayuda porfavor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude1e @AlejandroSanz  @AcordesDeSanz @PuertoRicoPUR https://t.co/Ajj2P7L9Ga La organizaci\u00f3n @greenpeacemx se une como centro de recolecci\u00f3n para los damnificados #FuerzaMexico https://t.co/D0jSRSSZ49\u2026 M\u00e9xico: hay gente bien organizada en traslado, alimentaci\u00f3n, atenci\u00f3n veterinaria en Alfa 87, Romero de Terreros con #Brigadaanimalcdmx RT Juntos por la paz: Respeto, seguridad y dignidad para todos \u262e\n#DiaInternacionalDeLaPaz \n#PeaceDay https://t.co/kd04deDIco \ud83d\ude4f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/rp948fTgQI RT @raquelsofia: No logro cominicarme con mi mam\u00e1. \u00bfAlguien tiene noticias de Mayag\u00fcez? \u00bfDe Miradero? Se los agradecer\u00eda demasiado \u2764\ufe0f RT @LuzSanzera: Lleven hielo a las zonas afectadas en Coapa, se necesita para conservar los medicamentos #Rebsamen  @AlejandroSanz @Sanzera\u2026 RT @NoelSchajris: En vez de gastar en armas .. invertir en esto es vital ..exigir a los gobiernos a hacerlo nrdc_org's video https://t.co/d\u2026 Que l\u00e1stima.. mi amor incondicional #GranCanaria \u2764\ufe0f https://t.co/oSXjV4yDUx RT @El_Universal_Mx: Se pide ayuda para localizar a los familiares de Francisca Lucena Cuevas, fue encontrada en la calle, no recuerda d\u00f3nd\u2026 \u2764\ufe0f #PuertoRicoStrong https://t.co/EuvMCqTXev RT @ChobiLanderos: Todos los Centros Telet\u00f3n en el pa\u00eds se convierten en Centros de acopio para los damnificados.Los 24 Centros Telet\u00f3n en\u2026 RT @marielaenamor: Se necesitan manos en Xochimilco y Coyoac\u00e1n #AyudaCDMx #Sismo https://t.co/K2wN0VvP9p RT @aesquinca: Para quien quiera donar. \nCuenta Cruz Roja Mexicana. \n#sismo #ayuda #EfectoPositivo https://t.co/ZaEYNrqzOZ RT @anayeliAsp: FRIDA\" \nHa localizado 52 PERSONAS. \nY estuvo en el terremoto de Oaxaca, Hait\u00ed, Ecuador, y en la explosi\u00f3n de la torre de Pe\u2026 RT @Carlos_Slim_D: MEXICO UNIDO:FUNDACION CARLOS SLIM 5 PESOS POR CADA UNO QUE DONES. EN TELMEX,TELCEL O INBURSA https://t.co/0BQX6QpSs1 RT @_vanguardista: Haven't been able to communicate with family in #PuertoRico any info  or updates #Arecibo #Hatillo #Salinas #Guayama #Po\u2026 Espero que tod@s est\u00e9n bien preparad@s en la isla del encanto \u2764\ufe0f #HuracanMariaPR RT @El_Universal_Mx: \u26a0 Lista de personas trasladadas a diferentes hospitales debido al #sismo que sacudi\u00f3 a M\u00e9xico \u26a0#AyudaCDMX https://t.co\u2026 RT @NoticiasMVS: #AyudaCDMX #mexicoestadepie Sobre Nicol\u00e1s San Juan, entre Divisi\u00f3n del Norte y Eugenia, se contin\u00faan recolectando v\u00edveres.\u2026 RT @kikesma: Ni\u00f1@s en hospital \u00c1ngeles. \nUrge localizar a sus familias \nmultiplicar por favor.\n\n#AyudaCDMX #FuerzaM\u00e9xico https://t.co/t2OzK\u2026 Presentes. #M\u00e9xico #fuerzaCdMx \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/urtnzG32w6 RT @CruzRoja_MX: Necesitamos los siguientes art\u00edculos. #Sismo #CruzRoja #CDMX #RT https://t.co/7BHe3q2EAb RT @maguetho: RT Urgen Gatos Hidr\u00e1ulicos para la Rebsamen, ya tienen ubicados a los ni\u00f1os solo falta sacarlos! #FuerzaM\u00e9xico #M\u00e9xicoUnido RT @tvtelehit: Los animales tambi\u00e9n necesitan nuestra ayuda. #FuerzaM\u00e9xico https://t.co/w2cXYnH5UK Orgulloso de uds. \ud83d\udc4d https://t.co/oOXtDjkFqg RT @ponchohd: Lugares en los que se necesita ayuda.\n#sismo https://t.co/ieyBQhlCqk RT @saidbycecy: En Xochimilco, Tlalpan y Taxque\u00f1a hace falta manos solidarias para rescatar personas o animales bajo los escombros #FuerzaM\u2026 RT @valdes0794: Mam\u00e1 de Daniela Ram\u00edrez de escuela de Rebsamen. T\u00fa hija est\u00e1 bien, en la casa de enfrente que se habilit\u00f3 como hospital #si\u2026 RT @MaledeSanz68: F\u00e1tima Navarro se encuentra en Coapa Est\u00e1 escribiendo, desde debajo de los escombros. No la localizan aun sigue con vida\u2026 RT @fooonts: Amigos, si hay grietas en sus casas m\u00e1ndenme fotos para ayudarlos a evaluarlas. RT @dianftsbm: RT POR FAVOR PARA QUE POBLANOS SE ENTEREN .\ud83d\udce3\ud83d\udc99 https://t.co/2kZQiW7Peu Ofrecen equipo detector de personas. https://t.co/nqnDfxg3aD RT @Excelsior: Al fin una buena noticia #FuerzaMexico https://t.co/fjOcGaq3yr RT @SoyNovioDeTodas: RT por favor si alguien sabe algo. #MexicoUnido #FuerzaMexico #AyudaCiudadana https://t.co/ijoMVxSgeE RT @LordHendrick: \ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N\ud83d\udea8#Sismo\nSe necesitan voluntarios en Divisi\u00f3n del Norte y Eugenia (715). Hay un edificio colapsado con gente atr\u2026 RT @Yamile_Asz: @AlejandroSanz Si est\u00e1s por ah\u00ed Ale, ay\u00fadame a difundir por favor. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude14 https://t.co/75R0eBRBHU RT @Taibo2: Aqu\u00ed la cuenta de @topos Favor de rolarla en chinga https://t.co/uIx40ckWIX RT @AcaTweeter: Por favor, Difundan, y manden luz y buenas vibras en forma de L\u00e1mparas y Bater\u00edas. O v\u00edveres. https://t.co/ILY53FVTOG RT @PatyCantu: RT por favor. Difundan la imagen para que brigadistas puedan reconocer a esta chiquita #R\u00e9bsamen #Sismo #FuerzaM\u00e9xico https:\u2026 RT @AdalRamones: #URGENTE Lista de ni\u00f1os rescatados en Colegio Enrique Rebsamen. Necesitan ayuda para rescate. \n\n#CDMX #M\u00e9xico https://t.co\u2026 RT @CRiveraDeportes: Pap\u00e1s de Daniel S\u00e1nchez de 3ro C de la escuela Enrique R\u00e9bsamen, su hijo est\u00e1 en el hospital Angeles Acoxpa. RT @YoureMyKidrauhl: ES NECESARIO DIFUNDIR ESTO, AY\u00daDANOS POR FAVOR \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #terremotocdmx #FuerzaMexixo #AyudemosM\u00e9xico #enriquerebsamen #Mexi\u2026 RT @FabbyDSanz: Estoy en Mty, pero si alguien necesita localizar a alg\u00fan familiar en zonas afectadas, por favor h\u00e1ganlo saber! #SismoCDMx\n@\u2026 RT @Delamori: Hay gente que pasara la noche en las calles. En el Parque M\u00e9xico est\u00e1n recibiendo ayuda,comida, linternas, cobijas, etc. RT @UNICEFMexico: Despu\u00e9s del #sismo utilice estrategias sencillas para calmar a sus hijos como: abrazarlos, contarles historias y jugar co\u2026 RT @DebRyanShow: No solo es CDMX gente, hoy es Estado de M\u00e9xico, Puebla y Morelos tambi\u00e9n. Todos necesitan de ayuda. \n\n#PrayForMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ht\u2026 RT @rogergzz: Esta muy grave y necesitamos encontrar a sus familiares. Se llama Luis Carlos de Xalapa #Veracruz @rogerlateshow https://t.co\u2026 RT @davidtorresyanz: @AlejandroSanz se necesita que en lugares de siniestro: l\u00e1mparas, bater\u00edas, alimentos y medicamentos. RT @abogadopateador: Llamado a Ingenieros y arquitectos para ma\u00f1ana. https://t.co/pn6myfAdUh RT @espnsutcliffe: Porfavor compartan este n\u00famero 55556666\nSon param\u00e9dicos con motocicletas completamente equipados. \n\nSe llama VIDALERT RT @ReginaBlandon: \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/5TlNRiuaG4 RT @record_mexico: \ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N\n\nSe necesitan voluntarios en Divisi\u00f3n del Norte y Eugenia (715). Hay un edificio colpsado con gente atrapada.\u2026 RT @solamentejoy: Tel\u00e9fonos de emergencia, por favor quien vea a alguien en necesidad de ayuda, persona o animal \ud83d\ude4f\ud83c\udffc ayuden! https://t.co/Db\u2026 RT @LuisWertman: Para las personas que tengan crisis durante la noche o no puedan dormir por la ansiedad, m\u00e1rquenos al 5533-5533. Estamos 2\u2026 RT @erfonseca: REFUGIO PARA GENTE QUE NO TENGA EN DONDE DORMIR HOY: Jalapa 234, entre Coahuila y Campeche, Col. Roma Sur. EST\u00c1N MUY BIEN OR\u2026 RT @nellyBurGuette: Nos URGEN voluntarios para sacar a las personas que faltan  en  Saratoga 714 en Portales: Picos, palas, cubetas y s\u00ed, l\u2026 RT @jessycecyy: Urge ayuda en esta zona de #CDMX favor de compartir!! #SismoMX https://t.co/hPuciajRuH RT @benshorts: Se necesita una planta de luz ahora para rescatar a j\u00f3venes estudiantes del Tec de Monterrey Campus CDMX. RT @syntekoficial: Pu\u00f1os arriba significa \"SILENCIO\" alg\u00fan sobreviviente podr\u00eda estar gritando para ser localizado. https://t.co/AJwpHFXceX RT @_programado: Amigos hice un albergue en mi cancha. Vayan a casa Popular en Magdalena Contreras voy a recibir a m\u00e1s de 100 personas. Den\u2026 RT @Pijamasurf: Parque Espa\u00f1a habilitado como mega centro de acopio: requieren gasolina, l\u00e1mparas, arcos, seguetas, discos de diamante, pic\u2026 RT @locatel_mx: #AlMomento Lista preliminar de personas trasladadas al Hospital de Rub\u00e9n Le\u00f1ero por el #sismo en la #CDMX. https://t.co/8kR\u2026 RT @ClubMeSumerjo: Si alguien sabe algo sobre ellos comuniquense con familiares, polic\u00eda... Difundan @AlejandroSanz nos ayudas? Gracias por\u2026 RT @abogadopateador: \"Urgente\" amigos de redes, influencers y dem\u00e1s difundan que se necesitan plantas de luz, linternas, y picos en el Tec\u2026 RT @claudia_2it: @AlejandroSanz necesitan llevar esta planta de luz https://t.co/CRvk2kyoa2 RT @ChumelTorres: ADO OFRECE BOLETO VIAJE REDONDO A MEDICOS QUE SE ACREDITEN, PARA IR A AUXILIAR EN CDMX @tuADO RT @CruzRoja_MX: #Atenci\u00f3n/ De urgencia necesitamos pilas y linternas. #CruzRoja #SismoCDMX \nAcude a Juan Luis Vives N\u00b0200 col. Los Morales\u2026 RT @SPCCDMX: Revisa las instalaciones de luz, agua y gas, por favor no enciendas f\u00f3sforos podr\u00eda haber alguna fuga de gas. https://t.co/QFs\u2026 RT @lydiacachosi: Buscamos a mi primo Ra\u00fal Cacho Arrache. Vive en Calle Yucat\u00e1n,Colonia Roma. Si andas por all\u00e1 ayudando avisa. Ya avisado\u2026 RT @aleex_saints: SE BUSCA \u203c\ufe0f Guadalupe Ortiz, tiene 15 a\u00f1os y estaba en Ciudad Azteca, no se sabe nada de ella RT \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 https://t.co/krQ4sBC\u2026 RT @TigresOficial: RT: S\u00famate al apoyo para los afectados por el sismo. Dona en el Estadio @TigresOficial @CEMEXMx @uanl  #UnMexicanoNuncaD\u2026 RT @CruzRoja_MX: Ponemos a disposici\u00f3n la siguiente cuenta bancaria para apoyar con donativos econ\u00f3micos. #Sismo #CDMX https://t.co/vgn8x28\u2026 RT @VirramPao: se necesita gente con palas en Viaducto y Medell\u00edn, hay un edificio colapsado @AlejandroSanz Rt por favor RT @Annitapau: Difundir por favor @AlejandroSanz @EnClaveDeSanz https://t.co/bBv09hXyLJ RT @cristydeluna: Se busca Aned Marina Romero Gutierrez de 7 a\u00f1os #sismo #Mexico #TerremotoEnMexico https://t.co/OkHX6v2DJ9 RT @alejilloTol: \u26a0\ufe0fURGENTE\u26a0\ufe0f\nPor favor, se necesita luz e iluminaci\u00f3n en las zonas afectadas. RT. #TerremotoEnMexico #MexicoFuerte https://\u2026 RT @VMotelBoutique: A\u00fan contamos con disponibilidad para recibir gratuitamente a las personas damnificadas que lo necesiten #FuerzaMexico RT @AdalRamones: En Av \u00c1lvaro Obreg\u00f3n 286 siguen labores de rescate. Solicitan Diesel, Gasolina, L\u00e1mparas. Antis\u00e9pticos, Ketorolaco inyecta\u2026 RT @CFEmx: Pedimos a la poblaci\u00f3n ahorrar en el consumo de energ\u00eda en sus hogares estamos en contingencia por #sismo gracias por tu RT Ya llegaron las lamparas, bater\u00edas, comide etc para el edifici\u00f3n que estaba derrumbado en Tlalpan y ciudad Jard\u00edn \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd seguimos #Mexico RT @everardo_sp: Por Favor todos Compartan!\nSi no traen datos y hay cerca un punto Telmex Infinitum\nUsuario:Tmx8032371 \ncontrase\u00f1a: 8032371\u2026 RT @danymerlo: #FuerzaMexico\nApoyemos dando, tiempo, dinero, pero sobre todo... https://t.co/oYAy5EON6d RT @solamentejoy: Personas trasladadas al hospital Rub\u00e9n Le\u00f1ero por #Sismo https://t.co/XW5kWC6kqv \ud83d\ude22 vamos valientes voluntarios y servicios p\u00fablicos. #FuerzaMexico https://t.co/S6cwiwWjE6 RT @RockoRockzRockz: #CDMX #sismo #sismocdmx amigos RT masivo! https://t.co/12Yu1CHCe6 RT @topos: Gracias por ayudar a nuestra labor:\nSantander 92000709294 CLABE 014180920007092942\nPaypal: donativos@brigada-rescate-topos.org t\u2026 RT @silviaolmedo: Amsterdam y laredo necesitamos agua, cubos, alcohol gasas edificio con gente dentro. Necesitamos ayuda RT @BarackObama: Thinking about our neighbors in Mexico and all our Mexican-American friends tonight. Cuidense mucho y un fuerte abrazo par\u2026 RT @segapollo: @aurel_gt @MexicoDeAyer @kdartigues @jenarovillamil @SPCCDMX @genarolozano @Melfania @reformaciudad @El_Universal_Mx @Mileni\u2026 RT @Univision: C\u00f3mo buscar a tus familiares en M\u00e9xico si est\u00e1s en EEUU y no sabes de ellos tras el terremoto https://t.co/IsFgvsOyXT https:\u2026 RT @AristeguiOnline: #MAPA aqu\u00ed puedes revisar los edificios colapsados y centros de acopio https://t.co/6vpTPRuMTe https://t.co/QRJBGMitnV RT @CruzRoja_CDMX: Por favor no utilice l\u00edneas telef\u00f3nicas. Use redes sociales y mensajer\u00eda instant\u00e1nea para contactar familiares y amigos. RT @SCT_mx: Tambi\u00e9n la empresa AT&amp;T ofrece sus servicios de forma gratuita https://t.co/L2zBWwjqwu RT @Pajaropolitico: CDMX: \u00a1Ayuda! \u00c9stas son las ubicaciones que necesitan tu apoyo... https://t.co/K7jBoUXOQe RT @aqnomdejassanz: @AlejandroSanz Puebla.\nEl centro de convenciones est\u00e1 como albergue.* Por favor pasa este mensaje para que llegue a qui\u2026 RT @ExaFM: \u00a1AVISO IMPORTANTE! \u2757\ufe0f https://t.co/qsYkMMll3m RT @lopezdoriga: En la escuela en Las Brujas y Divisi\u00f3n del Norte, piden que la gente ya NO lleve agua, cobijas y ropa. Ya hay suficiente RT @CorazonPartioOF: CDMX: \u00a1Ayuda! \u00c9stas son las ubicaciones que necesitan tu apoyo...\n@AlejandroSanz RT Difunde ! https://t.co/gbjpq7hIzQ RT @Delamori: \"\"LES RUEGO \nTENGO 100 param\u00e9dicos en la ciudad si saben o necesitan ayuda denme ubicaci\u00f3n o al tel \n55556666\nTodo GRATIS \nAN\u2026 RT @Leonlec: Me enviaron esta lista de personas del TEC Ciudad de M\u00e9xico que est\u00e1n tratando de localizar. Ayuden a compartir por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #\u2026 RT @viborildasigue: P\u00e1senlo por favor.Es IMPORTANTE. https://t.co/epcUelSnZj RT @SanzerasMex: Lista de Albergues en Morelos!!. Compartan por favor!!. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @AlejandroSanz #Morelos #M\u00e9xicounido https://t.co/JBeaBYuSva RT @solcyto01: Difundir #FuerzaMexico @AlejandroSanz https://t.co/ZcHECEpY5w RT @Eduardo_Govea: ESTEBAN GUTI\u00c9RREZ VERA se encuentra en el hospital HGM RT para localizar a sus padres https://t.co/qshfLqCw7x RT @egomezislas: RT URGENTE. Se requiere una planta de luz para labor de rescate a los ni\u00f1os del colegio Enrique Rebsamen en #CDMX por #Sis\u2026 RT @musica_vida_paz: Lista de personas rescatadas .... @AlejandroSanz @ASanz_USA  y todos los que lean dar RT por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2763\ufe0f https://t.co/P\u2026 Por favor se necesitan con urgencia:linternas, bater\u00edas y plantas de luz en un edificio ca\u00eddo en Tlalpan y Ciudad Jard\u00edn. #FuerzaMexico \ud83d\ude4f https://t.co/5oVD4eClxf Por favor compartan #Mexico estamos con ustedes #FuerzaMexico #PrayForMexixo \ud83d\ude4f https://t.co/vM9pwdXxXg https://t.co/3n6xSxTHIV RT @kdartigues: Me ayudan con RT? Se busca a Carolina Solorio Romero, estaba en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n 286. #sismo https://t.co/kSbYNFzU9v RT @lopezdoriga: En #Puebla https://t.co/Jh0Fl0EWYB RT @donaenvida: #CDMX URGE donaci\u00f3n de #sangre en CNTS, Othon Mendizabal 195, Col. Zacatenco, para v\u00edctimas del #sismo #sismoCDMX Ha habido un nuevo temblor muy fuerte en M\u00e9xico. Espero que est\u00e9n tod@s bien. \u2764\ufe0f#M\u00e9xico Hay canciones que te transportan a un momento exacto de tu vida. Les pasa con alguna de estas? #Vive https://t.co/VXfSiFBayL Os celebro en la distancia, pero muy cerca del coraz\u00f3n. #Feliz18 familia chilena #FiestasPatrias #VivaChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Querida @PastoraSoler qu\u00e9 bueno tenerte de vuelta con #Calma. La m\u00fasica nunca hubiera sido lo mismo sin tu voz. Te mereces lo mejor! \u2764\ufe0f https://t.co/SCrJq3vWn4 Mi prima, con la que me cri\u00e9 y aprend\u00ed a tocar palmas abre su Escuela de Arte Flamenco M\u00f3niKa Bellido. Suerte! \ud83c\udf40 https://t.co/pKH5In4Unm https://t.co/u8G5XZoJ59 Ya queda menos @StarliteShopEsp https://t.co/nexzhveYfC En el D\u00eda Internacional de la preservaci\u00f3n de la #capadeozono, esto es de todos! Debemos ser #heroesporelozono https://t.co/gfc0y2nWpJ A todas mis familias centroamericananas. feliz #DiaDeLaIndependencia brindo por ustedes con la copa llena de gratitud y amor \u2764\ufe0f\ud83d\udca5 tengo una familia que vive al otro lado del Mundo y hoy celebran su #DiaDeLaIndependencia #VivaMexico os quiero mucho ca..\u2764\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/co5TdZafRh Te juro que es verte la cara y mi alma se enciende\u2026#Vive https://t.co/IuQudByRrE Envidia sana de mis compa\u00f1eros que estuvieron anoche con la familia @Los40_Spain \nGracias por el Golden Award #Los40MusicAward\nNos vemos \u2764 https://t.co/WKuVMulEg6 Nadie se acuerda de la \"otra parte del mundo\" mi p\u00e9same a las familias y mis l\u00e1grimas por la locura. https://t.co/xC6ClIlck3 Me acuesto una noche m\u00e1s teniendo que dejar mi alma en un sitio de una tierra amada #oaxaca #LoveArmyForOaxaca \u2764\ufe0f La vida es demasiado corta como para no intentar hacer algo fascinante\u2026 Corre! Atr\u00e9vete!  #Vive #TBT https://t.co/m3JzNDqVnT Siente, luego piensa y luego habla. Todo para no tener que sentirlo. #vive La verdadera cat\u00e1strofe ser\u00eda mirar hacia otro lado. Es hora de ayudar \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n@LFdCesmas #Ayuda #Guatemala #Mexico #Irma https://t.co/pw5zYmgHaa . @drexlerjorge lo explica de una forma exquisita..\n\u201cYo soy un moro jud\u00edo que vive con los cristianos\u2026\u201d Grande! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/VQLyhHmRw0 No contestar tambi\u00e9n es una respuesta \u2660\ufe0f #vive No podemos estar m\u00e1s orgullosos de nuestro deporte. Enhorabuena campeones! @GarbiMuguruza @RafaelNadal #numerosUNO https://t.co/RdFILupZVD Mi @_MaluOficial_  a punto de estrenar temazo #vaisaflipar #MaluInvisible #15SepMalu https://t.co/weLWWraFK3 #September11th #septiembre11 #newyork #paz #vive \u2764\ufe0f https://t.co/r1PTEvTgxu Querido @RafaelNadal felicidades por el triunfo.. y muy orgulloso de que te acordaras de M\u00e9xico, Centro Am\u00e9rica, Caribe y Miami. Rezo para que #Florida resista el embate de #huracanirma2017 ojal\u00e1 pase r\u00e1pido y no tengamos que lamentar p\u00e9rdidas humanas. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f Mis pensamientos y mis oraciones con toda la gente afectada en #Cuba \u2764\ufe0f El hombre es Naturaleza y la Naturaleza es el hombre. Jam\u00e1s deber\u00edamos olvidar esto\u2026 #Vive  \ud83c\udf43\ud83c\udf3f https://t.co/xjoNVIZSRo #NYC #vive \u2764\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/A8FBpYlFuq Querido @pabloalboran lo mejor para esta nueva joya que nos regalas... viva el arte y vivan los artistas! #8SAlboran #NoVayaASer #Saturno https://t.co/LtfdOVSnMD Tomen precauciones tod@s \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f https://t.co/x7x4UIWyoM Espero que tod@s est\u00e9n bien en #M\u00e9xico y #Guatemala mi amor incondicional y mis oraciones est\u00e1n con ustedes #temblor Que qu\u00e9 es tener duende? Simplemente lo que posee Fina\u2026 #Talento #MuchoArte \nhttps://t.co/9wpKPfTFX5 No olvides llevar siempre contigo tu verdad, all\u00e1 donde vayas... \u2660\ufe0f https://t.co/uDc9KwXLwD Mi coraz\u00f3n est\u00e1 con #PuertoRico #Rep\u00fablicaDominicana #Cuba y todo el caribe \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f #Irma Genial como siempre el equipo de @El_Hormiguero \nLo mejor para esta nueva temporada!\nhttps://t.co/6NAG3AtLEb Vamos a por la tercera victoria @baloncestofeb \u270c\ud83c\udffc#SelMas #Eurobasket2017 #SomosEquipo https://t.co/CmzI11sxeZ Todo huele a ti... https://t.co/Rse9vPfqJq En el #OtroTerreno no existen los copilotos\n@LandRover_es @LandRoverPT #OutroTerreno #LandRover #RangeRoverSport https://t.co/O7RS5LoQpt Hoy como siempre...  \"Celebrar\u00e1s cada gol como si no hubiera un ma\u00f1ana\". #MandamientoSeFutbol\n\u00a1Suerte, @SeFutbol! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/p4gB4CmjdR #Vive \u2660\ufe0f https://t.co/tqvYkqG3hv Sac\u00fadete lo que no aporte... este segundo no vuelve... ni este... ni este.. #vive Quien tiene magia no necesita trucos.... pero no s\u00e9 c\u00f3mo se llama... Alguien me ayuda a saber qui\u00e9n es? https://t.co/4w5P99iie6 \u2764\ufe0f https://t.co/ty3dxrjLrl Cr\u00f3nica de la crudeza que est\u00e1 pasando ah\u00ed fuera en forma de canci\u00f3n\u2026 grande @Residente  https://t.co/3O4ACGkov9 La vida es un milagro... #Vive \u2660\ufe0f https://t.co/XpPHxkAEwE Era bella, no es verdad? https://t.co/QJh8UQLr2S #Houston #Texas \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f https://t.co/h0QHt8hXZx Una voz \u00fanica para un domingo m\u00e1s. \ud83d\ude18 https://t.co/Oytp0bsNNo Ojal\u00e1 yo pudiera componer una m\u00fasica que sonara como tu risa \u2764\ufe0f https://t.co/FnxRAPDGG7 #BarcelonaSomosTodos unidos contra el terrorismo.\n#NoTincPor\n#NoTenemosMiedo https://t.co/OvHcAQ8fnO Mis leoncitos lo tiene claro, La Fuerza del Coraz\u00f3n es el latido que nos une. \nSigue m\u00e1s iniciativas \u27a1 @LFdCesmas https://t.co/11aPPjPnpI https://t.co/9YvBLKiK72 #Harvey2017 To all my beloved #Texas people today my thinking is with you. I send you a lot of strength and please stay safe \ud83d\ude4f. #Harvey2017 A toda mi gente querida de #Texas hoy mi pensamiento est\u00e1 con ustedes. Espero est\u00e9n todos a salvo \ud83d\ude4f #Vive \u2660\ufe0f https://t.co/yQlCi2jEWw Esto s\u00ed que es un #TBT #Vive \u2660\ufe0f https://t.co/k31qOb6OGF Yo te regalo la silla @antonia_noga , si t\u00fa nos sigues regalando tu voz... https://t.co/JNgb8lC7Vm La distancia no es cuanto nos separemos... https://t.co/7on3YIyQAa Esto tambi\u00e9n es el mundo #vive #NOTINCPOR #NOTENGOMIEDO https://t.co/79xdWNbDe0 No es lo mismo... \u2660\ufe0f https://t.co/j4CNb78wCZ Felicidades campeonas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #WU19EURO \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/rNbpioZTGf Esto tambi\u00e9n es el mundo \u2764\ufe0f https://t.co/79yAWzeiqL Mientras una sola nota de m\u00fasica nos siga emocionando, todo merecer\u00e1 la pena... #Vive \u2660 https://t.co/M68I8jkLE4 #NOTINCPOR #NOTENGOMIEDO A veces es m\u00e1s dif\u00edcil el despertar... #Cambrils #BarcelonaContigo #CatalunyaTestimo #BarcelonaAmbTu \ud83d\ude4f Mi querida #Barcelona hoy m\u00e1s que nunca estoy a tu lado\n#BarcelonaContigo #BarcelonaAmbTu https://t.co/LxKuy94Jt5 RT @policia: \ud83d\udea9Por respeto a las v\u00edctimas y a sus familias, por favor, NO compartas im\u00e1genes de heridos en atropello de #Ramblas de Barcelona Que tristeza lo ocurrido en   #Barcelona  que dolor... te mando mi abrazo emocionado. He decidido... ahora que es el momento, he decidido.. la gente que me importa y la que me ha dividido.. #vive La grandeza de la m\u00fasica o c\u00f3mo una canci\u00f3n se reinventa en otros labios ... mucho arte Sandra Zarzana  \n\u27a1\ufe0f https://t.co/xuYDa4kQa4 https://t.co/Hjy0frlqOI No pierdo un segundo con las cr\u00edticas, no pierdo un segundo con los halagos. No pierdo un segundo #vive \u2660\ufe0f RT @LFdCesmas: Cuando se canta desde el \u2764\ufe0faparece el alma @adrianmartinveg @AlejandroSanz @colaborayeray #HeroeSinCapa #JuntosSomoM\u00e1s #Ofic\u2026 Por una sola estrella valdr\u00eda la pena la noche m\u00e1s larga de todas. #LibertadParaWuilly #TodosSomosWuilly #JuntosSomosM\u00e1s Ay\u00fadennos a sacarle de la c\u00e1rcel \ud83d\ude4f https://t.co/hHgpVfEjOt Esto deber\u00eda estar prohibido. Es una salvajada y nos hace peores seres humanos. https://t.co/HgTkj3IV0a Camino de rosas... \ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/Qa0k8EY3lw No pierdas con nadie ni una palabra que no sirva al menos para cobrar un silencio que te deba. El \u00fanico delito de @WuillyArteaga fue tocar el \ud83c\udfbb frente a la represi\u00f3n.\n#LibertadParaWuilly #TodosSomosWuilly \ud83c\udfa5 \n@jorgeramosnews @Univision https://t.co/4DXS3P7fzo El racismo es fascismo #antifascista no hay tregua para los racistas. https://t.co/gREvt7ynSJ El \u00faltimo minuto... ese donde ocurre todo lo importante \u2660\ufe0f Y para ti, \u00bfqu\u00e9 es La Fuerza del Coraz\u00f3n? \nen @ASINDOWN lo tienen claro!  @LFdCesmas #NoTeCambioPorNadie https://t.co/11aPPjPnpI https://t.co/8qdk6yx75V #Vive \u2660\ufe0f https://t.co/BcRA9DwAP3 Pues nada, ya est\u00e1 dicho... \u2660\ufe0f https://t.co/5OyGM46P3a Este es un #TBT compartido, a qui\u00e9n estoy mirando\u2026? \ud83e\udd14 https://t.co/1EhTnkHosw RT @MeSumerjo_Arg: \"Mi disco tiene que parecerse a m\u00ed\"\nby @AlejandroSanz \ud83d\udc98\n#Documental\n#ElTrenDeLosMomentos \ud83d\ude82 https://t.co/MqXaY1fuxY Ojal\u00e1 te sonr\u00eda la vida como t\u00fa le sonr\u00edes a ella. \u2660\ufe0f Cuando se unen talento y dulzura suceden cosas como \u00e9sta... no quien ojo a @valeriacasrod \nhttps://t.co/LsnzlFEIeT https://t.co/p6n2PIc0w0 Sin sonrisa no hay emoci\u00f3n... #Vive #Sonrie \u2660\ufe0f https://t.co/FttnpHDbm5 @IndiaMartinez no hay mejor secreto que aquel que todos conocen.Escuchar este secreto,y  cont\u00e1rselo a todo el mundo \nhttps://t.co/g8j2sT1AWD La m\u00fasica no es de quien la compone, es de quien la siente y la hace suya... \u2660\ufe0f #PielDeGallina https://t.co/jXfperPzlU Dicen que hay canciones perfectas para cada momento, \u00bfcu\u00e1l de estas dos elegir\u00edan para ahora mismo?\n#Vive \u2660\ufe0f https://t.co/KL870mdnfk DEP #AngelNieto se va una buena persona y un deportista brillante. Mi abrazo a la familia. Aqu\u00ed ya promet\u00eda que iba a ser un chico bueno... \ud83d\ude1c #TBT #RecuerdosDeUnaVida https://t.co/LyCToncxVx Mucha suerte a los chicos de @Bromas_Aparte en su gira por Espa\u0144a \u2660\ufe0fAS\u2660\ufe0f RT @MeSumerjoGuate: #UnidosxAnaLucia https://t.co/LC5bQntEhi Socia @MeSumerjoGuate @AlejandroSanz @ClubMeSumerjo @Sheny9  Compartir gracias\u2026 B\u00e1jate del mundo cuando lo necesites, y ponlo a girar cuando sea necesario #Vive \u2660\ufe0f https://t.co/VXNtCppAev T\u00fa, me gusta tu mirada... https://t.co/h7aTbh9JSP #Venezuela Lucha por tu libertad. Di #NOalaConstituyente https://t.co/ROam5OwZMV Mi querido @MarcAnthony te acompa\u00f1o en tu dolor. Un abrazo a toda la familia. Tu Jefa ya te protege desde el cielo. \ud83d\ude4f\u2660\ufe0f\u2764\ufe0f\u2660\ufe0f Vacaciones con \"v\" de #vive \ud83d\udca5 @MarcAnthony mi querido flaco tod@s te acompa\u00f1amos en este momento y rezamos contigo. \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f https://t.co/1SKQetOIdM Es emocionante lo que mis #fams hicisteis ayer con @LFdCesmas #JuntosSomoM\u00e1s #Oficialfams os tengo que querer por siempre \u2660\ufe0f A veces me d\u00e1 verg\u00fcenza ser un hombre @SaveChildrenEs https://t.co/bcGYgxgfLr Mis hermanos @jesseyjoy nos ense\u00f1an que siempre hay que esperar  #unbesitom\u00e1s \nhttps://t.co/zQFeOl73o9 https://t.co/pUneOtLuXp Yo no puedo participar no? \ud83d\udc7b \ud83d\ude18\u2660\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/hHZmfM8kUp As\u00ed o m\u00e1s claro? https://t.co/MimV8SS6gH No hay nada en el mundo que pueda sacar m\u00e1s lo mejor de ti que los hijos #MiSillaTieneCuatroPatas #vive Reivindico el derecho a la fantas\u00eda vital...la que sea...                           Est\u00e1 bien...Todas menos esa     #vive Ayudemos a mis queridas @SanzerasDelAlba con esta #RifaSolidaria a favor de @juegaterapia \u27a1\ufe0fhttps://t.co/eX87ZDEBBj  #NoNosRendimos \u2764\ufe0fRT https://t.co/hnQw0B9keM Cuando pienso demasiado pienso que no vivo y cuando dejo de pensar tanto... siento!!! Y entonces vivo #vive que pelees la batalla como si fueras la humanidad entera y celebres la victoria como si no fueras nadie \u2660\ufe0f #vive No me rindo #vive #fams #tribu #Venezuela #libertadores https://t.co/6O1JyORklS RT @SanzerasDelAlba: Rifa @SanzerasDelAlba vinilo M\u00c1S @AlejandroSanz en apoyo a @juegaterapia https://t.co/oXvRqHYWrX 3\u20ac PARTICIPA!\u2665\ufe0f\ud83d\ude18RT ht\u2026 A veces llego a la cama como si viniera de un naufragio... el ma\u0144ana es mi isla. #vive Esta gente que pide libertad no es de derechas ni de izquierdas.. es de Venezuela. #16J https://t.co/NxkTTDKtDd RT @guardiacivil: No es una imagen de gatitos ni un comentario gracioso\n\nPero nos gustar\u00eda pasar de 1M de RT\n\n\"Dona m\u00e9dula, no duele nada\"\u00a0\u2026 Venezolanos votando en Madrid  #ConsultaPolular16J vamos Venezuela. \u2764\ufe0f https://t.co/JcnYJq0GJ4 Ma\u00f1ana el mundo escuchar\u00e1 la voz de Venezuela gritar basta ya.\n#16J #16JS\u00edS\u00edS\u00ed #ConsultaSoberana https://t.co/AN5OFGjE5O Felicidades @GarbiMuguruza campeona de @Wimbledon que bonitas tus l\u00e1grimas de alegr\u00eda \ud83d\ude18\u2660\ufe0f RT @iresanzera88: Los viernes tambi\u00e9n sirven para ser solidarios!! Lo hacemos todos por una buena causa? @AlejandroSanz nos ayudas? #RifaSo\u2026 Hay amigos, pero cuando jugams a hacer m\u00fasica se convierten en hermanos.Son @xaxosounds y adoro jugar con ellos\nhttps://t.co/h3Q2UINyDf Te veo venir desde lejos mi viernes deseado... te veo venir. \u2660\ufe0f Me encanta mi ciudad con sus contrastes y sus desastres, sus promesas rotas, su melena loca. \u2660\ufe0f La vida es el universo haciendo equilibrios. \"Vivir es incre\u00edble\". Como se prepara #ASMusicDesigner con @StarliteShopEsp \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/uT6SH6Xw2q Septiembre llega con nuevos proyectos, nuevos retos... Una colecci\u00f3n de productos dise\u00f1ados por m\u00ed.  #ASMusicDesigner @StarliteShopEsp https://t.co/h0EisC088G Querido lunes te agarro por las orejas y nos vamos. #vive Buena noticia saber que Leopoldo L\u00f3pez est\u00e1 en casa junto a su familia,pero NO ES LIBRE al igual que todo un pa\u00eds #Venezuelalibre s\u00e9 fuerte Tell me in wich of your fears did you discover that you were brave #vive Dime en cual de tus miedos te diste cuenta que eras valiente.. #vive Es mejor buscar una soluci\u00f3n que un mill\u00f3n de culpables. #vive Encuentra las 55.000 diferencias  \u2764mis #fams mi #manada mi #tribu #M\u00e1sEsM\u00e1s\nPhoto: @AlanFloresFoto https://t.co/ut3uhkR7jz Feliz #SanViernes El bien es tan poderoso que es capaz de surgir entre los actos mas oscuros. #vive Yo te traigo,los recuerdos que t\u00fa y yo creamos. @chirigotasherif #fams #tribu #manada #M\u00e1sEsM\u00e1s \u23e9 https://t.co/bWgIovtEHF https://t.co/vHtDaC21nw Un nuevo programa de Alex @TheAutoFirm en @Discovery producido por @MarcAnthony  Mucha suerte amigos https://t.co/DU67ykZLa4 Solo 4 d\u00edas para convertir esta silla en la m\u00e1s acogedora del mundo. Participa en la subasta \u27a1\ufe0f https://t.co/jMbnVWQaLB #TuSillaSuRefugio https://t.co/ep5qUXBXRM Happy 4th of July. Feliz 4 de Julio a tod@s l@s amig@s y familia en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude18\ud83d\udca5\ud83d\udca5#4thOfJuly #4dejulio Enhorabuena @MiriamReyesO y @joaquinarte, mis queridos gaditanos ilustres y que \"Viva Cai\". @EmbajadorCadiz https://t.co/TlH6qq67Hf \u2764\ufe0f puro amor https://t.co/rQxD0ECiFH La voz de mi alma se llamaba Camar\u00f3n #Camar\u00f3n25A\u00f1os #CamaronRevolution Gracias por los recuerdos... la vida sigue https://t.co/NMXx790XP8 Por la libertad de ser quien quieras ser y querer a quien quieras querer ##MadridWorldPride2017 #OrgulloL6 \ud83c\udf08 Si eres una mujer... por qu\u00e9 querr\u00edas ser una pirmavera? RT @laSextaColumna: Esta noche a las 22:30 lo recordamos\n#l6cMiguel\u00c1ngelBlanco https://t.co/klNeBT1Rhd Y si podemos conseguir hacer la diferencia en vez de diferenciar? #SoyLuna Luc\u00eda os quiere conocer \ud83d\ude4f https://t.co/2T3SD2mhzP Para qu\u00e9 aterrizar si lo vivido fue tan intenso. #SomosM\u00e1s gracias a tod@s l@s amig@s que me acompa\u00f1aron #M\u00e1sEsM\u00e1s \nhttps://t.co/gMDHhzrAS7 https://t.co/kRokrG7VWp \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 20 a\u00f1os despu\u00e9s M\u00e1s vuelve al No 1 de ventas y todo gracias a vosotr@s  #fams #tribu #manada #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/PIFIr0lMIO #M\u00e1sEsM\u00e1s ha sido un trabajo de equipo.Largos d\u00edas de montaje y ensayos.Gracias por darlo todo. \ud83d\ude4f Fotogaler\u00eda \u27a1\ufe0f https://t.co/UbmeME1RX4 https://t.co/3dBH4NFKAg Me llevo el calor de toda una vida compartida. Por muchos a\u00f1os M\u00c1S. Gracias #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/HTrSnqAj2Y A punto de encontrarnos... \u2764\ufe0f #Fams #M\u00e1sEsM\u00e1s \nFotogaler\u00eda \u27a1\ufe0f mas.alejandrosanz.con https://t.co/Wbv605veRH #MasEsMas \ud83d\ude1c los nervios \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f vamooos. Hoy tod@s somos Madrid Estoy con los nervios a flor de piel y la emoci\u00f3n que se me escapa por la vida. Mi familia, mi tribu, mi manada #MASesMAS Tras un a\u00f1o de preparativos, #M\u00e1sEsM\u00e1s ya est\u00e1 aqu\u00ed... #24Horas  \nFotogaler\u00eda \u27a1\ufe0f https://t.co/UbmeME1RX4 https://t.co/zqh44HGWM9 Bienvenido @BoseOfficial #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/mcXHxVDYqU Todo listo \u2705 para que nadie se pierda #M\u00e1sEsM\u00e1s . En directo y v\u00eda streaming https://t.co/a8aHV9rpQq https://t.co/Vu1HYVEnVI RT @amibondia: Nos vamos de ensayos #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/4hOJzUxtpw #HueleAConcierto https://t.co/mtQobe4h9M Feliz #diadelamusica #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s #HueleAConcierto https://t.co/x2pLTXSQan Bienvenido @juanes #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/gfN70doBLK Bienvenido @Guitarramigo #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/CS8iKyRL29 Esta es mi silla y a partir de ahora ser\u00e1 su refugio. Cede tu silla en https://t.co/jMbnVWyzn1  #TuSillaSuRefugio https://t.co/nclLwxX0rK 1 realidad,2 pa\u00edses y 2 refugiadas con vidas paralelas https://t.co/YHWH7ynYVL de @mirtadrago @JulietaCD 100% recomendado #D\u00edaDelRefugiado Las palabras que busco, no existen. Me siento muy afortunado por este gran honor #LatinGRAMMY Persona del A\u00f1o https://t.co/9srVpu4OOw https://t.co/DY4LMjmZik #FelizD\u00edaDelPadre \u2764\ufe0f https://t.co/52cSBNjNMG Cartas que viajaron en el tiempo. Las guard\u00e9 durante 20 a\u0144os y ell@s no lo imaginaban #Fams #M\u00e1sEsM\u00e1s @elpaissemanal https://t.co/rqhCGD58o6 https://t.co/wnwdPhjHS8 Dentro de una semana... #M\u00e1sEsM\u00e1s #HueleAConcierto #M\u00e1s1semana https://t.co/XNisW0jR40 #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/Ns0i117DMQ Yo ya tengo la m\u00eda! Qu\u00e9 bonita! \u2795Recuerdos #M\u00e1s20Aniversario #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/01Gqjro8YV Gracias a la tierra de las macetas de mi alma #ViveAndaluc\u00eda #Intensamente #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/lSo3zdOWDq Mi querida @GloriaEstefan te mando todo mi amor a ti y a tu hermosa familia. Do\u00f1a Gloria desde arriba seguir\u00e1 cuid\u00e1ndoles. \ud83d\ude4f https://t.co/RxDSg2PqDT Bienvenido @_danielmartin_ #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/eosQJ20pU7 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 que bella Sanzerita \ud83d\ude18 #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/zQ0Ba4moXU Felicidades @RafaelNadal por tu 10 @rolandgarros querido amigo eres un orgullo. #QueHayaJusticia https://t.co/fvSzSEkHgh No dej\u00e1is de sorprenderme ni un solo d\u00eda. Gracias \ud83d\ude4f #HueleAConcierto #MasAmigaMia20A\u00f1os #YsiFueraElla #M\u00e1sEsM\u00e1s #Fams \u2764\ufe0f #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/8bwxD4dkwX Bienvenido @ACarmonaOficial #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/omoyBRnYXw Bienvenido @MPOVEDAOficial #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/94p2kmrAde Bienvenida @npastorioficial #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/Dym9grr8Tv Bienvenida @vanesamartin_ #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/cgb8Q1Fwq3 Bienvenido @davidbisbal #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/ljL1bzTnPH Bienvenida @PastoraSoler #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/SoPI8xOd7n Tenemos que cuidar nuestros oc\u00e9anos. \u201cMenos pl\u00e1stico, m\u00e1s Mediterr\u00e1neo\u201d #NoPlastic #D\u00edaMundialdelosOceanos @greenpeace_esp @LFdCesmas https://t.co/bkAolPtVvV Bienvenida @IndiaMartinez #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/7IYK5znFvC Bienvenido @manuelcarrasco_  #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/oD9lZcDly6 Bienvenido @antoniorozco #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/CCKA8aznA7 Bienvenida @_MaluOficial_ #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/yo33BDOTG9 Bienvenido @JuanLuisGuerra #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/Rki6GW2ThL Bienvenidos @jesseyjoy #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/cle8nIbGh3 Bienvenida @LauraPausini #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/UZlpE0Yfri Bienvenido @pabloalboran #SomosM\u00e1s #M\u00e1sEsM\u00e1s \nhttps://t.co/nK7XcWt82j https://t.co/Ow5WmaFiBX As\u00ed empezaban las celebraciones de #M\u00e1sEsM\u00e1s ...\n19 d\u00edas y restando... #24Junio\nQuieres ver el v\u00eddeo completo? \u27a1\ufe0f https://t.co/GhoLupmYX8 https://t.co/nSFWcYMZvV #DavidDelf\u00ednForever \u2764\ufe0f https://t.co/ffHcmtH7Cm ... Y hace 20 a\u0144os pas\u00f3 exactamente lo mismo #M\u00e1sesM\u00e1s Felicidades Real Madrid \ud83d\udca5 https://t.co/ZoyPsXAmkm 20 a\u00f1os despu\u00e9s la historia se repite:#UCLFinal Juventus -Real Madrid y #M\u00e1sesM\u00e1s \u26bd\ufe0f&amp;\ud83c\udfb6 Lo record\u00e1is? #Casualidad https://t.co/YB7Wpdijbi #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/DtzumED6je Un espejo, real o imaginado, es una trampa. Te adula y te miente y es el parque de juegos de nuestras excusas. M\u00edrate en mis ojos.. te ver\u00e1s Ellos son parte de M\u00c1S y no pod\u00edan faltar el 24, juntos de nuevo! Con\u00f3celes mejor en la nueva web \u2796https://t.co/4bgbbC7uip  #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/pihEEXL1ja Ahora, si quieres, mi letra puede ser tuya. Desc\u00fabrelo aqu\u00ed \u27a1 https://t.co/YuuSEQlRUt #YSiFueraElla #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/A0EaeUmh2r Gracias! \ud83d\udca5 #YSiFueraElla #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/OkIcq1oLUC RT @gabrielaerojas: Porque las memorias son el tesoro del coraz\u00f3n. #HueleAConcierto #M\u00e1sEsM\u00e1s #24Junio2017 #AlejandroSanz @AlejandroSanz ht\u2026 Si el tiempo no me teme a mi... por qu\u00e9 deber\u00eda temer yo al tiempo. #M\u00e1sesM\u00e1s Un abrazo a toda mi gente de EEUU en su #MemorialDay https://t.co/Un4r1wtcf5 Domingo, nublado, ven, si\u00e9ntate aqu\u00ed a mi lado. El tiempo es como el aire. No se olviden de respirar. Querido @TonyAguilarOfi nos vemos este domingo en #40Globalshow88 para hablar de todo y de #M\u00e1sesM\u00e1s  \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/XwDD1dDS9y #JuntosSomosMas gracias a mis #fam por un d\u00eda m\u00e1s de solidaridad y cari\u0144o #YsiFueraElla @SaveChildrenEs #SoisLoM\u00e1s Gracias a tod@s l@s fans de tod@s l@s artistas que colaboraron con @SaveChildrenEs #JuntosSomosMas https://t.co/hlJYSNnOIE #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/aA2OEL4rhQ Let\u2019s get silly for a good cause, after all, #weareallchildren ! #NosesOn #RedNoseday #SaveTheDayChildrenEs #LetsBeSilly https://t.co/Hlf2NOlFzk Tengo l@s mejores #fams del mundo entero. Os quiero, me habeis emocionado mucho \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udca5\ud83d\udca5 #MasEsMas #UnidosPorSanz Un mes! Qu\u00e9 poco queda!\n#M\u00e1sEsM\u00e1s\n#NoPodr\u00e1nConNosotros\n#Streaming @FeeltheLive_ https://t.co/UDTfKv43Bc #Nopodr\u00e1nconnosotros https://t.co/llQLi5JbO5 Mi coraz\u00f3n est\u00e1 hoy al lado de las v\u00edctimas del atentado de #Manchester y sus familias. @ArianaGrande all my love \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 #YSiFueraElla  #M\u00e1sEsM\u00e1s \u27a1\ufe0f https://t.co/pRHrwIWDT0 https://t.co/5tQIGnBDjS Gracias a mi gente \ud83d\ude4f #M\u00e1sEsM\u00e1s siempre por vosotros. #DonFTeInvita @Telemundo https://t.co/V4P8xqWLUe Gracias.. s\u00ed, era ella \ud83d\udc9a https://t.co/Uvw0qY4cvQ RT @DonFTeInvita: \u00a1#M\u00e1sEsM\u00e1s! @AlejandroSanz ma\u00f1ana en #DonFTeInvita a las 10pm/9c solo por @Telemundo. https://t.co/YxeZA5IMXk RT @MarcAnthony: \u00a1Feliz de estar nominado junto a mi amigo @AlejandroSanz para los @PremiosJuventud 2017! Pueden votar en este link: https:\u2026 Creen que #Dejaquetebese con @MarcAnthony es la  \"Mejor Canci\u00f3n Para Amar\"?Qu\u00e9 bella nominaci\u00f3n @PremiosJuventud \u27a1\ufe0fhttps://t.co/GUK5PKRH9Y https://t.co/kkx24srtd7 Mi querida @tmorenomorales te deseo lo mejor y #Vivalavida1 ! @telecincoes Termino el d\u00eda feliz de comprobar de nuevo que siempre puedo contar con vosotr@s #YSiFueraElla nos une en una buena causa @SaveChildrenEs \u2764\ufe0f https://t.co/h6YyjyO3Hb Ya est\u00e1 disponible la versi\u00f3n de #YSiFueraEllaAmigos en @AppleMusicES https://t.co/SDOsXlhROp a beneficio de @SaveChildrenEs #M\u00e1sEsM\u00e1s No pod\u00e9is dejar de ver este fant\u00e1stico v\u00eddeo de #YSiFueraElla en el que colaboran grandes amig@s. En @vevo_esp https://t.co/pRHrwIF2uq .@SpotifySpain estrena esta nueva versi\u00f3n de #YSiFueraElla en su Playlist \"This Is: Alejandro Sanz\" https://t.co/WiduwsS1h8  #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/yIeYedis96 La portada de @el_pais la eleg\u00ed porque representa el abrazo falso a la inmigraci\u00f3n. Se penalizan las nacionalidades, se fingen afectos. https://t.co/qtjesqZPmB RT @el_pais: Cuando M\u00e1s se convirti\u00f3 en el disco m\u00e1s vendido de la m\u00fasica espa\u00f1ola #M\u00c1SesM\u00c1S https://t.co/bqJzc5RbRU #Hemeroteca https://t.\u2026 Nos vemos esta tarde en el encuentro con @elpais_espana Pasaremos lista! \ud83d\ude1c #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/a3hjTuCK3G Gracias por el cari\u0144o y las risas, siempre un placer visitaros. Sois un equipazo @El_Hormiguero https://t.co/bRebPbGnLm Ya estamos aqu\u00ed para divertirnos en un rato en @El_Hormiguero #M\u00e1sEsM\u00e1s #YSiFueraElla https://t.co/BnNS1Y6agL Gracias amig@s! Esta es la manera que tenemos de mandar callar al hambre junto a @SaveChildrenEs #YSiFueraElla Disponible d\u00eda 19 #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/feZDdUnbL7 Ma\u0144ana estrenamos la primera sorpresa, una versi\u00f3n muy especial de #ysifueraella cantada por grand\u00edsimos artistas. Una joya para vosotr@s. \ud83d\udca5 Y antes de que llegue la noche te quiero abrazar #Madrid en tu d\u00eda #SanIsidro RT @EfectoCocuyo: Mar\u00eda Corina Machado a la FANB: Bajen sus armas. Tomen consciencia. Los necesitamos para reconstruir a Venezuela #15Mayo\u2026 RT @FeeltheLive_: Consulta a qu\u00e9 hora empieza para ti el streaming de #MasEsMas de @AlejandroSanz si nos ves desde fuera de Espa\u00f1a: https:/\u2026 Felicidades @RafaelNadal por el triunfo en el @MutuaMadridOpen gran torneo, gran organizaci\u00f3n y gran finalista #Thiem \ud83d\udca5 Hoy es el d\u00eda de las madres en muchos paises de Latino Am\u00e9rica que adoro #felizdiadelasmadres \ud83d\udc9a Feliz #diadasm\u00e3es no Brasil.. #saudade https://t.co/DO46eR0Pia Parabeins #Portugal #eurovision2017  maravilhoso. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udca5 Partidazo de @RafaelNadal felicidades amigo.. grande #vegano #novegano necesito decir m\u00e1s? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/EgkrEFW27u Happy Birthday Mr Wonder \ud83d\udca5 \ud83d\ude4f https://t.co/XIZFr2eV7f RT @atrevetedial: En @atrevetedial tenemos las \u00faltimas entradas para el concierto de @AlejandroSanz https://t.co/fCfxxGrwIq #MasEsMasEnAtre\u2026 Feliz fin de semana... \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Una noche m\u00e1s mi apoyo a #Venezuela y a las mujeres Venezolanas; madres, hijas y hermanas. @MariaCorinaYa https://t.co/Mi2KcDzUVU RT @MTVLA: \u00a1Por fin! Revive uno de los MTV Unplugged m\u00e1s hermosos que hemos hecho\u2764\ufe0f\ufe0f \u00a1Corre a #MTVPlay a ver a @AlejandroSanz desenchufado!\u2026 RT @billboard: Alejandro Sanz \"M\u00e1s es M\u00e1s\" concert to be streamed worldwide https://t.co/2tWio8o85S https://t.co/9FMRzsSA6K Que d\u00eda ser\u00e1 hoy que huele a libertad? #viernes #M\u00e1sesM\u00e1s Y tu eco es mi voz #11Mayo #Venezuela https://t.co/1ZYR32o2GW Vamos que nos vamos #M\u00e1sesM\u00e1s #TodosSomosVerdes #fam #fams https://t.co/Zs4PtI6IJU Hoy es el #diadelasmadres en M\u00e9xico. Quiero mandaros un beso, un gracias y esta emoci\u00f3n que siento \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Preparando nuevos proyectos... #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/R1BTTv0LgF Buenos d\u00edas.. no se me escapa hoy ni un segundo. #M\u00e1sesM\u00e1s @MOWmanagement \ud83d\udca5\ud83d\udca5 Buenas noches. Ma\u0144ana la vida te tiene un regalo.. una caja de 24 botellas de emociones. Felicidades Eres tan grande como la gente que te rodea... junto a mi equipo @MOWmanagement trabajamos siempre para daros lo mejor. #M\u00e1sEsM\u00e1s . S\u00edguenos! https://t.co/2ACkHaOxHs Buenas noches mi gente bella, so\u0144adora, loca, perfecta, #fams #M\u00e1sEsM\u00e1s #M\u00e1sEse\u00daltimoMomento20a\u00f1os Que la semana os tome de la mano y os lleve como a un ni\u0144o a los instantes que construyen tu vida. \u2764\ufe0f#m\u00e1sesm\u00e1s Gracias por la vida \n#FelizD\u00edaDeLaMadre . \n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/iXwn1Lm4nH alimento para los sentidos @casilda_s #lectura #Librorecomendado https://t.co/YuazqfL2M5 Seguimos descontando camino hacia #M\u00e1sEsM\u00e1s \nGracias @utopiaszfanclub https://t.co/NHuKzNxVVj Felicidades #RocioAguilar @antoniorozco \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 viva la m\u00fasica \ud83d\ude09 #LaVozKidsFinal \ud83d\udca5\ud83d\ude4f gracias Esperanza cari\u0144o por cantarme y a ti compadre m\u00edo  @davidbisbal #LaVozKidsFinal", "emojis": {}, "interests": {"con": 309, "para": 291, "hoy": 134, "la": 133, "hay": 70, "ser": 67, "son": 64, "sin": 63, "sue": 50, "vive": 44, "ana": 37, "alma": 37, "tod": 37, "tan": 34, "favor": 33, "amor": 32, "familia": 30, "solo": 27, "cover": 25, "do": 23, "bien": 23, "han": 22, "hasta": 22, "sea": 21, "soy": 21, "today": 21, "persona": 20, "see": 18, "junto": 18, "fin": 18, "mar": 16, "barcelona": 16, "poco": 15, "ante": 15, "hora": 15, "ma": 15, "want": 14, "thank": 14, "love": 14, "come": 14, "mero": 14, "music": 13, "bonito": 13, "ense": 13, "lunes": 13, "stop": 12, "fuerte": 12, "night": 12, "viva": 12, "time": 12, "dar": 12, "planeta": 12, "pronto": 12, "saber": 12, "claro": 11, "day": 11, "pod": 11, "final": 11, "nace": 10, "next": 10, "smile": 10, "let": 10, "thanks": 10, "maestro": 10, "era": 10, "tomorrow": 9, "aire": 9, "primer": 9, "art": 9, "sabe": 8, "part": 8, "dice": 8, "phoenix": 8, "heart": 8, "ten": 8, "amar": 7, "pasi": 7, "llama": 7, "dame": 7, "dolor": 7, "dream": 7, "look": 7, "flamenco": 7, "julio": 7, "happy": 7, "video": 7, "punto": 7, "placer": 7, "pueblo": 7, "visto": 7, "contra": 7, "hospital": 7, "chile": 6, "end": 6, "secreto": 6, "know": 6, "city": 6, "agua": 6, "life": 6, "dado": 6, "valor": 6, "sale": 6, "sab": 6, "person": 6, "fam": 6, "going": 5, "get": 5, "people": 5, "square": 5, "martin": 5, "mayor": 5, "help": 5, "loco": 5, "da": 5, "jam": 5, "sol": 5, "sola": 5, "mil": 5, "cantar": 5, "haya": 5, "labor": 5, "mate": 5, "urge": 5, "piano": 5, "plan": 5, "streaming": 5, "van": 5, "family": 5, "vertical": 5, "sold": 5, "canal": 5, "material": 5, "hist": 5, "pol": 4, "take": 4, "make": 4, "wait": 4, "left": 4, "everything": 4, "say": 4, "live": 4, "hidalgo": 4, "pablo": 4, "san": 4, "tell": 4, "name": 4, "way": 4, "paco": 4, "turn": 4, "good": 4, "everyone": 4, "iba": 4, "primero": 4, "serio": 4, "medio": 4, "real": 4, "toque": 4, "pone": 4, "ado": 4, "need": 4, "cable": 4, "web": 4, "billboard": 4, "idea": 4, "mill": 4, "change": 4, "seg": 4, "gala": 4, "voice": 4, "rate": 4, "bater": 4, "please": 4, "celebrate": 3, "en": 3, "justo": 3, "per": 3, "understand": 3, "concert": 3, "show": 3, "pap": 3, "tonight": 3, "coming": 3, "bravo": 3, "primavera": 3, "yesterday": 3, "par": 3, "tristeza": 3, "date": 3, "feel": 3, "one": 3, "give": 3, "respect": 3, "join": 3, "echo": 3, "feat": 3, "padre": 3, "perfecto": 3, "humor": 3, "sonar": 3, "campo": 3, "watch": 3, "trump": 3, "hey": 3, "sur": 3, "release": 3, "cant": 3, "play": 3, "color": 3, "version": 3, "leer": 3, "cine": 3, "world": 3, "lindo": 3, "rock": 3, "sister": 3, "top": 3, "soul": 3, "stage": 3, "dear": 3, "record": 3, "salta": 3, "think": 3, "photo": 3, "especial": 3, "mart": 3, "arriba": 3, "cartel": 3, "calor": 3, "eros": 3, "studio": 3, "enjoy": 3, "motor": 3, "feeling": 3, "friend": 3, "cause": 3, "keep": 3, "rub": 3, "gol": 3, "musha": 3, "stay": 3, "loca": 3, "award": 3, "rep": 3, "romero": 3, "universal": 3, "col": 3, "planta": 3, "tec": 3, "taro": 2, "return": 2, "termine": 2, "happiness": 2, "crisis": 2, "start": 2, "nothing": 2, "looking": 2, "grateful": 2, "step": 2, "forget": 2, "mire": 2, "hag": 2, "living": 2, "together": 2, "hulu": 2, "theater": 2, "garden": 2, "manzana": 2, "dreamer": 2, "august": 2, "shirt": 2, "fulfill": 2, "cry": 2, "va": 2, "estado": 2, "arm": 2, "gift": 2, "challenge": 2, "ley": 2, "sub": 2, "pride": 2, "dan": 2, "star": 2, "walk": 2, "eld": 2, "banco": 2, "visit": 2, "create": 2, "canto": 2, "mano": 2, "dial": 2, "men": 2, "grave": 2, "june": 2, "pie": 2, "mind": 2, "barrio": 2, "vera": 2, "mala": 2, "error": 2, "may": 2, "put": 2, "carry": 2, "vota": 2, "vale": 2, "den": 2, "poetry": 2, "view": 2, "tidal": 2, "news": 2, "listen": 2, "doubt": 2, "premiere": 2, "save": 2, "choose": 2, "luck": 2, "magic": 2, "someone": 2, "forgotten": 2, "car": 2, "deluxe": 2, "basta": 2, "flora": 2, "presidente": 2, "leg": 2, "back": 2, "great": 2, "amazing": 2, "medium": 2, "alto": 2, "deb": 2, "alba": 2, "valent": 2, "documental": 2, "frase": 2, "honor": 2, "community": 2, "boa": 2, "bell": 2, "villa": 2, "waiting": 2, "dais": 2, "future": 2, "tic": 2, "result": 2, "creen": 2, "relax": 2, "blue": 2, "fighting": 2, "bolero": 2, "gracioso": 2, "estadio": 2, "auto": 2, "tune": 2, "dime": 2, "discover": 2, "foundation": 2, "termino": 2, "dura": 2, "album": 2, "hope": 2, "sing": 2, "pais": 2, "pop": 2, "ama": 2, "account": 2, "resolver": 2, "call": 2, "cham": 2, "find": 2, "nea": 2, "gallery": 2, "costa": 2, "cat": 2, "year": 2, "protege": 2, "marina": 2, "revive": 2, "remember": 2, "story": 2, "ria": 2, "repost": 2, "brave": 2, "home": 2, "golden": 2, "sitio": 2, "link": 2, "slim": 2, "param": 2, "palas": 2, "gas": 2, "thinking": 2, "temblor": 2, "bal": 1, "malo": 1, "defensor": 1, "beginning": 1, "took": 1, "batman": 1, "disappear": 1, "jaw": 1, "supposed": 1, "loop": 1, "aid": 1, "planetarium": 1, "found": 1, "run": 1, "cole": 1, "rame": 1, "vein": 1, "leaving": 1, "like": 1, "crush": 1, "escape": 1, "smiling": 1, "promise": 1, "tormenta": 1, "marco": 1, "excited": 1, "matter": 1, "devastating": 1, "hard": 1, "mow": 1, "lived": 1, "wake": 1, "reality": 1, "overcome": 1, "memoria": 1, "action": 1, "preferred": 1, "adet": 1, "apple": 1, "bitten": 1, "bite": 1, "omen": 1, "dying": 1, "hear": 1, "wear": 1, "college": 1, "fund": 1, "renewal": 1, "purchase": 1, "hello": 1, "culpable": 1, "laugh": 1, "verbena": 1, "mural": 1, "history": 1, "building": 1, "ball": 1, "bola": 1, "tempo": 1, "compone": 1, "break": 1, "injustice": 1, "fault": 1, "platinum": 1, "sima": 1, "eme": 1, "gunpowder": 1, "certified": 1, "gold": 1, "month": 1, "cap": 1, "genus": 1, "perfume": 1, "gens": 1, "embrace": 1, "hand": 1, "politico": 1, "unpublished": 1, "rehearsal": 1, "giro": 1, "bot": 1, "capital": 1, "sal": 1, "pesa": 1, "sky": 1, "go": 1, "patas": 1, "gen": 1, "sent": 1, "fact": 1, "agree": 1, "pasan": 1, "concurso": 1, "pan": 1, "miro": 1, "flamen": 1, "added": 1, "series": 1, "kilo": 1, "wid": 1, "mim": 1, "rosal": 1, "jerez": 1, "roc": 1, "guest": 1, "editor": 1, "stola": 1, "junta": 1, "lupus": 1, "kai": 1, "venezolano": 1, "calendar": 1, "pong": 1, "tam": 1, "equilibrio": 1, "club": 1, "touched": 1, "imagine": 1, "ber": 1, "corset": 1, "pelota": 1, "golf": 1, "chino": 1, "eric": 1, "pot": 1, "sag": 1, "gon": 1, "min": 1, "golpe": 1, "suspender": 1, "upcoming": 1, "tour": 1, "che": 1, "volume": 1, "ton": 1, "mood": 1, "received": 1, "continue": 1, "song": 1, "global": 1, "professional": 1, "fortunately": 1, "premier": 1, "finding": 1, "couple": 1, "waking": 1, "saying": 1, "fan": 1, "laten": 1, "yes": 1, "reserve": 1, "limited": 1, "recto": 1, "cuesta": 1, "demo": 1, "wut": 1, "lamentable": 1, "asperger": 1, "soco": 1, "daddy": 1, "audio": 1, "maduro": 1, "gena": 1, "define": 1, "tald": 1, "million": 1, "gather": 1, "reason": 1, "sound": 1, "fun": 1, "pinball": 1, "os": 1, "curie": 1, "margarita": 1, "franklin": 1, "vista": 1, "hate": 1, "cut": 1, "queen": 1, "memorial": 1, "enjoying": 1, "lady": 1, "ross": 1, "artist": 1, "prince": 1, "yeah": 1, "rocking": 1, "note": 1, "host": 1, "suwe": 1, "rue": 1, "dha": 1, "share": 1, "salomon": 1, "tommy": 1, "mary": 1, "restringe": 1, "responde": 1, "tornado": 1, "secreta": 1, "clave": 1, "plaza": 1, "tweet": 1, "jersey": 1, "codo": 1, "king": 1, "romper": 1, "intent": 1, "trap": 1, "karma": 1, "general": 1, "tat": 1, "mite": 1, "ewe": 1, "harry": 1, "potter": 1, "point": 1, "produce": 1, "consume": 1, "late": 1, "eke": 1, "tsunami": 1, "effort": 1, "constancy": 1, "longe": 1, "chosen": 1, "best": 1, "according": 1, "debate": 1, "portal": 1, "bel": 1, "seen": 1, "apar": 1, "cora": 1, "excelente": 1, "weekend": 1, "international": 1, "tercer": 1, "number": 1, "stadium": 1, "moment": 1, "junt": 1, "tew": 1, "umu": 1, "vine": 1, "playa": 1, "quant": 1, "acoustic": 1, "guitar": 1, "player": 1, "clava": 1, "hug": 1, "piso": 1, "rang": 1, "ring": 1, "vote": 1, "smell": 1, "nibble": 1, "scratch": 1, "hockey": 1, "sil": 1, "singer": 1, "le": 1, "inferior": 1, "duro": 1, "maracan": 1, "level": 1, "largo": 1, "crossroad": 1, "reduce": 1, "choice": 1, "roe": 1, "throwback": 1, "beauty": 1, "medley": 1, "would": 1, "recognize": 1, "daughter": 1, "decided": 1, "soprano": 1, "included": 1, "book": 1, "gris": 1, "hold": 1, "sandwich": 1, "prof": 1, "care": 1, "body": 1, "listening": 1, "dad": 1, "transmit": 1, "speech": 1, "ban": 1, "illusion": 1, "lewis": 1, "tattoo": 1, "affection": 1, "form": 1, "ink": 1, "forced": 1, "speed": 1, "blood": 1, "image": 1, "haircut": 1, "anything": 1, "girl": 1, "godfather": 1, "meeting": 1, "south": 1, "rain": 1, "game": 1, "tal": 1, "pleasure": 1, "laughing": 1, "recuperate": 1, "easy": 1, "roto": 1, "toman": 1, "question": 1, "option": 1, "quest": 1, "talent": 1, "theme": 1, "duet": 1, "made": 1, "style": 1, "alo": 1, "collier": 1, "nicky": 1, "settle": 1, "pending": 1, "station": 1, "summer": 1, "prefer": 1, "light": 1, "caught": 1, "attention": 1, "perspective": 1, "happening": 1, "vision": 1, "vi": 1, "lam": 1, "metal": 1, "instrument": 1, "receive": 1, "turned": 1, "friendship": 1, "embargo": 1, "neo": 1, "salvo": 1, "papa": 1, "sec": 1, "visita": 1, "nit": 1, "lai": 1, "servidor": 1, "volar": 1, "memory": 1, "fought": 1, "freedom": 1, "liberty": 1, "village": 1, "blanca": 1, "making": 1, "tala": 1, "bail": 1, "radio": 1, "panda": 1, "exhibition": 1, "tuned": 1, "surprise": 1, "twitter": 1, "mand": 1, "tried": 1, "carrying": 1, "weight": 1, "perdure": 1, "feria": 1, "clean": 1, "pluma": 1, "march": 1, "control": 1, "access": 1, "young": 1, "lesson": 1, "sense": 1, "trailer": 1, "ala": 1, "starlite": 1, "shop": 1, "written": 1, "study": 1, "luna": 1, "sole": 1, "list": 1, "quiz": 1, "god": 1, "bless": 1, "gane": 1, "drunk": 1, "vest": 1, "thing": 1, "petrol": 1, "pay": 1, "damage": 1, "rev": 1, "man": 1, "pac": 1, "fico": 1, "clima": 1, "sending": 1, "believe": 1, "twinkle": 1, "tiza": 1, "add": 1, "natal": 1, "got": 1, "ask": 1, "yah": 1, "thrill": 1, "nobody": 1, "breathe": 1, "prep": 1, "fall": 1, "ensure": 1, "energy": 1, "pure": 1, "innocence": 1, "memento": 1, "elimination": 1, "violence": 1, "everyday": 1, "viol": 1, "lye": 1, "thanksgiving": 1, "learn": 1, "gra": 1, "viver": 1, "occasion": 1, "safari": 1, "possibility": 1, "red": 1, "carpet": 1, "almost": 1, "welcome": 1, "digital": 1, "ant": 1, "murphy": 1, "wild": 1, "moon": 1, "non": 1, "central": 1, "emergency": 1, "phone": 1, "cop": 1, "fono": 1, "dense": 1, "mover": 1, "crack": 1, "decision": 1, "suffering": 1, "face": 1, "pup": 1, "pedro": 1, "sept": 1, "maria": 1, "serra": 1, "spread": 1, "word": 1, "cancer": 1, "alfa": 1, "francisca": 1, "communicate": 1, "ram": 1, "detector": 1, "excelsior": 1, "ale": 1, "jalapa": 1, "campus": 1, "popular": 1, "auxiliar": 1, "vives": 1, "azteca": 1, "diesel": 1, "dinero": 1, "eon": 1, "alcohol": 1, "use": 1, "aviso": 1, "gratis": 1, "si": 1, "prima": 1, "corta": 1, "moro": 1, "jud": 1, "genial": 1, "nag": 1, "sac": 1, "beloved": 1, "send": 1, "lot": 1, "strength": 1, "pic": 1, "awd": 1, "chico": 1, "roam": 1, "discovery": 1, "cede": 1, "guard": 1, "ell": 1, "grr": 1, "pia": 1, "birthday": 1, "wonder": 1, "unplugged": 1, "tome": 1}}