{"tweets": "RT @Valter_dosAnjos: @programapanico #PontoGeraldoLuiz, Tentei, mas n\u00e3o resisti... https://t.co/w6p4aFc3ch RT @ceronfj: @programapanico maravilhosa entrevista sem frescura e censura com a Geisy.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Geisy disse que tem mulher por a\u00ed que tem doutorado e nunca chegou ao orgasmo na vida. \ud83d\ude31 Voc\u00eas concordam? #PontoGeraldoLuiz\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nPALMRQon4 A @geisyarrudareal n\u00e3o tem papas na l\u00edngua. #PontoGeraldoLuiz https://t.co/RJigMcMwVu RT @chicobarney: Muito emocionado que a @geisyarrudareal falou no @programapanico que sabe quem eu sou. Obrigado, @samydana. Ser\u00e1 que ver\u00edamos essa cena se a @geisyarrudareal fosse para o De F\u00e9rias Com o Ex? \ud83d\ude02 #PontoGeraldoLuiz https://t.co/Kd5S5Rmbnx \"Recebo muitos nudes. N\u00e3o acho ruim, n\u00e3o, pode mandar. \u00c9 bom ver a r\u00f4\u00f4\u00f4ula das pessoas\"\ud83d\ude02 @geisyarrudareal #PontoGeraldoLuiz\n\nEnt\u00e3o t\u00e1 liberado, galera: mandem r\u00f4ulas pra Geisy. https://t.co/lkIPpYxlMg https://t.co/bGOx34qjeO SHIPPO DEMAIS! #PontoGeraldoLuiz https://t.co/PtqJSXziV0 J\u00e1 t\u00e1 todo menin\u00e3o, n\u00e9, @vinheteiro? \ud83d\ude02 #PontoGeraldoLuiz https://t.co/dHYP94utoQ COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Assistam a entrevista da @geisyarrudareal aqui no P\u00e2nico. Usem a hashtag #PontoGeraldoLuiz pra fazer perguntas.\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/pJuDBQU9Ff Inscri\u00e7\u00f5es abertas pro almo\u00e7o com a @marina_mantega na Dirce. Pesquisa r\u00e1pida: quem a\u00ed vai tentar a sorte de ganhar esse p\u00e3tcha pr\u00eamio? #PontoGeraldoLuiz https://t.co/XRTx6zS2Ow S\u00d3 VEM! \ud83d\ude0d\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2ykIy #PontoGeraldoLuiz https://t.co/JnqegJ3lHG Cabide, Cabide... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f#PontoGeraldoLuiz https://t.co/jksMkU8uWn Emilio t\u00e1 animado hoje, n\u00e9? \ud83d\ude02\n\nTamo no ar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2WeuVRgWuj RT @geisyarrudareal: \u2764\ufe0f https://t.co/ws4iUIIQo9 Hoje receberemos a musa do vestido rosa. Que perguntas voc\u00eas fariam pra Geisy Arruda? https://t.co/5jRwfMhNv8 O Anjo Investidor, do Jo\u00e3o Kepler, \u00e9 o novo programa aqui da Pan. Curtiram o papo de hoje? https://t.co/naOmSYuWv2 At\u00e9 o microfone ficou mais triste sem o Emilio hoje... \ud83d\ude22 https://t.co/zQGHyfhrVG @MrdMarquinho Fim de m\u00eas chegando, Milha\u00e7a precisando de grana... Onde voc\u00eas acham que est\u00e1 o nosso grande Emilio nessa sexta-feira ensolarada?\n\nRespondam aqui nos coment\u00e1rios desse tweet. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n#EmilioAposentado Estamos levando uma aula de empreendedorismo do Jo\u00e3o. Num t\u00e1 assistindo? Aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmilioAposentado https://t.co/IYqv31fy7S Sextou, n\u00e9? #EmilioAposentado https://t.co/9ITCUwSXeQ COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! O Anjo Investidor j\u00e1 t\u00e1 aqui. Pe\u00e7am a\u00ed pra ele um dindin.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 #EmilioAposentado https://t.co/S7jasIXJEp CAD\u00ca O EMILIO? Hoje o nosso convidado \u00e9 o Jo\u00e3o Kepler, que estreou o programa \u201cO Anjo Investidor\u201d aqui na Jovem Pan.\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmilioAposentado https://t.co/749SNCT8PU O senhor @samydana n\u00e3o conhece a palavra CACHE? Est\u00e1 criticando que o nome e a foto do Youtube est\u00e3o do convidado de ontem!\ud83d\ude21\n\nN\u00d3S, ESTAGI\u00c1RIOS, ESTAMOS REVOLTADOS! https://t.co/ri5AHpmOPs Quando C E R T A S P E S S O A S te interrompem pela mil\u00e9sima vez no dia. \ud83d\ude02 https://t.co/Wx1Zv3Smw3 Hoje a gente recebeu o Yago Martins e bateu um papo sobre teologia e o seu novo livro. Curtiram a conversa? https://t.co/zrnEKh0ws7 T\u00e3o curtindo o papo com o Yago? #MendigoVoltou https://t.co/tsa2IuxEEw RT @jonathanbrunoue: @doisdedosdeteo  no @programapanico .. Esse manja dos paranaue viu RT @yuri_p_martins: #mendigovoltou\n\n@doisdedosdeteo dando respostas brilhantes no @programapanico e defendendo muito bem a f\u00e9 crist\u00e3. Gl\u00f3ri\u2026 Afeg\u00e3o m\u00e9dio, estamos falando sobre caridade com o Yago Martins. Que tipo de caridade voc\u00ea pratica na sua vida? #MendigoVoltou https://t.co/jjZSS8zLRv COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! O @doisdedosdeteo j\u00e1 est\u00e1 aqui ao vivo.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MendigoVoltou https://t.co/lPLsYDrRyU MEU DEUS, QUE CRIAN\u00c7A FOFA! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/Sd1pR3GR7o POPULAR E USADO\n\nBarato demaaaais https://t.co/aRaIOB6jKb \"Carro de 100 pau? Que que voc\u00ea compra com 100 pau?\"\n\nSou do time do Emilio. Com 100 pau num d\u00e1 nem pra comprar uma Porschezinha usada. \ud83d\ude02 https://t.co/OIruGy41W1 @doisdedosdeteo Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Hoje receberemos o @doisdedosdeteo, autor do livro \"A m\u00e1fia dos mendigos: Como a caridade aumenta a mis\u00e9ria\". \n\nQuer conferir esse papo? Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#MendigoVoltou https://t.co/o1ydtjjrIa Os inimigos do Morning Show tamb\u00e9m estiveram aqui hoje. \ud83d\ude02 Curtiram o papo com os caras do Canal Hip\u00f3critas? https://t.co/PbZK3dOiQu Doutor Renato est\u00e1 muito bravo com esse homem. Voc\u00ea sabe o motivo? Assista ao programa de hoje e descubra: https://t.co/zpa3ZXSQ46 https://t.co/IRMTwoUkfs Aqui na minha terra a gente chama isso de HER\u00d3I DA RESIST\u00caNCIA. https://t.co/ym7JVdl0D4 N\u00e3o diga al\u00f4. Diga: como vai, Galisteu? https://t.co/IFiEqoUYg8 Voc\u00eas acompanham o Canal Hip\u00f3critas com frequ\u00eancia? Curtem o humor dos caras? https://t.co/Tp2zKSHnec OS HIP\u00d3CRITAS T\u00c3O AQUI!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Oy6PvSWLXW Agora o papo ser\u00e1 com o @CanalHipocritas, grande sucesso do YouToba!\n\nVenha assistir, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9wAm0Lysrq \"At\u00e9 quando eu era casada com ele, funcionou. Depois que separou, o que ele fez da vida foi problema dele\", sobre uma pergunta feita \u00e0 ex-mulher do Zacarias a respeito da sexualidade do Trapalh\u00e3o. \ud83d\ude31 https://t.co/W4FWTu4TTG Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Didi?\n\nPra voc\u00ea \u00e9 DOUTOR RENATO. https://t.co/4OU5AVw0b4 Qual \u00e9 o seu Trapalh\u00e3o favorito? #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica Rafael Spaca disse que o Boni n\u00e3o gostava dos Trapalh\u00f5es, porque achava um humor chulo. Como o Fant\u00e1stico perdia direto para os Trapalh\u00f5es na audi\u00eancia, ele foi obrigado a contratar o grupo para a Globo. \ud83d\ude31 #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica https://t.co/yycWaunQvd COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica\n\nEntrevista com o Rafael Spaca, documentarista dos Trapalh\u00f5es.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aFri9izaDl A @marina_mantega almo\u00e7ando ontem! https://t.co/JmCzoqwwTH Momentos. \u2764\ufe0f https://t.co/2O5Dzupoj5 RT @samydana: T\u00e1 no ar https://t.co/JIhSnzpaKl Hoje teremos pol\u00eamica? Mas \u00e9 claro. Receberemos o Rafael Spaca, que \u00e9 diretor do document\u00e1rio dos Trapalh\u00f5es.\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica https://t.co/ZBFuVfZd1C Algu\u00e9m sabe me dizer qual tom de tintura o Ivan Mor\u00e9 usou pra ficar com esse cabelo platinado a\u00ed? \ud83d\ude02 https://t.co/jR4SMIlaBH RT @BrunoWilker: Em\u00edlio Surita demonstra sua bel\u00edssima tatoo no @programapanico! https://t.co/S92SOXfabZ RT @Jhonatas_Teddy: Aqui de boas curtindo o @programapanico e tentando ganhar um almo\u00e7o com a @marina_mantega \ud83d\ude0f @Baldoni02 Verifica a DM. Custa 200. Voc\u00ea contrataria uma palestra deste cidad\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/P6TSbBVOVE RT @RafaMonteiro_86: @programapanico que programa est\u00e1 sendo esse. #IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico um sonhador que transmite inspira\u00e7\u00e3o.  Valeu @ivan_mor\u2026 RT @medna_plural: @programapanico #IvanMor\u00e9NoPanico amando o pgm e concordo que #podcast e maravilhoso. Consumo muito. Amooooo Em\u00edlio, os y\u2026 Bonita hist\u00f3ria do Ivan Mor\u00e9, hein? \u2764\ufe0f#IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico https://t.co/DSVR1bSQdr COMEEEEEEEEE\u00c7OU! #IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GxtI60KPsw J\u00e1 se inscreveu pro almo\u00e7o com a @marina_mantega na Dirce, afeg\u00e3o m\u00e9dio? N\u00e3o, afeg\u00e3o? Pooooooo, afeg\u00e3o! https://t.co/VF7aO14CyO Se voc\u00eas conseguirem o zap do Emilio, podem participar ao vivo do programa por celular. #DicaQuente https://t.co/9u8EbpnYYl TAMO AO VIVO \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/uPb6K4cm6t Agora que ele n\u00e3o apresenta mais programa na hora do almo\u00e7o, podemos convid\u00e1-lo para vir aqui. Perguntas para o Ivan Mor\u00e9? https://t.co/ektYzXPqQB \ud83d\uddd3\ud83d\udd25\ud83d\udca3\ud83d\udd0e\u23f0\ud83d\udddd\ud83d\udc40\ud83d\udc84 https://t.co/SX8XCn9qyq Vixe! \n\n61 mil pessoas vendo a @joicehasselmann aqui! \ud83d\udd25 https://t.co/dTrz1etaSZ \"Eu queria uns 10 Moro no STF pra botar moral\" #Eunaosourobo \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9N27mKdqts Perguntaram pra Joice: D\u00f3ria, Huck, Bolsonaro ou Moro em 2022?\n\nA resposta: Moro 2022! \ud83d\ude31 #Eunaosourobo \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1p0e8FzYXO @dermatofitose @BolsonaroSP Um pouco. Era \"une\" ali que ela disse. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4 \"O @BolsonaroSP n\u00e3o use. Ele desune\" #EuN\u00e3oSouRob\u00f4 https://t.co/z2nLphxqyD COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! A @joicehasselmann j\u00e1 t\u00e1 ao vivo. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7BR6MOoSAS O D'Urso t\u00e1 falando ao vivo sobre crimes cibern\u00e9ticos. \n\nConfira aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2vFHHYj6oZ Daqui a pouco teremos a @joicehasselmann ao vivo aqui no programa. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4\n\nJ\u00e1 liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2QYjBxGmZn \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 AMANH\u00c3 TEM! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Que pergunta voc\u00ea faria para a Joice? https://t.co/AasgeVbmE3 \ud83d\ude32+\ud83c\udfa4 \u25c0---- Emojalba https://t.co/zpchYwoPUZ Quando voc\u00ea vai cumprimentar uma pessoa depois que viu ela saindo do banheiro sem lavar a m\u00e3o. \ud83d\ude02 https://t.co/DCDS9VuTJm @joicehasselmann Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Ela (@joicehasselmann) \u00e9 muito mais homem que os 3 filhos juntos (do Bolsonaro)\" \ud83d\ude31 #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/9OdVMAwp9s @Valter_dosAnjos @CarlosBolsonaro Parab\u00e9ns pelas ilustras, Valter! ;) RT @Valter_dosAnjos: @programapanico @CarlosBolsonaro #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais, tentei, mas n\u00e3o resisti! https://t.co/w19JUlxxa7 \"Papel de rato eu jamais fiz na minha vida e jamais farei\" #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/cSJ8MMUw6j Obrigado! \n\nFinalmente os humilhados sendo exaltados. \ud83d\ude0a#BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/71f3dlFiD4 \"O @CarlosBolsonaro \u00e9 um rapaz covarde, porque ele faz tudo pelas costas. Esse bombardeio ele fazia de forma camuflada usando outras pessoas. Ele n\u00e3o d\u00e1 a cara pra bater\" #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kpGnz4I0Lp COME\u00c7OU!\n\nPerguntas? Usem a hashtag maravilhosa #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0fhlatnB7U Hoje a chapa vai esquentar. Bebianno estar\u00e1 aqui! #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais \n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/OTIzo74Hbn RT @albaexpider: Perguntas? https://t.co/puQ1nznQUY Para quem gosta de pol\u00edtica, amanh\u00e3 ser\u00e1 um dia bomb\u00e1stico para se ligar no P\u00e2nico, pois Gustavo Bebianno vir\u00e1 ao programa. Assista a partir do meio-dia em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/p1ib0ZblY5 O papo hoje com a Tham\u00e9a Danelon e com o Felipe Moura Brasil foi sobre a Lava-Jato. E a\u00ed, o que voc\u00eas acharam? https://t.co/YbI0FOXRdy *Quando\n\nDesculpa, eu tamb\u00e9m fa\u00e7o parte do p\u00fablico AB do programa. Complete a frase: quanto Deus te desenhou, ele tava _________________________. https://t.co/05AOaTk5Zt @ArmandinhoMesmo No ar: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @ArmandinhoMesmo: Entrando no ar #AoVivo daqui a pouco no @programapanico \u270c\ufe0f https://t.co/jIlJnVE5FI M\u00f3 paz ouvir o Armandinho, n\u00e9? \n\ud83d\ude0a https://t.co/kaR5ZF50uu COMEEEEEEE\u00c7OOOOU! Agora o papo de pol\u00edtica acabou e vamos falar de m\u00fasica, com o Armandinho. \n\nChega mais: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2qHY0Yqy2t \"Eu confio na Suprema Corte. A Suprema Corte tem que ver os anseios da sociedade e da periculosidade que vai ser colocar pessoas da alta criminalidade soltas. Quem cometeu crime tem que ficar preso\" #\u00c9MuitaTreta https://t.co/HED5QEy6Hd Falando sobre a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. C\u00eas t\u00e3o acompanhando? #\u00c9MuitaTreta https://t.co/Q9jgxzIfOW RT @BielTraveler: Boa tarde! Acompanhando @programapanico que est\u00e1 comentando sobre as decis\u00f5es a serem tomadas pelo STF nesta semana. Os c\u2026 COMEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! \n\nA @thameadanelon j\u00e1 t\u00e1 falando tudo sobre a Lava-Jato. #\u00c9MuitaTreta\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CRPH7PnKXf RT @t100igual: Hoje temos a procuradora @thameadanelon esclarecendo sobre o fim da LAVA JATO  no @programapanico \n#\u00c9MuitaTreta https://t.co\u2026 A @ThameaDanelon, Procuradora da Rep\u00fablica e ex-coordenadora da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato em S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 a nossa entrevistada de hoje. #\u00c9MuitaTreta\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vormBSbrMv RT @lucimarliotto: N\u00e3o percam o @programapanico \n\nHoje com uma pessoa que admiro e respeito muito, uma querida do cora\u00e7\u00e3o: @thameadanelon \u00c9 HOJE! J\u00e1 estamos ao vivo. https://t.co/gQrrInxxdT O dia amanh\u00e3 ser\u00e1 cheio. Al\u00e9m da Tham\u00e9a, recebemos o cantor Armandinho. Que que voc\u00ea quer saber dele? https://t.co/FptdrAO5yo Amanh\u00e3 receberemos Tham\u00e9a Danelon, que \u00e9 Procuradora da Rep\u00fablica e ex-coordenadora da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato em S\u00e3o Paulo. Perguntas? https://t.co/DqzGHOzMWM Ho! Ho! Ho! Papai Noel passou mais cedo aqui. Gostaram do papo com o Cortell\u00e3o da Massa? https://t.co/g4lqFDl8hy \"H\u00e1 uma frase que circula por a\u00ed, que \u00e9 meio tonta, que a gente aprende com os erros. A gente n\u00e3o aprende com os erros, a gente aprende com a corre\u00e7\u00e3o dos erros\" #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/8ZX5udBStE RT @Valter_dosAnjos: @programapanico #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo, MC Cortella. Imagina... Uma ostenta\u00e7\u00e3o de sabedoria! https://t.co/DeLsI8X2Vy \"A gente pode, sim, discutir pol\u00edtica. Desde que eu n\u00e3o imagine que eu sou o \u00fanico portador da verdade naquilo\". #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aMVlnM48ca RT @wallaceprecioso: Grande debate com o Cortella, o Em\u00edlio Surita e a trupe do P\u00e2nico. Esse cara imitando o Prof Villa, fenomenal kkkk\nAt\u00e9\u2026 \u00c9 real que o Cortella \u00e9 f\u00e3 de Kevin O Chris, MC Livinho e MC WM? \ud83d\ude02 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/lbHN9tmWyG \"A grande diferen\u00e7a entre a Democracia e a Ditadura \u00e9 que na Democracia eu posso ir \u00e0 rua pedir pela Ditadura. E numa Ditadura eu n\u00e3o posso ir \u00e0 rua pedir uma Democracia.\" #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/IFsliRWNbc ESTAMOS AO VIVO COM O CORTELL\u00c3O DA MASSA!\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/d8DmqICWkU RT @jullie_kellem: #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo gente meus ouvidos se regozijam com um portugu\u00eas falado t\u00e3o lindamente \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 Mario S\u00e9rgio Cortella lh\u2026 A hashtag \u00e9 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/hjaOJDUmQ3 Quer ser Robert? Manda direct pra Paulinha no Instagram. https://t.co/dtmgIvv1e8 https://t.co/DNIJWJIP1S \u00c9 HOJE! Cortella estar\u00e1 aqui. \n\nE na hora do almo\u00e7o \u00e9 hora de bater um Plat\u00e3o de comida, n\u00e9? #PiadaParaPoucos\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hAoBym7ean Amanh\u00e3 receberemos este grande fil\u00f3sofo, escritor e educador. Perguntas? O programa vai ao ar amanh\u00e3, a partir do meio-dia. Em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SvJnouLJtq N\u00e3o sei voc\u00eas, mas estou completamente apaixonado pela Fernanda Liz. \ud83d\ude0d https://t.co/8TUSssHlV7 Voc\u00ea se lembra dos Batutinhas? Estes s\u00e3o eles hoje. T\u00e1 se sentindo velho? \ud83e\udd14 https://t.co/Ow2txvp39J O Marinho at\u00e9 muda a voz pra fazer pergunta pra mulher. T\u00e1 achando que \u00e9 garanh\u00e3o, hein?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Z8p9o9FjlS Que discurso legal da Fernanda, hein? Bem p\u00e9 no ch\u00e3o. T\u00e3o curtindo o papo?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nEmjllOfFX Finalmente os refrescos. \ud83d\ude0d\n\nA modelo Fernanda Liz \u00e9 a nossa entrevistada agora. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jmOJYTwnAI \"Loira n\u00e3o tem sindicato forte. Gordo t\u00e1 come\u00e7ando agora\" #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/S93AC6Gels @lapena @casseta @betosilva @CManoelCasseta Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @lapena: Tamos agora no @programapanico ! @casseta @lapena @betosilva @CManoelCasseta #hubert https://t.co/5Ur4DKiSfm RT @cariocazz: @programapanico @casseta E esses dois, mano?!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Kak\u00e1 da pol\u00edtica e Fefrito. #BussundaNaoMorreu https://t.co/zPW2yg66pW @cariocazz @casseta Verdade. Tinha o Seu Creysson! Disputa t\u00e1 boa. #BussundaN\u00e3oMorreu Chocolate cumprimenta foi o melhor quadro da hist\u00f3ria do @Casseta. Quem concorda, respira. #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/PDvTQAfVWX RT @BielTraveler: Assistia muito o Casseta &amp; Planeta Urgente na TV. #BussundaN\u00e3oMorreu galera do Casseta agora no @programapanico @radiojov\u2026 @casseta Ao vivo em https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @casseta: Estamos ao vivo no @programapanico https://t.co/sqKwlXGv6q RT @TudoPorHelena: Programa massa com @casseta!\n@programapanico COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOOU! O Casseta e tamb\u00e9m o Planeta j\u00e1 est\u00e3o aqui. #BussundaN\u00e3oMorreu\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jasvNWLw5j RT @Saymon_SHM: O inicio do @programapanico \u00e9 o melhor #BussundaN\u00e3oMorreu RT @zottoanderson: Raramente ou\u00e7o programas de r\u00e1dio. Hoje to vendo o @programapanico s\u00f3 pra ver o @casseta. #BussundaN\u00e3oMorreu @afegaomed Marcelo. Marcelo Madureira, afeg\u00e3o m\u00e9dio. #bussundan\u00e3omorreu Ih, quem pegou mais pilha agora? #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/A0iQTUfTHf EMILIO, O VIDENTE.\n\nConsultas toda ter\u00e7a e quinta, \u00e0s 20h. Com hor\u00e1rio marcado, hein? https://t.co/SMq60LALWX IHHHHHHH! Sou espada. \n\nAssista \u00e0 turma do Casseta &amp; Planeta no P\u00e2nico. Hoje, a partir do meio-dia. #BussundaN\u00e3oMorreu\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qulc3JFGMY RT @casseta: Fala, pessoal. \nDaqui a pouco, a partir das 12h, n\u00f3s estaremos no @ProgramaPanico da Jovem Pan. Acompanhe pelo r\u00e1dio, site ou\u2026 A turma do Casseta &amp; Planeta estar\u00e1 aqui amanh\u00e3. Perguntas? Mandem por aqui e assistam a partir das 12h, em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/P0iqEuzMIW A Marina odiou essa foto e pediu para n\u00e3o divulgar. Ent\u00e3o \u00e9 isso, pessoal: por favor, n\u00e3o divulguem essa foto porque a Marina n\u00e3o gostou. \ud83d\ude02 https://t.co/eGIJscpNa7 Morgad\u00e3o utilizando o microfone como travesseiro. \ud83d\ude02 https://t.co/FQ9v1lP2YT Eu amei a entrevista. E voc\u00ea, o que achou? \ud83d\ude02 https://t.co/Xmh20Ve7V7 RT @Valter_dosAnjos: @programapanico Ele fica melhor com um sandu\u00edche. kkkkk #QueCachorroQue https://t.co/tKVvLC0DMM RT @reuberdiirr: GILBERTO BERROS @RogerioMorgado @GilbertoBarros #exageradoquefala @programapanico https://t.co/rnbBjH3S9Y Canuto de terno est\u00e1 passando pela sua timeline. #QueCachorroQue https://t.co/FkZLFcRWLY Marcio Canuto conseguiu convencer os policiais franceses a deixar rolar uma pelada entre brasileiros versus resto do mundo no gramado em frente \u00e0 Torre Eiffel. \ud83d\ude02\n\nEsse cara \u00e9 um g\u00eanio! #QueCachorroQue https://t.co/0YDrfQr8GU A hist\u00f3ria da MSI e do Corinthians que o Canuto contou ao vivo aqui.\n\nEu: https://t.co/UqEl9cdZIz \"Eu gosto de povo. Quando a coisa \u00e9 muito quieta, n\u00e3o \u00e9 o meu jeito\" #QueCachorroQue https://t.co/xsVhbswbgv RT @reuberdiirr: Marcio Canuto no @programapanico #ExageradoQueFala https://t.co/pjY2tX5kdK Inclua o social media nessa conta final, @McDonalds_BR, ok? https://t.co/wV60bTzmCI Por favor, n\u00e3o falem disso agora porque s\u00f3 posso almo\u00e7ar depois das 14h. \ud83d\ude2d Obrigado! https://t.co/IAzCuxzstd Est\u00e3o falando desse lanche aqui na hora do almo\u00e7o. \ud83e\udd24 \n\nT\u00c1 ME DANDO MAIS FOME! https://t.co/U9zrnCRX6g Quantas hist\u00f3rias o Canut\u00e3o da Massa tem, hein? #QueCachorRoque\n\nQuem n\u00e3o t\u00e1 assistindo t\u00e1 perdendo. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/R6TVZyL7ba RT @rickmatbr: Melhor programa do radio atualmente no Brasil @programapanico. A @marina_mantega est\u00e1 com essa risada ma-ra-vi-lho-sa na ban\u2026 Abaixem o volume do r\u00e1dio. Marcio Canuto j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fVYSQEh9lg Agora eu entendi o #QueCachorRoQue https://t.co/8aPOQPrMSL @TioPistola Paulinha t\u00e1 no meu time. Daniel t\u00e1 contra mim. \n\nVou pegar no corredor. #QueCachorroOQue UHVFYHEFUCNWEICNOERTIUGVTVUYBASDYCBKVHBDGHVBRTUBEYGERTHGYUIHVURYVHRTYGHREYGRETGUBEYVBRIUBHCCBSDHJVBSDJHVBSDJHBBDFHBJVHUGH4UTH4598TYHFUHFUHVKJDVNRUITNERIUVNRENVRUEGHLKHWEKJGEBGWEIURGBUERBGDIFJERUIOGHUIORHGIURHEONCFUIVNOIURNTINBOIURTNBDNWIFNKJERNFWKJRENFWKJNFKERNFERNFYHTEUGHR RINDO https://t.co/jMAmq9QmyK @Stronghart_ TROCA.\n\nAGORA.\n\n#QueCachorroOQue @jorge_luiz_lg Melhor pra quem? #QueCachorroOQue Favor utilizar a hashtag #QueCachorroOQue. Minha fortuna depende disso. https://t.co/0kMTLnWUBs #QueCachorroRock? Mais uma vez Daniel Zukerman est\u00e1 criando problemas para o time das redes sociais. \n\nA hashtag ser\u00e1 #QueCachorroOQue! \ud83d\ude21 https://t.co/6PpR63dq7a Marcio Canuto no P\u00e2nico! \u00c9 hoje a partir do meio-dia, em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9MzzmPkkFu Damares de azul? \ud83d\ude02 Curtiram o papo hoje? https://t.co/SEWBCNgNzR Damares disse: \"Eu sou contra, hoje, a gente tirar a imunidade tribut\u00e1ria das igrejas.\" e completou: \"Nenhum munic\u00edpio pode tributar os templos. Eu sou contra qualquer modifica\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que me prove que isso vai mudar a economia do Brasil. E n\u00e3o vai\". #DamaresNoP\u00e2nico https://t.co/VHHxI6udNA \"Eu sou Presidente Nacional das Mulheres Solteiras e Encalhadas. E preciso dizer: o @BoletimCoppolla \u00e9 lindo\" #DamaresNoP\u00e2nico\n\n#SEXTOU https://t.co/siqmFdR7Pk T\u00e3o curtindo o papo com a @DamaresAlves? #DamaresNoP\u00e2nico https://t.co/s4RBf4rHMV Educa\u00e7\u00e3o sexual nas escola? #DamaresNoP\u00e2nico COMEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOU! #DamaresNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7LHavLD3hw @BoletimCoppolla @DamaresAlves Assistam aqui, pessoal: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @BoletimCoppolla: Ao vivo AGORA no https://t.co/N0Ta4UyJlz com a Ministra @DamaresAlves para falar sobre Brasil, Mulher, Fam\u00edlia, Direit\u2026 https://t.co/N5SLxEMjMt https://t.co/XEL8gEFuYy RT @DamaresAlves: Come\u00e7ou o programa. Daqui a pouco tem #DamaresnoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/lmEM6sNnoQ Hoje recebemos a Ministra Damares Alves aqui no P\u00e2nico. Ser\u00e1 que ela vem de azul ou rosa? \ud83d\ude02 #DamaresNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1AX1sIJqTQ RT @ramirobandeira: Eduardo Marinho acabou de conceder uma entrevista p @programapanico e eu tenho certeza q foi a melhor do ano sem d\u00favida O filho do Eduardo Marinho cursou quase 1 ano na faculdade sem ter feito vestibular na Federal. Ele foi indo, indo e virou aluno... \ud83d\ude02 \n\nSer\u00e1 que foi da\u00ed que o Zukerman tirou o quadro do Impostor? #FilosofoDeRua https://t.co/RBtptMpICs \"Eu n\u00e3o me dou com os anarquistas, porque acho que eles s\u00e3o isolacionistas. Eles se isolam. Cheios de arrog\u00e2ncia. Esses grupinhos viram superiores e eu n\u00e3o participo\" #FilosofoDeRua https://t.co/hSijT0eIak RT @DivaeStheferson: @programapanico Eduardo Marinho \u00e9 brabo demais, muito bom ver ele no programa. \"Voc\u00ea acha que o machismo um dia vai acabar? Enquanto Deus for pai, n\u00e3o\" #FilosofiaDeRua https://t.co/84Ouk9bz0D COMEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! O Eduardo Marinho j\u00e1 est\u00e1 aqui. #FilosofiaDeRua https://t.co/Iqj0UQb7xH \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/ZePv8RtAyp #FilosofiaDeRua hoje no P\u00e2nico. Traremos o Eduardo Marinho para esse papo sensacional.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/n3sjRNiuMJ AQUI N\u00c3O TEM BAGUN\u00c7A! Cada um sentado no seu devido lugar. \ud83d\ude02 https://t.co/t4xd8gcJCF Andressa Urach esteve aqui e disse que chegou a dormir com 7 homens em uma mesma noite, mas que agora foi resgatada pela religi\u00e3o. Voc\u00eas gostaram do papo com ela? https://t.co/3vJhmMEYFR Urach chegando hoje ao P\u00e2nico. https://t.co/ArtYu4iQHf [PLANT\u00c3O DO P\u00c2NICO]\n\nAndressa Urach est\u00e1 S-O-L-T-E-I-R-A.\n\nObrigado pela aten\u00e7\u00e3o.\n\n[PLANT\u00c3O DO P\u00c2NICO] https://t.co/2Ln04Xeo18 RT @eusder: Essa @AndressaUracch so me da orgulho #Semhashtag @programapanico \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq @orivaldobg Tamb\u00e9m estou me fazendo essa mesma pergunta https://t.co/WddmJ2gJR0 Voltou. @Bnsilva89 Num fala isso, eu tenho 7 crian\u00e7as pra sustentar Estamos com problemas t\u00e9cnicos. O plano de internet atual \u00e9 de 256kbps. Ser\u00e1 que \u00e9 por isso? https://t.co/GTBrnm8LFg HEHEHEHEEHEHHEEHEHEHEHEHEHEHEHE EU VI QUE CAIU DE NOVO \ud83d\ude2d https://t.co/Hkv3oxY0jD\n\nACESSEEEEEEEEEEEEEM VOLTOOOOOOOOOOOOOOOOOOU https://t.co/dNtq0To5Dv A live t\u00e1 fora do ar. https://t.co/Hi0yph8RjP @Felipkmkz Foi no Corleone hoje e esqueceu de ligar a live. @igorilfa Chutei a tomada. Certeza que s\u00e3o as empresas de hidrogel querendo nos censurar. \ud83d\ude02 Caiu. \"Eu era uma vergonha pra minha fam\u00edlia\"\n\nAndressa j\u00e1 come\u00e7ou com uma chapuletada. #SemHashtag https://t.co/evdNfZFyy4 @JoaquinShow @albaexpider Cristiano Robaldo* N\u00e3o tem hashtag. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f RT @cariocanogelo: KKKKKK Caraio! Est\u00e1 sendo o melhor in\u00edcio de @programapanico hoje! Chorando aqui! kkkkkkkkkkkk De Miss Bumbum a evang\u00e9lica fervorosa. Como foi essa mudan\u00e7a na vida da Urach? Descubra tudo hoje.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\nHashtag? Vou descobrir e volto em breve pra falar. https://t.co/paZOVKcFMz RT @marrompvct: A @marina_mantega no lugar do Daniel deixou o @programapanico t\u00e3o mais lindo, bixo! Deixa assim pra sempre! @amilcarbassetto De nada, Comandante Amilcar. \"Andressa, hoje voc\u00ea vai dar entrevista no P\u00e2nico\" https://t.co/ohxjNmVQkV QUEEEEEM QUEEEER DINHEIROOOOOOOOO? \ud83d\udeeb\ud83d\udcb8 https://t.co/3yvQvTgPJB T\u00e3o sabendo que o Tiago Abravanel vai estrear um reality de culin\u00e1ria no SBT? Ele t\u00e1 falando disso agora aqui no P\u00e2nico. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/atlvJa9CS8 Tiaguinho no arrrrr! https://t.co/su5pMu3CWb \"T\u00f4 cagando pro partido\", disse o Arthur do Val.\n\nParece que n\u00e3o s\u00f3 o Rodrigo Maia, mas o Emilio tamb\u00e9m t\u00e1 p#$$#%#$o com o Mam\u00e3e Falei. \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hFdk2f7zXe Emilio t\u00e1 bravo com o Mam\u00e3e Falei, hein? \ud83d\ude02 #MBLNOP\u00c2NICO https://t.co/n1F4py19A0 COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! Venham assistir ao papo com o Arthur e com o Pavinatto. Ao viva\u00e7o!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GXKoD0ACLL \"Estou sofrendo bullying aqui na r\u00e1dio porque tem gente ganhando pouco e reclamando de mim\" - @samydana \n\n#MBLNOP\u00c2NICO https://t.co/aKJtDqsefg No outro bloco do programa teremos @TiagoAbravanel, o neto n\u00famero 21* do Senor Abravanel. \n\nAssista em: https://t.co/WddmJ2ykIy\n\n*\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u1d49 \u1d48\u1d49 \u1da0\u1d52\u207f\u1d57\u1d49\u02e2 https://t.co/HNVsrpn22O Hoje \u00e9 dia de #MBLNoP\u00e2nico!\n\nReceberemos @arthurmoledoval e @Pavinatto pra falarmos sobre o que voc\u00eas amam: pol\u00edtica.\n\nAo vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/obTUyuwohR RT @Pavinatto: Daqui a pouco com o @arthurmoledoval no @programapanico da @radiojovempan  com transmiss\u00e3o ao vivo pelo r\u00e1dio e pelo @YouTub\u2026 RT @arthurmoledoval: Hj \u00e0s 12h30 estarei ao vivo com o @Pavinatto no @programapanico. Acompanhem l\u00e1! https://t.co/un8b3obfmD RT @RafaHaddadB: @programapanico Eu amo o #primeirobloco !!!! https://t.co/7swrVrMe2H RT @barraes: @programapanico Esse primeiro bloco \u00e9 BOM DEMAIS! PQP!!!!!!!!\n\nHAHAHAHAHAHAHAAHHA! RT @HomemDeLata5: @programapanico O @programapanico \u00e9 o melhor programa de R\u00e1dio/YouTube do Planeta. S-E-N-S-A-C-I-O-N-A-L RT @clubedopairico: A melhor parte do programa do @programapanico \u00e9 o primeiro bloco ! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nT\u00e1 sensacional o que voc\u00eas t\u00eam feito !\u2026 Marina: \"Voc\u00ea \u00e9 o dono do programa\"\nEmilio: \"Sou dono seu rabo\"\n\nBRIGUEM! BRIGUEM! BRIGUEM! \ud83d\ude02 https://t.co/LMGtNItxd0 Paulinha decretou: Marinho sentar\u00e1 amanh\u00e3 no lugar do Zukerman. \ud83d\ude02\n\nVoc\u00eas aprovam a mudan\u00e7a? https://t.co/OyfmV3iJa7 J\u00e1 t\u00e1 sabendo do @BoletimCoppolla? N\u00e3o? Ent\u00e3o siga o Caio para ficar por dentro dessa newsletter di\u00e1ria do menino Kak\u00e1. https://t.co/8xdDiJZL2R Ap\u00f3s o Emilio dizer que o Whindersson era feio, Lu\u00edsa respondeu: \"Ele num \u00e9 feio, n\u00e3o. Ele \u00e9 mais bonito que tu\". \ud83d\ude02 E a\u00ed, Emilio ou Whindersson? Quem \u00e9 mais bonito? https://t.co/9nUeizJmJf Vinheteiro t\u00e1 mandando aqui na r\u00e1dio mesmo? \ud83e\udd14 https://t.co/B6frcBc0um Marinho: \"E a linha de biqu\u00ednis que voc\u00ea lan\u00e7ou?\"\n\nTARAD\u00c3O! https://t.co/4jLIFQZ4TH Caiu a live, mas j\u00e1 voltou. Segue o jogo. Emilio: \"Mas ele \u00e9 feio\"\nLuisa: \"Ele num \u00e9 feio, n\u00e3o. Ele \u00e9 mais bonito que tu\" \n\nQuer esposa melhor, @whindersson? https://t.co/pAkanAFH57 Oi, @whindersson, t\u00e1 assistindo? \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/e7A9JRUK5N Olha quem chegou: @LuisaSonza j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s. \u2764\ufe0f\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EZqST41uiE \"Caio disse que foi ateu durante 10 anos.\" Voc\u00eas sabiam dessa particularidade do menino Kak\u00e1? https://t.co/jFmhqSO45T O sucesso subiu \u00e0 cabe\u00e7a? O Caio entrou aqui no Twitter e n\u00e3o seguiu ningu\u00e9m. Ele est\u00e1 respondendo ao vivo sobre isso. #ATretaAgora\u00c9Outro https://t.co/crsAFOsoFe COME\u00c7OOOOOOOOOOOU! @BoletimCoppolla t\u00e1 ao vivo aqui. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VCyFaEsmbU @luisasonza @radiojovempan O link pra assistir \u00e9 o https://t.co/WddmJ2gJR0 \ud83d\ude0d \"Pra nos pagar, muita gente fica sem dinheiro\" - @SamyDana https://t.co/vCpemu0ejh No segundo bloco teremos a bel\u00edssima @luisasonza. A hashtag? N\u00e3o fa\u00e7o ideia, porque v\u00e3o mudar se eu criar alguma aqui. \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\n\nAo vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kixHUzKlGD Primeiro bloco teremos o @BoletimCoppolla aqui. A hashtag? #ATretaAgora\u00c9Outra \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WKuDVtPqUp Papai orgulhoso do seu menino. \ud83d\ude02 https://t.co/PjBgnDcILK Ser embaixador ou n\u00e3o ser? Eis a quest\u00e3o. https://t.co/xSzsAdkyTS Sobre o @alefrota77: \"Quando ele era candidato, vinha do aeroporto at\u00e9 a porta aqui. Agora que foi eleito, ele t\u00e1 l\u00e1 lambendo o saco do D\u00f3ria\" e completou: \"O mesmo car\u00e1ter une as pessoas\". #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/srWFWDgsVM Sobre a not\u00edcia de que ele estudava no Rio e trabalhava em Bras\u00edlia: \"Quem \u00e9 que disse que eu precisava estar presente em Bras\u00edlia? N\u00e3o tinha. Se eu tiver um assessor meu ele tem que bater ponto em Bras\u00edlia? N\u00e3o tem\" e completou: \"N\u00e3o tem ilegalidade nenhuma.\" #EmbaixadorNoPanico https://t.co/etRoSDGlkk \"Deus nos deu Alc\u00e2ntara e a gente n\u00e3o est\u00e1 sabendo aproveitar. Eu quero tirar os quilombolas da mis\u00e9ria. Eu quero fazer esse acordo com os EUA, porque 80% dos componentes do mundo que v\u00e3o pro espa\u00e7o s\u00e3o americanos.\" #EmbaixadorNoPanico \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9vHGBIVFuC O @samydana t\u00e1 puto aqui. \ud83d\ude02 \n\nTrouxe at\u00e9 as notas das palestras que deu pro Dudu levar pro Bolsonaro. #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/6OI9AxFYt9 Dudu falando sobre as investiga\u00e7\u00f5es sobre o Flavio: \"Se a imprensa tivesse esse mesmo apetite pra investigar os filhos do Lula, a gente retornaria pra c\u00e1 milh\u00f5es\" #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/Ex130C0bVW Dudu est\u00e1 falando sobre os dep\u00f3sitos do Fl\u00e1vio Bolsonaro na ALERJ. Confira aqui ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/xyPts2LMr0 \"Quem disse que a Terra \u00e9 redonda?\" \ud83d\ude02 #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/P3OtZn4AWf Voc\u00eas apoiam o Dudu para Embaixador? #EmbaixadorNoP\u00e2nico RT @gabrielgoes: O Villa do @programapanico \u00e9 mais parecido com o Villa que o pr\u00f3prio Villa. #EmbaixadorNoP\u00e2nico Dudu mandou aqui no programa que se o @CarlosBolsonaro se candidatar a Governador, ele ganha. \n\nO que voc\u00eas acham? #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/KoSCiinrIP RT @BolsonaroSP: AO VIVO agora no @programapanico . Opine, compartilhe:\n\nhttps://t.co/hyl958cff0 Morgado veio at\u00e9 caracterizado hoje. #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/Z0wf7qglTI ELE VEIO! \ud83d\ude31\n\nCOMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! #EmbaixadorNoP\u00e2nico\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Kk7v1abMNv @BolsonaroSP Assistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nE usem a hashtag #EmbaixadorNoP\u00e2nico ;) RT @BolsonaroSP: Daqui a pouco 12:00h ao vivo no P\u00e2nico da Jovem Pan @programapanico . Mande seu coment\u00e1rio, opine, compartilhe. https://t.\u2026 \u00c9 HOJE!\n\nEduardo Bolsonaro estar\u00e1 ao vivo aqui no P\u00e2nico. A partir das 12h. D\u00e1 RT a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio.\n\nEm https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mzBgs04J4Y Encontro de gigantes. Curtiram a entrevista com a Denise hoje? https://t.co/L5fC9kjJQs Cara, isso \u00e9 um microfone e n\u00e3o um microsc\u00f3pio. \ud83d\ude12 https://t.co/zv9tUOFFRJ Ent\u00e3o essa \u00e9 a forma do Spider quando ele t\u00e1 sem a roupa do Homem-Aranha? \ud83e\udd14 https://t.co/wYHnXbgKIm Seu Peru? \ud83e\udd14 https://t.co/g09c48G7Jq RT @Diegors57: \" A internet te da muita opini\u00e3o para pouco fato\" \n\nDenise fraga \n\n@programapanico RT @becodomath: Nilt\u00e3o travesso, mandando umas verdades no @programapanico E quem n\u00e3o ama, n\u00e9? Ela \u00e9 incr\u00edvel! #DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/lu0rrksmm2 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/QVfjOwzJru RT @Auritcha: @programapanico Como eu fico encantada com a presen\u00e7a da Denise Fraga no Programa.\nEla encanta a bancada e a n\u00f3s. \nE ela SEMP\u2026 A Denise fala bonito, n\u00e9? Eu t\u00f4 assim. #DeniseFragaNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EriW28WAKA \"O humor \u00e9 o maior agente de transforma\u00e7\u00e3o que tem\" #DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/IYemmfuT7a COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU!\nVenha, venha, venha!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n#DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/YrBLvIaslx RT @J_Dahmer: @programapanico Daniel agradecendo a permuta! \n\n@Danielzukerman @RogerioMorgado @marinamantega https://t.co/7qCVoO30tn Qual \u00e9 a melhor parte do programa? RT @_DeoclecioJr: Impressionante como melhorou o @programapanico  agora com esse primeiro bloco com todos falando coisas aleat\u00f3rias Esse filtro de rejuvenescer \u00e9 bom, hein? \ud83d\ude31 https://t.co/53V5jxLsIY RT @BrunoSDuarte: @programapanico @marina_mantega  rende o bloco mesmo, o V\u00e9io que a gente ama gosta mesmo \u00e9 do seu xauve xauve \ud83e\udd23 RT @obviana: Esse primeiro bloco t\u00e1 muito loko!!!\nKkkkkkkkkkk\nParab\u00e9ns pelo programa!!!\n@programapanico https://t.co/qUc93YjmOK RT @ademilsonds: @programapanico O primeiro bloco sim, \u00e9 o melhor A grand\u00edssima atriz Denise Fraga \u00e9 a nossa convidada de hoje. Bora assistir? #DeniseFragaNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hHwHc6m4rp Emilio acabou de dar um spoiler de La Casa de Papel. Se voc\u00ea t\u00e1 assistindo, pule essa parte. \ud83d\ude28 https://t.co/3EBcCa8eNp Ih, galera t\u00e1 pegando pilha. \ud83d\ude4a O Valcir \u00e9 o famoso mais humilde que existe. \ud83d\ude02 https://t.co/jRQmC0SdPi Quando voc\u00ea esquece os \u00f3culos em casa. https://t.co/WjnInnwfnD Convidamos o Richard Rasmussen e recebemos o Bell Marques? \u00c9 isso, produ\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/Fa38xODYbZ Agora vai! Sexta-feira teremos @bolsonaroSP no P\u00e2nico. Anote a\u00ed! https://t.co/8fftG3HoUi @FabinhoAlucina1 Eu fa\u00e7o estes posts, Fabinho De 0 a 10, qual a nota pro papo com o Richard hoje? #FicaAricia https://t.co/4n4FZ7pcFM RT @deia_contin: @programapanico Parab\u00e9ns, est\u00e1 \u00f3timo esse programa com o Richard. @hlacec CALMA https://t.co/WAcPUZqqqC Xiii! Tem treta do Richard com a Luisa Mell? \ud83e\udd14#FicaAricia https://t.co/mvimgYbNVn Chegou o Bell Marques aqui. Mas nera o Richard Rasmussen, nera? \ud83d\ude02 #FicaAricia https://t.co/7vyc9ta2H5 @samydana @BrunoSDuarte Convida n\u00f3is aqui tamb\u00e9m. J\u00e1 t\u00f4 com fome. APOIAMOS, MESMO QUE SEJAM UM BANDO DE INGRATOS! Queremos que a Aricia fique e ganhe milh\u00f5es para que nunca mais venha encher o nosso saco. #FicaAricia \ud83d\ude21 https://t.co/1r78VtRRxn Samy contou que, quando entrou na Jovem Pan, disseram a ele que tinha que puxar o saco de todo mundo, principalmente do Tutinha e do Emilio.\n\nS\u00f3 se funcionar com ele, porque puxo o saco do v\u00e9io todo dia aqui no Twitter e nunca recebi um aumento. \ud83d\ude2d https://t.co/LGBHtP2GDe Bonita camisa, Fernandinho. \ud83d\ude02 https://t.co/fJ4ROZu7UQ RT @Augustogmsousa: @programapanico @RichardSelvagem Corre que vai come\u00e7ar https://t.co/J4TSSm1Szq O @RichardSelvagem, atual embaixador do ecoturismo brasileiro pela Embratur, \u00e9 o convidado de hoje no Programa P\u00e2nico. Bora assistir a\u00ed?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/wftWLk8RQb Hoje \u00e9 Dia Mundial do Idoso. Parab\u00e9ns, Milha\u00e7a! \ud83d\ude01 https://t.co/RZXyWhjELY Curtiram a aula de empreendedorismo que o Tallis deu hoje no P\u00e2nico? https://t.co/4EErMOJe0u Curtiram a aula de empreendedorismo com o Tallis Gomes? https://t.co/Q6cNKLhFbP Tentando entender todas as siglas que o Tallis fala no programa. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WXunf6x1Wv Bom o papo com o Tallis, hein? T\u00f4 quase pegando meus 2 reais e investindo na empresa dele. #CoppollaMascarado\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GepM6boxSK Tallis disse que convenceu os taxistas a comprarem celulares por conta de filmes porn\u00f4s. O desgra\u00e7ado \u00e9 um g\u00eanio! \n\nVenha assistir para entender a hist\u00f3ria: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4h3ZilbVCG COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOU! Estamos aqui com o Tallis e com o Coppolla! Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n#CoppollaMascarado https://t.co/2gUd0QAVcM RT @BoletimCoppolla: Agora, ao vivo no @programapanico uma AULA DE EMPREENDEDORISMO com o @tallisgomes - entrevistaremos o autor best-selle\u2026 RT @albaexpider: Vamo q vamo. https://t.co/LzncAGFGIo A informa\u00e7\u00e3o procede. #CoppollaMascarado https://t.co/3OwH6D5FyK Hoje teremos aqui o Tallis Gomes. E quem \u00e9 @tallisgomes? Ele \u00e9 fundador do Easy Taxi, o maior aplicativo de t\u00e1xi do mundo. Atualmente \u00e9 CEO e fundador da Singu, maior aplicativo de servi\u00e7os de beleza e bem-estar do Brasil.\n\nVamos assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MTjj2G2iR9 Hoje tivemos um cheirinho da pr\u00f3xima temporada de Mulheres Ricas com essas duas a\u00ed. \ud83d\ude02 https://t.co/Erj1Xi02G9 \"Voc\u00ea est\u00e1 bem lisinha\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nN\u00e3o podemos negar que esper\u00e1vamos outra coisa do Vinheteiro, n\u00e9?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/dDZ80vpGg1 Val disse que tentou fazer as pazes com a Jojo Toddynho no casamento de Carlinhos Maia, mas ela virou as costas e bateu a porta na cara dela.\n\n\"\u00danica coisa que eu falei da Jojo que ela n\u00e3o tinha perfil pra ser musa do baile da Vogue\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/yUYrHCXNxR \"Voc\u00ea est\u00e1 uma tiazona...\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nOLHARES DE FUZILAMENTO\ud83d\udc40 https://t.co/CiPJjGbGf2 Os caras t\u00e3o perguntando se a Val dorme com camisa de pol\u00edtico ou junta sabonete pra fazer sab\u00e3o. HEEEELLLLLLOOOOU, n\u00e9? \ud83d\ude02 #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/hNFU0C8exE #ValMarchioriNoP\u00e2nico pisando nos pobres do programa. \ud83d\ude02 https://t.co/nNP0m0hZ5U Val vai relan\u00e7ar o \"Mulheres Ricas\", s\u00f3 que agora em seu canal no Youtube. E a\u00ed, c\u00eas v\u00e3o assistir? #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/O4OTMcRtnU Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 COMEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/Ds1WPouCtZ A nova Marina t\u00e1 trucando forte. #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/sTzHMJw4wq RT @adrimel_alm: @programapanico @marina_mantega Melhor PROGRAMA ! @rafa_el_lima @marina_mantega Concordo. Marina melhor pessoa. RT @rafa_el_lima: A @marina_mantega, incrivelmente, se tornou a melhor rendedora de bloco @programapanico! Hahahaha\n\n#MaisMarinaMenosMimimi Imita\u00e7\u00f5es no P\u00e2nico: A @marina_mantega trucou e disse que n\u00e3o pega pilha de jeito nenhum com as zoeiras que fazem com ela.\n\nSe eu fosse uma pessoa ruim, diria que voc\u00eas podem come\u00e7ar a zo\u00e1-la aqui neste tweet. \ud83d\ude4a #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/F7ZZ6sEChf Uma das mulheres mais chiques do Brasil. HOJE! #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/H4RJDA47zs Sim, ela estar\u00e1 aqui amanh\u00e3. \ud83d\ude31 https://t.co/fjACCm0Dbt Aqui voc\u00eas veem o Deputado Boca Aberta de boca aberta. \u00c9 este o post. https://t.co/zlpbNJjfmB O p\u00e1ssaro est\u00e1 aprisionado. \ud83d\ude22 https://t.co/C6kZwEPuRb Daniel: \"Por que voc\u00ea \u00e9 campe\u00e3o de gastos?\"\nBoca Aberta: \"Porque eu sou o que mais trabalha\"\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ra04Ym13LN \"Para de mentir, @G1. Que 30 processos. S\u00e3o 148!\"\n\nBoca Aberta diz que tem 148 processos nas costas. \ud83e\udd14 https://t.co/Lje6WFXqjP Os 3 t\u00e3o com o mesmo uniforme? \ud83d\ude02 https://t.co/IUcGrwV7q2 COMEEEEE\u00c7OUUUUUUUU! Boca Aberta j\u00e1 t\u00e1 aqui dando entrevista.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/O802DSglfu Hoje o convidado \u00e9 o Deputado Boca Aberta. Algu\u00e9m quer sugerir alguma hashtag? \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VRG0A87So3 RT @Luizinho100verg: @programapanico Em\u00edlio veio solid\u00e1rio!!! https://t.co/u9escEDXmr Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 CLIMA TENSO. \ud83d\udc40 https://t.co/VcsJtcTIkx MASCARADO? EU? #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/4MzRDg8eBW RT @t100igual: @albaexpider fant\u00e1stico de fefito no @programapanico \nHahahahahahahaha.\n#GretchenNoPanico https://t.co/Wx8pltY76y Fefito t\u00e1 no P\u00e2nico? \ud83d\ude02 #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/RjKeZ66RP9 @EvansChristian_ #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/9V99Pd8ioR @TVMaresol amada? #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/jzQt6q24Zt Quer perguntar algo pra Gretchen? Manda na hashtag #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/QTyZwIv9oa Nosso escov\u00e3o acabou de tomar uma escovada da @GretchenCantora \ud83d\ude02#GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/lTB9qrDYgr COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOOOOU!\n\n@GretchenCantora #GretchenNoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/307XxVhWd4 RT @Marciomaia78: @programapanico Melhor 1\u00b0 Bloco dos \u00faltimos 100 anos do p\u00e2nico. Kkkkkkkkk RT @piruka68: @programapanico Melhor primeiro bloco dos \u00faltimos 5 anos no m\u00ednimo Emilio \u00e9 mascarado? #GRETCHENNOP\u00c2NICO RT @reuberdiirr: \"T\u00e1 vendo esse menino [@DiegoDelari]? Tiramos ele do crime e trouxemos ele pra c\u00e1\", disse Emilio no @programapanico https:\u2026 @Luhpelegrini ESPERANDOH #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/3jeUnnx22k @Diego19979680 @GretchenCantora https://t.co/YKe4bTBkW3 A incr\u00edvel @GretchenCantora estar\u00e1 aqui hoje. D\u00e1 RT a\u00ed pra todo mundo ficar sabendo, afeg\u00e3o m\u00e9dio. #GretchenNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/phdJ9aTiey @TheBookJr https://t.co/WV6rWCeYgD @EI_GabrieI @TVMaresol https://t.co/C1qaz2pRvo Bom, eu s\u00f3 vou conversar com voc\u00eas hoje via gifs da Gretchen porque sim. Chegando no Programa P\u00e2nico hoje. #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/oxy784q6pA \ud83d\udc40 https://t.co/GxRy4ZDGXa @sergioloiro A fala \u00e9 do Paulo Autran. O Juca s\u00f3 a reproduziu agora, Loro. RT @lucimaraborgo: Que MARAVILHA o depoimento de um verdadeiro artista, Juca de Oliveira no @programapanico RT @Angie_light_: Quem n\u00e3o estiver ouvindo @programapanico por favor, vai liga o r\u00e1dio e vai ouvir o grande ator Juca de Oliveira dando um\u2026 Os convidados s\u00e3o t\u00e3o importantes que o Emilio at\u00e9 veio de camisa hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/aEiuaR6Tw1 A justificativa \u00e9 de que a cultura \u00e9 algo espont\u00e2neo, que a arte nasce de pessoas que voc\u00ea jamais imaginaria. Juca dizendo que Paulo Autran n\u00e3o era apenas contra a Lei Rouanet, mas contra o Minist\u00e9rio da Cultura. \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dOmG34igjC RT @GFOnetwork: Juca de Oliveira no @programapanico  \u00e9 de uma intelig\u00eancia rar\u00edssima. #caionotwitter Que aula o Juca t\u00e1 dando sobre teatro, hein? https://t.co/pqKRRLOTD2 Taumaturgo t\u00e1 contando tudo da pe\u00e7a M\u00e3os Limpas.\ud83d\ude02 \n\nSe n\u00e3o quiser spoiler, n\u00e3o assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0njSWDnBEx @brizloa22 JOVEM. Taumaturgo \u00e9 Neymarzete!\ud83d\ude02\n\nPor essa acho que ningu\u00e9m esperava. Vem ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DjLX3JquED O Juca de Oliveira (o famoso Dr. Albieri) t\u00e1 aqui no P\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 Esta imagem tem 18 anos. Isso significa que se voc\u00ea a conhece, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 mais jovenzinho, n\u00e3o, irm\u00e3o. https://t.co/NMhuiWkZFL COMEEEE\u00c7OOOOOU! Tenta acessar pelo wi-fi porque hoje o programa t\u00e1 pesad\u00e3o com essas feras.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rLMb1YkVxH Precisamos apresentar os nossos convidados hoje? Teremos aqui s\u00f3 gigantes: Juca de Oliveira, Taumaturgo Ferreira e Nilton Travesso.\n\nQuem n\u00e3o assistir perder\u00e1 uma aula: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UcJOH5G8Cb #CaioNoTwitter e no P\u00e2nico tamb\u00e9m.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0BFc2IrLjv RT @BoletimCoppolla: Extra, extra! Em alguns minutos estarei no @programapanico \u201crendendo o 1o bloco\u201d na companhia do melhor comunicador da\u2026 O @BlogDoPim deu mais de meio milh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es em menos de 24h ao falar, no P\u00e2nico, sobre o discurso de @JairBolsonaro na ONU. \ud83d\udc4f\n\nAssista aqui: https://t.co/1kDY9VGyTR https://t.co/y99BG80F0l Hoje, nenhum animal foi maltratado aqui (talvez s\u00f3 o animal de Social Media \ud83d\ude02). Curtiram o papo sobre veganismo? https://t.co/6KGzQKBBMQ \u00e9 hoje no https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/tiSFyLb8SS \"N\u00e3o sou contra o veganismo ou vegetarianismo, cada um come o que quer, mas h\u00e1 um componente que me parece moralista, puritano e que \u00e0s vezes se descola da realidade e n\u00e3o percebe que veganismo hoje \u00e9 bem business\" - Pond\u00e9\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aW1LZd8sO3 Papo sobre alimenta\u00e7\u00e3o no almo\u00e7o \u00e9 sacanagem, hein? \ud83d\ude02 #ComLingui\u00e7a #SemLingui\u00e7a https://t.co/rlOboPd3v3 COMEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU!\n\nE a\u00ed, #ComLingui\u00e7a ou #SemLingui\u00e7a?\n\nVenha: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Jv1vhwvdol @albaexpider Ao vivo? Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 @samydana Hoje os rabinos v\u00e3o fazer hora extra na Hebraica. RT @samydana: Vamos investigar e punir os envolvidos\ud83d\ude02 https://t.co/fltTfkwB77 @samydana Come\u00e7a com Zu... e termina com kerman. RT @albaexpider: Olha s\u00f3.. https://t.co/rmmGWBBEd9 @samydana Me ajuda, Samy MUDARAM A HASHTAG! \ud83d\ude21 \u00c9 hoje que o bacon vai chorar. Teremos Ricardo Laurino e Pond\u00e9 para falarmos de Veganismo. Bora assistir? #SalvemOBacon\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/5WQcEMLtZ0 GENTE? \ud83d\ude31 #VaiTerBoulos https://t.co/CAvxm3skzt @GuilhermeBoulos SUBINDO! #VaiTerBoulos https://t.co/6EcQJKTmJ2 #VaiTerBoulos j\u00e1 est\u00e1 nos Trending Topics do Brasil. \ud83c\udfc6\n\nUsem a hashtag para fazer perguntas ao @GuilhermeBoulos https://t.co/5UKyMmYRP3 \"O Witzel \u00e9 um sociopata, que deveria estar preso. Tem que sair algemado do Pal\u00e1cio da Guanabara para ir para Bangu\" #VaiTerBoulos https://t.co/dG9nqm9olN Olhe pra algu\u00e9m como o @flaviomorgen olha para o @GuilhermeBoulos \ud83d\ude0d #VaiTerBoulos https://t.co/VKY45pEQrB RT @albaexpider: Qual pergunta pod\u00edamos fazer? https://t.co/RwJLxHf2VC \"Apple \u00e9 pra rico trouxa\"\n\nAlgu\u00e9m discorda do Emilio? \ud83d\ude02 #VaiTerBoulos https://t.co/3qOYDbjYkd Hoje o nosso convidado \u00e9 o @GuilhermeBoulos. Voc\u00eas sabem que devem ficar aqui porque vai ter um boulinho depois. #piada #humor #vaiterboulos\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/31LzvaJ0hF #VaiTerBoulos O cara veio direto de Orlando pra dar uma palestra - que custa 400 pau - de gra\u00e7a aqui no P\u00e2nico. Curtiram a entrevista do Flavio Augusto? https://t.co/OFRilL7A44 O que foi que o Emilio mostrou pro Daniel e pro Samy, hein? \ud83e\udd14 https://t.co/yr71CYatMI T\u00e3o curtindo a aula com o @GeracaodeValor? D\u00e1 RT a\u00ed se estiver gostando. \n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/klWGiWOPzh RT @DyLorenzzo: @programapanico @GeracaodeValor Grande @GeracaodeValor Fl\u00e1vio Augusto \u00e9 o cara! Muito f\u00e3! RT @reuberdiirr: \"Pegue qualquer trabalho. Aceite um sal\u00e1rio inicial para que voc\u00ea possa aprender e errar menos\", diz @GeracaodeValor no @p\u2026 RT @tarciso_sampson: #Gera\u00e7\u00e3oSemValor mestre @GeracaodeValor dando uma aulinha pra galera do P\u00e2nico na #JovemPan O @GeracaodeValor disse que leva duas horas por dia respondendo \u00e0s pessoas em redes sociais. Quero s\u00f3 ver se \u00e9 verdade. Aguardo resposta nesse tweet. Obrigado! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/hpNLR9aHfT \"\u00c9 bom ganhar dinheiro. Fui morar de frente pra praia. Constru\u00ed uma baita casa l\u00e1 em Orlando. Eu vou de jato particular.\"\n\nE N\u00d3IS AQUI COM 5 REAIS NA CONTA \ud83d\ude2d#Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/xolU4gxxFl RT @LuanSperandio: J\u00e1 faz alguns anos que sempre que me perguntam \"quem \u00e9 a lideran\u00e7a que voc\u00ea mais admira?\" minha resposta \u00e9: o Fl\u00e1vio Aug\u2026 COMEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! O @GeracaodeValor t\u00e1 aqui j\u00e1. #Gera\u00e7\u00e3oSemValor\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FcRrOh7UXK RT @erasmo_10: @programapanico mostra o v\u00eddeo Emilio #MostraEmilio RT @marciolouback: @programapanico #mostraemilio  deixa de doce hahahahaaha #MostraEmilio O que foi que o Emilio mostrou pro Zukerman e pro Samy? \ud83e\udd14 #Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/xMYkQE1jjg Hoje o papo ser\u00e1 com o Flavio Augusto, o @GeracaodeValor. Presen\u00e7a encantadora e especial nessa sexta-feira, hein? #Gera\u00e7\u00e3oSemValor\n\nVenha ouvir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/w1QaKvtLsD Feminic\u00eddio, lei das fake news e at\u00e9 mesmo A\u00e9cio Neves estiveram em pauta hoje. Curtiram o papo? https://t.co/Hu3HsCiIHo T\u00f4 sentindo falta de porrada aqui, hein? \ud83d\ude02\n\nT\u00e3o curtindo a entrevista com a Isa e com o Marco? #ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/HmEQai3C6g Jo\u00e3o D\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 aqui falando sobre a expuls\u00e3o do A\u00e9cio Neves do partido. #ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/XWxfdwnc67 RT @IsaPennaPsol: Quem a\u00ed ta acompanhando? @programapanico https://t.co/4I5De6pLxO COMEEEEEEEEE\u00c7OU! \n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0\n#ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/YPaq2mnfg4 Complete a frase:\n\nO Emilha\u00e7a hoje t\u00e1 completamente...\n#ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/IAec8x9763 RT @IsaPennaPsol: Hoje participo do @programapanico. Sintoniza ai! https://t.co/kwZmf8sfqV Voc\u00eas j\u00e1 assistiram aos epis\u00f3dios do V de Valcir? At\u00e9 o Emilio - que odeia tudo - amou a webs\u00e9rie. D\u00e1 uma moral a\u00ed, afeg\u00e3o: https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/srP1hgRkvJ Vai na frente que vou #ComTucanoAtr\u00e1s \ud83d\ude02\n\nHoje recereberemos @IsaPennaPsol e @marcovinholi para falarmos sobre o que voc\u00eas mais amam: fogo na pol\u00edtica.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4wLRhiMAEX Defina com um elogio a nova Marina Mantega: ________________. https://t.co/ryFFpzJKvc Guga j\u00e1 elaborando uma pergunta sobre a necessidade de uma reforma agr\u00e1ria... no programa A Fazenda. \ud83d\ude02 https://t.co/4CkPiN83Vq Muito decepcionado que Chico Barney n\u00e3o quis fazer parte dessa festinha. \ud83d\ude02 https://t.co/IAhSVavjPo O colunista @chicobarney cravou: ANDREA NOBREGA ser\u00e1 a grande campe\u00e3 da Fazenda 2019.\n\nEle nunca errou. Podem favoritar este tweet. https://t.co/Cj0GFY9l8H @SPFilipeC N\u00e3o confirmo e nem nego. O @ChicoBarney cravou que Aricia n\u00e3o vencer\u00e1 A Fazenda. #MantegaNaFazenda\n\nPor favor, mandem replies xingando esse colunista fajuto. \ud83d\ude21 https://t.co/A20BKDPs9O @osvaldo_ls AMADA????????? S\u00f3 ser\u00e3o computados os votos na Aricia, OK? #MantegaNaFazenda Qual \u00e9 a sua aposta para ganhar a Fazenda esse ano? #MantegaNaFazenda Ele foi campe\u00e3o em 1995 com o Botafogo. #MantegaNaFazenda https://t.co/pXYx370dN6 \"Eu gostaria de ver @brittojr na pr\u00f3xima Fazenda\", diz @chicobarney #MantegaNaFazenda\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/yIhUtJO1JH BOMBA DE @chicobarney!\n\nCarol Dias t\u00e1 l\u00e1 de reserva na Fazenda. Se algu\u00e9m desistir, ela entra. \n\nS\u00f3 acho que poderia ser a @marina_mantega. \ud83d\ude2d #MantegaNaFazenda https://t.co/g8ppAFf1KW RT @chicobarney: Prestes a entrar no ar com Rafael Ilha e Evandro Santo no @programapanico https://t.co/f8soCEuFq0 A m\u00e1quina de lavar roupa suja do programa P\u00e2nico t\u00e1 a todo vapor! \ud83d\udd25 \n#MantegaNaFazenda https://t.co/pWmlABTeAn @benozzatiarthur @chicobarney IMPACTADAH! RT @reuberdiirr: A biba est\u00e1 cuspindo no prato que comeeeeeeeeeeeeeeeeuuuuuuuuuuu @santoEvandro @programapanico #manteganopanico https://t.\u2026 COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU!\n\nO @chicobarney veio aqui s\u00f3 para acertar mais uma vez quem ser\u00e1 o ganhador de A Fazenda (ele nunca errou um palpite!). #MantegaNaFazenda\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/j0FA3BNKUy O segundo epis\u00f3dio de Valcir, o Ca\u00e7ador de Views, j\u00e1 est\u00e1 no ar. O convidado? O mestre Al\u00ea Oliveira. Assista dj\u00e1: https://t.co/WuoRCIPq1W https://t.co/8xFWB6BO0M Hoje traremos esse trio para falar do assunto mais importante do momento no mundo. Palpites? \ud83d\ude02 https://t.co/M33S8hW5WP RT @chicobarney: Queridos amigos, aparentemente estarei com Rafael Ilha no @programapanico de logo mais. Debate intenso sobre a estreia de\u2026 Agora o Samy Dana \u00e9 um dos nossos. O que acharam da contrata\u00e7\u00e3o desse mestre? https://t.co/ERmo37DljV @brittojr Britto, tudo bem? Voc\u00ea pode me passar um contato seu por DM aqui no Twitter? A Paulinha quer falar contigo. Valeu! :) \"Eu cobro 40 mil a palestra\" #SamyNoP\u00e2nico\n\nOrra, Samy, chama n\u00f3is pra te ajudar a\u00ed. https://t.co/wVW6d2emeN Samy t\u00e1 dizendo porque saiu da Globo aqui. Voc\u00eas o acompanhavam por l\u00e1? #SamyNoP\u00e2nico https://t.co/qOBTqZAF5J RT @fayloncam: Esses dias critiquei o @programapanico mas hoje t\u00e1 tes\u00e3o. Samy \u00e9 foda! RT @AndrejahuAnd: @programapanico Parab\u00e9ns!!!! Que maravilhosa contrata\u00e7\u00e3o da @radiojovempan. @samydana sucesso certooooo.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @RafaHaddadB @samydana MUITO. RT @nemtaodireito: @programapanico @samydana o cara \u00e9 muito acelerado.... MUITO BOM. O @samydana se mexe tanto que nem consigo tirar print dele.\ud83d\ude02#SamyNoP\u00e2nico https://t.co/I6WRvdIFPj @sergioloiro J\u00e1 j\u00e1 ele lan\u00e7a essa, pode esperar. \ud83d\ude02 RT @RafaHaddadB: Emilio \u00e9 g\u00eanio hahahhahaha O novo formato do programa est\u00e1 mais leve. Adorei. Parab\u00e9ns JP! E parab\u00e9ns pela contrata\u00e7\u00e3o do\u2026 RT @vidz1979: @samydana, excelente entrevista no @programapanico!!! Assistam ao vivo e voltem uns 20 minutos.\nhttps://t.co/dSZLgll0oj \"Esse \u00e9 o problema do Rio: falta ot\u00e1rio pra tanto malandro\" \ud83d\ude02 #SamyNoP\u00e2nico\n\nQue papo maravilhoso entre o Emilio e o Samy. https://t.co/hxm68HMywE COMEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUU! \n\nTamo aqui com o @samydana j\u00e1. Venham assistir ao vivo e usem a hashtag #SamyNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kM64IF51rB Hoje o convidado \u00e9 muito especial e dispensa apresenta\u00e7\u00f5es: @samydana. Bora acompanhar e participar? Mandem perguntas na hashtag #SamyNoP\u00e2nico\n\nAssista no Youtube: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kFgOEtL2yM Daniel faltou hoje por compromisso pessoal. Emilio estava falando mal dele, quando o telefone tocou.\n\n\"Oi, Emilio, o convidado hoje \u00e9 o Samy Dana. A hashtag \u00e9 #SamyNoP\u00e2nico\"\n\nFuncion\u00e1rio comprometido \u00e9 isso a\u00ed. \ud83d\ude02 https://t.co/elsGzNCr0D RT @samydana: Hoje no @programapanico ! https://t.co/5NeKMzYd4s Canhotos e destros hoje vieram debater sobre o nosso pa\u00eds. Curtiram o papo com o Orlando e com a Laura? https://t.co/m0uQBd57cF \u00c0s segundas usamos preto. https://t.co/fW2T4xMxYd O @OrlandoSilva disse que os servi\u00e7os prestados pelos Correios s\u00e3o excelentes. Voc\u00eas concordam? #DebateEmP\u00e2nico https://t.co/pJqBEpkdKb O que est\u00e3o achando do debate entre a Laura e o Orlando? #DebateEmP\u00e2nico https://t.co/49fYz4YRDr \"A nova pol\u00edtica do Bolsonaro \u00e9 manter tudo como era antes: os esquemas antigos no poder\" @orlandosilva\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CKqGzwDUs9 RT @PCdoB_Oficial: Vai come\u00e7ar o debate no programa \n@programapanico\n da \n@JovemPanNews\n . Vamos conversar com a deputada \n@lauraserranomg\u2026 Eduardo Bolsonaro, o famoso 03, est\u00e1 para confirmar a sua vinda ao programa no dia 27 de setembro. E a\u00ed, Dudu, bora? \ud83d\ude01\n\nQuem quer ver o filho do Presidente aqui no P\u00e2nico \u00e9 s\u00f3 encher as replies dele com #DuduNoP\u00e2nico ----&gt; @BolsonaroSP https://t.co/UN4QSOFStI RT @orlandosilva: Vai come\u00e7ar o debate no programa @programapanico da @JovemPanNews . Vamos conversar com a deputada @lauraserranomg . Acom\u2026 \u00c9 o NOVO contra o PCdoB. Hoje a chapa esquenta, merm\u00e3o! #DebateEmP\u00e2nico\n\nSe liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/JwVI6rf8kj RT @partidonovo30: O link est\u00e1 no ar e j\u00e1 vai come\u00e7ar!\n\n@lauraserranomg no @programapanico \ud83e\udde1\n\nN\u00e3o perca!\n\nhttps://t.co/8xelwRMN8L #DebateEmP\u00e2nico\nLaura Serrano (NOVO) x Orlando Silva (PCdoB)\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3llfhuVAdj RT @noronhhaa: Vamos ver com quem a @marina_mantega vai confundir o convidado de hoje Kkkkk, zuando, a nova Marina \u00e9 massa. @programapanico\u2026 RT @partidonovo30: Logo mais nossa deputada estadual @lauraserranomg no @programapanico!\nSintonize na @radiojovempan de sua cidade e n\u00e3o pe\u2026 RT @CanellaMatheus: Humor do bem \u2764\ufe0f https://t.co/MzcXVY4Gni RT @CanellaMatheus: Que dia legal :) realizei um puta sonho! \u2764\ufe0f https://t.co/09rrBWVnnh Hoje o programa foi de chorar de rir. Quem voc\u00eas mais curtiram dos entrevistados de hoje? https://t.co/wZBZLOlnfG CACHORRINHO FIADAPUTAAAAAAAAAAAAA https://t.co/ijfOIZ6LzG Falem sempre do Valcir. https://t.co/ZncAvBZemo Quem \u00e9 irm\u00e3o de quem nessa foto? \ud83d\ude31 https://t.co/zDuoWUV16n MEEEEEU, C\u00caS N\u00c3O ACREDITAM. J\u00c1 VIRAM VINGADORES? MINHA ESPOSA \u00c9 TIPO O THANOS. ESTALOU O DEDO SOME METADE DO DINHEIRO DA MINHA CONTA.\n\nEscrevi tudo em capslock porque eu t\u00f4 tendo uma s\u00edncope de tanto rir. \ud83d\ude02 https://t.co/2ZR1rpa4eI RT @ogustavvo: Matheus Canela no @programapanico hj HEUAHEUAHSUW at\u00e9 q enfim pora RT @CanellaMatheus: \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c https://t.co/XkMyTWUuRZ #TweetPago #Ad #GarotoPropaganda \ud83d\ude02 https://t.co/xVM0liOsK0 \u00d3ia o Mionzinho descendo o pau no Kaysar ao vivo. Tamo de olho, hein? \ud83d\ude02 https://t.co/qsXuXurI9V @chicobarney @ricapancita Eu n\u00e3o deixava barato, n\u00e3o AO VIVO https://t.co/zdjioMG96z \"Emilio: Agora temos o Andr\u00e9 Marinho e o Alba que s\u00e3o os tops do momento.\n@RogerioMorgado: E eu que se foda, n\u00e9?\" \ud83d\ude02\n\n#FamosoNaInternet https://t.co/BMVl8S9PlN @chicobarney Avisa o site pra assistir, Chico: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nBrigado! RT @chicobarney: Em\u00edlio Surita e Matheus Canela batendo uma bolinha no @programapanico da Jovem Pan. Espero que estejam prestigiando, t\u00e1 co\u2026 CACHORRINHO FIADAPUTAAAAAAA https://t.co/ZljByZZxmC Venha ouvir pela primeira vez a voz de Mionzinho. Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#FamosoNaInternet https://t.co/xchccnLorp A @marina_mantega t\u00e1 como, hein?\u2764\ufe0f https://t.co/7qyuQyO0bl Hoje teremos n\u00e3o 1 nem 2 nem 3, mas 4 convidados. Receberemos @lucasinutilismo, @CanellaMatheus, @MCLan_ e @ttmionzinho. \n\nBora assistir, meu povo?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #FamosoNaInternet https://t.co/uyKAMj1zer RT @ttmionzinho: 12h estarei n @programapanico! (\"Ah mas voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 mudo?\" \ud83e\udd14) Ouve l\u00e1 ou assista pelo YouTube https://t.co/wnIH5DSLN3 Mensagem motivacional do dia. https://t.co/RMcTJWxC1P Minha cara quando t\u00f4 fazendo o n\u00famero 2. https://t.co/ycgeeD1wfs Voc\u00eas pediram e ele veio. O que acharam da entrevista do psiquiatra Italo Marsili hoje? https://t.co/WJTxE6tWkf \"Corto cabelo e pinto\", dizia a placa. https://t.co/SxaIg6WYxI RT @renatabradeley: #psiquiatradoidao Otima entrevista. RT @Tricolorsp5: Caramba!! O Programa ta foda demais hoje #PsiquiatraDoid\u00e3o RT @pedrolrv: Cara...hoje o @programapanico est\u00e1 muito bom!!! #PsiquiatraDoid\u00e3o \"Presidente, o senhor t\u00e1 bipolar mesmo. E eu acho fant\u00e1stico!\" #PsiquiatraDoid\u00e3o https://t.co/WwzgJQnyRt T\u00e3o curtindo o papo com o #PsiquiatraDoid\u00e3o? https://t.co/y426Jt5Nsk RT @Alealcantara_85: @Vinheteiro fazendo belas perguntas no belo @programapanico #psiquiatradoidao  Parab\u00e9ns!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f RT @lindner_juliana: Italo j\u00e1 chegou chegando. Sou f\u00e3!!!\n#psiquiatradoidao \n\n@programapanico COMEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir, bb, que o Italo j\u00e1 t\u00e1 aqui ao vivo.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ByJnV82OKd Hoje teremos um convidado de alt\u00edssimo n\u00edvel. O psiquiatra Italo Marsili vir\u00e1 aqui bater um papo sobre o Setembro Amarelo. #PsiquiatraDoid\u00e3o\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Jr2EfP6B00 Qual pa\u00eds a capital \u00e9 Budapeste? R: _ _ _ _ _ _ _. https://t.co/VCN3GYxo0v E a\u00ed, Benja, como t\u00e1 o Portuga? E o Neto? \ud83d\ude02 https://t.co/05HMVQJK2o N\u00e3o contente com o cafezinho, o cara vem e traz um COCO pro est\u00fadio. \ud83d\ude02 https://t.co/3Ahqo8KGpB @MauMeirelles VEM NA M\u00c3O, ENT\u00c3O, RAP\u00c1! RT @marina_mantega: Quem n\u00e3o assistiu o @programapanico hoje trate de entrar no YouTube. Foi MUITOOOOOO engra\u00e7ado. Fazia tempo que eu n\u00e3o d\u2026 @MauMeirelles CREDO, MAU! \ud83d\ude31 https://t.co/hu3Wmz0FoR Para quem n\u00e3o manja de bandeiras, \u00e9 o @HungriaOficial, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/dV0zRmTu3W Pegou pilha de novo. https://t.co/qDdvEZG8nI O @HungriaOficial t\u00e1 aqui, jovens. Quem a\u00ed curte o cara?\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/oOADYLANWp RT @_RomarioRocha: Hungria no @programapanico caraca!! Agora, o papo \u00e9 com o... https://t.co/xBWmRFxgFx Bom, a @marina_mantega acabou de soltar um AERO MAIDEN! \n\nEste \u00e9 o tweet. #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/jPIHmbpyLO RT @Rafinha_Esporte: Como sempre o @programapanico est\u00e1 muito bom, o @benjaminback \u00e9 fora de s\u00e9rie e sempre \u00e9 entretenimento garantido. #Pl\u2026 SERVI\u00c7O DE UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nXingue o @benjaminback neste tweet para que ele possa te bloquear. \ud83d\ude02 #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/oI2hhibRz0 RT @reuberdiirr: \"Voc\u00ea fala as coisas e depois sai a minha foto no Youtube\", dispara Emilio para @Danielzukerman no @programapanico #placid\u2026 \"Eu, Daniel Zukerman, acho que o Flavio Prado torce pra Argentina\"\n\nO Emilio at\u00e9 saiu da frente pra n\u00e3o aparecer no print. \ud83d\ude02#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/NGG8iFmYIj RT @PauleraSantiago: @programapanico @benjaminback na moral, O PROGRAMA TA OTIMO ! \"Futebol carioca hoje s\u00f3 tem o Flamengo\" \n\nXiiii.... #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/3ZKAxx8sWP O que essas pessoas t\u00eam em comum, hein, Benja? \ud83d\ude02\n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/aNZFLlDmyH \"Eu vou perdoar o @10neto? O cara me f#@$#@ e eu vou perdoar ele?\" \n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/by3DMinImw SABEMOS. \n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/w1UcHRoHYU https://t.co/zPZ3EiM0aZ - Saudades do Portuga?\n- Dele n\u00e3o... \n\nRINDO GOSTOSO AQUI. \n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/wOqgYTzqg2 COMEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! O @benjaminback j\u00e1 t\u00e1 aqui com sua inconfund\u00edvel voz. #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3UySWAA5rr RT @TheRealBillyHS: O @programapanico e o melhor! RT @reuberdiirr: A \u00edndia \u2764\ufe0f @programapanico @DiegoDelari #placidasouflacidas https://t.co/HMrL0ZrD2b RT @carlosroque87: @programapanico @benjaminback Certeza que ser\u00e1 uma entrevista top..o cara \u00e9 o melhor na categoria. RT @FacundoPimpao: @programapanico @benjaminback N\u00e3o acredito. Benjamin Back \u00e9 o cara!!!!! Muito bom Paulinha!!!\n@benjaminback \nBENJAAA, O\u2026 Hoje o papo ser\u00e1 com o grande @benjaminback. Vamo assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 #Fl\u00e1cidasOuPl\u00e1cidas https://t.co/ch7dPVIa8w Sadovski e Dimenstein comentaram hoje sobre a HQ dos Vingadores, que foi fruto de uma grande pol\u00eamica na Bienal do Livro do Rio de Janeiro. Voc\u00eas concordaram com a opini\u00e3o que eles deram? https://t.co/EHVskcF115 @Brunexks Valcir. O P\u00e2nico est\u00e1 de volta. Acompanhe ao vivo a estreia de Valcir, o Ca\u00e7ador de Views no Youtube. Aqui: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/1VUOfc51s8 @LG1806 @Lucilira2 Fica ligado l\u00e1 na live. Vamos mostrar! COME\u00c7A LOGO! \ud83d\ude21\n\nPegue o melhor lugar: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/iCWTkcpYsw Pega a pipoca que vai come\u00e7ar a webs\u00e9rie Valcir, o Ca\u00e7ador de Views. Aqui, merm\u00e3o: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/sHpd6faJQ3 RT @marina_mantega: @radiojovempan @programapanico @vdevalcir @bizzuconteudo https://t.co/aa7unyfLTI Come\u00e7amos hoje o Projeto P\u00e2nico 2030. Os v\u00e9io v\u00e3o sair e v\u00e3o dar lugar pra jovens como n\u00f3is.\n\nAssista hoje, \u00e0s 20h: https://t.co/mvLVmQEjQz https://t.co/5o3jRvBgey Quem a\u00ed vai assistir? Hoje, \u00e0s 20h, no canal do Programa P\u00e2nico.\n\nhttps://t.co/mvLVmQEjQz https://t.co/nl10lWIobc https://t.co/mvLVmQEjQz\n\nNum esque\u00e7a de ativar o sininho, hein? V de Valcir est\u00e1 com a gente. Hoje estreia no https://t.co/mvLVmQEjQz uma nova webs\u00e9rie do P\u00e2nico.\n\nSe inscreva a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/mReb1A20GE Dimenstein prop\u00f4s uma vota\u00e7\u00e3o pra 2022 em um hipot\u00e9tico segundo turno. \ud83d\ude02\n\nVeja como votaria nossa bancada:\nDaniel: Amo\u00eado (?)\nMarinho: Indefinido\nVinheteiro: Bolsonaro\nSadovski: D\u00f3ria\nMarina: D\u00f3ria\nMorgado: Bolsonaro\nAlba: Bolsonaro https://t.co/isrNN9iVtL \"Bolsonaro x D\u00f3ria? D\u00f3ria em leg\u00edtima defesa!\"\n#Vingaydores https://t.co/nOrRNW7zKS \"Quem foi o maior estadista do Brasil? Fernando Henrique Cardoso\". #Vingaydores https://t.co/2YaOxxAtCc RT @reuberdiirr: No @programapanico, @CarlaZambelli17 diz que @felipeneto \"instiga a homossexualidade\". #vingaydores https://t.co/z5dXx1TzE1 Para quem estava pedindo, Dimenstein est\u00e1 elogiando pontos do Governo de Jair Bolsonaro. E agora, Jos\u00e9? \ud83d\ude31 #Vingaydores https://t.co/4bHA1yYoEL @robsonbeni @jairbolsonaro Tamo de olho nessa gordofobia a\u00ed, hein? Queremos guerra: quem imita melhor o @JairBolsonaro? Marinho ou Morgado? #Vingaydores https://t.co/eaMLjrJ2A4 RT @reuberdiirr: No @programapanico, @Dimenstein fala que @felipeneto era \"homof\u00f3bico\". #vingaydores @catracalivre https://t.co/xFLmYTvhlB RT @albaexpider: Bora l\u00e1 galera, #Vingaydores https://t.co/CbSDMbWHtg Dimenstein t\u00e1 descendo a lenha na Joice Hasselmann. \ud83d\ude31 Se eu marcasse ela aqui, ser\u00e1 que geraria treta? @joicehasselmann #Vingaydores https://t.co/6nLhXTwdXk COMEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Usem a hashtag #Vingaydores para perguntar aos nossos convidados.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/9qUUpWJJBY @VictorHBPaiva1 @GDimenstein @rsadovski T\u00e1 nervoso? #Vingaydores Hoje receberemos @GDimenstein e @rsadovski pra falar da pol\u00eamica do HQ dos Vingadores na Bienal.\n\nA hashtag? Claro que \u00e9 #Vingaydores! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/5HFfvWYVQn Vem novidade a\u00ed. Estreia amanh\u00e3. https://t.co/KJYnUwKkk7 O Capit\u00e3o Augusto esteve aqui para comentar o Pacote Anticrime do Ministro S\u00e9rgio Moro. Curtiram a entrevista dele? https://t.co/O7nUqZGRU7 @Wendelreality79 E voc\u00ea liga pra isso, meu cumpadi? Xiii... N\u00e3o queria falar muito, mas a Marina hoje estava estonteante. \ud83d\ude0d https://t.co/YN3qWNHZDA Temos um novo gal\u00e3 no P\u00e2nico? https://t.co/8p4Dq9LVb5 RT @Netopastel: #PacoteDoCapit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc63S\u00d3 TEM LOUCO NESSE P\u00c2NICO! POR ISSO Q EU GOSTO!!! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83e\udd19\ud83c\udfff\u2764\ufe0f RT @sergioloiro: O cara arrumou um @majorolimpio hahahahahahahahahah #PacoteDoCapitao pqp gorfei A risada do @Danielzukerman depois da imita\u00e7\u00e3o do Major Ol\u00edmpio do Andr\u00e9 Marinho. \ud83d\ude31 #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/0p7SyyEbu0 O Capit\u00e3o Augusto defendeu os rodeios aqui no programa. Qual a sua opini\u00e3o, afeg\u00e3o m\u00e9dio, sobre esse assunto? #pacotedocapitao https://t.co/iSwlr7XdhZ RT @sergioloiro: Em\u00edlio \u00e9 foda hauahauahauahauahauahauahuuahu\n#PacoteDoCapitao Eu sempre acho que \u00e9 o pr\u00f3prio Felipe que est\u00e1 falando. \ud83d\ude02#PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/WSnXDVf5pX \"Voc\u00eas n\u00e3o queriam que a Marina estudasse? Agora a Marina estuda!\" #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/VJTsZXiaMR RT @albaexpider: Boraa!! https://t.co/u6i5TuU1n9 COMEEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUU! \n\nTamo aqui com o Capita @deputadocapitao #PacoteDoCapit\u00e3o\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XD6qedgOVa RT @TigraoDaMooca: #PacoteDoCapit\u00e3o ...o @EmilioSuritaOF anda comendo bola he\u00ednm ??? ELE ANDA TERMINANDO O PROGRAMA ANTES DE COME\u00c7AR...KKKK\u2026 RT @DelegadoFurtado: O @deputadocapitao entrar\u00e1 ao vivo agora no @programapanico defendendo o pacote anticrime! #PacoteDoCapitao Refor\u00e7o qu\u2026 Fica aqui o convite oficial ao @felipeneto: Felipe, quer vir ao Programa P\u00e2nico dar seu relato sobre o caso Crivella? As nossas portas e microfones est\u00e3o abertos pra voc\u00ea. Somos corujas tamb\u00e9m! \u2764\ufe0f\ud83e\udd89\n\nFa\u00e7a com que essa mensagem chegue a ele, pfvr. Ajuda n\u00f3is a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/P5Oj97yHhd RT @PattrycyaSilva: @programapanico Bora ver se o #PacoteDoCapit\u00e3o \u00e9 bom mesmo! RT @reuberdiirr: Denunciando o roteiro, Emilio (@programapanico) DESMASCARA @PaulaKrausche e seu trabalho no comando da produ\u00e7\u00e3o do program\u2026 Bora subir o #PacoteDoCapit\u00e3o? \ud83d\ude28\ud83e\udd14\n\nImpress\u00e3o minha ou essa hashtag tem duplo sentido? Sou inocente, tenho s\u00f3 6 anos. https://t.co/9EQWeYB7JQ Bom, o Emilio n\u00e3o mudou a hashtag. Vit\u00f3ria! \ud83c\udfc6\ud83d\ude02\n\nVamos de #PacoteDoCapit\u00e3o? Vamos! https://t.co/9te3jQizJO N\u00e3o queria falar nada, mas j\u00e1 comentando: @marina_mantega est\u00e1 MA-RA-VI-LHO-SA (n\u00e3o sei se separei as s\u00edlabas corretamente!) #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/Dxrgq1gTR4 Hoje receberemos o Capit\u00e3o Augusto (@deputadocapitao) pra falar do pacote anticrime do Ministro @SF_Moro. Se tudo der certo, a hashtag ser\u00e1 #PacoteDoCapit\u00e3o \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xGACcrpB48 Ter\u00e7a-feira, 10 de setembro, estreia uma novidade. Fiquem ligados em https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/aoa5cV0VhS T\u00e1 curtindo a entrevista com a Bia, afeg\u00e3o m\u00e9dio? #PrayForMantega https://t.co/qVsoCxqMRJ @Harpiabr NOFFA! https://t.co/MXjUq6RIoQ A Bia t\u00e1 meio brava aqui, n\u00e9? #PrayForMantega https://t.co/AOmqBVThME Bia Kicis t\u00e1 dizendo que o povo est\u00e1 pedindo voto impresso. Emilio discorda, falando que n\u00e3o quer voto impresso.\n\nE pra voc\u00eas, voto impresso: sim ou n\u00e3o? https://t.co/UsqraYiMtL \"Eu apoio n\u00e3o seguir a lista tr\u00edplice. Porque ela n\u00e3o tem previs\u00e3o legal, n\u00e3o tem previs\u00e3o constitucional...\" @BiaKicis \n#PrayForMantega https://t.co/UhrY0BFoZS RT @albaexpider: Vamo que vamo! https://t.co/G5s4j9XlYB T\u00e1 rolando uma treta ao vivo entre o @opropriolavo e o @jairbolsonaro aqui no P\u00e2nico.\ud83d\ude02 #PrayForMantega https://t.co/uYpa6nMf10 COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OUUUU! #PrayForMantega\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/alSuo1c9wm RT @marina_mantega: Liga a\u00ed na @radiojovempan que o @programapanico j\u00e1 t\u00e1 no ar \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/8cZ8nqJDOs @marina_mantega Estou orando por voc\u00ea, Marina! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #PrayForMantega Hoje a nossa hashtag \u00e9 #PrayForMantega \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f https://t.co/q3TirU5h9R #PrayForMantega https://t.co/FVlLfnGjBB \"Nessa sexta-feira, para dar uma variada, mais algu\u00e9m do PSL...\" \ud83d\ude02 #ArasNaPGR https://t.co/G1jyfErypo Hoje receberemos a Deputada Federal @Biakicis aqui no P\u00e2nico. Bora assistir? #ArasNaPGR\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/knc0wia1dE E esse olhar 43, hein? https://t.co/1SBM4DXCnw O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI????????????? https://t.co/FWzggwz8lv NEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEIVA DO C\u00c9UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU https://t.co/3wPpYWALW0 Emilio t\u00e1 aqui tentando convencer o Paulo Ricardo a voltar a amizade com o Schiavon. Que que voc\u00eas acham que pode acontecer? \ud83d\ude02 #R\u00e1dioPirata https://t.co/f55lv9CAQx \"Yoko Ono destruiu os Beatles\" \n\nOlha esse Emilio! \ud83d\ude02#R\u00e1dioPirata https://t.co/YjIrEly050 Qual a m\u00fasica mais legal do Paulo Ricardo pra voc\u00ea? #R\u00e1dioPirata https://t.co/xPKWBx7Jdi Paulo Ricardo j\u00e1 t\u00e1 com seu olhar 43 aqui. #RadioPirata\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/eZ9cKxBnF6 RT @PauloRicardo: \u00c9 agora! Sintoniza no @programapanico \ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/CWVxKqP1CG \"Agora eu vou pedir nude antes\" #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/kQttLKFptp O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI?????????????????????????????????? #NEIVADOC\u00c9U https://t.co/AaBxTU9IZI \"Eu n\u00e3o mandei pra ningu\u00e9m o \u00e1udio\" \ud83d\ude02 #NeivaDoC\u00e9u\n\nATAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA! E meu nome \u00e9 Papa Jo\u00e3o Paulo II. https://t.co/9hcjsAxVWY \"Dava pra pegar com a pontinha do dedo\"\n\nT\u00e3o me expondo gratuitamente. \ud83d\ude21 #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/0QrGerbjma E j\u00e1 j\u00e1 tem o @PauloRicardo contando tudo! Aguenta a\u00ed. #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/Kj4xlLMlPU #NeivaDoC\u00e9u!\n\nCOMEEEEE\u00c7OU! Hoje a gente vai ver o sinarzinho do Emilio. Ao viv\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8KvzT4PuWf NEEEEEEEEEEEIVA DO C\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9EU! \n\nHoje teremos a dupla do famoso \u00e1udio aqui na r\u00e1dio. Usem a hashtag #NeivaDoC\u00e9u e compartilhem a\u00ed. A foto \u00e9 meramente ilustrativa. \ud83d\ude02\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ynBdq1tvny O que o Emilio estava comemorando neste momento? \ud83e\udd14 https://t.co/wxdvXwRwAi #TeamMorgado ou #TeamGustavo: quem voc\u00ea apoiaria numa briga? \ud83d\ude31 https://t.co/2A3bKnGwhg Hoje o Gustavo Mendes deu o que falar aqui no programa. E a\u00ed, c\u00eas acharam que ele pegou pilha ou n\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/FVLHiLxrhL O Alexandre, al\u00e9m de CEO da Multilaser, tamb\u00e9m \u00e9 um dos colaboradores do Ranking dos Pol\u00edticos. https://t.co/LPIuTL3nV5 Agora trouxemos o Alexandre Ostrowiecki e o Georges Ebel para falar sobre empreendedorismo. Venhaaaam!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1rKPvBZFCL O Pastor Silas t\u00e1 nervoso aqui com o Gustavo. \ud83d\ude02\n\n#HumoristasQuePegamPilha https://t.co/dT7S2bFqWo J\u00e1 estamos em primeiro. #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/puA8FZcjpL O que todos v\u00e3o precisar depois da entrevista do Gustavo Mendes hoje. \ud83d\ude02 #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/kTLutAXHC0 - \"\u00c9 porque voc\u00ea faz pouco show, @RogerioMorgado, quando voc\u00ea fizer muito show...\"\n- \"\u00c9 por causa dessas e de outras que toma vaia\" #HumoristasQuePegamPilha\n\nHoje sai porrada ao vivo. S\u00e9rio! \ud83d\ude02\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CK0X0ULtD7 Quem \u00e9 o humorista que mais pega pilha no Brasil? #HumoristasQuePegamPilha\n\n(Foto meramente ilustrativa \ud83d\ude02) https://t.co/9jDxGMRTgE Oi, Gustavo, acho que voc\u00ea deixou seus remedinhos aqui. #HumoristasQuePegamPilha\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aKqQkpU2rZ \"Tem o babaca do @RogerioMorgado que vem atrapalhar\"\n\nPEGOU PILHAAAAA! #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/Usq79G0CQ9 O @GustavoMMendes disse que num pegou pilha. E a\u00ed, pegou ou n\u00e3o pegou? #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/dJHsXyHaZd HUM! Antes de come\u00e7ar.\ud83e\udd14 \n#HumoristamQuePegamPilha https://t.co/6Ae8EKSTQs @_lucascassio @marina_mantega MELHOR TAG ONDE, MEU FILHO? V\u00e1 pentear macaco! #HumoristasQuePegamPilha @marina_mantega Os caras acham que tenho tempo pra ficar digitando tudo isso. Revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1! \ud83d\ude02 #HumoristasQuePegamPilha RT @marina_mantega: Kkkkkk s\u00f3 pq eu falei que n\u00e3o ia bombar vai bombar essa # certeza \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @programapanico https://t.co/U1LUvovb9t E PELO AMOR DE DEUS ESSA HASHTAG GIGANTE! \ud83d\ude21\n\nT\u00f4 com voc\u00ea, @marina_mantega!\n#HumoristasQuePegamPilha Hoje receberemos o grande Gustavo Mendes, que gerou um salseiro na \u00faltima semana por conta de cr\u00edticas ao Bolsonaro em um de seus shows. Bora assistir? #HumoristasQuePegamPilha\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/deJhL2sB0z Que time, hein? https://t.co/oghTM8cWQW Quem \u00e9 a pessoa mais linda desta foto e por que \u00e9 o Em\u00edlio? \ud83d\ude02 https://t.co/fK9PgPvEC1 Qual das #MulheresDaPan \u00e9 a sua preferida? https://t.co/ZGMbAfBBND Voc\u00eas acham que os homens da bancada s\u00e3o inseguros? O @Vinheteiro n\u00e3o entra nessa an\u00e1lise, hein? \ud83d\ude02 https://t.co/SxUthukjwD Quer saber quando vai rolar o #MulheresdaPan? Toda ter\u00e7a, das 20h \u00e0s 21h. \n\nSe inscreva a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio: https://t.co/LrRMmpLJKf https://t.co/yGc1UAVrQA \"O homem, em determinado momento, deu uma emboiolada\" \ud83d\ude02 #MulheresNaPan https://t.co/n3TxES8rvg Separados no nascimento? #MulheresDaPan https://t.co/uMcZuMBQRK COMEEEEEEEEE\u00c7OU! #MulheresDaPan \n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cJbgzc6RiX Hoje traremos as mulheres mais maravilhosas do Brasil, do novo programa da Jovem Pan, o Mulheres da Pan. \n\nCom Ligia Mendes, Lara Nesteruk, Renata Barreto e Angela Sousa. Al\u00e9m delas, teremos tamb\u00e9m Felipe Moura Brasil. #MulheresDaPan\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cZf3NhVx8e Hoje falamos da Reforma Tribut\u00e1ria com o Alexis Fonteyne, Deputado Federal pelo Partido Novo. Curtiram o papo? https://t.co/gIQRa6noNP \"Popularidade do Zema subindo e entregando resultados. \u00c9 o Estado que mais contrata do Brasil\". #SemHashtag https://t.co/2OyPCO5SLj \"Eu acho a CLT muito ruim. As pessoas poderiam estar prestando servi\u00e7os com contrato de rela\u00e7\u00e3o pessoal, como acontece nos Estados Unidos (...) Sem esse monte de indeniza\u00e7\u00f5es que acabam acontecendo\" #SemHashtag https://t.co/eRekIDIQ7N O @AlexisFonteyne t\u00e1 falando agora sobre a Reforma Tribut\u00e1ria. \n\nQuer fazer uma pergunta? Manda por aqui (mas saiba que o Emilio n\u00e3o vai ler nenhuma mesmo \ud83d\ude09). https://t.co/Zu4scsDrcL \"Amo\u00eado t\u00e1 meio sumido. T\u00e1 parecendo a Marina Silva\" https://t.co/Ci2s5uIAok RT @AlexisFonteyne: Daqui a pouco no @programapanico da @radiojovempan \n\nParticipem! https://t.co/GPFP7vZ8U8 Comeeeeeee\u00e7ouuuuuuu! \n\nO @AlexisFonteyne j\u00e1 t\u00e1 aqui. Bora come\u00e7ar bem essa segundona?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jlNjLB2WTz RT @albaexpider: Estou no p\u00e2nico. Qual pergunta vcs gostariam de fazer? https://t.co/CtcTw7McuC Hoje nosso convidado \u00e9 o Deputado Federal eleito pelo Partido Novo: @AlexisFonteyne \n\nBora assistir?\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#SemHashtag https://t.co/A2NyvFQsNu \"C\u00eas pagam tudo pau que eu t\u00f4 gostosa mesmo!\"\n\nMarina \u2764\ufe0f https://t.co/9sWFuceHOx Eita! \u00d3ia o @ggreenwald aqui no P\u00e2nico fazendo pergunta ao Kim. #TretaNaDireita https://t.co/mw2pejxd1z \"Bolsonaro se tornou inimigo do lava-jatismo\" #TretaNaDireita \ud83d\ude31 https://t.co/I3MMhUxLtn \"A tia do zap n\u00e3o vai ser presa!\", garante @kimpkat #TretaNaDireita https://t.co/Qf3cHqaSnX \"Ele est\u00e1 acabando com todas as estruturas de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle para proteger o pr\u00f3prio filho\" #TretaNaDireita https://t.co/uNwVbCRsVx \"Fake news vai pegar 2 a 8 anos de cadeia... \u00c9 mentira!\" \n\nInventaram a fake news da fake news. \ud83d\ude02 #TretaNaDireita https://t.co/LA5Ow7G2xo - Tem que ter fim eleitoral.\n- Tem que ter dolo.\n- Tem que ter den\u00fancia no MP ou na Pol\u00edcia.\n\nEssa \u00e9 a lei, explica @kimpkat. #TretaNaDireita https://t.co/8hvQ3pRQuE Venha ouvir as explica\u00e7\u00f5es do @kimpkat sobre as leis sobre fake news. #TretaNaDireita\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0XMBUB4icw CHEGOU! \u263a\ufe0f \n(E j\u00e1 deu uma bela apalpada nos seios do Emilio).\n\n#TretaNaDireita https://t.co/0se7oHwfrJ Oi, @kimpkat, t\u00e1 chegando? https://t.co/e7lqKRiGpS \"Eu conheci esse menino desde que ele era Boliviano...\" https://t.co/SvYJs6yQnq @kimpkat Xiiii... o Eduardo nos mandou esse v\u00eddeo. Vai deixar barato, @kimpkat? \ud83d\udd25 https://t.co/Rmog78mHpE Querem fogo no parquinho? Ent\u00e3o t\u00e1 a\u00ed: fogo no parquinho. \ud83d\udd25 \n\nA partir das 12h teremos @kimpkat em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FT38kmivcg Quer ser Robert por um dia no P\u00e2nico? Ent\u00e3o siga e mande mensagem no Instagrola da Paulinha (https://t.co/OxATsXVNjh) dizendo os motivos para voc\u00ea ser chamado. Adianto que quem mandar r\u00f4ulas j\u00e1 est\u00e1 eliminado! \ud83d\ude02 https://t.co/aryKbF8ryT \"Quem samba com Molejo samba diferente. Eu vou te ensinar como \u00e9 que se faz, eu vou te ensinar como \u00e9 que se faz...\" https://t.co/9aDZtf06Sy \"O Cear\u00e1 de Mick Jagger parecia o Fagner\" \ud83d\ude02 https://t.co/Gto1kGQkKX Programa cheio de convidados hoje, hein? Agora a entrevista \u00e9 com o @DiFerrero. Venhaaaa: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SWrFRPLPxA \"Bolsonaro n\u00e3o abandonou ningu\u00e9m, n\u00e3o. Ele se perdeu sozinho\". @majorolimpio sobre o @alefrota77 \ud83d\ude31\n\nVeja aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ExAK5vAIpW Major Ol\u00edmpio comentou aqui sobre uma poss\u00edvel sa\u00edda do PSL. O que voc\u00eas acham?\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/LG5xvogVJ8 Tamo com a live bombando aqui, hein, @majorolimpio e @capitaoderrite? \ud83d\ude31\n\nVenha assistir tamb\u00e9m: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nvy23B4j0n RT @radiojovempan: #P\u00e2nico no ar! Hoje com @majorolimpio e @capitaoderrite.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/IVTdvItGqs https://t.co/8qTpb89x\u2026 COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOU! #Seguran\u00e7aEmP\u00e2nico https://t.co/TOvzPQsDDS RT @majorolimpio: Estou ao vivo agora no @programapanico na @radiojovempan! AQUI O PAPO \u00c9 RETO E SEM MIMIMI! Acompanhem ao vivo: https://t.\u2026 Hoje o P\u00e2nico receber\u00e1 o Senador Major Ol\u00edmpio e o Deputado Federal Capit\u00e3o Derrite. Bora assistir?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VP8jLH0CDc Num parece aqueles \u00f3culos sem lente que o Neymar usava? \ud83d\ude02 https://t.co/wWVzLbvUit Quando a Neiva te manda o nude do boyzinho dela. \ud83d\ude31 https://t.co/DR8Pc44ih7 MEU P\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1I! \ud83d\ude02\ud83d\ude4f https://t.co/rN1CMqeJwY Rindo com a hist\u00f3ria do peido aqui. \ud83d\udca8 https://t.co/L3xozxlAtW MANEEEEEEVA no est\u00fadio agora.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qQFX8dDP6l \"Ou algo \u00e9 feito em favor do todo humano ou n\u00f3s vamos experimentar dias muito dif\u00edceis no Planeta.\"\n\nPastor Caio F\u00e1bio https://t.co/IzYkLXjBXo Assista aqui \u00e0 entrevista com o Pastor Caio F\u00e1bio: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Eu acho que o Cristianismo apanhou at\u00e9 pouco. Deveria apanhar muito mais. Eu sou crist\u00e3o e n\u00e3o tenho absolutamente nada a ver com Cristianismo. O Cristianismo \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o do 4\u00ba s\u00e9culo para c\u00e1, que n\u00e3o tem nada a ver com Jesus, tem mais a ver com Imp\u00e9rio Romano\" https://t.co/VJ2tHdnYKI O papo de hoje t\u00e1 muito cabe\u00e7a. Quem mais t\u00e1 exatamente assim? \ud83d\ude02 https://t.co/7na3QmHBaw RT @sillesteves: Uhuuu come\u00e7ou o @programapanico fa\u00e7am como o Vagner \ud83d\udc96\ud83d\udc9c https://t.co/1DqF02Doua RT @marina_mantega: J\u00e1 est\u00e3o ligados a\u00ed na @radiojovempan  ? Vai come\u00e7ar o @programapanico @sillesteves \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/GqDxNwuwJ4 COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Pastor Cabio F\u00e1bio e Marrom ao vivo aqui.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/YLksX9QtSP Hoje o papo \u00e9 com o Pastor Caio F\u00e1bio. Ele foi o fundador e presidente da Associa\u00e7\u00e3o Evang\u00e9lica Brasileira, al\u00e9m de ser l\u00edder e mentor do Movimento Caminho da Gra\u00e7a.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/t8YqR1glYH Cris Arcangeli t\u00e1 feliz com a novela da Globo, porque disse que \u00e9 a primeira vez que v\u00ea uma protagonista mulher empreendedora. Voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00e3o acompanhando os Bolos da Paz? \ud83d\ude02 https://t.co/Ipqrzp7oOa Agora \u00e9 a hora de bater um papo com a Cris Arcangeli. Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/h324ETUBlo O Marco Antonio Villa est\u00e1 aqui hoje? \ud83e\uddd0 https://t.co/Rrw2zjYStk O Professor Celso Fiorillo disse que a Ministra Tereza Cristina \u00e9 a mais brilhante entre os Ministros e quem est\u00e1 segurando as pontas por l\u00e1.\n\nVoc\u00eas concordam? https://t.co/pcXgq23yGV RT @jordanfelipel: Est\u00e1 no aaaaaaar\nVai come\u00e7aaaaaaaar\n\nS\u00f3 n\u00e3o esquece de limpaaaaaaar\ud83c\udfb6\n\n@programapanico COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir ao papo sobre a Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8zZOjVyBvp Assista aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 O papo hoje ser\u00e1 sobre os desmatamentos na Amaz\u00f4nia. O convidado ser\u00e1 o Prof. Dr. Celso Antonio Pacheco Fiorillo.\n\nBora assistir pra saber mais sobre o assunto, afeg\u00e3o? https://t.co/NwtSf0O0gV Agora estamos ao vivo com a Bia Kicis, deputada pelo PSL. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jlKSMETeuu \"A @Anitta \u00e9 uma piada. N\u00e3o d\u00e1 nem para comentar com algum grau de seriedade o que ela falou, at\u00e9 porque ela disse em um v\u00eddeo que, como os \u00edndios tavam aqui antes, se um \u00edndio aparecer na casa dela, ela tem que entregar a casa porque a terra era do \u00edndio\". #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/PVoUMJGdgt Ricardo Salles fala sobre Ricardo Galv\u00e3o: \"\u00c9 um sujeito que tem a mentalidade dos anos 70\", respondendo sobre o ex-presidente do INPE n\u00e3o querer fazer neg\u00f3cios com americanos. #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/r1zj6uDAlj \"Tem um grupinho que n\u00e3o quer que o Governo Federal contrate imagens de alta resolu\u00e7\u00e3o em tempo real pra contribuir com o monitoramento di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia\"\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/afhQwNEw4m O @rsallesmma est\u00e1 ao vivo j\u00e1 falando sobre os inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia. C\u00eas t\u00e3o acompanhando a\u00ed? Venha conferir: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/gzYCYLyjI0 RT @caiosenra: Programa @programapanico hoje especial com o @rsallesmma e o @BlogDoPim pra debater sobre as queimadas na Amazonia. COMEEEEE\u00c7OUUUUUUUU! #MinistroNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SqFTq8M1Lh O que voc\u00ea quer saber sobre o Meio Ambiente? Hoje receberemos o @rsallesmma aqui no P\u00e2nico. Tem perguntas? Mande para #SallesNoP\u00e2nico.\n\nSintonize na Jovem Pan ou em https://t.co/WddmJ2gJR0 a partir das 12h. https://t.co/aHcUXOA7lh O Presidente da CCJ, Felipe Francischini, esteve aqui hoje, acompanhado do Kim e do Bozzella. Curtiram o papo? https://t.co/Y1Ef6m6Fht Emilio e o autoproclamado novo contratado do P\u00e2nico. \ud83d\ude02 https://t.co/o4dSY86ich Que que s\u00e3o esses olhos vermelhos, Kim? Tava chorando? \ud83d\ude02 https://t.co/NIHO7QxRxb O @GugaNoblat t\u00e1 elegant\u00e9rrimo hoje. Ser\u00e1 que vai fazer algum exame laboratorial? \ud83d\ude02 https://t.co/OjDCArdSCv RT @dr3771: @programapanico @EmmanuelMacron https://t.co/JGANxCjm2U IXE, AGORA O KIM T\u00c1 APANHANDO AQUI!\n\nDaniel disse que ele fez v\u00eddeo com Bolsonaro pagando pau e agora t\u00e1 falando mal: \"Que apito voc\u00ea toca, seu \u00edndio?\" https://t.co/ZwJaOpf4YL \"Agora \u00e9 BOLSONERO\" \ud83d\ude02 https://t.co/5HS7Cs0UAU \"Macron t\u00e1 cagando e andando pra Amaz\u00f4nia.\"\n\nE a\u00ed, @EmmanuelMacron, vai deixar o Kim falar assim? I\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9! \ud83d\ude02 https://t.co/Uf0HtgMyUm Emilio sendo desmascarado ao vivo pela Paulinha. \n\nParece que o jogo virou, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83d\ude02 https://t.co/J54pw7FHf0 \"T\u00f4 renunciando ao vivo para trabalhar pro P\u00e2nico\" \ud83d\ude02\n\nChegou o @kimpkat agora pra entrevista com o @FFrancischini_.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HEXaWLeqdP Estamos com o @FFrancischini_ ao vivo. Bora! COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! \n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DxOEYSRRmA RT @WMafutte: Na espera do @FFrancischini_ no @programapanico Hoje receberemos o Felipe Francischini, Deputado Federal pelo PSL e Presidente da CCJ. Bora assistir?\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Vm6JRcXxkJ RT @Francischini_: \ud83d\udca5\u00c9 HOJE \u00c0S 12H \ud83d\udca5\nN\u00c3O PERCAM! COMPARTILHEM!\n@FFrancischini_ no @programapanico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Jm1QNHPhPV Como voc\u00ea aproveita seu tempo? Hoje o papo foi sobre isso com o Christian Barbosa. https://t.co/p3mooI8GhM \"Tudo que um cara vai aprender na faculdade, teoricamente ele tem de gra\u00e7a no Youtube ou por um pre\u00e7o muito acess\u00edvel\". \n\nVoc\u00eas concordam com o Christian? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/kwTV3WRGsK Pronto, agora o Guga acalmou. \ud83d\ude02 #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/mZtfxg0s34 Vixe! Aqui t\u00e1 uma guerra: todos contra o Guga! \ud83d\ude02#ProgramaP\u00e2nico https://t.co/GJjmHv1rqm A pergunta de hoje \u00e9: como voc\u00ea aproveita seu tempo? Tem sido suficiente? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/PqtpBN6OAQ COMEEEEEEEEEE\u00c7OU! #PROGRAMAP\u00c2NICO\nConvidado: Christian Barbosa, o Senhor do Tempo. https://t.co/DVV5rPmRUK @FragaSilas QUE? Estamos no ar. \ud83c\udfa5 https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/X8OrIhF9DV O \"Senhor do Tempo\" \u00e9 o nosso convidado de hoje. Bora assistir \u00e0 entrevista com o Christian Barbosa? \n\n\u00c9 aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/go25icjXFz EITA QUE T\u00c1 ROLANDO TRETA! \ud83d\ude31\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/W4vtagTLJR T\u00e3o curtindo o debate sobre agrot\u00f3xicos? Voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor desse pesticida? https://t.co/yGBlWbFllS Nicholas Vital, autor do livro \"Agrade\u00e7a aos agrot\u00f3xicos por estar vivo\", mandou:\n\n\"Entre os mitos:\n- Brasil campe\u00e3o mundial no uso de agrot\u00f3xico: mentira\n- Cada brasileiro ingere 5 litros de agrot\u00f3xico: mentira\n- Alimentos org\u00e2nicos s\u00e3o mais saud\u00e1veis, mais gostosos: mentira\" https://t.co/7Rnp0IIJbq Come\u00e7ou o papo sobre agrot\u00f3xico. Ao viv\u00e3o!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/TaOe5JevT8 Hoje receberemos Ernane Silveira Rosas, Luciana Rocha e Nicholas Vital. Assunto? Agrot\u00f3xicos.\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/KO4KFZtPs6 \"Estou te seduzindo\" https://t.co/7YHKlC4Ytr Emilio perguntou sobre o caso da Nova Zel\u00e2ndia, onde as autoridades locais impediram que exibisse o rosto e o nome do atirador. Voc\u00ea acha que dever\u00edamos fazer o mesmo aqui no Brasil nesse crime de sequestro de hoje? #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/ns0gJU6dfY \"Quando voc\u00ea trata com bandido \"profissional\", voc\u00ea tem uma previsibilidade na conduta dele. Quando voc\u00ea pega um elemento que \u00e9 novato, voc\u00ea nunca sabe o que ele vai fazer\" #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/6F5OstGhLZ T\u00e3o curtindo as explica\u00e7\u00f5es sobre o caso do sequestro de hoje com o Coronel Mascarenhas? #SequestroNoP\u00e2nico\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GNsXvUlJeS Tem pergunta pro Coronel Mascarenhas? Manda aqui pra n\u00f3is: #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/xJFsgfXF4n @RenanCa36012277 D\u00ea os parab\u00e9ns pra Paulinha! ;) COMEEEEEEEE\u00c7OU! Vamos falar do sequestro ao \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i que ocorreu hoje. Estamos ao vivo com o Coronel Mascarenhas.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EQVemMqXAH Hoje vamos falar sobre o sequestro que aconteceu na ponte Rio-Niter\u00f3i pela manh\u00e3. O convidado ser\u00e1 o Coronel Wanderley Mascarenhas.\n\nBora? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8AN4j9djiC Voc\u00ea concordou ou discordou da expuls\u00e3o do Frota do PSL? https://t.co/qBDuqxJUaU Corrigindo a arroba: @BolsonaroSP \"Eu n\u00e3o tenho nada contra o @EduardoBolsonaro. S\u00f3 acho que existem profissionais, diplomatas, pessoas de carreira que est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 mais tempo e que deveriam ter a oportunidade. E a\u00ed o Bolsonaro resolve da noite pro dia que o filho dele vai ser o Embaixador\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/3XnqZ7Rf74 \"Se eu soubesse que votar no @JairBolsonaro eu estaria colocando no Planalto um sujeito chamado Olavo de Carvalho (@opropriolavo), eu n\u00e3o teria votado no Bolsonaro\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/zWpEfwSdVB \"Perguntaram se eu ia pedir desculpas ao Alckmin e eu falei que n\u00e3o\". #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/k7ybHl4M1K \"Como Presidente ele tem que preservar, se preservar e preservar aqueles que est\u00e3o \u00e0 volta dele ali. E ele n\u00e3o fez isso.\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/AShyShiXcg COMEEEEEE\u00c7OU, MOR\u00d4?\n\nAssista ao vivo o #FrotaNoP\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UddIHIiGrp Se eu fosse voc\u00eas n\u00e3o perderia o programa de hoje por nada: Alexandre Frota estar\u00e1 aqui.\n\nAcompanhe ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7S1hO0kojM [Momento fofoca] \n\nO amor est\u00e1 no ar. Carla Zambelli est\u00e1 namorando o Coronel Aginaldo. #ZambelliNoP\u00e2nico\n\n[Fim do momento fofoca] https://t.co/1PrG4Ca387 E a\u00ed, voc\u00eas s\u00e3o: #VetaBolsonaro ou #N\u00e3oVetaBolsonaro na quest\u00e3o do abuso de autoridade?\n\nD\u00ea sua opini\u00e3o a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/YMtvQe0QZj \"Tem gente ali que eu odeio: Gleisi Hoffmann, Maria do Rosario...\" #ZambelliNoPanico https://t.co/YLn119mjVS \"Trouxa n\u00f3s n\u00e3o somos mais, Zambelli\". \n\nEmilio quer saber tudo tim-tim por tim-tim da deputada. T\u00e1 assistindo a\u00ed, afeg\u00e3o? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/y8nLtd4c6o Nosso @BlogDoPim tamb\u00e9m t\u00e1 aqui. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/RMLLn24Bg8 COMEEEEEEE\u00c7OU! #ZambelliNoPanico https://t.co/rP9nFhxfMz A deputada @CarlaZambelli17 \u00e9 a nossa convidada de hoje no P\u00e2nico. Venha acompanhar a repercuss\u00e3o de tudo que est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2tXc07v8Qj RT @CarlaZambelli17: AGORA: Estou ao vivo no @programapanico!\n\nhttps://t.co/HDQubmRgnP Quer ofender o Rafinha? Nem adianta chamar de comunista. O correto \u00e9 falar: \"P\u00f4, Rafinha, sou seu f\u00e3, mas essa n\u00e3o foi boa\". Ele fica pistola. Testem a\u00ed! \ud83d\ude02 https://t.co/OY0YsNiWKF Eu assistindo ao programa hoje. \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vQBQBKAyah RAFINHA EST\u00c1 PISTOLA\u00c7O! \n\n#Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o @rafinhabastos https://t.co/E6cPvPYTLz Fotos muito boas para n\u00e3o serem postadas. https://t.co/WDfHjgzO0L Seguimos pincelando s\u00f3 frases pol\u00eamicas fora de contexto. ;) \"Eu n\u00e3o sou povo. Eu sou Deus\" \ud83d\ude02 https://t.co/cAMKIMpHDg @rafinhabastos N\u00e3o adianta falar que ele \u00e9 comunista, satanista ou que vai matar a fam\u00edlia toda dele. Basta dizer que n\u00e3o foi boa a piada.\n\nSe quiserem ir no Instagram tamb\u00e9m, t\u00e1 aqui o link: https://t.co/WtfP0DRsiU Como ofender @RafinhaBastos?\n\nSegundo ele, basta chegar e falar: \"P\u00f4, Rafinha, sou seu f\u00e3, mas essa n\u00e3o foi boa.\"\n\nPodem come\u00e7ar aqui no Twitter. :)\n#GravidaEUmTesao https://t.co/SvfKlVVgEA @dhsjkadhajksdh https://t.co/Wf8X8al7uQ Este perfil s\u00f3 est\u00e1 interessado em informa\u00e7\u00f5es que gerem pol\u00eamicas. \n\nAtt.,\nEstag. \"J\u00e1 broxei, sim. Broxei duas vezes\" #Gr\u00e1vida\u00c9umTes\u00e3o https://t.co/fbxDpbmHTv @Augustogmsousa Se tivesse uma arma eu dava um soco em cada um. \u263a\ufe0f Calma, tava passando caf\u00e9 e tuitando ao mesmo tempo.\n\nAgora t\u00e1 arrumado. De nada, afeg\u00e3o ingrato. #Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o https://t.co/zdwyLDYjz9 COMEEEEE\u00c7OU! #Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o https://t.co/NWnFCd5JG8 @deise196 @rafinhabastos Nossa, Deise. https://t.co/6tyrp2HfZa Hoje traremos um humorista gigante: Rafael Bastos Hocsman, mais conhecido como @rafinhabastos.\n\nBora assistir?\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xQ3kSKweKq Nessa foto voc\u00ea v\u00ea eleg\u00e2ncia, garbo e alguns bilh\u00f5es na conta corrente. \ud83d\ude02 https://t.co/CKim1o4z7H RT @OseiasGomesof: #AGENDA\n\u00c9 hoje! A partir do meio-dia, na @radiojovempan, estarei ao vivo no @programapanico. Espero todos voc\u00eas!\n\n#Os\u00e9ia\u2026 O @OseiasGomesof, que \u00e9 empreendedor, gestor e palestrante est\u00e1 aqui agora no programa. Perguntas? https://t.co/dWuYwYtTxx - Beth?\n- O meu tamb\u00e9m \u00e9 Beth. https://t.co/axt9b7g4YG Beth disse que casaria com o Roberto Carlos. Poxa, quem n\u00e3o casaria com essa coisa linda? \ud83d\ude02 https://t.co/HCRAS30oNa Beth, voc\u00ea \u00e9 linda, elegante, sincera e moderna.\n\nME ARRUMA 100 REAL????? \ud83d\ude02 https://t.co/uMM4FIX08H RT @FragaSilas: @programapanico Emilio todo menin\u00e3o pra cima da beth kkkkkk O ego da Beth Szafir t\u00e1 l\u00e1 em cima com o tanto de elogios que t\u00e1 recebendo. J\u00e1 j\u00e1 algu\u00e9m pede dinheiro pra ela. \ud83d\ude02 https://t.co/p7t8TNbdAd Beth Szafir disse que ter\u00e1 um programa de sua fam\u00edlia, tipo as Kardashian.\n\nA pergunta que fica \u00e9: quem ser\u00e1 a Kim? https://t.co/YGXTB6bCxs RT @DJRickMusic: Hora do Almo\u00e7o , Hora de #Panico Beth Szafir ao vivo hj a convidada ! https://t.co/L0ivn07WFA \u00cdndia chorando que vai assistir ao show do Roberto Carlos ao vivo. \ud83d\ude0d https://t.co/Q2OHEevEHP @CornetaGigante E bilion\u00e1ria. Hoje teremos Beth Szafir: m\u00e3e do Luciano, ex-sogra da Xuxa e av\u00f3 da Sasha. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jJcXyrQvM3 Voc\u00eas d\u00e3o a legenda. https://t.co/TxSeNssnSj Hoje recebemos Caio Coppolla, Tom\u00e9 Abduch e Marcos Bellizia para falarmos da verba do fundo partid\u00e1rio. Curtiram o papo? https://t.co/BDNyeEbSSo RT @netozuchi: O @programapanico hoje est\u00e1 sensacional. RT @marina_mantega: Pra quem gosta do caio coppolla nos aqui do @programapanico adoramos ele. Liga a radio que j\u00e1 estamos no ar \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https:/\u2026 Temos 50 mil pessoas assistindo agora. Obrigado! https://t.co/t8KbAkqmW2 @Spawn_Again Deu certo. Eu li. RT @ademarejosy: Caio Copolla no @programapanico  muito bom. @Dionegoncalves Vou pedir pra contratarem outro. S\u00f3 eu reparei que o Tom\u00e9 fala tudo olhando pra c\u00e2mera? \ud83d\ude02 https://t.co/f7HTDg2RL1 Tom\u00e9: \"Mais algumas coisas que aconteceram no Governo....\"\nEmilio: \"N\u00e3o, n\u00e3o. Sem propaganda. Num vem n\u00e3o, Tom\u00e9\" \ud83d\ude02 https://t.co/R97gSUEOkq \"Eu sou S\u00e9rgio Moro de cora\u00e7\u00e3o. Este cara est\u00e1 limpando o Brasil da corrup\u00e7\u00e3o.\" - Tom\u00e9 Abduch https://t.co/9HQbAghwhO \"O Bolsonaro \u00e9 disruptivo. E a Economia est\u00e1 mudando. N\u00f3s estamos tendo a oportunidade, pela primeira vez na hist\u00f3ria desse pa\u00eds, de mudar o Brasil\". - Tom\u00e9 Abduch https://t.co/W29n81kNqF Mulherada, como voc\u00eas est\u00e3o lidando com a ideia do Caio estar namorando, hein? https://t.co/ycihDYohDA RT @natisuzuki: Caio acabou de pedir a Pietra em namoro ao vivo no @programapanico, \u00e9 isso mesmo Brasil?!?! #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/3M\u2026 J\u00e1 come\u00e7ou, hein? Vem que vem, afeg\u00e3o! \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/exRjYWG6Uw O sorriso de quem come\u00e7ou a namorar. https://t.co/6SLTrLgpaG Voc\u00eas pediram e ele veio: Caio Coppolla hoje, senhoras e senhores.\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XtFbCHoGLU \"Tem militante de esquerda - n\u00e3o s\u00e3o todos - que se voc\u00ea n\u00e3o chamar o Bolsonaro de nazista voc\u00ea \u00e9 um Bolsonarista\" https://t.co/5SPQ3IQqvf \"Eu, como princ\u00edpio, como valor, sempre vou criticar um pai Presidente que nomeia um filho para um cargo pol\u00edtico. Juridicamente \u00e9 aceit\u00e1vel, mas eu acho que n\u00e3o cabe.\" #FelipeNoP\u00e2nico https://t.co/N4zipIF3nR T\u00e3o curtindo a entrevista com o Felipe? \n\nAssista e ou\u00e7a aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GKA74wnAg3 COMEEEEE\u00c7OU! #FelipeNoPanico https://t.co/Jij9FkbIvE Nosso grande Felipinho (@BlogDoPim) estar\u00e1 aqui. D\u00e1 RT a\u00ed, afeg\u00e3o!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XDUsJ51Kk9 Hoje recebemos Paulo Uebel para falarmos da MP da Liberdade Econ\u00f4mica. Tiraram todas as suas d\u00favidas sobre o assunto? Ainda t\u00eam questionamentos? https://t.co/WrrchOsHQC [INFORMA\u00c7\u00c3O]\n\nEssa MP da Liberdade Econ\u00f4mica poder\u00e1 ser votada na ter\u00e7a-feira. #programap\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xwo03w8Dks Emilio, corre aqui que o pessoal t\u00e1 cheio de pergunta.\n\nQuer fazer perguntas sobre a MP da Liberdade Econ\u00f4mica? Mande com a hashtag #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/tQJ4DLrYgX \"Hoje o Brasil \u00e9 um dos piores lugares do mundo para se pagar impostos, tamanho \u00e9 o n\u00famero de obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias que existem\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/cQ5smpmtEQ COMEEEEEE\u00c7OU! Bora assistir? Quer saber o que \u00e9 a MP da Liberdade Econ\u00f4mica? #ProgramaP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QJWVGxahXf NA TRAVEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE! \ud83d\ude28 https://t.co/gFCOcVRKZ2 Hoje receberemos Paulo Uebel, secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia. Assunto? Vamos falar da MP da Liberdade Econ\u00f4mica.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/LPTIb2lT4c Morgad\u00e3o tava animado hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/mvkcJSgRse Se tivesse muito dinheiro, voc\u00ea seria um sugar daddy? \ud83e\udd14 Hoje batemos um papo interessante com a Jennifer Lobo, dona do site https://t.co/oTxNAVx7Ek. https://t.co/BoIUYRWNrC Morgad\u00e3o t\u00e1 do\u00eddo aqui com o papo. \ud83d\ude02 https://t.co/uylmmGezv1 T\u00e1 procurando algu\u00e9m pra se relacionar? Fa\u00e7a seu an\u00fancio aqui neste post. (idade, onde mora, o que procura...)\n\nQuem sabe sua alma g\u00eamea n\u00e3o esteja por aqui.  \ud83d\ude02#SugarBabyNoP\u00e2nico O que voc\u00ea tem procurado como relacionamento na vida real? Sugar Daddy, Sugar Babie, Sugar Mommy ou nenhum desses? #SugarBabyNoP\u00e2nico https://t.co/AEKKM4LqUe Se voc\u00ea \u00e9 rico e procura mulheres lindas, venha acompanhar a entrevista da Jennifer. #SugarBabyNoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/43qsK8tyCA Voc\u00ea que \u00e9 idoso como o Milha\u00e7a e t\u00e1 procurando uma sugar baby, ou\u00e7a o P\u00e2nico hoje. Vamos falar do site MeuPatrocinio, da Jennifer Lobo.\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ciz6SInWmT RT @MarceloBCamargo: Que alegria @igorzismo no @programapanico , j\u00e1 estava com saudades \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 Nelma Kodama foi a primeira presa condenada pela Lava Jato. Hoje esteve aqui para falar da sua liberdade e dos tempos que passou encarcerada. Gostaram do papo? https://t.co/hRxXKZ72jG Dia de amar a Paulinha. https://t.co/CDjbOGmqYI \"Eu ainda estou enterrada. Tenho que recome\u00e7ar tudo de novo\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/8sWYU2IaiX Daniel deu uma apertada na entrevistada: ela est\u00e1 contando quais crimes cometeu e quais n\u00e3o cometeu na Lava Jato. T\u00e3o acompanhando? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/M1EcgIVlYR Daniel est\u00e1 ficando um pouco irritado. #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/EMmwkhb8e4 Perguntada se ela se arrepende do que aconteceu em sua vida, Nelma Kodama respondeu: \"N\u00e3o me arrependo de nada\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/ULNX1DU8To Come\u00e7ou! Estamos com a Nelma Kodama, ex-presidi\u00e1ria na opera\u00e7\u00e3o Lava Jato. \n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DL6uCksgZv Hoje a convidada ser\u00e1 Nelma Kodama, que retirou recentemente a tornozeleira eletr\u00f4nica ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o na Lava Jato. \n\nBora assistir para saber das hist\u00f3rias que ela t\u00eam pra contar? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aodCoNxinS @JedielAraujo https://t.co/vKJgvLh71D Aquela pose pra deixar os b\u00edceps maiores! \ud83d\ude02 Curtiram o debate sobre armas hoje? https://t.co/cXYtZjNL8Y E a\u00ed, voc\u00eas s\u00e3o pr\u00f3 ou contra o desarmamento?\n\nResponda a\u00ed. #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/1J1GcAH7sL \"Eu sou ladra profissional\", afirma @santoEvandro.\n\nAl\u00f4, PULI\u00c7A! #ProgramaP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/stLGIbluyo \"Num tem nenhum desarmamentista a\u00ed? Cad\u00ea o @fabiorabin?\" \n\nO @MamaeFalei chamou na xinxa agora. \ud83d\ude02 #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/zofUOc4nZ1 Hoje tamo poliglota: Mommy, I told you so e Rog\u00e9rio Greco j\u00e1 est\u00e3o ao vivo. #ProgramaPanico \n\nVem: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/JqRSlw2nDW Hoje o debate aqui ser\u00e1 sobre pol\u00edtica e armamento, com o jurista Rog\u00e9rio Greco e o Deputado @mamaefalei.\n\nVem que vem, afeg\u00e3o m\u00e9dio: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QhZnT03QKD Que debate maravilhoso que presenciamos hoje! Pavinatto e Morgenstern arrasaram \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/tYUJC2DFTq Convidados de alt\u00edssimo gabarito trazendo quest\u00f5es important\u00edssimas sobre a pol\u00edtica brasileira! Est\u00e3o gostando? https://t.co/JdA1sKT2Gj Em\u00edlio est\u00e1 ficando exaltado com o debate pol\u00edtico! \ud83d\ude05 https://t.co/kqIcWu64x2 Hoje os nossos convidados s\u00e3o Pavinatto e Flavio Morgenstern! Est\u00e3o preparados para uma aula sobre o atual momento pol\u00edtico do Brasil??\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CzCUxOOVcP J\u00e1 estamos no ar! Bora come\u00e7ar a semana com p\u00e9 direito! \nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/71es2NxMRJ Assista aqui https://t.co/WddmJ2gJR0 Enviem rouuulas no direct do Renato Albani. Ele curte receber. \ud83d\ude02 https://t.co/T26pCAOORO Matheus Cear\u00e1 passou por maus bocados em um hotel! \nPelo menos terminou com piada boa \"Pedi um iFood e n\u00e3o um iFurto\" \ud83d\ude02\ud83e\udd2d\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/q7yctG4L7g Prepara o lencinho que hoje \u00e9 dia de chorar de rir com os nossos convidados: Matheus Cear\u00e1 e Renato Albani \ud83d\ude02 https://t.co/hdXi662Cmw Vai come\u00e7ar! Bora assistir?\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CecFmVeKG9 O Duelo K-Pop est\u00e1 chegando ao fim e deixou os \u00e2nimos exaltados por aqui! E voc\u00eas, o que acharam do programa de hoje?? https://t.co/owOJvSgjhi Em\u00edlio acordou inspirad\u00edssimo hoje e est\u00e1 analisando a fundo o K-Pop \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Qzcqj5TMIh O Duelo K-Pop est\u00e1 pegando fogo!! E voc\u00ea t\u00e1 mais para #teamRegis ou #teamLouis??\n\nN\u00e3o perca nenhum detalhe: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bwv1Yivjqo O Duelo K-Pop mal come\u00e7ou e j\u00e1 est\u00e1 pol\u00eamico: \"eu respeito quem produz o K-Pop, mas n\u00e3o respeito quem \u00e9 f\u00e3 do K-pop\"! Hoje o est\u00fadio vai pegar fogo \ud83d\udd25 https://t.co/tebWZJ1CTk Come\u00e7ooooouuuu! E j\u00e1 come\u00e7ou com frases inspiradoras de Em\u00edlio Surita \"Ao inv\u00e9s de pegar o seu dinheiro e mostrar que vc \u00e9 um milion\u00e1rio, pegue seu dinheiro invista bem e seja vc o milion\u00e1rio\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/bh7mPLtJxJ \"Voc\u00ea tem que reverenciar o mito da comunica\u00e7\u00e3o\" - Daniel Zuzu https://t.co/IX1FYuIsHy Emilio \u00e9 o melhor mediador pol\u00edtico do Brasil? Te cuida, William Bonner. https://t.co/gLhlKuLJ4s T\u00e3o curtindo esse debate em alto n\u00edvel entre os nossos dois convidados? https://t.co/exAgK9EaWE RT @karina_olivera: Em\u00edlio eu te amo mesmo discordando de vc! The Secrets fala sim tudo q vc disse! Kkkkk mas tudo faz sentido! @programapa\u2026 BORA ASSISTIR?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cUOtMvH2qi Hoje teremos um debate entre duas pessoas elegant\u00e9rrimas: Paulo Fiorilo x Andrea Matarazzo.\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GrP0IpBCOL Mi\u00e1 Mello e Thais Vilarinho s\u00e3o m\u00e3es fora da caixa. Curtiram o papo hoje? https://t.co/TUIEb3NbnX Hoje o Emilio est\u00e1 atacad\u00edssimo. \ud83d\ude02 https://t.co/auYiwMAPpa N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu t\u00f4 rachando de rir com o Emilio. #M\u00e3eForaDaCaixa \n\nVenha ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MaRv90TRkK \"Sexo \u00e9 Copa Am\u00e9rica e Copa do Mundo.\" #M\u00e3eForaDaCaixa \ud83d\ude02 https://t.co/b5SXHxQlLx \"Depois que a Bella nasceu, nasceu uma nova Marina.\"\n\nEssa foi a rea\u00e7\u00e3o da bancada. \ud83d\ude02 #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/OkDywvDYN6 A express\u00e3o no rosto de uma m\u00e3e orgulhosa. \ud83e\udd70 #M\u00e3eForaDaCaixa\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IqZcNTyzQC Na F\u00e1tima, \u00e9 La La Land. Aqui (no P\u00e2nico) \u00e9 a Pra\u00e7a da S\u00e9. \ud83d\ude02\n\nVoc\u00eas concordam? #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/b0GybfawnU COMEEEEEE\u00c7OUUUUUUUUUU! #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/IsJpI1mcfS \"Hoje teremos uma pauta F\u00e1tima Bernardes\" \ud83d\ude02 #M\u00e3eForaDaCaixa\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/BUe3DJZO6U Hoje teremos um papo sobre maternidade com Mi\u00e1 Mello e Thais Vilarinho, da pe\u00e7a \"M\u00e3e Fora da Caixa\". Vem com a gente!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6iI7TIqxrd O povo quer saber: esse chifrinho do Gabriel, noivo da Mara, foi proposital? \ud83d\ude02\u270c https://t.co/lhRP2Ecggf Projota contou que mudou uma parte da letra de uma m\u00fasica porque n\u00e3o tinha notado que ela poderia ofender algumas pessoas. \ud83d\udc4f #ProjotaNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QS48uTiOLC Eu at\u00e9 j\u00e1 fiz caf\u00e9 pra ouvir o Projota. #ProjotaNoP\u00e2nico\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dEz51o9dOl RT @mggamgga: Ouvindo o @programapanico e lembrando quando meu pai pegou o vinil da Mara para colocar debaixo do tanque da moto, para n\u00e3o v\u2026 T\u00e1 rolando. \ud83d\ude0d #MaraNoP\u00e2nico https://t.co/9K6DTr6JA7 \"Solteiro eu pegaria muito bem a Anitta e casaria com a Luana Piovani.\"\n\nA cara da Mara mostra tudo. \ud83d\ude02 #MaraNoP\u00e2nico https://t.co/yW79r3YwSu Morgado: A mo\u00e7a n\u00e3o sabe nem meu nome...\nMara: Claro, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 famoso. #MaraNoP\u00e2nico\n\nPUTZ! \ud83d\ude31 https://t.co/Z7UMfqSFRg Morgado j\u00e1 chegou p%$@#$ da vida com a Mara. #MaraNoP\u00e2nico!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/r2hsG1wBnG COMEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOOOU! #MaraNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bWpvueOSfZ RT @reuberdiirr: Daqui a pouco tem @MaraMaravilha no @programapanico da @radiojovempan #MaraNoPanico #MaraMaravilhaNoPanico https://t.co/rV\u2026 Que Maravilha, hein, Mara? Hoje ela \u00e9 a nossa convidada, junto com o Gabriel Torres. E mais: no fim do programa ainda teremos Projota. Bora?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GeWSdtmdKB RT @RGottino: Que tarde incr\u00edvel com o pessoal do @programapanico na radiojovempanoficial https://t.co/8lxKYEidE7 Curtiram a entrevista com o Gottino? https://t.co/H7daPuviWl Gottino \u00e9 a Ana Furtado do Bacci? \ud83d\ude02 #GottinoNoP\u00e2nico https://t.co/vzz4JHAehL RT @reuberdiirr: Olha o @RGottino aqui no @programapanico #ReinaldoGottinoNoP\u00e2nico https://t.co/7enbkrFkbY Poxa, o Gottino disse que quando um f\u00e3 o aborda pedindo 5 mil reais, ele n\u00e3o d\u00e1 o dinheiro. Absurdo!\ud83d\ude02#EraF\u00e3\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/AcoBwck9p9 RT @GilsonS31634812: @programapanico muito legal hoje cara! Sou f\u00e3 pra caramba do @RGottino e do #balan\u00e7ogeral \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Emilio j\u00e1 entregando o Gottino: \"Eu gosto de r\u00e1dio. Pena que r\u00e1dio paga mal\" #GottinoNoP\u00e2nico https://t.co/HbWEL2P1wW Reinaldo Gottino \u00e9 o nosso convidado de hoje. Bora assistir? #ReinaldoGottinoNoP\u00e2nico\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/q9SkTeJwd4 #HackersEmP\u00e2nico (a hashtag at\u00e9 que casou bem com a situa\u00e7\u00e3o).\n\nAssistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CPUJZ9Z9sf RT @atilasantos: @programapanico O @Vinheteiro durante 99% do programa hoje \ud83d\ude02 https://t.co/nAT8NoKN5R TESTE DE FUDELIDADE? \nEm que sites voc\u00ea t\u00e1 entrando, Daniel?\n#NudesDaVivi \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MwXTYzha4y Voc\u00ea cairia numa pegadinha com essa mulher? \ud83e\udd70 #NudesDaVivi https://t.co/Vqvhb4SWB4 Perguntas pra Vivi? Usem a hashtag #NudesDaVivi e receba imediatamente um nude da Vivi Fernandez (talvez essa \u00faltima parte da frase seja mentira) \ud83e\uddd0 https://t.co/mTIX8juMty \"O mundo est\u00e1 muito broxa\" #NudesDaVivi https://t.co/QxwJflra7t COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! Vivi Fernandez j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4F8XLdoXWH Vivi Fernandez hoje, senhores. \ud83d\ude0d\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IRX5lvX5W0 Qual m\u00fasica esta foto te lembra? \ud83e\udd14 https://t.co/y9dvIFLYcM Quando o Michel Tel\u00f3 vira a cadeira pra voc\u00ea. \ud83d\ude0d https://t.co/NSyIl1wZGB Agora a pauta \u00e9: os hackers que foram presos pela Pol\u00edcia Federal hoje. O nosso convidado \u00e9 o @PedroDeyrot, do MBL.\n\nConfira ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fTXGEdpGN8 Emilio entregando a Marina: ela n\u00e3o sabe comprar arroz! \ud83d\ude02 #Tel\u00f3NoP\u00e2nico https://t.co/TY0aiO3pbl Que que voc\u00eas t\u00e3o achando da nova fase do Tel\u00f3? Segundo o Emilio, antes ele chegava b\u00eabado, com olheira e agora t\u00e1 todo paiz\u00e3o, fam\u00edlia e falando de amor. \ud83d\ude02 #Tel\u00f3NoP\u00e2nico https://t.co/lPyJdONWnP Michel disse que amou a m\u00fasica Juntos e Shallow Now. \n\nEncontramos uma pessoa, galera! \ud83d\ude02 #Tel\u00f3NoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7ZUYlfqYAp Pr\u00f3ximo bloco: quem ganhou o The Voice que ainda ser\u00e1 lan\u00e7ado? J\u00e1 est\u00e1 tudo gravado e o Emilio vai contar. \ud83d\ude02 #Tel\u00f3NoP\u00e2nico https://t.co/Lvckh6hr4M COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOU! #Tel\u00f3NoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/81sauonXKE Nossa! Nossa! Assim voc\u00ea me mata.\n\nMichel Tel\u00f3 est\u00e1 aqui no P\u00e2nico.\n\nFica ligado, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/cFcMYqUTzA Hoje falamos sobre o aquecimento global com o Ricardo Felicio. Ele disse que \u00e9 uma farsa. E voc\u00ea, o que pensa sobre o assunto? https://t.co/5aJOkdTcSR Paim: \"A Terra \u00e9 redonda mesmo, n\u00e9?\"\nRicardo: \"\u00c9\" \ud83d\ude02 https://t.co/28IHhZkefk \"O agricultor brasileiro \u00e9 o n\u00famero 1 do mundo em preserva\u00e7\u00e3o do solo e do ambiente. Eles sabem disso. Isso \u00e9 conversa mole da dona Merkel e do Macron. \u00c9 sem vergonhice pura.\" #RicardoFelicioNoP\u00e2nico https://t.co/IFAatlGFtX Ricardo Felicio disse que o CO2 n\u00e3o afeta o clima. O que voc\u00eas pensam sobre o assunto? #RicardoFelicioNoP\u00e2nico https://t.co/e6dkor86Pg COMEEEEE\u00c7OU!\n\nEstamos com o @RFelicioOficial falando sobre o aquecimento global. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mjdRMMffOC A pedidos de voc\u00eas, trouxemos o professor Ricardo Felicio. O que voc\u00ea acha do aquecimento global?\n\nAssista a\u00ed que vai come\u00e7ar em instantes: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/crPN1xSJVD Marco Feliciano esteve aqui e disse que \"Eduardo Bolsonaro est\u00e1 sacrificando o seu futuro (como Deputado) pela na\u00e7\u00e3o, pelo Brasil. \u00c9 patriota!\". Como \u00e9 um tema pol\u00eamico, perguntamos: voc\u00eas concordam ou discordam? https://t.co/hKWN7LbH0G Eduardo vai deixar um mandato de 4 anos garantido, porque ele vai ter que ser exonerado pra se tornar embaixador. E se o Bolsonaro tiver algum problema e perder o mandato? Ele pode ser arrancado de l\u00e1. O cidad\u00e3o t\u00e1 sacrificando o futuro dele pela na\u00e7\u00e3o, pelo Brasil. \u00c9 patriota! https://t.co/IX4Ndp5uKF Pr\u00f3ximo bloco: Dudu em Washington! #FelicianoNoP\u00e2nico\n\nFique ligado: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Kqe4bLIUVD Xiii.... Feliciano t\u00e1 descendo a lenha ao vivo no porta-voz R\u00eago Barros. Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #FelicianoNoP\u00e2nico https://t.co/2YvgNDqc3T A bancada do programa disse que o Feliciano falou mal do porta-voz da Presid\u00eancia no Twitter. Disse que ele queimou o R\u00eago por aqui. \ud83d\ude02 #FelicianoNoP\u00e2nico https://t.co/zzYId4WBCf Prints bons demais para n\u00e3o serem postados. #FelicianoNoP\u00e2nico https://t.co/43EnRCzE34 Guga j\u00e1 come\u00e7ou mandando uma pedrada: Feliciano vai ser vice do Bolsonaro? #FelicianoNoP\u00e2nico https://t.co/O7JDuv8lUE COMEEEEEEEE\u00c7OU! #FelicianoNoP\u00e2nico\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/pgM2D7gjFH O papo com o Marco Feliciano come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1. Se ajeita a\u00ed na cadeira e entra em https://t.co/WddmJ2gJR0 para assistir ao vivo. https://t.co/eLyRvuQSuE Hoje o programa est\u00e1 assim: todos contra o Emilio. S\u00f3 porque ele disse que ama os haters. \u2764\ufe0f #LikesEmP\u00e2nico https://t.co/EApHWQRdT9 Rea\u00e7\u00f5es boas demais para n\u00e3o serem postadas. #LikesEmP\u00e2nico https://t.co/07c9bS4g3u COMEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUUUUUUU! Gabi Lopes e Artur j\u00e1 est\u00e3o aqui. #LikesEmP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4MDb7rXn0w Hoje a gente vai falar sobre Instagram, galerinha. E a\u00ed, jovens? https://t.co/p9Mldend0Z Ihhhhhhhhhhhhh! Acabaram as curtidas no Instagram. Estamos em prantos. \ud83d\ude2d\n\nVamos bater um papo sobre isso com a Gabi Lopes e com o Artur, do Fofoquei.\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/W8OYi9Y9KY O FaceApp ficou legal no Emilio, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/4du2xMVFSH Hoje a Joice estava atacada: falou do Glenn, da Carla Zambeli, da sua poss\u00edvel candidatura \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo e muitos outros assuntos quentes. Curtiram? https://t.co/9CW0ZERm0U \"Eu acho que o Glenn vai ser preso ou deportado\" \ud83d\ude31\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hDSqTtbayd MOMENTO FOGO NO PARQUINHO! \ud83d\udd25\n\n\"\u00c9 porque \u00e9 (burra). A quest\u00e3o partid\u00e1ria n\u00e3o tem a ver com neur\u00f4nios, intelig\u00eancia e massa encef\u00e1lica.\"\n\nA Joice disparou aqui quando perguntada sobre a @CarlaZambelli17 \ud83d\ude31 https://t.co/vdEzc2fnqe Doutor Rollo t\u00e1 bravo com a indica\u00e7\u00e3o do Eduardo Bolsonaro para ser embaixador. E voc\u00eas, s\u00e3o a favor ou contra essa indica\u00e7\u00e3o? https://t.co/l36REY3K5z T\u00e3o falando da Joice ser Prefeita de S\u00e3o Paulo. Voc\u00ea apoiaria essa candidatura? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/ho04QTP9jn \"Gra\u00e7as a Deus temos algu\u00e9m em ampla evolu\u00e7\u00e3o. E eu n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m, gostem ou n\u00e3o do Bolsonaro, que aprenda t\u00e3o r\u00e1pido como ele. Ele \u00e9 um \u00c1s\". #ProgramaP\u00e2nico\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ldkWWhPlyb COMEEEEEEEE\u00c7OU! \nA @joicehasselmann j\u00e1 est\u00e1 ao vivo no P\u00e2nico. #ProgramaP\u00e2nico\n\nVenha acompanhar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4WzR4TMTmN A l\u00edder do Governo no Congresso estar\u00e1 hoje aqui. Pergunte tudo que quer saber do pa\u00eds para a Joice Hasselmann.\n\nAcompanhe: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EnKAjSVNmO S\u00f3 pra avisar: a #DataLimite \u00e9 o dia 20 de julho. Voc\u00eas j\u00e1 est\u00e3o preparados? https://t.co/JVNgqACi9g #DataLimite t\u00e1 chegando, hein? \n\nCOMEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Om17DOmFV3 Hoje vamos falar sobre data limite, segundo o m\u00e9dium Chico Xavier. Os convidados ser\u00e3o Alexandre Caldini Neto e Juliano Pozati, que s\u00e3o especialistas no assunto. \n\nBacana demais, hein?\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/gDfFiGHwSf https://t.co/d3aUWlxKXc S\u00f3 pra avisar: quem zoar a Sill aqui no Twitter \u00e9 ban! \ud83d\ude21\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kqk03j0TTy Desafio: responda esse tweet s\u00f3 com palavras com a letra F. \n\nValendo! #ProgramaPanico https://t.co/Oi90IUVR7n Vou at\u00e9 marcar o @matheus_ceara porque gosto de treta. DEN\u00daNCIA: Matheus Cear\u00e1 plagiou este homem na cara dura. Espalhem por a\u00ed. #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/CIoFS8Mavp Tonho dos Couros j\u00e1 chegou, rapaz. Confira ao vivo porque come\u00e7ou!\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Fro1RethOH Voc\u00ea tem outra unha no meio do dedo? \ud83e\udd14\nhttps://t.co/Esfx7mMaNB Hoje teremos Rossini Macedo, o primeiro humorista brasileiro a usar a poesia de cordel como principal conte\u00fado dos seus shows e palestras. Bora assistir?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/gF3MlRrLVp No flashes, please. https://t.co/hMRMknhiYF Dr. Borzino e Matheus Jacob vieram falar sobre o Dia do Homem no P\u00e2nico. Curtiram o papo? https://t.co/w2Uvo8jfDt Feliz Dia do Homem (e que homem!) https://t.co/eBXpBnzjY0 \"O ser humano \u00e9 uma m\u00e1quina de frustra\u00e7\u00e3o. Quanto mais a gente conhece a pessoa, mais frustrado a gente fica e mais frustrada ela fica com voc\u00ea\".\n\nT\u00e1 a\u00ed uma verdade. #DiaDoHomem https://t.co/FKIIfEh7RR \"Sabe aquela cinta liga que voc\u00ea tem vontade?\" \ud83d\ude02 #DiaDoHomem\n\nEmilio tem cada desejo, n\u00e9? https://t.co/zKcPERStSb Papo filos\u00f3fico hoje sobre o Dia do Homem, hein? #DiaDoHomem\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/RzIsWVDzpP T\u00e3o vendo a\u00ed? Hoje \u00e9 o #DiaDoHomem!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QN0EkKkHJq Hoje teremos um papo sobre o Dia do Homem com o fil\u00f3sofo Matheus Jacob e com o Doutor Borzino.\n\nSe liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xY7Hnr1DTQ L\u00e9o Jaime falou de muita coisa: carreira, pol\u00edtica e se pegou ou n\u00e3o algumas famosas que o Emilio diz ter informa\u00e7\u00f5es de bastidores. Gostaram do papo? https://t.co/tm65eIOJKO Um dos pioneiros do stand up esteve conosco no programa de hoje: Diogo Portugal. Curtiram a entrevista dele? https://t.co/HBsI2H5gv2 Emilio Surita ou L\u00e9o Dias? Quem \u00e9 este aqui contando fofocas? \ud83d\ude02#LeoJaimeNoP\u00e2nico https://t.co/WsjLLPiLO3 Ontem o Diogo Portugal foi na Rua Frei Caneca e pediu pra comer um Executivo. Ousado! \ud83d\ude02 #LeoJaimeNoP\u00e2nico https://t.co/xwuBToDRvP Hoje o Milha\u00e7a passou no Jassa antes de vir pra r\u00e1dio, hein? Olha que cabelinho chique! #LeoJaimeNoP\u00e2nico https://t.co/uoMJkc7naI L\u00e9o Jaime e Diogo Portugal: que match, hein? #LeoJaimeNoP\u00e2nico\n\nVenham assistir que come\u00e7ou: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7dZozfYzv6 Hoje teremos o grande @LeoJaime aqui no P\u00e2nico. Venha ouvir nessa sexta-feira maravilhosa. \n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IelUzoEQvj Legal a pose, mas cad\u00ea foto dos p\u00e9s? (um amigo pediu pra eu perguntar)  \ud83d\ude02 https://t.co/TUidq6J2Lc \"E tem que pagar NET cara. Quer canal HBO Plus. Plus! Quer Combate. E quer futebol tamb\u00e9m. Quer tudo. Num quer NET barata. E n\u00e3o assiste!\"      \n\nAlgu\u00e9m desconfia de quem o Emilio est\u00e1 falando? #nubiaoliivernop\u00e2nico https://t.co/YcD7NxjIjW RT @TiozaoGames_br: O @Vinheteiro disse que gosta de m\u00e3o   de dedo gordo? \u00c9 isso produ\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. @radiojovempan  @programapanico #NubiaOli\u2026 Voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 TARADO POR P\u00c9S? \n\nResponda aqui s\u00f3 pra eu... bloquear. \ud83d\ude02 #nubiaoliivernop\u00e2nico https://t.co/XvUmjvtX9D Dica: fa\u00e7a o autoexame regularmente. \ud83d\ude02 #nubiaoliivernop\u00e2nico https://t.co/fxDf4eNTV8 Aprendam sobre sexo com a analogia que acabamos de ouvir do papai Emilio:\n\nO sexo \u00e9 como uma partida de t\u00eanis: voc\u00ea tem que jogar com uma pessoa parelha. Nunca pode ser um jogador bom com um jogador ruim, porque o jogo sai uma merda.\n\n#nubiaoliivernop\u00e2nico https://t.co/eCJBupZJF8 RT @BielTraveler: Papo quente com #NubiaOliivernoPanico \ud83d\udd25 @radiojovempan | @YouTubeBrasil #panico #emilio https://t.co/zwfhA8bKy1 N\u00fabia t\u00e1 dizendo que pegaria homem de qualquer idade. Se pagar uma viagem pras Maldivas, t\u00e1 tudo certo. \ud83d\ude02 #nubiaoliivernop\u00e2nico https://t.co/jJhkw78LwJ Onde t\u00e1 esse frio aqui, @Vinheteiro? \ud83d\ude02 #nubiaoliivernop\u00e2nico https://t.co/LWQKduhW8q \"O dia que o cara me colocou de quatro...\" #nubiaoliivernop\u00e2nico       \n\nBom, a continua\u00e7\u00e3o \u00e9 melhor voc\u00ea ouvir aqui, \u00f3, sen\u00e3o vamos ser censurados no Twitter: https://t.co/WddmJ2gJR0 \ud83d\ude02 https://t.co/gYNfLT5ZAk Est\u00e1 permitido falar de sexo no Twitter ao meio-dia? \ud83e\udd14 #NubiaOliiverNoP\u00e2nico https://t.co/gb7zR9uNUD Assista aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 #NubiaOliiverNoP\u00e2nico Come\u00e7ou! Venham assistir a N\u00fabia Oliiiiiiiiiiiiiiiiiiiiver (tem v\u00e1rios i's a\u00ed no meio e eu n\u00e3o sei quantos s\u00e3o).\n\nPerguntas? A hashtag tem 2 i's: #NubiaOliiverNoP\u00e2nico https://t.co/XPbr7g0RsI RT @ogustavvo: N\u00fabia oliver no @programapanico hj, imortal J\u00e1 vai se ajeitando na cadeira a\u00ed que o programa come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1 com a N\u00fabia Oliver. A partir do meio-dia em https://t.co/WddmJ2gJR0 e na r\u00e1dio Jovem Pan. https://t.co/pHhuwPqrPD De onde viemos? Para onde vamos? Hoje o papo foi muito cabe\u00e7a com o Marcelo Gleiser. Curtiram? https://t.co/GACnQLGPkr \"Um climatologista s\u00e9rio que nega o aquecimento global, est\u00e1 negando por motivos mais de preconceitos pol\u00edticos do que de sabedoria cient\u00edfica\" #MarceloGleiserNoP\u00e2nico\n\nAssista a essa aula de conhecimento aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qXl9WEaHEy @ronaldodapaixao O Marcelo Gleiser n\u00e3o \u00e9 um cientista de verdade? Entendi. Xi, deu ruim pros terraplanistas! \ud83d\ude02\n\n\"Um cara chamado Erat\u00f3stenes, no s\u00e9culo 3 antes de Cristo, j\u00e1 tinha demonstrado que n\u00e3o s\u00f3 a Terra era curva, como dava para calcular o tamanho da Terra em rela\u00e7\u00e3o Sol e a Lua, 2300 anos atr\u00e1s\". #MarceloGleiserNoP\u00e2nico https://t.co/GaONa5pYZn @AndreLuis0626 J\u00e1 foi RT @CalAros: No @programapanico com o @MGleiser num bate-papo sensacional! Que aula! @radiojovempan @JovemPanNews https://t.co/GlyTpJKUgs \"N\u00e3o existe o presente\"\n\nNosso c\u00e9rebro est\u00e1 explodindo com essa informa\u00e7\u00e3o, porque faz muito sentido. Voc\u00eas concordam? #MarceloGleiserNoP\u00e2nico https://t.co/CuPHnBifD1 RT @FacundoPimpao: @marcelogleiser no @programapanico Sou f\u00e3 desse cara @gpereira91_ Algu\u00e9m tem que colocar a m\u00e3o na minha consci\u00eancia e falar: PARE. Sabe o que uma mulher falou para o Marcelo Gleiser quando viu ele nu?\n\n- NOSSA, QUE F\u00cdSICO, HEIN? \ud83e\udd2a\n\nAssista ao vivo o #MarceloGleiserNoP\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IQAY4PP5Ck COME\u00c7OU! VEEEEEEEEEEEEEEEM QUE VEEEEEEEEEEEM! #MarceloGleiserNoP\u00e2nico\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/k3mBCIQxR4 RT @sillesteves: Come\u00e7ou @programapanico \ud83d\udc9c\ud83d\udc96 https://t.co/PFEdWUn9RR @pagliuso3 Tem sugest\u00e3o de convidado para melhorarmos, Cesar? \ud83e\udd14 RT @sociaisehumanas: O f\u00edsico @MGleiser\nEst\u00e1 agora no programa de r\u00e1dio/YouTube @programapanico\n\nhttps://t.co/1mkHhFZ1wV Do Wikip\u00e9dia: \nMarcelo Gleiser \u00e9 um f\u00edsico, astr\u00f4nomo, professor, escritor e roteirista brasileiro, atualmente pesquisador da Faculdade de Dartmouth,  nos Estados Unidos. \n\nTem pouco curr\u00edculo o rapaz?\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XVXLfBFVtk Campeonato de Candy Crush. https://t.co/edozuvf8gD Hoje o Morgado perguntou se o Rodrigo Maia liga em ser chamado de Nhonho (sim, ele perguntou isso ao Presidente da C\u00e2mara dos Deputados). A resposta foi \"N\u00e3o fico bravo, n\u00e3o\". Bom, ent\u00e3o t\u00e1, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/eyvm0xJtk2 Rodrigo Maia continua aqui (\u00e0 direita). \ud83d\ude02 https://t.co/DBrbYRSBIA Sigam a\u00ed o @RodrigoMaia no Twitter! Curtiram a entrevista com ele? https://t.co/eY6E4c3lcY Rodrigo: \"Eu sou o melhor utilizador de Whastapp do Brasil. Todos os deputados sabem disso\"\nEmilio: \"Aten\u00e7\u00e3o, Glenn!\" \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #RodrigoMaiaNoP\u00e2nico https://t.co/VJKUKDIgNR Rodrigo Maia falando do filho n\u00famero 1, n\u00famero 2, n\u00famero 3, n\u00famero 4, n\u00famero 5... T\u00e1 parecendo o Silvio Santos! #RodrigoMaiaNoP\u00e2nico https://t.co/StTykYTaNX Rodrigo Maia n\u00e3o vai \u00e0 final da Copa Am\u00e9rica, pois disse que o Brasil ainda n\u00e3o perdeu. E se perdesse o Bolsonaro diria que ele \u00e9 p\u00e9 frio. \ud83d\ude02#RodrigoMaiaNoP\u00e2nico https://t.co/84qDGRlF8C RT @Servio_Lucas: Presidente da c\u00e2mara na @radiojovempan no @programapanico parab\u00e9ns meus bacanos! Um abra\u00e7o pro @BlogDoPim tamb\u00e9m. #Rodrig\u2026 Questionado sobre o apelido, Rodrigo Maia disse que n\u00e3o liga em ser chamado de Nhonho. \ud83d\ude02\n\nN\u00e3o se pode negar que aqui a gente pergunta tudo. #RodrigoMaiaNoP\u00e2nico https://t.co/u3GJAzahvL Sobre Paulo Guedes:\n\n\"Eu falei pra ele. Essa gravata n\u00e3o d\u00e1\" \ud83d\ude02 #RodrigoMaiaNoP\u00e2nico https://t.co/dbETtN6KeH Rodrigo Maia explicando tim-tim por tim-tim como funcionam os decretos e as leis. Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#RodrigoMaiaNoP\u00e2nico https://t.co/ALq4kVhfOV RT @orlandogianazi1: Caraca o @BlogDoPim participando da entrevista do Rodrigo Maia ao @programapanico imperd\u00edvel RT @Leonard51800540: @RodrigoMaia no @programapanico ! Perguntas pro Rodrigo? Usem a hashtag #RodrigoMaiaNoP\u00e2nico\n\nE assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DMHK2EBRDG Come\u00e7ou! Meio-dia em ponto. Sintoniza a\u00ed. #RodrigoMaiaNoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UlzLFo2zfc Vai come\u00e7ar em 5 minutos. #RodrigoMaiaNoP\u00e2nico!\n\nSintoniza a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vIKoUkVBGY @Pierrypereira1 N\u00e3o, amanh\u00e3 ser\u00e1 em ponto, pois ele tem agenda a cumprir. Amanh\u00e3 o Rodrigo Maia estar\u00e1 aqui. Anote a\u00ed: \u00e0s 12h em ponto (s\u00e9rio, em ponto!). Assistam ao vivo na r\u00e1dio Jovem Pan ou em https://t.co/WddmJ2gJR0. https://t.co/PoVZLH2e6L \"A Marina t\u00e1 (namorando) com o Wanderley Nogueira.\"\ud83d\ude02#FontenelleNoP\u00e2nico\n\nS\u00f3 esclarecendo aqui: ele parece. Pareeeeeeece. N\u00e3o \u00e9 o Wanderley. https://t.co/fcSNxvum8F Eita! Fontenelle disse que n\u00e3o t\u00e1 namorando o Eduardo Costa. Acho que preciso assistir mais o programa do L\u00e9o Dias pra saber das fofocas. \ud83d\ude02 #FontenelleNoP\u00e2nico https://t.co/bzFaJ1L5hq Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Ficar em treta, brigando com ex-Mallandrinha, num \u00e9 legal pra mim.\" E completou: \"Cada um tem o curr\u00edculo que merece.\" \n\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \n#FontenelleNoP\u00e2nico https://t.co/mh2JMGYgDt Perguntas pra Antonia? Use a hashtag #FontenelleNoP\u00e2nico! https://t.co/zOggXqVaFm @mggamgga @ladyfontenelle T\u00e1 malhando. Olha esse b\u00edceps. \"O \u00fanico homem que n\u00e3o me chifrou foi o ex dela aqui, meu ex-marido.\" #FontenelleNoP\u00e2nico\n\n~ Dirce, me v\u00ea uma torta de clim\u00e3o, por favor ~ \ud83d\ude02\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9NOBcoHHdn Estamos ao vivo com a @ladyfontenelle. #FontenelleNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/TxRpoLAhT7 Hoje vai ser s\u00f3 babado, confus\u00e3o e gritaria com a @ladyfontenelle. Se eu fosse voc\u00ea n\u00e3o perderia.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/NBcag5i51W @cynthiafarias22 @ladyfontenelle Que nada! \ud83d\ude02\ud83d\udd25 A gente gosta de ver fogo no parquinho? Claro que n\u00e3o. \ud83d\ude02 A gente s\u00f3 acha que ser\u00e1 um programa imperd\u00edvel para determinadas pessoas que atendem pelo nome de Livia.\n\nAmanh\u00e3, @ladyfontenelle aqui no programa. A partir das 12h. Em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4fFkJsY4zx Eu s\u00f3 consigo olhar pra essa careca lustrad\u00edssima. \ud83d\ude02 https://t.co/TAwGfC46Rh Quando voc\u00ea sai do banho quente e abre a geladeira. \ud83d\ude02 https://t.co/okramRKXpR Que pessoa nunca foi ao P\u00e2nico e voc\u00ea gostaria de ver sendo entrevistada aqui? Marque a @ dela a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/Orl6wFddBh Ah, acabou! :( Curtiram? #TasNoP\u00e2nico https://t.co/ylQgz61rzM RT @MarceloTas: Estou ao vivo no P\u00e2nico - r\u00e1dio Jovem Pan. Sintoniza e participa a\u00ed, turminha https://t.co/b7dYVNIQnF @BandIerChing Devo concordar contigo! :( Escrevi tudo errado porque tava com pressa (e porque s\u00f3 fui alfabetizado at\u00e9 a terceira s\u00e9rie). \u00c9 Wikileaks, afeg\u00e3o m\u00e9dio. RT @kellyreiscampos: Meu sonho \u00e9 ser relevante um dia como o @MarceloTas !!\nAmando a entrevista dele no @programapanico Assista tudo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#TasNoP\u00e2nico Aqui tem informa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m: MARCELO TAS FOI CITADO NA WILIKEAKS! \n\nDizem as m\u00e1s l\u00ednguas que Marcelo passou um rem\u00e9dio para crescer cabelo para um assessor do Obama. Estamos de olho! \ud83d\ude02 #TasNoP\u00e2nico https://t.co/PoIH1W3Hyi Ol\u00e1, classe. #TasNoP\u00e2nico https://t.co/uBVIMyWTcH Tas disse que aqui que tem um personagem que ele continuaria a fazer, que \u00e9 o Professor Tib\u00farcio. Voc\u00eas aprovariam? #TasNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/pTULw4tkhc Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Eu sou o machista mais feminista do mundo\" - SURITA, Emilio. #TasNoP\u00e2nico https://t.co/4NgtXO4GL7 \"Voc\u00ea \u00e9 um canalha, @MarceloTas\" #TasNoP\u00e2nico \ud83d\ude02 https://t.co/fXq9sZdxOt Emilio t\u00e1 falando que podcast d\u00e1 um puta sono. Cad\u00ea os defensores do podcast por aqui, hein? #TasNoP\u00e2nico https://t.co/x80cXKtthE COMEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUUUU! #TasNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ezep7NbWvC @JoaoHalmer @MastroleaJose @MarceloTas #TasNoP\u00e2nico https://t.co/l4a1GqmQlQ @pedromaingear @MastroleaJose @MarceloTas Nossa, voc\u00ea usa uma foto de um meme de 2011. Que legal! #TasNoPanico https://t.co/UivZexcO7F Youtube t\u00e1 funcionando tamb\u00e9m: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nHoje receberemos o Tas. #TasNoPanico @tsbega Verdade. Vou arrumar aqui. https://t.co/BVFMvy3R9P Instagram caiu.\nFacebook caiu.\nWhastapp caiu.\n\nN\u00f3s aqui no Twitter tamo como?\n#TasNoP\u00e2nico https://t.co/pLtBJ6qIpn A r\u00e9zit\u00e9gui pra usar \u00e9 #TasNoP\u00e2nico, afeg\u00e3o m\u00e9dio. Pergunta a\u00ed. @MastroleaJose @MarceloTas Esse eu amo. O careca mais amado do Brasil estar\u00e1 aqui hoje. \n\nAssista ao @MarceloTas no P\u00e2nico. Aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/JMjmdkIDai Voc\u00eas sabiam que o tem Emilio uma sunga cavada pink? Como sei disso? O L\u00e9o Dias esteve aqui. (Mas, claramente, n\u00e3o disse nada relacionado a isso e eu talvez esteja usando a presen\u00e7a dele para justificar essa fofoca para voc\u00eas) \ud83d\ude02 https://t.co/hK3AUKej4I L\u00e9o Dias contando sobre uma semana da Livia com TPM e o Emilio emenda um: melhor as drogas, melhor as drogas. #LeoDiasNoP\u00e2nico https://t.co/DjmmEtwKYB \"Fofocalizando voltou!\" #LeoDiasNoP\u00e2nico https://t.co/RC1pEtrRlE \"Eu sou muito grato a tudo que a Livia fez por mim\" \ud83d\ude0d #LeoDiasNoP\u00e2nico https://t.co/gLRGEMtmAb Leo Dias sobre o caso do Adnet:\n\nTava pegando no meio da rua. NO MEIO DA RUA. Aquilo ali \u00e9 invas\u00e3o de privacidade? Vai pro moteeeeeeeel, amoooor! #LeoDiasNoPanico https://t.co/kSyLkZcSrU @Rafaelvelho_rj @euleodias @Vinheteiro Daniel Zukerman. Loira\u00e7a! \n#leodiasnop\u00e2nico A melhor coisa do @euleodias s\u00e3o as express\u00f5es faciais para contar uma hist\u00f3ria. #LeoDiasNoP\u00e2nico \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IdX9efl9p7 #LeoDiasNoP\u00e2nico t\u00e1 falando que o Twitter virou terra do \u00f3dio. \n\nPoxa, mandem mensagens positivas pro @euleodias a\u00ed pra ele mudar a opini\u00e3o dele sobre essa maravilhosa rede social. https://t.co/f3lGSU1dtJ @jrezena @joananiquele Manda CV. COME\u00c7OU! \nUsem a hashtag #LeoDiasNoP\u00e2nico para fazer perguntas ao @euleodias. \n\nE assista ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bQWBNBUhw4 B-A-B-A-D-O! \n\nHoje tem @euleodias aqui. Voc\u00ea vai saber de todas as fofocas do P\u00e2nico que sempre quis saber com exclusividade (se ele n\u00e3o contar, eu mesmo conto \ud83d\ude02).\n\nAssista e d\u00ea RT: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/KV10BpHiiq Debate em alto n\u00edvel entre esquerda e direita hoje. Curtiram o papo? https://t.co/VGDHtNYZRT Sempre que a Sill Esteves t\u00e1 aqui a machaiada fica toda animada nos coment\u00e1rios. E n\u00e3o seria pra menos mesmo. \ud83d\ude0d https://t.co/nI97ZWQfv2 \u00c9 bauru e n\u00e3o se fala mais nisso. @vhugone O meu tamb\u00e9m \u00e9 Robson @mouana TORRADA? Torrada \u00e9 isso! \ud83d\ude21 https://t.co/aIBb1DMDZW Como \u00e9 o nome desse lanche onde voc\u00ea mora? (aproveitando que t\u00e3o falando muito dele no programa) https://t.co/Bnc31Hn9Wz Perguntas? Usem a hashtag #P\u00e2nicoEmDebate, hein? https://t.co/2DSnDEgAfp E comeu depois (talvez seja fake news, mas \u00e9 melhor voc\u00eas irem l\u00e1 conferir \ud83d\ude02) T\u00e1 rolando festa no sal\u00e3o! \ud83d\ude02#P\u00e2nicoEmDebate https://t.co/jheI5ktREo COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Rodrigo Agostinho x Coronel Tadeu no programa.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/lq3C8qwDjc Hoje s\u00f3 n\u00e3o vale dedo no olho. Debate entre Coronel M\u00e1rcio Tadeu (PSL) e Rodrigo Agostinho (PSB). Vamos assistir de camarote?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8HpSSy4uCt S\u00f3 para esclarecer: esta foto deles abra\u00e7ados foi tirada antes do programa. \ud83d\ude02 Curtiram a entrevista com o Tom\u00e9 e o Marcos hoje? https://t.co/WPbe6nSEW4 Marcos: \"O Bolsonaro e o Brasil n\u00e3o vai perder nada em n\u00e3o falar com o Macron\"\nTom\u00e9: \"Pa\u00eds socialista, n\u00e9? Mais um... O pr\u00f3ximo \u00e9 a Espanha. Vamos ver quais ser\u00e3o os pr\u00f3ximos que ser\u00e3o destru\u00eddos pelo socialismo\".\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/lPkglqfevD Tom\u00e9: \"O Latino estar\u00e1 com a gente\"\nDaniel: \"Agora piorou... Que turma! O Ot\u00e1vio Mesquita tomando vinho com o Latino\" \ud83d\ude02 #PipaDoVov\u00f4N\u00e3oSobeMais https://t.co/fcbg3no4bc \"O Sergio Moro vai ser defendido por n\u00f3s, com toda nossa alma e todo nosso cora\u00e7\u00e3o, n\u00f3s vamos estar aos milh\u00f5es nas ruas de todo o Brasil para defender o homem que est\u00e1 limpando o Brasil\". #PipaDoVov\u00f4N\u00e3oSobeMais  \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EVaX5QnCpg COMEEEEEEEE\u00c7OU! #PipaDoVov\u00f4N\u00e3oSobeMais\n\nAssista aqui \u00e0 entrevista sobre as manifesta\u00e7\u00f5es do dia 30: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/oRKsujJ8RQ Tom\u00e9 Abduch e Marcos Bellizia estar\u00e3o aqui para falar sobre as manifesta\u00e7\u00f5es que ocorrer\u00e3o no dia 30 de junho. #APipaDoVov\u00f4N\u00e3oSobeMais\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UHTkY0uwtN Hoje o Leandro Demori, do The Intercept, e o Andreazza, aqui da Pan, estiveram no P\u00e2nico hoje. O Demori j\u00e1 adiantou: vem mais coisa por a\u00ed sobre as reportagens da Lava Jato. Qual voc\u00ea acha que ser\u00e1 o pr\u00f3ximo vazamento? https://t.co/Lz7oldRa9O @_thaismontin O v\u00eddeo \u00e9 esse aqui, Thais. Se n\u00e3o ouviu na hora e quiser tirar suas d\u00favidas, colocamos no nosso tweet que o Leandro disse ter muitos \u00e1udios do S\u00e9rgio Moro baseado nesse di\u00e1logo com o Andreazza. https://t.co/D3ZrJveb95 @FMLucas1 @demori Jovem, s\u00f3 pra provar que n\u00e3o houve m\u00e1-f\u00e9 do nosso lado.\n\nA: \"Tem \u00e1udio do Sergio Moro?\"\nD: \"Tem muito \u00e1udio do ... (meio inaud\u00edvel, mas aparenta ser Moro)\"\nA: \"Sergio Moro tem \u00e1udio?\"\nD: \"Tem muito \u00e1udio\"\nA: \"Voz do Moro?\"\nD: \"Tem muito \u00e1udio de muita gente\" https://t.co/4yoGYG8qQL RT @andreazzaeditor: Acabo de informar, no @programapanico, que a revista Veja se integrar\u00e1 ao grupo - que j\u00e1 tem a Folha - que divulgar\u00e1 o\u2026 @demori Perdoe. Entendi errado e apaguei. #InterceptNoP\u00e2nico Demori disse que est\u00e1 disposto a conversar contigo, Diogo. Chama ele no ZAP. \ud83d\ude02 #InterceptNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/pjfMhTsix7 Estamos nos trends. Mandem mais perguntas com #interceptnop\u00e2nico pra gente perguntar ao Demori. https://t.co/8MQ5IDaeDb Demori sobre o Lula:\n\nPessoalmente, acho duas coisas: o processo do triplex \u00e9 uma palha\u00e7ada e a gente comprovou que ele n\u00e3o para em p\u00e9. E acho muito dif\u00edcil o Lula ter passado todo esse tempo no poder, com toda corrup\u00e7\u00e3o que granjeou ao seu redor, sem ter metido a m\u00e3o na cumbuca. https://t.co/dNy49ODWQi Ser\u00e1 que \u00e9 hoje que o @Miltonneves vai entrar ao vivo para oferecer um sapato Rafarillo pro nosso Andreazza?  \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 \n#InterceptNoP\u00e2nico https://t.co/pTcSb9KUk7 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nHoje t\u00e1 pegando fogo, afeg\u00e3o m\u00e9dio. \nSe voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 assistindo, t\u00e1 perdendo.\n#InterceptNoP\u00e2nico\n\nVenha: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/m6A0EZ6IGc Assistam: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Telegram \u00e9 uma bosta\" \n\nO Emilio \u00e9 o tioz\u00e3o do zapzap assumido! #InterceptNoP\u00e2nico https://t.co/lTLTJzrHiU RT @andreazzaeditor: Vai come\u00e7ar. @programapanico https://t.co/Mw3zH1R0HU Come\u00e7ou #InterceptNoP\u00e2nico! Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/F8g5CUT1oo Leandro Demori (@demori), do The Intercept, est\u00e1 ao vivo aqui no P\u00e2nico. Venham saber mais sobre os vazamentos da Lava Jato. Ah, qualquer pergunta, enviem com a hashtag #InterceptNoP\u00e2nico\n\nLink para assistir no Youtube: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/LPLJPULOGS #InterceptNoP\u00e2nico hoje! https://t.co/Cc44k3n6Kq @demori Assistam aqui, ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0   \n\nPerguntas pro Demori? Usem a hashtag #InterceptNoP\u00e2nico RT @demori: Logo mais estarei no  @programapanico falando sobre #VazaJato. Liga l\u00e1. Hoje o papo t\u00e1 em alto n\u00edvel, hein? \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/1ttRftINxe T\u00e3o curtindo esse papo sobre drogas hoje? https://t.co/6Ydgzg59oB @Carneeeiiroo Atualizando meu Linkedin aqui j\u00e1. \ud83d\ude30 \"Ainnnn, t\u00e1 sem som, estagi\u00e1rio\"\n\nCAAAAAAAAAAAAAALMA https://t.co/V6IXaw5qP1 Responda a\u00ed: pais ajudam ou atrapalham na luta contra as drogas? https://t.co/glMqFdWYIS RT @lucas_flausino: \u201cTudo come\u00e7a quando um pai oferece ao filho de 15 anos bebida. T\u00e1 errado!\u201d \nEmilio: t\u00e1 errado mesmo! Tem que ser mais c\u2026 \"Nem todo dependente de drogas \u00e9 um usu\u00e1rio problem\u00e1tico de drogas\" \n- Tarso Ara\u00fajo https://t.co/yYn6eeK04A VEEEEEEEM! Live no ar.\n\nAssista o papo sobre drogas que teremos hoje: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/YmSaWYkgqW Hoje o assunto ser\u00e1 \"O inferno das drogas\", com o jornalista Tarso Ara\u00fajo e o psic\u00f3logo Maur\u00edcio Cotrim.\n\nVenha conferir esse papo importante: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/L4YXGp7UP2 RT @panicomemories: BIG MOMENT NO @programapanico https://t.co/IPVni8UJzy Agora toda vez que o Emilio fizer essa cara, depois da entrevista de hoje j\u00e1 vamos associar com a microexpress\u00e3o facial de desprezo. \ud83d\ude02 https://t.co/KvfcrjHEZ8 Microexpress\u00e3o facial AU 7: Raiva. \ud83d\ude02 Aprendemos tudo! Curtiram a entrevista com o Vitor, do Metaforando? https://t.co/RlBUAXzuuW RT @WaldyreneSOUZA: @programapanico  amei. Pode cham\u00e1 lo de novo. RT @Ofracassado13: Papo muito agrad\u00e1vel no @programapanico \nVitor Santos \u00e9 muito inteligente! Psicopata. Sim ou n\u00e3o? https://t.co/GkgRKwF2K5 Eita! Vitor t\u00e1 falando do Caso Neymar e N\u00e1jila aqui agora. \n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VAjcksO1WO Canal Metaforando, do nosso convidado de hoje.\nLink: https://t.co/4wEu59rMQO https://t.co/Yc69vNPdgh \"Olha minha cara de manipulador, ouvinte\" https://t.co/9m5ttY8Ahf Vitor olha muito pra baixo. Isso \u00e9 claramente AU 13: medo. \ud83d\ude02 https://t.co/MI3gfx8d65 RT @WaldyreneSOUZA: @programapanico muito bom o programa de hoje. Ja to seguindo o #VitorSantos @BandIerChing @CarinaPurefoy Metaforando, Carina!\nhttps://t.co/4wEu59rMQO RT @rhadassapri: @programapanico Amo o Vitor! Show de Metaforando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9b #P\u00e2nico An\u00e1lise facial do Emilio pra @marina_mantega:\n\nAU 12: DESPREZO. \ud83d\ude02 https://t.co/nFfuAdnN9K - \"O pol\u00edgrafo erra muito\"\n- \"Bastante. Aproximadamente 77%\"\n\nEu confiava tanto nos programas da Luciana Gimenez! \ud83d\ude31 https://t.co/LbQpIq5krW RT @TioPistola: #Metaforando no @programapanico #agora P\u00f4, eu tamb\u00e9m sou formado em 3 temporadas de Lie to Me. Igualzinho o Vitor! \ud83d\ude02 https://t.co/9vVb4qJUGk COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! Vitor, do Metaforando, t\u00e1 aqui.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7GqHIR4F5w Hoje teremos o Vitor Santos (@Vitorstandup), do Canal Metaforando, um dos mais interessantes da atualidade no Youtube. Venha ouvir porque hoje o papo vai ser legal demais. D\u00ea RT a\u00ed, afeg\u00e3o.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WXVCuMrAPd Ser\u00e1 que o Renan \u00e9 adepto de fazer hang loose em todas as situa\u00e7\u00f5es como n\u00f3is do pov\u00e3o? \ud83d\ude02 Curtiram a entrevista? https://t.co/WilWsRP1Ty Depois de colocar o \u00e1udio completo do Ministro S\u00e9rgio Moro:\n\nEmilio: \"Moro, \u00e1udios curtos. \u00c1udios curtos!\" \ud83d\ude02 https://t.co/wa3MtzK0WG Amanh\u00e3 teremos o @Vitorstandup aqui no programa, que \u00e9 especialista em linguagem corporal. D\u00e1 RT a\u00ed porque \u00e9 amanh\u00e3 que a gente vai descobrir se o @Vinheteiro \u00e9 psicopata ou n\u00e3o. \ud83d\ude02 https://t.co/HWwKG3PZ0v PR\u00d3XIMO BLOCO TEM DEN\u00daNCIA DO EMILIO! \ud83d\ude02 https://t.co/AbY6z6Eqd7 J\u00e1 estamos falando da treta do Moro contra o MBL, com o Silvio Navarro e com o Renan Santos.\n\nBora? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vi44Gh8bLx E a\u00ed, a mensagem que o Moro enviou ao MBL \u00e9 verdadeira ou falsa?\n\nConfira aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ceyW2QlJZ4 @MBLivre @RenanSantosMBL @SF_Moro Assistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @MBLivre: Daqui a pouco tem @RenanSantosMBL no @programapanico para falar sobre a suposta mensagem do @SF_Moro Hoje teremos Renan Santos, do MBL, e Silvio Navarro, da Jovem Pan. Bora?\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/corZ6sVm0v O cara que n\u00e3o quis sentar no colo da Claudia Leitte t\u00e1 aqui. \ud83d\ude02 https://t.co/9H85h5fQpi RT @fabiocarvalho: \"A \u00fanica coisa digna a fazer com o poder \u00e9 abrir m\u00e3o (dele).\" Pedro Cardoso no @programapanico. \"Manchete ainda existe?\" \ud83d\ude02 https://t.co/a4boOhS7Ez RT @kattia976: To amando o Agostinho Carrara no @programapanico hj RT @dnlcardoso: @programapanico Esse programa com o Pedro Cardoso resgatou minha audi\u00eancia. Convidado de alta qualidade, moderadores deixan\u2026 @rodrigo_brusque \"\u00c0 formatar\" n\u00e3o tem crase, jovem. \ud83e\udd2a \"Meu \u00fanico limite \u00e9 o intolerante. Porque o intolerante n\u00e3o poder ser tolerado, ele destr\u00f3i a pr\u00f3pria toler\u00e2ncia, que \u00e9 a base do conv\u00edvio. Mas a pessoa aceitando meu argumento, assim como eu o aceito... Discordar \u00e9 uma coisa boa. N\u00e3o perco o afeto por quem discorda de mim\" https://t.co/HX40ErlAO4 \"Eu gosto do Pedro Cardoso porque ele \u00e9 incorfomado\" - Emilio\n\nCOME\u00c7OOOOOOOOOU!\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dAXMpsTCcK @Leandrogutts Vamos sair juntos no feriado? \ud83d\ude0d O grande Pedro Cardoso est\u00e1 aqui no P\u00e2nico. Bora assistir?\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/RHRe8nAIIF Depois da entrevista de hoje trocamos todas as senhas do P\u00e2nico: de Emilio123 para Emilio@2019. Agora estamos seguros! \ud83d\ude02 Curtiram o papo sobre seguran\u00e7a digital? https://t.co/CO6UW8TGaM Os softwares para proteger suas senhas que o Marcelo Lau falou pra Android e iOS. Anota a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/1dEyApmF0o RT @Sonequinhazz: Hoje o @programapanico t\u00e1 muito #BlackMirror \ud83d\ude30 Os cara \u00e9 ninja!\nhttps://t.co/tBw2OisHkj O Aros falando da nova moeda virtual do Facebook, a Libra. \n\nBobagem! A gente aqui no P\u00e2nico s\u00f3 compra Petros, filh\u00e3o. T\u00e1 decolando novamente. S\u00f3 aguardar. https://t.co/cfMAQDWxXM @ValCarnaval @Saulo7 Hoje, o nosso recado amoroso vai da Valdenice pro Kl\u00e9ber.\n\n\"Kleber, tudo que a gente passou junto foi a coisa mais linda de nossas vidas. Eu te amo demais\"\n\nLeia isso com a voz dele agora. @nuneswar2000 N\u00e3o sei que que eu t\u00f4 fazendo aqui logado ainda. Depois de ouvir a entrevista de hoje sobre a invas\u00e3o de hackers em aparelhos eletr\u00f4nicos. https://t.co/iAivhhGV4e @marcelloeiras C\u00e2mera Priv\u00ea a senha \u00e9 VinheteiroTchutchuco HACKER AQUI!\n\nUsu\u00e1rio: programapanico\nSenha: emiliolinduxo\n\nFa\u00e7am bom uso. \nAbra\u00e7os! https://t.co/odP17hKIvv RT @dersaorodrigues: @programapanico  esse papo de microfones sendo ativados \u00e9 sinistro rs  at\u00e9 parece que estamos vivendo a cada dia o ser\u2026 RT @jviniiam: O @programapanico hoje t\u00e1 bom e dando medo ao mesmo tempo... Sensa\u00e7\u00e3o parecida com aquela que a gente tem quando se pega sorr\u2026 @thiagomirandaof https://t.co/WddmJ2gJR0 Quem a\u00ed j\u00e1 t\u00e1 indo alterar todas as senhas e tirar a digital do celular para n\u00e3o desbloquearem por voc\u00ea levanta a m\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zQm9EFz2lv Que voz de locutor o Marcelo Lau tem, n\u00e9? Contrata a\u00ed pra ele narrar o Love Songs nas madrugas. \ud83d\ude02 https://t.co/yZVDO7ZyIU COME\u00c7OU! \n\u00c9 hoje que eles v\u00e3o dizer a senha das redes sociais do P\u00e2nico ao vivo. \ud83d\ude02\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SJYgkA9sqJ RT @CalAros: Agora! Vou conversar com a turma do @programapanico sobre seguran\u00e7a digital. O Marcelo Lau tamb\u00e9m est\u00e1 por aqui. Vem! https://\u2026 Hoje receberemos Marcelo Lau, especialista em ciberseguran\u00e7a, para falarmos deles: os hackers. \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/K76XvuZyee O feminismo foi pauta hoje no programa. Na discuss\u00e3o, voc\u00eas ficaram mais ao lado da Ana Campagnolo ou da Amanda Bozza? https://t.co/WYeVDSNzM4 Voc\u00ea. Voc\u00ea mesmo. Voc\u00ea vai morrer antes do Natal. https://t.co/f6XtUMpCKH \"A sociedade, sim, faz com que mulheres se coloquem numa posi\u00e7\u00e3o que a palavra dela vale menos que a palavra do homem\" - Amanda Bozza https://t.co/cYI99faREv \"Se todas as investidas masculinas forem consideradas ass\u00e9dio, como \u00e9 que v\u00e3o se dar as rela\u00e7\u00f5es entre um homem e um mulher? Voc\u00ea est\u00e1 praticamente castrando o homem.\" - Ana Campagnolo https://t.co/D6clF7BUEj \"O voto foi uma concess\u00e3o. Isso tem que ser dito. Os homens conquistaram o voto em 10 anos de guerra contra a Inglaterra, nos EUA. E depois eles deram o voto \u00e0s mulheres\" - Ana Campagnolo https://t.co/1XOQ1DnnUM \"Historicamente, a mulher passou por uma s\u00e9rie de privil\u00e9gios. Quando a condi\u00e7\u00e3o social foi mais c\u00f4moda, a mulher come\u00e7ou a ser inserida quase que automaticamente e n\u00e3o por reivindica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Enquanto o trabalho era ruim, a mulher se evadia dele.\" https://t.co/PPOZhd3gxa Voc\u00eas gostam de treta, n\u00e9? Porque j\u00e1 t\u00e1 rolando aqui. https://t.co/14UG41UKr2 RT @GuilhermeRoyer3: eu to gaitando demais com o @programapanico hoje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 COME\u00c7OU! D\u00e1 RT a\u00ed e venha assistir.\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nf2lPpzMxu Hoje teremos Ana Campagnolo para falarmos do assunto \"Mulher na Pol\u00edtica\". Al\u00e9m dela, teremos a Amanda Bozza, aqui da Pan.\n\nFeminista x Anti-feminista. Vixe! \ud83d\ude31\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/gajbVTESzN Senhor Secret\u00e1rio da Previd\u00eancia, qual \u00e9 a idade m\u00ednima para o Pluto se aposentar dos desenhos do Walt Disney? \ud83d\ude02 https://t.co/99g3tC6LAm @reginaldo_rod Ele s\u00f3 mandou o texto por escrito para n\u00f3s. Fui colocar no layout para criar uma imagem e a separa\u00e7\u00e3o ficou toda cagada. Mal a\u00ea. A carta de Ali Kamel ao P\u00e2nico. https://t.co/4QrQtiRULc T\u00e1 com d\u00favidas sobre a Reforma da Previd\u00eancia? O @brunobiancoleal, que \u00e9 o secret\u00e1rio especial adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho, est\u00e1 aqui para explicar sobre o assunto. #grevefoiumfracasso\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ENq9kyz5Xi A voz do Mickey Mouse da Previd\u00eancia t\u00e1 boa hoje, n\u00e9? #grevefoiumfracasso https://t.co/0q8IUCgkZ2 @A_gente_ja Nobre Gabriel, j\u00e1 ouviu falar em cache? Independe da gente, miguinho. RT @brunobiancoleal: Entrando no ar ao vivo no @programapanico Acompanhe! https://t.co/vQph3mWy2s A hashtag de hoje \u00e9: #grevefoiumfracasso\nFa\u00e7am perguntas ao @brunobiancoleal Emilio lendo seu jornal da manh\u00e3. \ud83d\ude02 https://t.co/xzjlrwlw63 RT @Roh_Andrad: Bruno Bianco, o Mickey Mouse da previdencia vai est\u00e1 no @programapanico \nA voz \u00e9 ruim, mas o cara \u00e9 bom, assistam! Rsrs O convidado de hoje. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/wOWAwXFnem \"Eu n\u00e3o ser de CNN. N\u00e3o gostar de Caio Coppolla\" \ud83d\ude02 https://t.co/QxV4OLRQF2 O homem que est\u00e1 mexendo com as estruturas do pa\u00eds esteve aqui hoje e falou tudo sobre os dados sigilosos que possui. Curtiram a entrevista? https://t.co/3T1HlzJwvL Glenn Greenwald: 'Sergio Moro quebrou as regras \u00e9ticas'\n\nAssista completo aqui: https://t.co/yK5vmduJbl https://t.co/2BVfA8H8xE Glenn: \"Sim, tem material mais explosivo e que vai ter mais impacto do que n\u00f3s publicamos. Estamos trabalhando da forma mais r\u00e1pida poss\u00edvel para divulgar isso\" #InterceptNoP\u00e2nico https://t.co/gBBOEphq3K Competir com jogo do Brasil \u00e9 dif\u00edcil, mas estamos nos Trending Topics. \ud83d\ude02 #InterceptNoPanico\n\nAli\u00e1s, pra quem quiser saber do jogo, tamo ganhando de 2 a 0 da Austr\u00e1lia. (informa\u00e7\u00e3o aqui, rapaz) https://t.co/HR9s7IiacH Mais de 50 mil pessoas assistindo. \ud83d\ude31 #InterceptNoP\u00e2nico https://t.co/8C128tVDlZ Glenn t\u00e1 sendo sabatinado aqui no P\u00e2nico. T\u00e3o curtindo? #InterceptNoPanico https://t.co/zA0RKtYLgH @TheInterceptBr Assistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nUsem a hashtag #InterceptNoP\u00e2nico para fazer perguntas! ;) RT @TheInterceptBr: Ao vivo! \ud83d\udcfb\ud83c\udf99 https://t.co/J4JSmwGEvE \"Uma coisa a gente tem certeza absoluta: esse Telegram \u00e9 uma bosta\" #InterceptNoP\u00e2nico \ud83d\ude02 https://t.co/zhl5hEgeuB Perguntas? Usem a #interceptnop\u00e2nico https://t.co/UON8Tu1xbB COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#InterceptNoP\u00e2nico https://t.co/VxdRifeabc Emilio j\u00e1 t\u00e1 imitando o Glenn. Come\u00e7ou bem! \ud83d\ude02 #InterceptNoP\u00e2nico https://t.co/JjPstF8izd @veramagalhaes @ggreenwald Vera, avisa a\u00ed: estamos ao vivo em https://t.co/WddmJ2gJR0 e usando a hashtag #InterceptNoP\u00e2nico para receber as perguntas. \u2764\ufe0f RT @alex_borges: J\u00e1 na expectativa do @programapanico com a @veramagalhaes sabatinando o @ggreenwald https://t.co/s5va8gKXxq RT @veramagalhaes: Para quem est\u00e1 perguntando: estamos no est\u00fadio aguardando a chegada do @ggreenwald ao @programapanico @victorhen14 @ggreenwald Calma, bb RT @radiojovempan: #P\u00e2nico no ar! Hoje com o jornalista @ggreenwald, do @TheInterceptBr.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/IVTdvILhi0 https://\u2026 Perguntas pro @ggreenwald? \nUsem a hashtag #InterceptNoP\u00e2nico para fazer sua pergunta. https://t.co/BXyKAfvzSI @CarinaPurefoy Ele j\u00e1 disse que hoje n\u00e3o vai imitar. \ud83d\ude02 @DiStruziato @Ricardo32201057 Justamente, nem se eu tivesse. @Lidianastandoro @ggreenwald @augustosnunes T\u00e1 esperando pra gravar o 3 em 1. @Baskegran Caio n\u00e3o vem.\n\nTeremos Emilio, Marina, Daniel, Vera Magalh\u00e3es... tem uma galerinha boa. Usem a hashtag #InterceptNoP\u00e2nico que at\u00e9 eu esqueci de usar nesse post. @Ricardo32201057 N\u00e3o tenho esse poder, s\u00f3 trabalho aqui nas redes sociais do P\u00e2nico. Hoje promete. Emilio j\u00e1 t\u00e1 pistola. \ud83d\ude02 https://t.co/jtqrsZL7v9 #InterceptNoP\u00e2nico\n\nHoje tem @ggreenwald! D\u00ea RT a\u00ed pra divulgar. https://t.co/HuLV1HcfHq Um dos nomes mais falados do momento estar\u00e1 aqui amanh\u00e3: Glenn Greenwald, do The Intercept. A partir das 12h, no Programa P\u00e2nico. N\u00e3o perca! https://t.co/nprswv2DSx Agora a coisa vai esquentar: Edgard chegou por aqui. \ud83d\udd25 https://t.co/W3QBm4TpsZ @ArthurrCardos0 Foi a pergunta feita, jovem. \"N\u00e3o \u00e9 porque ele \u00e9 um agente p\u00fablico que ele n\u00e3o pode ter opini\u00e3o\" \n\nPedro D'Eyrot sobre a fala do Moro em barrar a entrevista com o Lula para n\u00e3o eleger o Haddad. https://t.co/upauDEcV8m \"A nossa Constitui\u00e7\u00e3o foi rasgada, sim. E isso l\u00e1 na frente vai ser um problema pra gente, porque qualquer um pode ser preso\"\n\nMarina t\u00e1 pistola\u00e7a hoje! https://t.co/XU3n9EReE2 Come\u00e7ooooou! \n\nAt\u00e9 o fim do programa eu vou vazar o celular do Milha\u00e7a com conversas comprometedoras. Fiquem ligados! \ud83d\ude02\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EMWMweA90F RT @MBLivre: Daqui a pouco tem @PedroDeyrot e @alex_borges no @programapanico ! https://t.co/8z0rbO3Ozu Hoje teremos Alexandre Borges e Pedro D'Eyrot aqui no P\u00e2nico para falar do assunto do momento: os vazamentos do celular do S\u00e9rgio Moro.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/pJpx4jFBGy Au, au, au, Edmundo \u00e9 animal. Curtiram a entrevista hoje? https://t.co/7DbaooDxqj @GAMirandaa_ Rodriguinho do Cruzeiro? \ud83d\ude02 @Ugo_tr1977 N\u00e3o \u00e9, n\u00e3o. @emerrrrs S\u00f3 vejo choro dos anti aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude02 @aleenvolvido Tendo dois campeonatos no mesmo ano. Pr\u00f3xima. \ud83d\udc9a\ud83d\udc3d @bryansales AU AU AU EDMUNDO \u00c9 ANIMAL! @scorreia901 Na \u00e9poca que o Edmundo jogava o Neymar era uma crian\u00e7a, logo ele jogava mais. Foi essa a compara\u00e7\u00e3o. Sobre o Mundial de 51 do Palmeiras: \"O Palmeiras \u00e9 campe\u00e3o de fato\" \n\nTOMA A\u00cd, ANTIS \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a (talvez este Social Media que vos fala esteja demonstrando para qual time torce). https://t.co/ua6hk8d8MK \"Quem joga mais atualmente \u00e9 o Neymar porque eu parei. Mas na minha \u00e9poca eu jogava mais que ele\"\n\nEscapou bem. \ud83d\ude02 https://t.co/Aa0aBQmUiU RT @AdrianoAlves90: @programapanico https://t.co/y8x8gi6206 Edmundo t\u00e1 lan\u00e7ando o livro \"Instinto Animal\", \u00e0s 19h, hoje, no Allianz Parque. Algu\u00e9m a\u00ed vai comprar a biografia? https://t.co/ypciEagfP7 RT @Roh_Andrad: Gente, que entrevista fant\u00e1stica do Edmundo no @programapanico \nFalando um pouco de tudo... Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Hor\u00e1rio do almo\u00e7o. Sede, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/X9UMg5ctY5 COMEEEEEEEEE\u00c7OU O P\u00c2NICO COM O EDMUNDO! \n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QApFLUnnZP AU! AU! AU! EDMUNDO \u00c9 ANIMAL!\nHoje tem o grande Edmundo aqui no P\u00e2nico. \nD\u00ea RT a\u00ed e assista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/5NwCPxMlUo Tico Santa Cruz veio lan\u00e7ar a nova m\u00fasica do Detonautas, que trata do tema suic\u00eddio. Se voc\u00ea passa por isso ou sabe de algu\u00e9m que esteja pensando em suic\u00eddio, conhe\u00e7a o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida (CVV). O telefone deles \u00e9 o 188. Curtiram a entrevista? https://t.co/c51wNtIcNc Oi, Paula Fernandes, deixa esse homem ser seu Bradley Cooper no lugar do Luan Santana. Ele sabe tocar piano. Fica a sugest\u00e3o. https://t.co/qxyAVBCMCD RT @BielTraveler: Que bom, @Ticostacruz evita falar de pol\u00edtica e segue com trabalhos da banda @detonautas com letras de m\u00fasicas exortando\u2026 RT @Aalexandrealca1: Hora do almo\u00e7o e bebendo meu belo capuccino e assistindo o @programapanico https://t.co/f7fJJ6Afvx \"O que falta ao Rock \u00e9 encontrar um di\u00e1logo com a molecada. Quem t\u00e1 fazendo esse di\u00e1logo melhor que n\u00f3s \u00e9 o Rap, com um discurso mais interessante. Cabe uma autocr\u00edtica para saber porque a gente perdeu o link com a molecada\".\n\nConcorda?\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3UxkDVaglK Boa, Ronaldo. A ideia da nova m\u00fasica do Detonautas \u00e9 muito boa mesmo.\nhttps://t.co/zN9wfi8lcf @RfoRicardo Meu Deus, cara. Meu Deus. Tico est\u00e1 no P\u00e2nico falando sobre a nova m\u00fasica, que tem como tema o suic\u00eddio. Para quem estiver passando por alguma situa\u00e7\u00e3o desse tipo, o telefone do Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida \u00e9 188. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XbYjbLH2ui @guii_bs Que bobeira, Guilherme. O tema \u00e9 s\u00e9rio. P\u00f4, que legal o papo que o Tico t\u00e1 dando sobre preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Bem legal mesmo.\n\nAssista aqui com a gente: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/T9iO0F7YKn COMEEEEEEEEEE\u00c7OU! O @detonautas t\u00e1 aqui!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0AU6gGvWAz Detonautas estar\u00e3o aqui hoje, bich\u00e3o.\nSe eu fosse voc\u00ea n\u00e3o perderia, hein?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HJvFIKHF4w Um convidado muito misterioso apareceu aqui hoje no P\u00e2nico. Consegue adivinhar quem \u00e9, papito? https://t.co/o3cstc4b5Q Tenha algu\u00e9m que te olhe como o Simoninha olha pra Sabrina Parlatore \u2764\ufe0f https://t.co/Z0vXz9eDtp @UmFakeDePaz Eles namoram Assistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @Maykon_Sabino: @programapanico Incr\u00edvel como esse programa mostra qu\u00e3o gente boa s\u00e3o esses artistas... muito agrad\u00e1vel ouvir e v\u00ea @supl\u2026 Que casalz\u00e3o! \u2764\ufe0f https://t.co/xAG4NeHkYi @maisa WHAT? https://t.co/kdIYWqsu8f @maisa Aqui, minha gente: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @maisa: Ouvindo meu papitoooo supla na r\u00e1dio @maisa Aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 @carrasco_x Calma, Carrasco. Hoje \u00e9 sexta. RT @Luanpharaujjo: @programapanico https://t.co/Gs3eQ98geM Same energy https://t.co/LiMFWaK7qr Com que personagem de desenho o Supla t\u00e1 parecendo? \ud83e\udd14 https://t.co/VWt40ugyPt @BandIerChing Num \u00e9 o Cabide aqui, n\u00e3o. \u00c9 o Xoxial Media ~misterioso~ @billeumc S\u00f3 ler nossas replies aqui. \n\n\u00c9. TODO. SANTO. DIA. Olha que homem estiloso, pqp!\n\nCome\u00e7ou aqui a entrevista. Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2UTx2XkSKB @BandIerChing Ele \u00e9 da casa j\u00e1. @Diessil Credo, cara. Hoje \u00e9 sexta. Vamo ficar feliz a\u00ed. Paulinha t\u00e1 trabalhando tanto que hoje teremos tamb\u00e9m Sabrina Parlatore e Simoninha. Tr\u00eas convidados famos\u00edssimos pra fechar bem a semana.\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DWmb0rUVBz PAPITOWWWWWWWWWWWWWWWWWW! \nEduardo Suplicy (o filho) estar\u00e1 aqui hoje.\n\nAssiste a\u00ed, papito: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WlXwf1kiSK Augusto Nunes est\u00e1 bravo. Se voc\u00ea adivinhar quem, ganha um doce. Curtiram a entrevista dele aqui? https://t.co/RW9hsB1kzX \"Quem confunde corte com contingenciamento age de m\u00e1 f\u00e9\"\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ynHjyPQ9aQ \"Essas universidades federais s\u00e3o f\u00e1bricas de analfabetos funcionais.\" https://t.co/ghlepw6pY9 \"S\u00f3 no Brasil o bandido quer perseguir o xerife.\" https://t.co/1TIwy3FsoF Augusto Nunes tem uma cara meio braba, n\u00e9? https://t.co/bU4zIenVUm Come\u00e7ou. Tamo aqui com o Augusto Nunes j\u00e1.\n\nVenham: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EWkrPuQy2W Neymar: Assunto menino Ney aqui no programa, com um professor de Direito Constitucional. Qual seu pitaco?\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nKJMciOm3Y RT @PatiGiardini: @programapanico e @PaulaKrausche Hora do meu almo\u00e7o e estou aguardando mais um programa sensacional, e que s\u00f3 voc\u00eas sabem\u2026 Acharam que a gente n\u00e3o ia falar de pol\u00edtica hoje? Acharam errado, lindos! \u2764\ufe0f (P\u00e2nico paz e amor)\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HUWDwwIV08 Quem a\u00ed quer mais um programa inteirinho com o Lito, do canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas? Curte a\u00ed pra gente saber. :) https://t.co/CHnsDnR684 Quem a\u00ed morre de medo de avi\u00e3o e agora at\u00e9 quer voar depois dessa aula do Lito aqui no P\u00e2nico? https://t.co/Ro0khCexMX RT @samuel_freitas: Lito do @avioesemusicas no @programapanico na r\u00e1dio. Vai chegar em Hollywood um dia! RT @camitss_: Ouvindo @avioesemusicas no @programapanico, quanto mais o tempo passa menos eu me canso de ouvir o Lito desmistificar os mimi\u2026 Que aula que o Lito t\u00e1 dando aqui. T\u00e3o curtindo?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/seMEpMM5DY Estamos falando agora. Assiste a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0\nhttps://t.co/NNVS7ECIFv RT @vgerhardt: Come\u00e7ou @avioesemusicas no @programapanico \nAo vivo dm v\u00eddeo:\nhttps://t.co/scWUgHkwXq https://t.co/5oLxLs9SLq Quem tava perguntando do Lito a\u00ed? \n\nComeeeeeeeeeee\u00e7ou: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/g2fK9ADAe5 RT @avioesemusicas: Aguardando pra entrar no @programapanico https://t.co/ZeUHh4LKmq Emilio fez a pergunta que eu queria pro Rodrigo Raineri: \"O que leva uma pessoa a fazer esse programa de \u00edndio?\" \ud83d\ude02 https://t.co/Auq73wlCpB @vgerhardt @avioesemusicas Pr\u00f3ximo convidado, Vinicius. Come\u00e7amos aqui com o alpinista Rodrigo Raineri. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Id6xxPNhBA RT @avioesemusicas: Amanh\u00e3 no @programapanico, vamos ver o que vai rolar! https://t.co/LbFMrYHRBM @avioesemusicas Ao vivo aqui, Lito: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @guirodrigues: Sintonizado no @programapanico pra ouvir o Lito do @avioesemusicas. \u2708 Al\u00e9m do Lito, estaremos tamb\u00e9m com o Rodrigo Raineri, que \u00e9 alpinista. Falaremos daquela fila gigantesca que tem para subir ao topo do Everest.\n\nPrograma t\u00e1 show hoje, hein?\nJ\u00e1 deixa ligado a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/wKGUNjHUBF Lito, do @avioesemusicas, estar\u00e1 aqui no P\u00e2nico hoje falando sobre avia\u00e7\u00e3o de forma descomplicada. Se voc\u00ea nunca ouviu falar dele, hoje \u00e9 uma excelente oportunidade. D\u00e1 RT a\u00ed, rap\u00e1!\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MGO8i9NXZt Hoje foi dedo no cu e gritaria com o Rog\u00e9rio Skylab aqui. Curtiram? https://t.co/JtjXUJ1viQ @Rafael11_SPFC https://t.co/nOCJEjKoWP \"A gente n\u00e3o pode confundir fil\u00f3sofo com astr\u00f3logo. O @opropriolavo \u00e9 astr\u00f3logo\" https://t.co/nj5sEZ8Nux \"Quem \u00e9 Bolsonaro para falar de Paulo Freire? Paulo Freire \u00e9 um gigante.\" https://t.co/9Ni8A2ACUh Skylab \u00e9 gente da gente \ud83d\ude02\nhttps://t.co/AophlgTLYL Entrevista ao vivo com o Skylab agora: https://t.co/WddmJ2gJR0 Essa \u00e9 a letra de F\u00e1tima Bernardes, uma das principais m\u00fasicas do Skylab. https://t.co/np41cvLW5t RT @moacirmoda: G\u00eanio @rogerioskylab no @programapanico RT @bebendo: \"Se vc nunca fizer sucesso, vc nunca entrar\u00e1 em decad\u00eancia\" Skylab, Rog\u00e9rio. O melhor fil\u00f3sofo contempor\u00e2neo hoje no @programa\u2026 RT @eduardodale: eita skylab no @programapanico \nnao vejo a hora de chegar em casa RT @henriqscooby: Parab\u00e9ns @programapanico trazer a genialidade de @rogerioskylab para alegrar nossas tardes!!! https://t.co/tlspZf9ULH Estamos falando com Rog\u00e9rio Skylab, parceiro. \nhttps://t.co/BWInNG8Aas \"Todo heterossexual deveria experimentar pelo menos uma vez dar o cu. \u00c9 muito triste voc\u00ea morrer sem ter dado uma vez o cu\" \n\nRINDO QUE NEM UM CORCEL 79 AQUI HAHAHAHAHA https://t.co/QAJHMw52mz COMEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir ao grande Skylab.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xEc0jrf43O Top 10 m\u00fasicas mais ouvidas do Rog\u00e9rio Skylab, nosso convidado de hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/pSry6lK8r7 Tirem as crian\u00e7as da sala, porque teremos muitos palavr\u00f5es com a entrevista do Rog\u00e9rio Skylab aqui, p$%rra. D\u00e1 RT a\u00ed pra divulgar.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ztdk4yunCN Saudades do que a gente n\u00e3o viveu ainda (Cerbasi me ensinando a ganhar dinheiro f\u00e1cil) \ud83d\ude02 https://t.co/S8F4cU2wSK Boa noite, raz\u00e3o da minha libido \ud83d\ude0d (com todo respeito, claro) https://t.co/cHFrewmzJL Tirando um cochilinho aqui de boa. \ud83d\ude34 https://t.co/0C3zhJQjJA E a\u00ed, fakes https://t.co/B1ZaW7aagT Vinheteiro t\u00e1 bem preocupado e fazendo muitas perguntas ao advogado Luiz D'urso sobre o caso Neymar! \ud83d\ude02 https://t.co/qMX78KwH00 Olha quem t\u00e1 aqui de volta, hein? Bandindinho. https://t.co/lbvIhLCnd3 Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 Assunto agora: Neymar https://t.co/AFzQIU7rBI @AndreLuis0626 Sai fora, ow. \u00c9 o Youtube! VOLTAMOS.\n\nTamo aqui com o Luiz D'Urso: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/V1oIal0q7X Calma a\u00ed que a gente t\u00e1 arrumando o link da transmiss\u00e3o ao vivo. @Helynathan tamo arrumando, pera\u00ed! Emilio t\u00e1 dizendo aqui pro Cerbasi que quer se aposentar a qualquer custo.\n\nVoc\u00eas incentivariam isso? https://t.co/AjqwetYkBZ \"Comprar apartamento te engessa, n\u00e9? Voc\u00ea vai ter que procurar emprego num raio de 40km (...) Eu n\u00e3o preciso de casa pr\u00f3pria, eu preciso de moradia. Eu posso ir moldando minha vida de acordo com a minha necessidade.\"\n\nVoc\u00eas acham que \u00e9 melhor morar de aluguel ou ter casa pr\u00f3pria? https://t.co/lBRBydS8rS Hoje teremos dois convidados aqui: o Gustavo Cerbasi e o Luiz Augusto D'urso. \n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vaII6irJ76 Hoje a gente recebeu aqui 4 pessoas pra falar daquilo que o Em\u00edlio mais odeia: humor. Curtiram? https://t.co/jUIlCSSJFP Boa sexta-feira e \u00f3timo fim de semana a todos. Encerramos por aqui mais um programa P\u00e2nico! Valeeeeeu! https://t.co/MP1WhRMgFn O Evandro fala bastante, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/lCg130uPBd RT @BielTraveler: Essa roda de humor promovida pelo @programapanico \u00e9 pra fechar a semana com chave de ouro. Bora rir e ser feliz heheh #Pr\u2026 J\u00e1 come\u00e7ou aqui, hein? Roda de humor com 4 novos humoristas do cen\u00e1rio nacional.\n\nVenha rir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/KQDgweHxAT \"Eu n\u00e3o aguento mais dois temas: pol\u00edtica e humor! N\u00e3o aguentooooooooo maisssssss\"\n\nAlgu\u00e9m mais a\u00ed t\u00e1 com o Emilio? https://t.co/0yC8bCP12a Hoje tem roda de humor aqui:\n- Di Cardoso \n- Clodoaldo Rocha \n- Leticia Carpi \n- Bubiz\n\nEspero terminar o programa cuspindo a bebida e meu almo\u00e7o.\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/49ZQTZZkdk RT @comodizbubiz: Ou\u00e7a @programapanico tamo aqui! \"Eu acho que o que vai acontecer, de uma maneira ou de outra, \u00e9 que ou o Governo entra no trilho de estabilidade para desdobrar sua agenda ou aqueles que d\u00e3o suporte v\u00e3o desembarcar em outro caminho para desestabilizar o pa\u00eds\" https://t.co/r6EwRMhTUb \"Quem elegeu Bolsonaro foi o mercado financeiro\"\n\nVoc\u00eas concordam com o Andreazza? https://t.co/yv9EckoRgD \"Ele (Sergio Moro) n\u00e3o \u00e9 mais juiz. \u00c9 pol\u00edtico e t\u00e1 a servi\u00e7o de um projeto de poder.\" https://t.co/qbRLEJeZAA Opa! O @BlogDoPim chegou aqui tamb\u00e9m. https://t.co/MJIdxTCqbU \"Quando voc\u00ea pensa no Bolsonaro, pensa em presen\u00e7a, forte, que vai pra cima. Quando um cara com 5 meses de Governo pede pro povo ir pra rua socorr\u00ea-lo, ele t\u00e1 se apresentando como um fraco muito cedo.\" https://t.co/Opih8RB1UP O Andreazza t\u00e1 parecendo um DJ com esse fone no pesco\u00e7o. \nVenha ouvir que come\u00e7ou mais um programa P\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/J6Czw1zXM3 RT @andreazzaeditor: Agora no @programapanico! https://t.co/98Sooybpto Receberemos hoje o @andreazzaeditor aqui pra comentar tudo que est\u00e1 acontecendo na nossa pol\u00edtica. Bora ouvir?\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/b1LgEL9bzE RT @CarlinhosUara: Agradecimento e recado pro Edgar Corona @programapanico #paniconoradio #smartfit #smartfitalunos #programapanico https:/\u2026 \"Eu n\u00e3o gosto de revezar na academia. Queria sugerir pra voc\u00ea fazer igual churrascaria. Quando o cara n\u00e3o quer revezar, coloca no vermelho. Quando quer, coloca no verde.\"\n\nEU NEM SABIA QUE O VINHETEIRO MALHAVA! \ud83d\ude02 https://t.co/KAtMRDOrnQ \"O Brasil \u00e9 o quinto pa\u00eds mais sedent\u00e1rio do mundo\"\n\nT\u00e1 mandando indireta pra mim, Edgard? \ud83d\ude02 https://t.co/uDJK046of5 RT @BielTraveler: Edgard Corona, fundador do grupo BioRitimo (@SmartFitoficial) agora no @programapanico admiro esse empres\u00e1rio pela ousadi\u2026 J\u00e1 estamos no ar com o dono da academia que voc\u00ea malha. (Sim, eu sei que voc\u00ea vai Smart Fit, pois tenho bola de cristal).\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/RQQCkOWuP7 Venham assistir ao Edgard Corona e vejam como fazer tr\u00eas s\u00e9ries de supino reto com 30kg de cada lado sem muito esfor\u00e7o. \ud83d\ude02\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bSBQFlfkEu Hoje teremos aqui o Edgar Corona, fundador da Bioritmo e Smart Fit, para falar sobre o caminho que o trilhou ao sucesso no mundo fitness.\n\nO GIF \u00e9 meramente ilustrativo sobre minha atual situa\u00e7\u00e3o, ok? \ud83d\ude02\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cbFsLjbmiZ Cad\u00ea o sorriso nesse rosto, Milha\u00e7a? \ud83d\ude22 https://t.co/4Po07VVVxg Hoje foi dia de discutir as manifesta\u00e7\u00f5es que ocorreram pelo Brasil no domingo. E a\u00ed, voc\u00eas ficaram a favor ou contra o MBL nessa hist\u00f3ria? https://t.co/Z9HC6cWCnf Hoje o clima tava tenso aqui. S\u00f3 uma massagenzinha do Evandro pra relaxar... \ud83d\ude02 https://t.co/URn0sBCecm \"O Villa est\u00e1 indo agora para a It\u00e1lia, num festival de vinhos, e eles falaram que o Bolsonaro teria pedido pro Villa sair da Jovem Pan naqueles blogs que ningu\u00e9m l\u00ea\" \ud83d\ude02 https://t.co/cjGiqEOTVc \"Desafio qualquer um aqui a mostrar foto com arminha ou \"Bolsonaro meu Presidente\" antes do dia 7 de outubro.\" - Mam\u00e3efalei\n\nESTEJAM DESAFIADOS, PESSOAL. \ud83d\ude02 https://t.co/6TMqYrrkm7 \"Pergunta pro Caio (Coppola) se eu n\u00e3o chamo ele de Copano, porque ele passa pano pra tudo do Governo\" -Mam\u00e3efalei \ud83d\ude02 https://t.co/lVeTIlMaDU \"T\u00e1 parecendo o Programa do Ratinho. S\u00f3 falta o teste de DNA\" \ud83d\ude02 https://t.co/sFsxmmfLiz \"A an\u00e1lise que fa\u00e7o \u00e9 que o Centr\u00e3o est\u00e1 mais contra o Governo do que a favor\" - Mam\u00e3efalei https://t.co/VpdvmTktYp Sobre o MBL. Atualmente voc\u00ea est\u00e1... Hoje tem fogo no parquinho. \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7PSTR0dMIj Vamos falar das manifesta\u00e7\u00f5es? Agora, no P\u00e2nico.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 RT @FernandoHoliday: Daqui a pouco, a partir das 12:30, o @mamaefalei e eu estaremos no @programapanico da @radiojovempan. \ud83e\udd2d A Luisa Marilac \u00e9 alta, hein? \ud83d\ude32 Curtiram a entrevista hoje? https://t.co/zVZfhYruMZ https://t.co/9UWSnLL81G \"\u00c9 trans ou a travesti. N\u00e3o \u00e9 traveco, n\u00e3o, porque \u00e9 pejorativo\"\n\nAPRENDA, AFEG\u00c3O M\u00c9DIO. https://t.co/BWu9gACch3 Xiii... tamo falando da treta da Luisa com o Nego do Borel. T\u00e3o acompanhando a\u00ed? De que lado voc\u00ea est\u00e1? https://t.co/COPLFJ5uCp Luisa Marilac \u00e9 fant\u00e1stica, n\u00e3o \u00e9 mesmo? T\u00e3o curtindo a entrevista?\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/LEVSVP4TTr COMEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Luisinha t\u00e1 aqui.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Cbbqx6FT3D E teve boatos de que o P\u00e2nico estava na pior. Se Luisa Marilac como convidada \u00e9 estar na pior, porran, que que quer dizer t\u00e1 bem, n\u00e9?\n\nAssista agora: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8pSYLpxoUs Eu ouvi \"Emilio de volta\"? \ud83e\udd70\nhttps://t.co/cQyyx9cfpP Se n\u00e3o \u00e9 a mulher da minha vida, n\u00e3o sei mais quem \u00e9. Curtiram a entrevista hoje com a Alessandra Negrini? https://t.co/iYLFh0P18z Fica mais um pouco, por favor? \ud83d\ude30 https://t.co/vLa1WKetar T\u00f4 doido. Digitei tudo errado. T\u00f4 emocionado. \"Canal do Youtube? Eu adoraria tempo, mas eu n\u00e3o tenho esse tempo\" \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ltym75unNA RT @rd1oficial: Olha a Alessandra Negrini no @programapanico https://t.co/L84YJAG4Vn RT @rd1oficial: Mandamos nosso rep\u00f3rter a\u00ed pra @radiojovempan. Cuidem bem dele, @programapanico \ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/Ml0wOwsnzN Apaixonaod e sem cosneguir digityar direito!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4vqs0yIEsu N\u00e3o podemos negar que Alessandra Negrini \u00e9 realmente uma m\u00e3e em rede social. \ud83d\ude02 https://t.co/6SlqQ18BGS COMEEEEEEEEEE\u00c7OU! Primeira vez da Alessandra Negrini aqui no P\u00e2nico.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/sNn3fse4k6 RT @wallacegraciano: URGENTE!\n\nAlessandra Negrini ao vivo agora no @programapanico \n\nA vida ganhou sentido novamente.\n\nhttps://t.co/KK4zUH7\u2026 Hoje \u00e9 dia de n\u00e3o perder um segundo sequer do P\u00e2nico com essa musa aqui.\n\nJ\u00e1 pega sua pipoca e venha assistir ao vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9fOuvut9iT Quem n\u00e3o tem dinheiro faz o que? https://t.co/7lkUYc3zJd Olha o dedinho levantado na hora de tomar caf\u00e9... Hmmmmm! Significa? https://t.co/YVPof9occZ Quem n\u00e3o tem dinheiro faz o que? https://t.co/BkeIP832BS RT @Flavinho_Rock: @Danielzukerman @marina_mantega @programapanico \nAs risadas da Marina \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05...\nN\u00e3o t\u00e1 se aguentando \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05...\n#Programa\u2026 RT @GilsonS31634812: @programapanico Vem c\u00e1, voc\u00ea \u00e9 vegano? \n- sou h\u00e9tero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n@paulinhogogo morri\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05 RT @GilsonS31634812: @programapanico rachando aqui no trampo com o @paulinhogogo O cara \u00e9 fera, sou f\u00e3! #batervirilha #derramarumpingodesol\u2026 Olha quem estar\u00e1 aqui hoje. O mestre Paulinho Gog\u00f3.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MMD6vTpkUd Hoje nossa cabe\u00e7a quase explodiu com esses dois aqui no P\u00e2nico. Curtiram a entrevista com o \u00c1tila e com o Tiago? https://t.co/remaIeKahw Assistam esse papo interessant\u00edssimo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @Zeymer: Acompanhando o @programapanico s\u00f3 por conta do @oatila , do @Nerdologia O cara sabe muito \"Por meio das conversas de duas pessoas, o Facebook sabe exatamente quando duas pessoas v\u00e3o come\u00e7ar a namorar\"\n\nNossa, talvez eu tenha que perguntar pro Zuckerberg quando deixarei de ser S O L T E I R O. https://t.co/z6ScPtTUyx @OPiracicabano https://t.co/OLCeeUZ1Nn @jallespassos Sai pra l\u00e1! \"Eu n\u00e3o sou um rob\u00f4\"\n\nOPS. https://t.co/gYjlorTuCl Voc\u00ea acha que rob\u00f4s v\u00e3o substituir a sua profiss\u00e3o? Se sim, diga com o que voc\u00ea trabalha e o principal motivo para acreditar nisso. https://t.co/B4i68jAmRS O \u00c1tila falou que todas as vozes de intelig\u00eancia artificial s\u00e3o femininas (Alexa, Cortana, Siri, Bia...). Eu, que nunca tinha percebido, t\u00f4 assim: https://t.co/fbTeKjHLje Hoje nossa cabe\u00e7a vai explodir. COMEEEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUUUUUUU!\n\nAssista aqui o papo com @oatila e @_tiagomattos_: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SKz2w9xBao RT @oatila: Hoje, 12h, tem um bi\u00f3logo no P\u00e2nico da Jovem Pan @ Jovem Pan News https://t.co/B3maKIdmwm Al\u00e9m do \u00c1tila, estaremos com o @_tiagomattos_, que falar\u00e1 sobre futurismo. Hoje vai ser b\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o!\n\nVenha acompanhar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SZsigpRF2O Hoje teremos aqui @oatila, do canal Nerdologia. Curte? Ent\u00e3o d\u00e1 RT a\u00ed e bora assistir.\n\nAo vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CHvW5M1p4L Amanh\u00e3 tem mais um programa comandado por essa fera a\u00ed, hein? Ao meio-dia, em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jKzTu4RiHC Felipe Ara\u00fajo, vamos pular a parte que voc\u00ea pede aquele vinho do bom e voc\u00ea j\u00e1 me d\u00e1 um carro novinho? T\u00f4 precisando. Obrigado! \ud83d\ude02 https://t.co/l7xeQWUZ2z \"Vanucci manda mamilo e voc\u00ea j\u00e1 acha que \u00e9 peito feminino\" https://t.co/ZSTGjA2NG5 Pensa em mimmmmmmmmmmmm, chore por mimmmmmmmm, liga pra mimmmmmmmmm, n\u00e3o n\u00e3o liga pra eleeeeeeeeeeeee (eu cantando pra Giovanna)\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/a0zYBy9STb Felipe Ara\u00fajo disse que \u00e9 do signo de c\u00e2ncer com ascendente em c\u00e2ncer. \n\nMEU JESUS AMADO ESSE MO\u00c7O DEVE CHORAR TODOS OS DIAS NO BANHO https://t.co/xocOlKmdxA Felipe Ara\u00fajo ensinando como xavecar na gringa: \u00e9 s\u00f3 mostrar o Instagram com 5 milh\u00f5es e 300 mil seguidores. \ud83d\ude02 https://t.co/J0tG9K8G3H Nem chegou atrasadinho. Pontual o menino @felipearaujo_fa! \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/gxUtYHEH3c https://t.co/DhQcAlYwyL Ser\u00e1 que ele t\u00e1 atrasadinho? \ud83d\ude02 J\u00e1 j\u00e1 teremos @felipearaujo_fa aqui no P\u00e2nico. D\u00e1 RT a\u00ed pra ajudar a divulgar.\n\nAssista em: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/fQMCt9MD40 Direita e esquerda no P\u00e2nico? Sempre juntos e shallow now. \ud83d\ude02 https://t.co/6bfdLWvGkM \"O Bolsonaro n\u00e3o est\u00e1 apresentando apetite para governar.\" https://t.co/z9TM4mNRpH VOLTOU!\n\nClica aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SyNMjRXZKU O amor est\u00e1 no ar. \n\n\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/h4r6dHom2L O Fred D'Avila, do PSL, disse que as pessoas das universidades estaduais e federais t\u00eam muitos privil\u00e9gios. Disse que n\u00e3o tem cabimento o Estado manter isso. Voc\u00ea concorda? https://t.co/UsA8apYN76 Daniel t\u00e1 mediando muito bem o debate entre Fred x Em\u00eddio aqui. \n\nVenham ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/X4RMIkiniJ COMEEEEEEEEE\u00c7OU!\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/c5bshGZema Fred D'Avila (PSL) x Emidio de Souza (PT) aqui hoje.\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Z8tRMJHyT4 Como assim o filho da Paula Toller tem 29 anos? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/IUSO32VxWv Vamos deixar a defini\u00e7\u00e3o s\u00f3 pro Twitter, hein? \ud83d\ude02\nhttps://t.co/4c85Xw86Q9 T\u00e3o curtindo o papo com a Paulinha (intimidade, desculpe) Toller? https://t.co/rJpNJWjm4H Sem olhar no Google, quantos anos voc\u00ea acha que a Paula Toller tem? https://t.co/fGDhbOEf9W Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Paula Toller n\u00e3o envelhece n\u00e3o? \ud83e\udd14 https://t.co/h9ANV869RT @rafaelcitelli https://t.co/aSn8a6IuxA @0_GabrieI Quantos anos voc\u00ea tem, Gabriel? \ud83e\udd14 Na rua, na chuva, na fazenda... E HOJE NO P\u00c2NICO! Venham acompanhar a entrevista com a Paula Toller. D\u00e1 RT a\u00ed.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QaJjSpmYhd Acabaram com a brincadeira da Paulinha. Poxa! \ud83d\ude2d https://t.co/DiXEeWdR95 Voc\u00eas t\u00e3o perdendo o Paulinha Show. S\u00e9rio.\n\nAssistam: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7zSyQHEVCN Emilio pediu demiss\u00e3o e a Paulinha assumiu. \ud83d\ude02 https://t.co/hTMstdLGmi Que graxxxxinha, num \u00e9 mesmo? https://t.co/J9TdwVzgXx Quem veio primeiro: o ovo ou a galinha? \ud83d\ude02 Curtiram a entrevista com o Pirula? https://t.co/cPaAPZ5xuY RT @aldojur: Tinha que ser 8h de programa pro @Pirulla25 falar oq ele quer! kkkk @programapanico #Panico RT @WellingtonPorf8: @programapanico Puta programa legal, o de hoje. Leva o @Pirulla25 mais vezes. Muito bacana! Mandou um PF com comida estragada a\u00ed, irm\u00e3o? \ud83d\ude02\nhttps://t.co/vuUcGtaFXh T\u00e3o falando da baixa qualidade daquela foto do buraco negro agora aqui no P\u00e2nico. Sei l\u00e1, mas tirei essa agora com meu celular chin\u00eas. \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VnArOzwzdM RT @DaviPeace: @programapanico O @Pirulla25 tem que ser fixo no @programapanico. @VitorHugonyw Um dia a gente te convida, Vitor. :) @VulgoPH4 HMMMMMMMMMM https://t.co/c32aQRoGSg @diasjdblu \u00c9 que eu sou m\u00f3 burro! \ud83d\ude02 @Nor_atheist T\u00e1 excelente mesmo! :) Eu t\u00f4 s\u00f3 assim ouvindo o Pirula dar uma aula aqui. https://t.co/lIR3V2mtdl \"A fal\u00e1cia naturalista \u00e9 um perigo muito grave.\"\n\nPirulla t\u00e1 explicando isso agora aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/5VnPbXAJuY Pergunta s\u00e9ria (ser\u00edssima): voc\u00ea acredita em terra plana? https://t.co/30uelcMc97 COMEEEEEEE\u00c7OU!\n\nVenham acompanhar o @Pirulla25 aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/LNiZ8W47g3 Olha quem estar\u00e1 aqui hoje: @Pirulla25, no Dia Nacional dos Cientistas.\n\nD\u00ea RT e venha ouvir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/tz1t6YflHM Diego Hip\u00f3lito chegou hoje aqui dando um duplo twist carpado e terminou com um mortal de frente para sentar na cadeira do Emilio. Curtiram a entrevista? https://t.co/6GDADmVa5B Diego disse aqui no P\u00e2nico que tem interesse em mudar o esporte por meio da pol\u00edtica.\n\nTeria seu voto, ouvinte? Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/BBEtqMPU2q Igor querendo saber da sexualidade do Diego Hypolito. \ud83d\ude0d https://t.co/A9QPOO22bf RT @SOLONEI: @programapanico O problema d outras modalidades \u00f1 ter a msm repercu\u00e7\u00e3o do futebol \u00e9 exatamente a m\u00eddia, que s\u00e3o poucos que d\u00e3o\u2026 Agora o @hypolitoginasta t\u00e1 contando sobre suas quedas nas Olimp\u00edadas e como foi lidar com isso. \u00c0 \u00e9poca, voc\u00eas tamb\u00e9m o criticaram?\n\nConfira tudo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2OB3OjhY2Z Diego Hypolito disse que n\u00e3o tem vontade nenhuma de ser treinador de gin\u00e1stica. https://t.co/SEyN5WIFVu \"Bebida n\u00e3o acusa no doping\" \n\nLiberado a cacha\u00e7a hoje, galera! \ud83d\ude02 https://t.co/1Ic5kiyXx0 Diego t\u00e1 aqui j\u00e1. Venham, venham, venham.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SQZMK61yeL Hoje estamos com o nosso menino de ouro: @hypolitoginasta. Bora assistir? D\u00e1 RT a\u00ed pra divulgar! ;)\n\nJ\u00e1 liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/OsKZ13Q81g Quantas vezes o Caio fala a palavra \"narrativa\" nas entrevistas? \n\nContei aqui e j\u00e1 foram 79. \ud83d\ude02 https://t.co/5OhNFmLCRS O Emilio sempre rende bons prints. \ud83d\ude02 https://t.co/9LxwZxPS2F COMEEEEEEEE\u00c7OU! Venham ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/f1kmk4XTHK Hoje teremos o Alessandro, do @CanaldoNegaoo aqui. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/YGX0AWFKsP \"O @OdeCarvalho \u00e9 idiota, \u00e9 maluco, mas n\u00e3o \u00e9 burro\". Concordam com o Pedro?\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3nSdtmwBCE \"O @OdeCarvalho \u00e9 maluco\" - Emilio\n\"\u00c9 doid\u00e3o\" - Fernando Holiday\n\nXiiiiiii... Acho que algu\u00e9m ser\u00e1 xingado em breve. \ud83d\ude02\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qk6v1ABsAL \"Eu sou muito velho. Eu falo passeata em vez de manifesta\u00e7\u00e3o\"\n\nImagina, Emilio. Todos n\u00f3s te achamos jovem. \ud83d\ude02 https://t.co/TnZK2MHfnE Ontem, falaram mal de Game of Thrones. Hoje, t\u00e3o falando mal do Mecanismo.\n\nQUE S\u00c9RIE SOBRA PRA ASSISTIR? DIGA\u00cd! \ud83d\ude02 https://t.co/Hu3A1C5bRP \u00d4, Padilha, vem aqui assistir ao P\u00e2nico. Pessoal t\u00e1 detonando a s\u00e9rie do Mecanismo. \ud83d\ude31\n\nVenha ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6LVil3QH9i \"\u00c9 uma s\u00e9rie fraca. N\u00e3o virou\", Emilio sobre a s\u00e9rie O Mecanismo. https://t.co/H0CpLWgkRD @Felipelourabras @FernandoHoliday @PedroDeyrot Tamo dando um jeito aqui. Guenta\u00ed! :) Hoje falaremos da segunda temporada da s\u00e9rie O Mecanismo, com o @FernandoHoliday e o @PedroDeyrot. Sem spoilers dessa vez (eu acho).\n\nBora? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/uy30gqKlYq Toda sexta-feira o povo daqui fica assim: todo felizinho. \ud83d\ude01 https://t.co/yBaXwIgwdx O \u00fanico torcedor da Lusa esteve aqui no programa. Curtiram a participa\u00e7\u00e3o do Bailarina e do Tortorelli hoje? https://t.co/s0qYjTQnO9 @babidewet @RegissTadeu Babi, n\u00e3o sei se viu essa nossa mensagem, mas gostar\u00edamos mesmo de falar com voc\u00ea. Consegue nos passar seu contato, por favor? Nossa produtora, a @PaulaKrausche, vai entrar em contato contigo. BATEU. https://t.co/F6qHWCI2rA Temos aqui o \u00fanico torcedor da Lusa no Brasil. C\u00eas t\u00e3o perdendo as imita\u00e7\u00f5es dele.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/haxhMJvqLi RT @Eduardoferfon: @programapanico Muito bom esse Bailarino...kkmm RT @Derso_LuiS: @programapanico Mano... Vou processar voc\u00eas, t\u00f4 cagado de tanto rir pqp o bailarino \u00e9 foda. Chegou no hor\u00e1rio, hein, Bailarino? https://t.co/Hikhg2Vvkv COMEEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUUUUUUUUU!\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xgaul9J8hg @MarcelleLBrito @babidewet @RegissTadeu J\u00e1 entramos em contato pra pedir o telefone da Babi, Celle. ;) Quem estar\u00e1 aqui hoje? Eles estar\u00e3o aqui hoje. Ao vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ii2zGapmNa @babidewet @RegissTadeu Oi, Babi, tudo bem? Voc\u00ea pode nos enviar seu telefone por DM? Queremos fazer um debate sobre K-Pop por aqui. Obrigado! :) Cad\u00ea os fandoms de K-Pop aqui? \n\nQueremos marcar um debate entre o R\u00e9gis Tadeu e algum representante do BTS no P\u00e2nico. Se voc\u00ea conhece algu\u00e9m maior de 18 anos, que seja Presidente de algum f\u00e3-clube e more em S\u00e3o Paulo, marque ela aqui.\n\nVenha defender seu estilo musical, K-poper! https://t.co/5gzOA6Bc0G Tivemos debate sobre armas no P\u00e2nico hoje. E a\u00ed, #ArmasSim ou #ArmasN\u00e3o? https://t.co/GBsUlpCx5p No flashes, please. Only massage. https://t.co/t335EUtJJK \"No Brasil a gente quer resolver problema complexo de forma mais f\u00e1cil\"\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GE0aEG88JU T\u00e3o curtindo o debate sobre as armas? https://t.co/o6IWUXjCzS Voc\u00ea \u00e9 a favor ou contra a libera\u00e7\u00e3o do porte de armas?\n\nVenha assistir ao debate: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CvY2e71ovm COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU!\n\nHoje t\u00e1 rolando troca de tiro aqui. Venha assistir o debate sobre armas: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/VVwVRC7HK0 Hoje teremos aqui: Professor Rafael Alcadipani (FGV), Vinicius Monteiro e Dr Arthur Rollo. O tema? Debate sobre a libera\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das armas.\n\nFoto ilustrativa do Senna. \ud83d\ude02 https://t.co/ZCXRWtNkr7 \"A presidente do f\u00e3 clube do BTS me escreveu. Fui ver e a menina tem 37 anos. Quando voc\u00ea \u00e9 uma mulher que tem 37 anos e presidente do f\u00e3 clube do BTS... \u00e9 retardada. N\u00e3o consegue tomar sorvete sem lambuzar o laqu\u00ea\"\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FQJfbBBvzd \"O sucesso internacional da @Anitta \u00e9 uma mentira. A banda que mais faz sucesso internacional continua sendo o @sepulturacombr. Isso \u00e9 uma cascata que fica o tempo inteiro sendo bombada por assessoria de imprensa\" https://t.co/wOwkzM2TLc Agora entendi porque o Regis Tadeu \u00e9 cr\u00edtico musical. Ele critica tudo! \ud83d\ude02 https://t.co/CbqMFSFr1V @rafaeldealmeida @LosHermanos Ele elogiou o primeiro disco das Spice Girls. \ud83d\ude02 RT @igorzismo: Hoje tem @RegissTadeu no P\u00e2nico! Sou f\u00e3! Saudades do meu trabalho \ud83d\ude2d \"Eu reconhe\u00e7o que o primeiro disco das Spice Girls como disco Pop \u00e9 sensacional.\"\n\nSaiu o primeiro elogio! \ud83d\ude02 https://t.co/fe6JLlx3r5 \"O Dead Kennedys \u00e9 um fantasma arrastando corrente por a\u00ed\"\n\n\u00c9 S\u00d3 EITA ATR\u00c1S DE EITA HOJE! https://t.co/oMe4uMauKX \"O @LosHermanos fez um tremendo mal pra m\u00fasica brasileira. O mal que Los Hermanos fez pra m\u00fasica daqui 100 anos poder\u00e1 ser comparado com a peste bub\u00f4nica\" \ud83d\ude31\n\nAo vivo o R\u00e9gis Tadeu aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/M1a7cWvO9d Ele t\u00e1 falando isso aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"K-pop \u00e9 pra d\u00e9bil mental\" - TADEU, Regis \ud83d\ude31 https://t.co/f7dGytWtjT \"Youtch\u00fabi\" https://t.co/77W5RuAvVH O @MauMeirelles est\u00e1 aqui tamb\u00e9m? \ud83e\udd14 https://t.co/d56WtArzrD VAAAAAAAAAAMOSSSSSSS APLAUDDDDDIIIIIIIIIIIRRRRRRRRRRRRRRR! Come\u00e7ou. Regis Tadeu est\u00e1 entre n\u00f3s. Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HHI0OE8BTw Regis Tadeu x Vinheteiro discutindo m\u00fasica aqui hoje. Se eu fosse voc\u00ea n\u00e3o perderia. Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/09eUAJrFtj OLHA ESSE SORRISO \ud83d\ude0d https://t.co/uypac77vQc Quantos likes essa princesa da Simaria merece? \ud83d\ude0d https://t.co/viVwqy56xO Mais que amigas, coleguinhas. https://t.co/8DF0j5o3P0 A Simone num parece que t\u00e1 sempre com cara de quem t\u00e1 tentando ler o letreiro do bus\u00e3o que t\u00e1 chegando? \ud83d\ude02 https://t.co/QNL6EfOHk9 Neste momento estou rindo da risada da @SimariaMendes! \ud83d\ude02 https://t.co/Trfu9AuqOb \"Simone parece que t\u00e1 dormindo\" - @SimariaMendes https://t.co/AE4q3hdZ97 Poxa, trist\u00e3o aqui com a Simaria contando a hist\u00f3ria da doen\u00e7a que teve. Ainda bem que ela deu a volta por cima e come\u00e7ou a dar valor tamb\u00e9m para a sa\u00fade. \u2764\ufe0f https://t.co/j78QwkFFnV A cara da Simaria quando a Simone fala que quer morar nos Estados Unidos. \ud83d\ude02 https://t.co/rVyHrBWcAz A Simaria t\u00e1 bem, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/tvoQErW038 COMEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUUU!\n\nVenha: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Jr9tRLRu4V Chora n\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o, coleguinhas! Hoje teremos Simone e Simaria aqui. Ao vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WMy8iRkUdf \"Oi, pr\u00edncipe!\"\n\nAi se a Marina fala assim comigo, viu? \ud83d\ude02 https://t.co/xG0csBWW8k RT @CarlosZarattini: Entrevista no @programapanico, @radiojovempan, sobre a criminosa proposta de reforma da Previd\u00eancia https://t.co/ThpEu\u2026 T\u00e1 rolando um ZARATTINI versus O RESTO aqui no programa. \ud83d\ude02\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2QXvU5F17N \"Esse Paulo Guedes n\u00e3o fala uma \u00fanica palavra ou toma qualquer atitude para resolver a quest\u00e3o do desemprego\" - @CarlosZarattini \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/TaIuvpUUty ESTAMOS AO VIVO! \n\nVenha: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/D0AcY9LTLv Voc\u00eas gostam de ver o circo pegar fogo, n\u00e9? Ent\u00e3o hoje o circo pegar\u00e1 fogo.\n\n@lpbragancabr (PSL) x @CarlosZarattini (PT)\n\nBora assistir? Aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ovyMHVK1J1 Trouxemos o casal mais fofo do humor brasileiro: Rabin e Chic\u00f3. Curtiram? https://t.co/nyjvd2aBD3 D\u00ea uma legenda pra essa foto. Valendo! https://t.co/ZbTGHRguC4 \u00d3 os cara rogando praga pra n\u00f3is aqui. \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/Bfs8FjAaIF Achei pesado. \ud83d\ude02\nhttps://t.co/3W5UGRoOhV \"Atuando o Rabin \u00e9 uma porcaria\"\n\"A Camila (esposa do Rabin) \u00e9 chata pra bon\u00e9\"\n\"Voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 com ela por causa da sua filha\"\n\nO Emilio \u00e9 amigo do Rabin mesmo? \ud83d\ude02 https://t.co/jt0NOmVT1J Estamos tentando agitar o Chic\u00f3 pro Bolinha.\nhttps://t.co/a1dh20KGGK Voc\u00eas lembram algum outro humorista que fa\u00e7am textos gays, al\u00e9m do Chic\u00f3? https://t.co/DDkvfqPDb7 Venha rir (ou tentar, n\u00e9? \ud83d\ude02). Come\u00e7ou o programa com Rabin e Chic\u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4qs5m7NHnw RT @fabiorabin: Hoje eu t\u00f4 no @programapanico com essa carinha marota de quem vai falar alguma coisa que poder\u00e1 me prejudicar nos pr\u00f3ximos\u2026 Quem vem hoje? Quem? Quem? Quem?\n\nFabio Rabin e Junior Chic\u00f3.\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3WCUkgVeZ1 RT @thewillstreet: maravilhosa a entrevista da \n@IzabellaCamargo no @programapanico \ud83d\udc4c\ud83d\udc97\nSucesso e sa\u00fade smp ... \ud83d\ude0d\ud83d\udc97 Faz bem! \ud83d\ude02\nhttps://t.co/mijA0flYdB SEM SPOILER DE VINGADORES, EMILIO! \ud83e\udd2c https://t.co/sMxMdEtnYj Se te consola, eu tamb\u00e9m n\u00e3o assisti e tamb\u00e9m t\u00f4 P da vida aqui. \ud83d\ude2d\nhttps://t.co/jyXdpkbkgs \"A rede social \u00e9 o genoc\u00eddio da humanidade!\"\n\nO Emilio odeia n\u00f3is memo aqui dos Tuirer, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/vtaX5yw3kY RT @Alexrocha08: @programapanico Neg\u00f3cio s\u00e9rio esse aiii viu....\ud83d\ude13\ud83d\ude30 https://t.co/xo1YIQge1Q RT @vagnerchimenes: @programapanico Meu Deus al\u00e9m de linda e inteligente ela tem uma voz maravilhosa! @IzabellaCamargo volta pro r\u00e1dio! RT @IzabellaCamargo: Hoje no @programapanico @radiojovempan #inspira #saude #sindromedeburnout #izabellacamargo #informa #tempo #daumtempo\u2026 Se voc\u00ea quer saber mais sobre burnout, o papo hoje t\u00e1 incr\u00edvel com a Izabella Camargo.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/pLOIJoJduT A Izabella foi demitida quando voltou da licen\u00e7a m\u00e9dica. \ud83d\ude31\n\nConfira aqui que ela t\u00e1 contando tudo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/x3SRBUWzQP COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOU!\nIzabella Camargo est\u00e1 entre n\u00f3s.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dujeSAl7OC HOJEEEEEEEEEEEEEEEE! Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/tlxR4jg5HO Ontem recebemos o grande Marcelo Rubens Paiva aqui no programa. Curtiram a entrevista? https://t.co/8IgMqfarfe Bora trabalhar hoje, Emilio? \ud83d\ude02 https://t.co/Rb2tgYNPrW MARINA CONTRA A PAREDE AGORA! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/zWR6bpeald Marcelo: \"Aqui t\u00e1 parecendo a TV Cultura\"\nEmilio: \"Agora \u00e9 s\u00f3 papo s\u00e9rio\"\nMarcelo: \"Mas n\u00e3o era a marca de voc\u00eas a provoca\u00e7\u00e3o?\"\nDaniel: \"N\u00f3s \u00e9ramos homens rid\u00edculos. Amadurecemos!\" \ud83d\ude02 https://t.co/CHxJE9mIcK \"A Sabrina Sato ganha mais que essa mesa inteira. Mais que a Jovem Pan toda. Com aquele jeito tonto dela\" \ud83d\ude02 https://t.co/kAIu1XLUlx Estamos falando de saco aqui. Se interessa? \ud83d\ude02\n\nEnt\u00e3o veja aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jHeta1Kqdd RT @programapanico: N\u00e3o prometo nada. https://t.co/H0FQ5kDU1b COME\u00c7OUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU!\n\nVenham ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/tkpT0cauCk Hoje \u00e9 dia de bater um papo maravilhoso com o @marcelorubens aqui no P\u00e2nico.\n\nVenha assistir ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Dd7BFBcjlQ Marina j\u00e1 t\u00e1 polemizando aqui perguntando porque Judeus n\u00e3o podem cumprimentar mulheres. \ud83d\ude02\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vgTXdXOzDV \"O pensamento judaico \u00e9 sempre escutar os v\u00e1rios lados da mesma quest\u00e3o\" https://t.co/NuqV6U3nfK T\u00e3o curtindo a entrevista com o Rabino Dudu? https://t.co/kYsSjgv8RN RT @PatiGiardini: @programapanico Essa entrevista com o Rabino Dudu! est\u00e1 sendo maravilhosa e com muito conhecimento \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Daniel est\u00e1 igual pinto no lixo com a entrevista do Rabino Dudu. \ud83d\ude02\n\nVenham ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vuwpwK9Cbu RT @Cururubas: @programapanico Cara, que maravilha!\nDudu \u00e9 figura\u00e7a!\n\nAdmiro o trabalho e a dedica\u00e7\u00e3o do Rabino, que leva a Tor\u00e1 para muito\u2026 @osoriocesar 12h30 come\u00e7a a entrevista @tatianacajado tenta de novo, tatiana! ;)\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 Daniel Zukerman est\u00e1 em festa. Hoje receberemos o Rabino Dudu aqui no programa. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Mjrs651sbD N\u00e3o prometo nada. https://t.co/H0FQ5kDU1b Aten\u00e7\u00e3o, convidado, \u00e9 para FALAR AO MICROFONE e n\u00e3o para LAMBER O MICROFONE, t\u00e1 bom? \ud83d\ude02 https://t.co/FTIEYLmriU O Zuca \u00e9 todo menin\u00e3o, n\u00e9? https://t.co/mpll9T5YQd Quer tirar um ano sab\u00e1tico? Pergunte ao Patrick como. https://t.co/TgbWSmZS31 Tem uns convidados que s\u00e3o FOLGAD\u00cdSSIMOS, viu? \ud83d\ude02 https://t.co/D9LHzpdV7h Morgado entrevistando o Pa\u00e7oca \u00e9 o auge do jornalismo brasileiro. https://t.co/mJ4bVdFY3L S\u00f3 estou ouvindo o Zucatelli pelo Pa\u00e7oca. \ud83d\ude02 Quem mais? https://t.co/cguQGLdd3Y Como marco uma consulta com a Doutora Tatiane? S\u00f3 por curiosidade, o meu cachorro perguntou. \ud83d\ude02 https://t.co/tC65myq9kU Olha a\u00ed o livro do Patrick Santos. Chama \"45 do Primeiro Tempo\". https://t.co/dReOP3m1gG PESQUISAR https://t.co/1mhGbTlpBw Ainda hoje teremos o cachorro mais amado do Brasil: Pa\u00e7oca (o Zucatelli vem de brinde \ud83d\ude02)!\n\nFiquem ligados em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/gC3GelFBEg RT @radiojovempan: #P\u00e2nico no ar! Hoje com @patrick_santos1.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/IVTdvILhi0 https://t.co/usxkJvuUa1 \"Pra mim ano sab\u00e1tico \u00e9 uma viadagem\"\n\nQuem t\u00e1 com o Emilio nessa? https://t.co/ABNJZyytCX COMEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/Dl6pL8I1X3 @lucasaguilar \u00c9 que ele n\u00e3o est\u00e1 mais na Pan. ;) Hahahaha \u00e9 verdade, p\u00f4!\n\nhttps://t.co/AbQW5no01C Olha esse cabelinho rebelde. \ud83d\ude02 https://t.co/Qwu1QHZP5L Hoje receberemos o Patrick Santos no P\u00e2nico, que era executivo aqui da Jovem Pan. Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/cOGNLWBSjS Marina pegando pipoca e milk shake pra acompanhar a treta entre coxinhas e mortadelas. Deu at\u00e9 fome depois dessa descri\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0b https://t.co/dDeXMBVgNX O deputado da esquerda est\u00e1 \u00e0 esquerda e o deputado da direita est\u00e1 \u00e0 direita. Alinhados at\u00e9 nisso. \ud83d\ude02 Gostaram do debate civilizado entre esquerda e direita hoje? https://t.co/3YOWcb6sZg O Jos\u00e9 Am\u00e9rico, do PT, disse ser a favor da privatiza\u00e7\u00e3o do Gin\u00e1sio do Ibirapuera e do Aut\u00f3dromo de Interlagos. Voc\u00eas concordam? https://t.co/vobJ7nnLgB Demos um suquinho de maracuj\u00e1 batizado antes dos 2 entrarem. \ud83d\ude02\nhttps://t.co/rVkqNEACHE RT @1ajunior: Quanta eleg\u00e2ncia! Quando um fala, os outros escutam. Clareza e educa\u00e7\u00e3o no di\u00e1logo.\nPensei que n\u00e3o era mais poss\u00edvel isso aco\u2026 Mais uma vez ambos est\u00e3o concordando: falando mal do Ciro Gomes conjuntamente. \ud83d\ude02 https://t.co/QmrltDmCDY Daniel est\u00e1 impressionado que estamos tendo um debate respeitoso e de alto n\u00edvel entre direita e esquerda aqui. T\u00e3o de parab\u00e9ns! https://t.co/kBYXBjoYaQ RT @lufrena: Gente!! O @programapanico est\u00e1 civilizado! Todos est\u00e3o conseguindo expor e eu to conseguindo ouvir a todos!!!\nFant\u00e1stico!! Os dois est\u00e3o concordando um com o outro. Cad\u00ea as tretas, poxa? \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/uORh0otlEw NOVO x PT\n\nBora? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HbqdJWGFgA Querem debate? Ent\u00e3o hoje tem debate: Heni Ozi Cukier X Z\u00e9 Am\u00e9rico   \n\nVamo assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7yfq3SQZhg ALERTA IMPORTANTE: um perfil do Instagram (embuscadaspanicats) est\u00e1 se passando por algu\u00e9m do programa P\u00e2nico para conseguir o contato e fotos \u00edntimas de pessoas interessadas em ser Panicat. \u00c9 mentira! N\u00e3o estamos fazendo qualquer sele\u00e7\u00e3o. Portanto, n\u00e3o enviem nada a esse perfil. https://t.co/V3HyyVtj5k \"O Brasil vai dar certo se aprovar a Previd\u00eancia. Se aprovar vamos receber milh\u00f5es de investimentos, vamos gerar empregos, a economia roda...\" - Tom\u00e9 Abduch\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nTIzqqhtXq \"As pessoas que s\u00e3o contra a Previd\u00eancia s\u00e3o contra o Brasil\" - Tom\u00e9 Abduch\n\nVoc\u00eas concordam?\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/h0vRD6PXjV Pessoal, \u00e9 o Paulo Miklos que est\u00e1 aqui? https://t.co/q6o7Puxb2B Hoje vamos falar da Reforma da Previd\u00eancia, mas dessa vez n\u00e3o chamamos o Mickey Mouse. Estar\u00e1 conosco o Tom\u00e9 Abduch. \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/OltSWvlJvp Emilio est\u00e1 lendo todos os coment\u00e1rios que t\u00e3o mandando aqui pelo Twitter. Continuem! \ud83d\ude02 https://t.co/5JHIAAQ5BS Isabella disse que o spray era de gengibre, legalizado pela lei brasileira. https://t.co/5lJprBoiK2 Isabella t\u00e1 explicando os motivos que levaram a Pol\u00edcia Federal invadir o local onde mora.\n\nVenha ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/lvlLPbhr2p T\u00e3o chamando o @RubinhoNunesMBL de Z\u00e9 Impeachment! \ud83d\ude02 https://t.co/uXSPReHizc @realcarlossilva Sim! COME\u00c7OUUUUUUUUUUUUU! Isabella Trevisani t\u00e1 aqui. Est\u00e3o todos convidados a assistir, inclusive o Ministro Alexandre de Moraes. \ud83d\ude02\n\nVenham: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/AZl8FMWWmp @pedrobalatti S\u00f3 pegamos do Facebook dela, hehehe. Hoje teremos aqui a pol\u00eamica Isabella Trevisani, que foi alvo de busca e apreens\u00e3o pelo Ministro Alexandre de Moraes. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rEzftjV4cp Testando o sinal do 4G aqui no est\u00fadio. \ud83d\ude02 https://t.co/OQbjQRwB4k RT @Ale_FSantana: O @programapanico est\u00e1 maravilhoso ! Maravilhoso RT @BielTraveler: \"O auge do amor \u00e9 quando humilha o outro\" haha by Em\u00edlio Surita @programapanico @IngridGuimaraes Somos 2. \ud83d\ude0d https://t.co/12wjpGO6qR Ingrid n\u00e3o est\u00e1 de Pernas pro Ar agora. Turumtsssssss!\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/lAYVnhcTnb @A_gente_ja @IngridGuimaraes Tamo b\u00eabado. A @IngridGuimaraes estar\u00e1 aqui hoje. Bora? \n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8ImziaQWlR Estamos de volta? Estamos de volta. @jonataas14 Emilio est\u00e1 com uma espinha gigante no nariz. Pessoal, hoje n\u00e3o teremos programa no Youtube. S\u00f3 na r\u00e1dio mesmo. Boa P\u00e1scoa a todos! \ud83d\udc30 https://t.co/cGVQFlUyQE Hoje o programa foi incrivelmente em alto n\u00edvel com o neurocientista @PedroCalabrez. Sensacional! https://t.co/GicS4C9HTp RT @giancolodeti: Muito top o @programapanico de hoje com Pedro Calabrez. Esse cara \u00e9 foda. \ud83d\udc4f RT @MatheusAMS0903: @programapanico D+ excelente a entrevista de hj! T\u00e3o curtindo a entrevista com o Pedro Calabrez? https://t.co/pJ9JADbcKn RT @PaulaKrausche: @PedroCalabrez no @programapanico #love https://t.co/B5pDcPECDj \"Eu queria muito ter Tinder\" \ud83d\ude02 https://t.co/24npONLe35 @kadudorsa Atualiza o player que j\u00e1 come\u00e7ou faz uns 5 minutinhos. Meu c\u00e9rebro com o papo de hoje. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/BtfPbVLu0s COME\u00c7OOOOOOOOOOOU! \nInfelizmente \u00e9 hoje que v\u00e3o descobrir que meu c\u00e9rebro \u00e9 do tamanho de uma azeitona. \n\nAqui, com o neurocientista Pedro Calabrez: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vLXRVubr6M Pessoal, o \"Fala que eu te chupo\" n\u00e3o tem imagem mesmo. \u00c9 o que colocamos no intervalo at\u00e9 come\u00e7armos de fato o programa.\n\n\u00c0s 12h30 come\u00e7a a entrevista. ;) Hoje nosso convidado \u00e9 o Professor Pedro Calabrez, um dos maiores neurocientistas do Brasil.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/AOEahU3Bh5 \"Ame sua esposa, mas confie no seu cavalo\". MAQUIAVEL, Emilio \ud83d\ude02 https://t.co/rP0caUiHaQ Olha o Emilio fazendo um #ad \ud83d\ude02\nhttps://t.co/ALMlvvgZcD Olha o Caio elogiando nossa convidada, hein? O Villa Mix tem feito bem ao rapaz. #P\u00e2nicoLiberal https://t.co/CiAkug88vV RT @CaioWasem: Meu Deus, tem uma mulher no @programapanico simplesmente falando tudo o que eu quero ouvir \"O mundo \u00e9 dividido entre dois tipos de gente: os espertos e os trouxas\"\n\nQuem voc\u00ea \u00e9? \ud83d\ude02 #P\u00e2nicoLiberal https://t.co/aEzdj5oNzc Cad\u00ea os liberais a\u00ed? \n\nHoje receberemos a economista Renata Barreto e o Caio Coppolla. #P\u00e2nicoLiberal \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8b68TVK1Eg Pra quem achou que esse momento nunca fosse acontecer, t\u00e1 a\u00ed a prova de que realmente aconteceu. \ud83d\ude02 https://t.co/Clrd0jFcVa ASSISTA: https://t.co/Hkv3oxY0jD \"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que voc\u00ea n\u00e3o ache que a mulher sempre foi colocada como segundo plano\" \n\nEMILIO MAIOR FEMINISTO DESSE PA\u00cdS! \ud83d\ude02 https://t.co/8VyaAlpVLY Ana: Vamos falar sobre o Lula...\nManu: LULA T\u00c1 PRESO! \ud83d\ude31\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7dcpU3LDCg @allantercalivre @ManuelaDavila Vou deixar. Pera\u00ed. Ana: N\u00e3o sou de interromper.\nEmilio: Eu interrompo demais.\nAna: Voc\u00ea \u00e9 comunista!\nEmilio: C\u00ea acha que eu sou comunista, Aninha? \ud83d\ude02 https://t.co/IaX5eZzBBN Como t\u00e1 o programa hoje, Manu? \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/20cQAwlLfe Ihhhhhhh! Ana t\u00e1 batendo no livro da Manu e o chamando de conservador.  \n\ud83d\ude31\n\nQuem quiser assistir, t\u00e1 aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/chKalajr0v COME\u00c7OUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU!\n\nVenha ver a treta: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3oxnxhdDmT @Charllxxy E N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 ISSSSSSSSSSSSSSO! \n\nLigando agora voc\u00ea leva esse incr\u00edvel show de humor do Emilio inteiramente gr\u00e1tis! Voc\u00eas j\u00e1 seguem a gente no Instagram? A gente posta uns stories maneiros do programa.\n\nhttps://t.co/NXWkoHC3Cm https://t.co/G6m5iKF3Xx \u00d3 os cara! \ud83d\ude02\nClaro que ser\u00e1 um bolinho de fub\u00e1 pra tomar um caf\u00e9 da tarde.\nhttps://t.co/zhDoZey7ou RT @lucinhomarc: Hoje o @programapanico vai pegar fogo Hoje teremos a Manuela D'Avila e a Ana Campagnolo.\nS\u00f3 um coment\u00e1rio: VISH!\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/iBEg1zAhTk O CQC voltou? \ud83e\udd14 https://t.co/kf0Mpo9PAg Mandando um Zap pros advogados. https://t.co/4Ms5e9eus9 \"Lula n\u00e3o \u00e9 homof\u00f3bico. Ele fez uma piada\" https://t.co/I5j9KTFX8o \"Eu fa\u00e7o piada dos dois lados. Da esquerda, da direita...\" https://t.co/fPGs5FIcNw Voc\u00ea considera a pris\u00e3o do @DaniloGentili justa? @Nor_atheist Vamos fazer tamb\u00e9m! ;) Voc\u00ea acha que tem que haver limite para o humor? \"O @FabioPorchat me defendendo parecia a Chiquinha defendendo o Nhonho. Ele \u00e9 racista? Sim. Ele \u00e9 nazista? Sim. Mas, veja bem, prender \u00e9 um exagero!\", disse o @DaniloGentili #DaniloLivre https://t.co/CpkNfC15lT O @DaniloGentili j\u00e1 est\u00e1 no ar em CADEIA NACIONAL aqui na Jovem Pan. #DaniloLivre\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EBnK9QuadV @DaniloGentili Assistam ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 @DaniloGentili Assistam ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 Estamos com @DaniloGentili ao vivo falando do caso de inj\u00faria.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 #DaniloLivre https://t.co/np2zuihxfB RT @DaniloGentili: Mete no @programapanico agora que t\u00f4 entrando ao vivo! https://t.co/AYn2kqJF1l RT @DaniloGentili: T\u00f4 entrando no @programapanico ! Sexta, meio dia no p\u00e2nico : Danilo Gentili Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 MARINA EST\u00c1 PISTOLA\u00c7A COM O EMILIO AQUI! \ud83d\ude02 https://t.co/uYfrx5jH2b Amanh\u00e3 traremos o @DaniloGentili aqui no programa para explicar a condena\u00e7\u00e3o por inj\u00faria sofrida por ele.\n\nT\u00e1 na cara: Emilio n\u00e3o apoia a campanha #DaniloLivre \ud83d\ude02 https://t.co/jdohRInf9Q \"Eu t\u00f4 chamando o Moro na xinxa. Eu acho que o Moro dura 6 meses\" - @claudiotognolli \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/14KdYYpuU5 RT @Oosvaldodasilva: @programapanico A cara de conquistador de @Danielzukerman  kkkkkk https://t.co/Ne2Xs7CKUb Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio de Andrada e Silva sendo citado aqui no programa. Vai deixar barato, Boninho? \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7CSo65D32O Hoje teremos aula de hist\u00f3ria com a Mary Del Priore. \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CxG37z08x4 \"Hoje n\u00f3s n\u00e3o temos Robert. Gra\u00e7as a Deus!\" https://t.co/0wrkhcm1lZ TISTI AQUI. \ud83d\ude25\nhttps://t.co/XwPyKYSwan RT @reuberdiirr: Desmascarando @PaulaKrausche, Emilio aponta para @PaulaKrausche sobre sua atua\u00e7\u00e3o frente  \u00e0 produ\u00e7\u00e3o do @programapanico ht\u2026 A imita\u00e7\u00e3o do @VillaMarcovilla t\u00e1 perfeita, @albaexpider! \ud83d\ude02 https://t.co/HBMFa0VFKV RT @albaexpider: Pessoal, hj eu farei uma participa\u00e7\u00e3o no @programapanico \nBora ver l\u00e1! @albaexpider Aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Pontos positivos, negativos, acertos, erros... Tamo aqui discutindo os 100 dias do Governo Bolsonaro. Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2LtTQlEcgO J\u00e1 tamo ao vivo. Vem: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UN0tSbWcau Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Bora falar de pol\u00edtica hoje? \n\nAnalisaremos os 100 dias do Governo de Jair Bolsonaro, com o Alexandre Borges e o Alba Expider. \n\nE a\u00ed, c\u00ea acha que t\u00e1 mais pra imagem 1 ou pra imagem 2? https://t.co/bplo2PXFfK Hoje recebemos o Dr. Borzino e o Deputado Altair para falarmos do caso Tiffany, do v\u00f4lei. Na lata: voc\u00ea \u00e9 a favor ou contra ela jogar na liga feminina? https://t.co/Ej0DRc8EKW Como algu\u00e9m consegue deixar esse homem bravo? https://t.co/XfdkcHtsH5 T\u00e1 o maior bafaf\u00e1 aqui sobre o caso de trans no esporte. \nVenham conferir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jw5FmBMthE Assista ao vivo aqui ao programa: https://t.co/WddmJ2gJR0 Voc\u00ea \u00e9 a favor de que pessoas trans, como a Tiffany, possam jogar em ligas femininas? Vamos falar da Tiffany hoje? Vamos!\n\nVenha assistir que come\u00e7ou: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/e9vV99npb9 Hoje vamos falar de transexuais no esporte. Teremos como convidados o @drborzino e o Deputado Estadual Altair Moraes. Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 RT @drborzino: @drborzino relembrando como \u00e9 bom estar no P\u00e2nico com essa galera!!!!! N\u00e3o esque\u00e7am de amanh\u00e3 09/04/19 pol\u00eamica sobre transe\u2026 Carla Vilhena deveria voltar pra televis\u00e3o? O que voc\u00eas acham? https://t.co/7CY9ltgsfp RT @AmandaWolfLeite: \u00d3timo programa hj \ud83d\ude01 \ud83c\udfa7 @carlavilhenaa no @programapanico Quer ter aula de jornalismo? Vem que a Carlinha Vilhena t\u00e1 explicando. \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\ud83d\ude0d https://t.co/MWPJTgnVrW Que sorris\u00e3o da Carla, n\u00e9? \u2764\ufe0f https://t.co/HKuzjMdy2f Esse bandindinho voltou! \ud83d\ude0d (@igorzismo) https://t.co/zqihibooC2 Hoje tem a Carlinha Vilhena aqui. Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 Boa noite. https://t.co/B1f9TkDaMy \"O problema dos Estados Unidos \u00e9 que o Vesgo mora l\u00e1 agora. O Trump a hora que ele conhecer vai construir um muro no Brasil.\" #Lol\u00f4\u00c9Linda\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4rMjj5g0i0 BATEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEU https://t.co/BX3PbH6KqM A Tati, personagem da Heloisa P\u00e9riss\u00e9, j\u00e1 tem quase 20 anos. Estou me sentindo com 245 anos aqui. #Lolo\u00c9Linda #Rabin\u00c9Feio https://t.co/iGxSDh1c8R Hashtag #Lolo\u00c9Linda pra Helo\u00edsa e hashtag #Rabin\u00c9Feio pro Rabin. Use o que voc\u00eas quiserem. \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nlJKme5aW5 Bora #sextar?\nHoje teremos Rabin e Heloisa P\u00e9riss\u00e9 aqui no est\u00fadio e a hashtag pra participar \u00e9 #Normal (???)\n\nVenha: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/wGUVvAADj0 Rafael Ilha t\u00e1 contando isso aqui agora.\n\nVenha ouvir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Fvu4HVCju5 Que trio! \u2764\ufe0f https://t.co/bd0m3xPU7o Matheus: \"Rafael Ilha t\u00e1 com cara do D\u00f3ria na suruba\"\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/gWHIgOcYRk @vitordext N\u00e3o fala mal da minha Gio, hein? \ud83e\udd2c EITA, GIOVANNA https://t.co/OF87hcNCpd O bom de ter o Evandro de volta \u00e9 porque as fofocas voltaram com tudo. \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/083gzKnhsq Impress\u00e3o minha ou o Matheus Cear\u00e1 cada vez que vem aqui t\u00e1 mais magro? https://t.co/6m0pUXBlxq MATHEEEEEEEEEEEEUS CEEEEEEEEEEAR\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1, MEU POVO\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fIGxegwa5W J\u00e1 t\u00f4 passando mal aqui mesmo. Acho que comi uma coxinha estragada.\n\nhttps://t.co/1YJB1rMLO7 Hoje tivemos mais um debate: canhotinha Marina Silva x direitinha Jo\u00e3o Amo\u00eado. Curtiram o papo? https://t.co/e1lV39QPGh \"Voc\u00eas est\u00e3o destruindo o Brasil\". \n\nGosto do otimismo do Emilio! \ud83d\ude02 https://t.co/zWPneOGuMt Eba! Finalmente a treta! \ud83d\udd25\nQue que voc\u00eas acham da farinata?\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/BPYcVEPdnx Algu\u00e9m aqui continua apaixonado pelo Emilio. \ud83e\udd70 https://t.co/853MEYGgDx RT @filipesabara: \u201cUm Uruguai sai todos os dias da zona leste e se desloca para o centro, s\u00e3o 3.47 milh\u00f5es de pessoas. Esse \u00e9 um problema d\u2026 \"Sabe quantas pessoas toparam? 100%. Sabe o que os traficantes falaram? Se voc\u00ea trouxer a economia para c\u00e1, eu largo o crime e vou trabalhar com isso da\u00ed\"\n\nA\u00ed c\u00ea t\u00e1 xavecando n\u00f3is, Filip\u00e3o! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7nBLf8ZlvO Desculpa minha falta de educa\u00e7\u00e3o em n\u00e3o apresentar os convidados: Marina Helou e Filipe Sabar\u00e1. https://t.co/2IeiDm5hty Ser\u00e1 que hoje vai ter treta? COME\u00c7OUUUUUUUUUUUU!\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ci6HTcdtN4 RT @fundosocialsp: O nosso presidente executivo @filipesabara estar\u00e1 a partir das 12h no @programapanico ao lado da Deputada Estadual @Helo\u2026 Criamos este post para lembr\u00e1-los de sentar-se corretamente, com a coluna ereta. Postura \u00e9 tudo, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/itdCzqKiMu Olhe pra algu\u00e9m como a Suzy olha pro Evandro. \ud83d\ude0d https://t.co/nNIVaXexpn Para mais fotos da Suzy Cortez, favor mandar inbox (estamos cobramos um precinho camarada de R$10 por imagem). Atenciosamente, a Dire\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude02 https://t.co/qispJfTbA8 Hoje t\u00e1 todo mundo assim aqui. https://t.co/sptphm4CJJ Como \u00e9 que esse site a\u00ed da @SuzyCortez_ que t\u00e3o falando? \n\nUm amigo do meu primo t\u00e1 perguntando. https://t.co/u3FP8p39i8 T\u00e1 uma lavagem de roupa suja maravilhosa sobre o programa P\u00e2nico na TV. Se eu fosse voc\u00ea n\u00e3o perderia. \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fC4DOvIsaF @SuzyCortez_ Te amo. \u2764\ufe0f\n\nDesculpa se fui r\u00e1pido demais. O Zu t\u00e1 um bissexual maravilhoso hoje com nossos convidados, n\u00e9? #ComoConquistarUmaChampolaDourada https://t.co/CcHDJ6WLoN @RsVictormateus Venha, Victor, Venha. https://t.co/guygH0bAxE @LucasHeredia O trabalhador brasileiro sofre! \ud83d\ude02 A Suzy tem uma das bundas mais bonitas do mundo. E t\u00e1 mostrando* ao vivo agora no P\u00e2nico.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n*\u1d43 \u1d56\u1d43\u02b3\u1d57\u1d49 \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d49\u02e1\u1d43 \u1d49\u02e2\u1d57\u1d43\u0301 \u1d50\u1d52\u02e2\u1d57\u02b3\u1d43\u1db0\u1d48\u1d52 \u1d56\u1d52\u1d48\u1d49 \u02e2\u1d49\u02b3 \u1da0\u1d43\u1d4f\u1d49 \u1db0\u1d49\u02b7\u02e2 https://t.co/PSokT0rBT0 Champola n\u00e3o tem u, hein?\n#ComoConquistarUmaChampolaDourada https://t.co/ZIUBk64CML Ser\u00e1 que t\u00e1 frio no est\u00fadio? \ud83e\udd14 #ComoConquistarUmaChampolaDourada https://t.co/9BXTfVMDpz Na verdade \u00e9 #ComoConquistarUmaChampolaDourada\n\nEu n\u00e3o sei escrever champola, me perdoem. #ComoConquistarUmaChampoulaDourada\nSim, \u00e9 essa a hashtag de hoje. \n\n@SuzyCortez_ e @FialhoTV aqui no programa. \nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/PjI0XM1uau P\u00e2nico das antigas. \ud83d\ude0d #PeladosNoP\u00e2nico\nhttps://t.co/DMBTyi2wRR Trouxemos o pessoal do Brasil Paralelo aqui hoje no P\u00e2nico para falar do lan\u00e7amento do filme \"1964: o Brasil entre armas e livros\". Gostaram da entrevista? https://t.co/aPoF9mmSIG \"Esse per\u00edodo foi terr\u00edvel. Voc\u00eas nem imaginam o que era.\" Emilio sobre a ditadura. #PegaNaMinhaDitadura \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/axeqC5WftC \"N\u00e3o adianta falar que n\u00e3o teve ditadura. Isso \u00e9 um absurdo. Teve ditadura\" #PegaNaMinhaDitadura https://t.co/zEi5MAJXTP Hoje o assunto do programa \u00e9 pesado: ditadura. #PegaNaMinhaDitadura\n\nVenha acompanhar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/za1zaNKkhA RT @brasil_paralelo: Acompanhe o Brasil Paralelo na edi\u00e7\u00e3o de hoje do @programapanico na R\u00e1dio Jovem Pan. Nossos integrantes est\u00e3o l\u00e1 para\u2026 Hoje estamos recebendo o @BrasilParalelo, que s\u00e3o os autores do document\u00e1rio \"1964: O Brasil entre armas e livros\". #PegaNaMinhaDitadura https://t.co/EpWoiWoR1i Olha o tamanho dessa hashtag que o Emilio t\u00e1 propondo. Eu n\u00e3o consigo nem digitar isso. #PegaNaMinhaDitadura Mais uma foto da Aricia, porque a gente sabe que voc\u00eas amam nossa princesinha. \ud83d\ude0d https://t.co/FVxj0Jv66O @Clayton43430495 Deve estar na casa dele. Aricia veio cantar e est\u00e1 sendo cantada. \n\nBA DUM TSSSSSSSSSSSSSS https://t.co/yXR8KAv24l Agora a hora que todos ficaram esperando no programa: Aricia. @Vt1Ideia Mas isso ainda n\u00e3o explica eles serem irm\u00e3os. @Vt1Ideia Ah, ent\u00e3o \u00e9 isso... Tava reparando aqui... Esses dois s\u00e3o irm\u00e3os? \ud83e\udd14 https://t.co/8lzBbAho1Q Voc\u00eas t\u00e3o sabendo do artigo 13, aprovado na Europa? Ser\u00e1 o fim do Youtube? \n\nAcompanhe aqui que os g\u00eameos t\u00e3o contando: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/gw96W3SN7Q @Saulo74804914 Quem? @HenriqueStone 2 Voc\u00eas est\u00e3o assistindo a esse programa hoje, mas ele foi gravado amanh\u00e3, 30 de mar\u00e7o, como mostra na legenda do Youtube.\n\nOs n\u00fameros da Mega-Sena s\u00e3o: 05 - 16 - 18 - 21 - 44 - 59  \ud83d\ude02 https://t.co/nyWz4IbIs8 @Drik_Leema Dif\u00edcil n\u00e3o empolgar com Aricinha aqui. \ud83d\ude02 @WillanderOliv Opa, existe muito. Al\u00e9m dos g\u00eameos Youtubers, hoje teremos ela, uma mulher...\n\nAlta\nRica\nIdealista\nCabulosa\nImortal\nAbsurdamente absurda\n\nDesculpem, me empolguei.\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/uChdUhmXsu Teremos os g\u00eameos rondonienses Willow e Watson, donos do canal \"O que n\u00e3o dizer\". Com esses nomes, achei que seria sobre o lan\u00e7amento de uma s\u00e9rie nova do Sherlock Holmes. \ud83d\ude02 https://t.co/Fu5Z32jsfM Aparentemente hoje teremos uns 500 convidados no programa. N\u00e3o consegui nem decorar os nomes de tanta gente que vir\u00e1 aqui.\n\nAssista a\u00ed, meu jovem: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jE1rc5M753 Curtiram o papo com o Raiam dos Santos hoje? https://t.co/IdqdwtjeyU COMO \u00c9 QUE \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9?\n\nO Raiam disse que cobra R$2500/ano pra colocar pessoas nos \"Melhores amigos\" nos stories do Instagram e a pessoa recebe conte\u00fados exclusivos dele. Disse que h\u00e1 uma centena de clientes que pagam isso. \ud83d\ude31 https://t.co/umSACGn79U Como sou motoboy de treta, vou marcar o @fred_b12 aqui. IHHHHHHHHHHHH \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9!\nRaiam disse que o Fred, do Desimpedidos, \u00e9 um pau no c*!\n\nAo viva\u00e7o aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xtAMeeF00b Pode ir l\u00e1 no Instagram do Raiam xing\u00e1-lo porque ele disse que gosta que falem mal dele. Por favor, fa\u00e7am isso. \ud83d\ude43\n\nhttps://t.co/N15ItYqZ1K https://t.co/P0zqBI1u1x Olha a cara de marrento do convidado. \ud83d\ude02 https://t.co/vm1rfGKZpk Por que o Raiam usa o desenho do @kanyewest no perfil dele no Instagram? \ud83e\udd14 https://t.co/gMrUkjo3Fj COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOOU! Raiam dos Santos t\u00e1 aqui.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/B2eEY1UVQF Hoje teremos um n\u00f4made digital aqui. Voc\u00ea sabe o que \u00e9 n\u00f4made digital? \ud83e\udd14\n\nRaiam Santos vai explicar. Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0bgZMyTLbt Voc\u00eas gostam de treta, n\u00e9? Hoje teve um embate entre a Carina Vitral e o Paulo Mathias. Quem venceu a discuss\u00e3o pra voc\u00eas? https://t.co/O0p3D1s08D Voc\u00eas gostam de treta, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/jSxYhlebXS \"Queremos o melhor para o Brasil. Muda a coleira, mas fica a mesma cachorrada!\"\n\n\u00cdNDIA LACRANDO AQUI \ud83d\ude02 https://t.co/27DdCFjqPI Sobrou at\u00e9 pro Emilio! \ud83d\ude02 Emilio: \"N\u00e3o vamos ser burros!\"\nCarina: \"Eu n\u00e3o sou burra. Fale por voc\u00ea!\"\n\nEITAAAAAAAAAAAAAAAAA! J\u00e1 t\u00e1 pegando fogo!\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/PAndUyMa2f \"O que t\u00e1 errado \u00e9 o Bolsonaro dizer: \"Agora a C\u00e2mara que resolva tudo\". T\u00e1 errado. Tem que ter articula\u00e7\u00e3o\" \n\n- Paulo Mathias https://t.co/nlpB0Tc9lq Paulo: \"Eu n\u00e3o t\u00f4 aqui pra defender o Bolsonaro\"\nCarina: \"Mas na campanha tava junto...\"\nPaulo: \"Votei no Bolsonaro, sim\"\nCarina: \"Agora se arrepende!\"\n\nVIXEEEEEEEE! J\u00e1 come\u00e7aram as alfinetadas. Venha ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/elLkDRWFvm Paulo Mathias x Carina Vitral\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @carinavitral: Daqui a pouco estarei participando do programa @programapanico na Jovem Pan. Sintonize! https://t.co/Gi9Rh4SM95 Hoje tem esquerda x direita aqui no P\u00e2nico. Ser\u00e1 que vai rolar carinho ou porrada? https://t.co/yiansK7u9m Curtiram a palestra de hoje do L\u00e9o Fraiman? \ud83d\ude0d https://t.co/OroM2tBLlo \"Felicidade num \u00e9 ficar rindo. Isso a\u00ed \u00e9 coca\u00edna\" \ud83d\ude02 https://t.co/75N3fF4dil S\u00f3 estamos falando de filho aqui. Emilio j\u00e1 deu a letra: viramos o programa da F\u00e1tima Bernardes. \ud83d\ude02 https://t.co/kWP8p94Dga Voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00e3o achando que o L\u00e9o Fraiman tem a mesma voz do @Danielzukerman? \ud83e\udd14 https://t.co/e5WLB3bEnR RT @gui_amaraal: estou apenas impressionado com a entrevista do @programapanico de hoje.\n L\u00e9o Fraiman \u00e9 aquele tipo de pessoa que voc\u00ea pode\u2026 @jaogabriel uai, clica de novo. esse link \u00e9 sempre pra nossa live. @CarinaPurefoy pera\u00ed, vou aumentar! RT @Nor_Godless: @programapanico Mano, q come\u00e7o! \u00d3timo. Ao contr\u00e1rio do convidado de ontem, o de hoje \u00e9 altamente gabaritado. Vou ouvir at\u00e9\u2026 RT @adonataah: GENTE! \nS\u00cdNDROME DO IMPERADOR. preciso ver isso melhor (nota mental) @programapanico Hoje vamos falar da boneca Momo, que aterrorizou muitas crian\u00e7as recentemente, com o L\u00e9o Fraiman, que \u00e9 psicoterapeuta. Bora?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QKNtTId0BY Revela\u00e7\u00e3o: Agustin Fernandez votou no Mujica, no Uruguai. \ud83d\ude31 https://t.co/kdZL8Cz87z T\u00e3o falando de privil\u00e9gios... Privil\u00e9gios? https://t.co/IhvYhUWbYR \"Os amigos que eu continuo falando t\u00eam o perfil empreendedor, que t\u00e3o tentando independ\u00eancia. Os que n\u00e3o falo mais, os de esquerda, s\u00e3o amigos que tinham uma tend\u00eancia a serem frustrados e n\u00e3o conseguiam realizar nada do que queriam\" \ud83d\ude31 https://t.co/4c7VwrhsIO Ih, rapaz. \ud83e\udd14\nhttps://t.co/UBzfAZ4imU O Agustin t\u00e1 a cara do Zez\u00e9 di Camargo jovem, n\u00e3o? \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2idAk1StVC Come\u00e7oooooooooou! Agustin t\u00e1 aqui. Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/lHj1aJSEJP Oi, meninasssss, hoje a gente vai ter tutorial de make militar baphooooooooooo no P\u00e2nico.\n\nAgustin Fernandez estar\u00e1 aqui. Perguntas? https://t.co/ftCP7yETuF Pergunta: quem s\u00f3 t\u00e1 ouvindo, sem ver a imagem, acha que \u00e9 o Bolsonaro no programa? \ud83d\ude02 https://t.co/fiKru3okyY Temos o imitador do Ciro Gomes de novo aqui! \ud83d\ude02 https://t.co/xVGinRXSuT A gente chama o Mam\u00e3e Falei e o Guga Noblat pra sa\u00edrem na porrada e os dois t\u00e3o se amando aqui. O que est\u00e1 acontecendo com esse pa\u00eds, minha gente? \ud83d\ude02 https://t.co/RG4xPGr1vM Elogios que o @GugaNoblat anda recebendo em rede social. \ud83d\ude02 \nhttps://t.co/8lIMp3x2lz \"O Bolsonaro t\u00e1 unindo o Brasil. Pela incompet\u00eancia dele.\" - Guga Noblat\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/L7UGBWLthN No mesmo endere\u00e7o. Todos os dias. Aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\nhttps://t.co/KGvJKsKYBu \"Moro \u00e9 o Pel\u00e9. O Bretas \u00e9 o moleque que t\u00e1 come\u00e7ando a jogar e quis chutar pro gol antes da hora\" - Mam\u00e3e Falei https://t.co/kZSagAyUDw Hoje a gente s\u00f3 quer ver o circo pegar fogo: @mamaefalei x @GugaNoblat por aqui.\n\nAssunto: Michel Temer\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Fica quieto, sua m\u00e3e tem dinheiro na poupan\u00e7a\". Hoje s\u00f3 rolou baixaria desse n\u00edvel pra baixo por aqui com a visita da Bettina. \ud83d\ude02 https://t.co/mbr7Raz1vh @danielsabino88 https://t.co/9EhRo9Zjdw Oi, meu nome \u00e9 Bettina, tenho 22 anos e uma entrevista pro P\u00e2nico. Curtiram hoje? A entrevista completa j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no nosso canal do Youtube. https://t.co/9EhRo9Zjdw https://t.co/uGlOEqoLvU Bom, nessas duas horas de programa de hoje, estamos exatamente assim: milion\u00e1rios. Obrigado, #bettinanop\u00e2nico! https://t.co/n5Cy6fLwok Eu t\u00f4 assim com essa discuss\u00e3o hoje. #BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/ts9pKt36eV RT @ReuterSilva: Quem puder assistir o @programapanico no youtube agora corre la. Kkkkkkkkk Queria muito ganhar 19% ao m\u00eas tamb\u00e9m de retorno. Algum economista a\u00ed pra me ajudar a chegar nisso? \ud83d\ude02 #BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/ZnAWm6ho9O @yuricosta7 @AreaDoMarcel https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nVenha! O pessoal estava discutindo a fala exata da Bettina no v\u00eddeo. O P\u00e2nico foi investigar e aqui est\u00e1 o v\u00eddeo original, que foi retirado do ar.\n\nTirem suas conclus\u00f5es. #BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/qKVwtNnvrx RT @GuilhermeRoyer3: Eu to rachando com o @programapanico  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c O pessoal t\u00e1 bravo aqui, gente. S\u00e9ri\u00e3o.\nCalma l\u00e1. Vamos tomar uma \u00e1gua. Esfriar a cabe\u00e7a. \n#BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/9keQaHwjtb Utilizem a hashtag #BettinaNoP\u00e2nico para fazer perguntas \u00e0 Bettina. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vqPJq6G2tI TRETA. \ud83d\ude31 #BettinaNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/FdRdfwB8tR EITA QUE O PAU J\u00c1 T\u00c1 QUEBRANDO EM 2 MINUTOS DE ENTREVISTA! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25#BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/YG4KvJtttf @Vt1Ideia https://t.co/WddmJ2gJR0 Assistam: https://t.co/WddmJ2gJR0 Gente, ela veio mesmo! \ud83d\ude0d #BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/RXHD1CPrO4 Oi, meu nome \u00e9 Programa P\u00e2nico, tenho 26 anos e hoje depois de 1 milh\u00e3o e 42 mil pedidos vamos entrevistar a Bettina. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/L3byWzWOCC Pra alegria do @samydana, Bettina, da @Empiricus, confirmou presen\u00e7a amanh\u00e3 aqui no P\u00e2nico. E tamb\u00e9m teremos o economista @leosiqueira86 e o @JoelPinheiro85 na bancada. O programa promete, hein? \ud83d\udd25#BettinaNoP\u00e2nico https://t.co/PXxuKvtXIQ Ele, jornalista do The Intercept. Ela, vereadora pelo NOVO. Demori e a Janaina Lima estiveram aqui pra bater um papo a respeito de tudo, principalmente sobre a pol\u00edtica atual. Curtiram o papo? https://t.co/2yhm5JR6hb Oi. https://t.co/3JVDVl16v0 Obrigado a todos pela participa\u00e7\u00e3o. Curtiram a entrevista com o @demori e com a @janainalimasp? https://t.co/nk9m7vjdQi O @Demori t\u00e1 falando aqui sobre a visita do Bolsonaro ao Trump. Quais s\u00e3o os pontos positivos? Quais s\u00e3o os pontos negativos? \n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Zo4LbOt8DP De 0 a 10, qual nota pra imita\u00e7\u00e3o do Glenn Greenwald feita pelo Emilio? https://t.co/112BAinoMD RT @TheInterceptBr: @demori @programapanico @radiojovempan Acompanhe agora a entrevista de Leandro @Demori, editor executivo de @theinterce\u2026 @b17_lucass Eu sou #AmandaLover, respeita! Somos maioria, Carl\u00e3o! #TodosSomosAmandinha\n\nhttps://t.co/a7F9QBgRoU Olha quem t\u00e1 aqui. \n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/PxEhIfXtL5 Come\u00e7ou! Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/BFyIueRxOR @CarlosGonca72 Intervalo. Aqui no canal: https://t.co/WddmJ2gJR0 Est\u00e1 acontecendo agora. https://t.co/wum82ofJVg S\u00f3 pra avisar: a Bettina A-R-R-E-G-O-U de vir aqui amanh\u00e3. https://t.co/qLozzHhNGg @TheInterceptBr @demori @radiojovempan Assistam ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 ;) @janainalimasp @radiojovempan Assistam ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 ;) Spoiler: @janainalimasp (Vereadora do Novo) e @demori (Editor Executivo do The Intercept) estar\u00e3o aqui no P\u00e2nico. Vai perder?\n\nA partir das 12h, em https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @TheInterceptBr: Leandro @Demori, nosso editor executivo, participa do @programapanico na @radiojovempan. \u00c9 j\u00e1, j\u00e1, ao meio-dia. Liga l\u00e1! RT @janainalimasp: Hoje estarei no @programapanico na @radiojovempan . N\u00e3o vai perder ein? \ud83d\ude0a Compartilhe!!! https://t.co/5ufxTPmjBD \u00af\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\u00af\nhttps://t.co/RAs1rYxOhn RT @samydana: N\u00e3o acredito que ela cancelou depois que soube que ia ter um economista bem preparado? Deve ter sido um mal entendido, s\u00f3 pod\u2026 Na \u00faltima vez que a Luiza Possi veio aqui, o Emilio disse que seria uma cagada se ela casasse. Ela n\u00e3o s\u00f3 casou, como est\u00e1 gr\u00e1vida. Ou seja, Emilio \u00e9 praticamente um vidente... s\u00f3 que ao contr\u00e1rio. \ud83d\ude02 https://t.co/ciKOJB9qlN Voc\u00ea j\u00e1 segue a gente no Instagram?\nhttps://t.co/M3rSdj3SNp\n\nTem v\u00e1rios stories que fizemos agora. V\u00ea l\u00e1! https://t.co/slOikDK7jK RT @hieinato: Essa m\u00fasica da @luizapossi me lembra as m\u00fasicas das novelas dos anos 90 \u2764\ufe0f @programapanico \u00c9 n\u00edtido: o Emilio \u00e9 completamente apaixonado pela Luiza Possi. \ud83d\ude0d https://t.co/LAE9htYWps Gr\u00e1vida num pode fumar, \u00e9? \nPor que a Luiza Possi t\u00e1 fumando um Marlbor\u00e3o aqui, hein? \ud83d\ude02 https://t.co/JVfzI29JVe @IsmaelMartinss https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nt\u00e1 a\u00ed! Poxa, \u00e9 fake news. A ex-mulher dele t\u00e1 gr\u00e1vida. O filho dele vai ganhar um irm\u00e3ozinho, apenas. \ud83d\ude02 O DANIEL TAMB\u00c9M VAI SER PAI? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/OZVR8lanpn @CarinaPurefoy aumentou? Luiza Possi est\u00e1 gr\u00e1vida. \ud83d\ude31\nA \u00faltima vez que ela veio aqui ela s\u00f3 ia casar. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/Juf2bdzMT5 Hoje temos a Lulu Possi aqui. \u2764\ufe0f Venham: https://t.co/WddmJ2gJR0 @FLA_JhonSOLO Meu pai tem 1 milh\u00e3o e 42 mil na conta. E o seu? Voc\u00eas acharam que o Pond\u00e9 foi Pond\u00e9rado hoje? (Perdoe a piada infame, mas algu\u00e9m tinha que fazer) https://t.co/1UJM7L8zuT Achou que n\u00e3o ia mais ver a Bettina na sua frente? \nACHOU ERRADO, OT\u00c1RIO! \ud83d\ude1c\n\nNa quinta-feira Bettina ser\u00e1 nossa convidada do P\u00e2nico.\nA partir das 12h, em https://t.co/WddmJ2gJR0\nN\u00e3o perca! https://t.co/c9yiPaScln Adivinha quem vem aqui no P\u00e2nico na quinta-feira?\nDica: ela tem 22 anos e 1 milh\u00e3o e 42 mil na conta. \"N\u00e3o se pode defender o bullying. Mas outra coisa que precisa se reconhecer \u00e9 que alunos e alunas tiram sarro um do outro e o professor tem papel de equilibrar essa situa\u00e7\u00e3o.\" https://t.co/LdIt5SKtD1 RT @RafaHaddadB: @programapanico @lf_ponde Estou amando a participa\u00e7\u00e3o do Pond\u00e9. Come\u00e7ando a semana muito bem!!! Parab\u00e9ns, produ\u00e7\u00e3o!!!!! Eu t\u00f4 s\u00f3 essa menininha ouvindo o papo com o Pond\u00e9 hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/IQlKeo6bL7 RT @ValCarnaval: Luiz Felipe Pond\u00e9: \"Poliamor \u00e9 discurso bonitinho para comer muita gente.\"\n\n\ud83d\ude01\ud83d\ude02 @programapanico @brunnodovale @lf_ponde Menino, nem te conto. \ud83d\ude4a Papo filos\u00f3fico hoje, hein? https://t.co/RTjcH5qGXV Sabe quem estar\u00e1 aqui hoje?\nSabe quem?\nSabe?\n\nO @lf_ponde.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/AUcexBJUZU RT @manoel_jjr: Excelente programas @programapanico antes de ontem e hj! Estamos falando do manifesto do autor do massacre de hoje na Nova Zel\u00e2ndia. Que barb\u00e1rie.\n\nSe liga aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/f6H4K4nzRS Que que voc\u00eas t\u00e3o achando da discuss\u00e3o aqui hoje?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0VL2bQ6cvA Agora, o papo \u00e9 sobre suic\u00eddio com o Doutor Pedro Mendon\u00e7a. T\u00e1 legal o papo, hein?\n\nAcesse: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/c3cw4x5x8V O Pedro Deyrot, do MBL, est\u00e1 falando aqui do 4chan e dos f\u00f3runs an\u00f4nimos na internet.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/KFr8F5ejSd RT @MBLivre: Pedro Deyrot, do MBL, estar\u00e1 no @programapanico hoje pra falar sobre a trag\u00e9dia de Suzano e o mundo por tr\u00e1s dos assassinos. Hoje quem estar\u00e1 aqui, hein?\n- Luiza Possi (lan\u00e7amento do novo videoclipe)\n- Dr. Pedro Mendon\u00e7a Ferreira e o Pedro Deyrot, do MBL (ataques de Suzano) \"Amo\u00eado, se voc\u00ea quer me doar R$10 milh\u00f5es, d\u00e1 uma risadinha\". E foi assim que fiquei rico. https://t.co/GRRdcuVp79 RT @joaoamoedonovo: Muito legal o bate papo hoje com o pessoal do @programapanico ! Em breve vamos disponibilizar alguns trechos dos melhor\u2026 RT @paulocruzphi: Saiu o link do @ProgramaPanico com a minha participa\u00e7\u00e3o:\n\nhttps://t.co/41Zu6KmuQ7\n\nQuem n\u00e3o viu/ouviu, espero que goste!\u2026 RT @joaoamoedonovo: Come\u00e7ou agora Jo\u00e3o Amo\u00eado no P\u00e2nico! Ou\u00e7a na Jovem Pan ou assista no link!\n\n#Jo\u00e3oNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/BTgnb0ISNV \"E o neg\u00f3cio do Queiroz? E os neg\u00f3cios dos laranjas? A gente quer transpar\u00eancia.\" #AmoLindo https://t.co/YBK9WfXCB0 Hashtag #AmoLindo! Pergunta a\u00ed que o Morgad\u00e3o t\u00e1 lendo. https://t.co/qlqBQLDjFX Amo\u00eado disse que viaja de Classe Executiva. \n\nNem eu viajo de Executiva. S\u00f3 vou de primeira classe, porque EU MERECI. \ud83c\udf7e https://t.co/dAFreohW6E Jo\u00e3o Amo\u00eado est\u00e1 atrasado. Disse que o trem que ele vinha saiu do trilho e a baldea\u00e7\u00e3o na S\u00e9 demorou mais que o previsto. Hoje a gente vai tentar tirar uma grana do Amo\u00eado aqui no P\u00e2nico. Vamos ver se d\u00e1 certo. Perguntas? Hoje falamos sobre Educa\u00e7\u00e3o com o Professor Paulo Cruz. Curtiram a entrevista com ele? https://t.co/7qJYD9aNeJ Foi legal, n\u00e9? https://t.co/tVNaRcYnEO RT @marcosmion: Excelente o @programapanico de hoje!! Parab\u00e9ns @Danielzukerman e Emilio!! RT @carloshmmiranda: Fant\u00e1stica a participa\u00e7\u00e3o do @paulocruzphi no @programapanico. Praticamente um servi\u00e7o de utilidade p\u00fablica. RT @TatiGomes14: @paulocruzphi @radiojovempan @programapanico Maravilhada com tudo o que voc\u00ea falou! Muito obrigada por todos os ensinament\u2026 RT @esquerdanempra1: @BlogDoPim @programapanico Cara, um dos melhores programas que j\u00e1 fizeram. RT @ammcsalles: Gente, @paulocruzphi\ndando uma aula de historia no @programapanico esta showwwww... .... tem muito historiadorzinho precisa\u2026 RT @karina_olivera: @programapanico @paulocruzphi @BlogDoPim Mais uma entrevista maravilhosa! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f RT @BlogDoPim: Participo do P\u00e2nico AO VIVO AGORA com o grande professor Paulo Cruz: https://t.co/c9yYLnw9Gu. https://t.co/c2pDQeAv4D Estamos tratando agora do lament\u00e1vel caso da escola em Suzano, que ocorreu hoje pela manh\u00e3. Confira aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Wd3FzPD7pl Estamos falando sobre educa\u00e7\u00e3o aqui com o professor Paulo Cruz. \n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/KXJuWEl1gX Hoje receberemos o @paulocruzphi e o @BlogDoPim! Perguntas? RT @paulocruzphi: A caminho da @RadioJovemPan para participar do @ProgramaPanico. Quem puder, ou\u00e7a ou assista pelo YouTube, das 12h \u00e0s 14h.\u2026 Curtiram a hist\u00f3ria de vida dessa galera hoje? Emocionante demais! https://t.co/Nn59Kbs0MX \"P\u00f4, pastor, c\u00ea \u00e9 mais n\u00f3ia que eu. Trazer churrasco pra Cracol\u00e2ndia tem que ser muito n\u00f3ia\". https://t.co/7Z7wHDqwfa RT @brunnodovale: @programapanico Parab\u00e9ns testemunho fant\u00e1stico RT @Ramagliah: @programapanico MELHOR EXIBI\u00c7\u00c3O DO PROMAGRAMA DO ANO!!! PARABENS PELO TEMAAAAAAAA. #EMOCIONADA RT @Silviamell: @programapanico Muito bom o programa hoje. As hist\u00f3rias de supera\u00e7\u00e3o deles s\u00e3o fant\u00e1sticas. Venham assistir. S\u00e9rio.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ymiyk5EDCA RT @teachertakk: Muito bacana a mensagem do Pastor Rica e do Bruno (ex usu\u00e1rio e morador da cracol\u00e2ndia) sobre a atua\u00e7\u00e3o da igreja com eles\u2026 \"Eu era exemplo de n\u00f3ia na Igreja. Mas a\u00ed Deus come\u00e7ou a trabalhar na minha vida\". \n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qNPPJgv1SL Hoje vamos falar da Cracol\u00e2ndia por aqui e os projetos que o Pastor Rica t\u00eam feito para ajudar as pessoas de l\u00e1. \n\nConfira aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/srBr7b5EL3 \"Eu prefiro isso (Bolsonaro) do que roubo.\" #OtavioMesquitaNaMis\u00e9ria https://t.co/WYmMm82Pl2 \"Z\u00e9 de Abreu \u00e9 figurante? Figurante de qual novela?\" #OtavioMesquitaNaMis\u00e9ria https://t.co/7cOOtF2oQA Ot\u00e1vio Mesquita vai ter que pedir ajuda pro Luciano Huck agora e chamar o Lar Doce Lar pra reconstruir sua casa. \ud83d\ude02 #OtavioMesquitaNaMis\u00e9ria https://t.co/goZbqdPfH0 RT @PatiGiardini: @programapanico  Hoje o entrevistado \u00e9 o Ot\u00e1vio Mesquita! #Ot\u00e1vioMesquitaNaMis\u00e9ria...estou acompanhando bjo a todos \ud83d\ude09 Mesquita: \"Nunca dei um tapa em ningu\u00e9m\"\nMorgado: \"Frouxo\" #OtavioMesquitaNaMis\u00e9ria https://t.co/ke9cehdFV8 Ot\u00e1vio Mesquita t\u00e1 na mis\u00e9ria, \u00e9?\n\n#OtavioMesquitaNaMiseria \"O termo feminismo ficou estigmatizado mesmo. Pras pessoas, o feminismo \u00e9:\n- Odeia homem\n- Tem pelos\n- N\u00e3o usa maquiagem\n\nIsso \u00e9 mito!\" https://t.co/mNtIULXnsf S\u00f3 lembrando aos jovens: n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/wSxq8r3rfI RT @PatiGiardini: @programapanico Estou assistindo e amando o debate sobre o mundo feminino dia 8 de mar\u00e7o dia Internacional da mulher! Bjo\u2026 RT @reuberdiirr: Para! Para! Para! Para \u270b\u270b\u270b \n\n@pcarvalhojp @JoaoKlebereall @programapanico https://t.co/MwATabe5Rf @Walter86553564 Bom jornal! \ud83d\udc4d As meninas do Eva j\u00e1 t\u00e3o aqui. Venha ouvir pra aprender um pouco sobre o mundo feminino: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rMnQsp0DOa Hoje vamos falar sobre o Dia Internacional da Mulher. Liga a\u00ed na Jovem Pan, fera. RT @pcarvalhojp: Al\u00e9m do @EvaJovemPan hj tb vou no @programapanico ;) \"Ci\u00fame \u00e9 inseguran\u00e7a e ponto\".\n\nVoc\u00ea concordam com essa frase do @FredericoElboni? Ou acham que \u00e9 amor tamb\u00e9m? https://t.co/QPHSz50MJJ Emilio perdendo tempo? \nJ\u00e1 curtiu 5 fotos e pediu pra seguir a nossa Robert (@NiveaKalmar) \ud83d\ude02 https://t.co/0lXi72e0p5 Meu TOC t\u00e1 gritando aqui que ningu\u00e9m avisou o Fred que o cabelo dele t\u00e1 todo desgrenhado \ud83d\ude02 https://t.co/QMANxKqyp9 @CarinaPurefoy @LordVinheteiro Vinheteiro deveria pagar pra ele, como se fosse um servi\u00e7o de personal Tem uns caras que se esfor\u00e7am bastante pra criticar mulher, n\u00e9? \ud83e\uddd0https://t.co/HTrSmE31Uo RT @niveakalmar: Cheguei na @radiojovempan! \nA Robert do dia do @programapanico sou eu! \ud83d\ude01 https://t.co/sRg8y7KU3z A morena que t\u00e1 na bancada \u00e9 a @niveakalmar. Agora parem de me perguntar 500 vezes isso, caceta! https://t.co/i8W3U2isbF AMORRRRRRRR https://t.co/8XeZSYLIif \"Quando a gente v\u00ea uma mulher bonita, a gente quer fazer favores pra ela. Pegar um caf\u00e9, oferecer uma bala, oferecer um trabalho...\"\n\nO @VINHETEIRO \u00c9 GADO D++++++++++++++++++++++++++++++++++ https://t.co/qLphNEEqt3 @Leeosantts \ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b social media misterioso \ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b @Drik_Leema @azeve_diego Ent\u00e3o bora assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 @CarinaPurefoy t\u00f4 ficando tenso aqui hahaha \u00d4, Fred, arruma o fone a\u00ed na cabe\u00e7a, rapaz! https://t.co/J1CLPpSuje Esse jovem fala m\u00f3 bonito de amor. A mulherada vai \u00e0 loucura com ele (n\u00e3o t\u00f4 zoando).\n\nVenha assistir \u00e0 entrevista com o Fred Elboni: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ymr46LBRnN @azeve_diego O jovem Fred Elboni. Vem aprender sobre amor &amp; amar. T\u00f4 rom\u00e2ntico hoje. Estamos de volta hoje com um pouco de ressaca? N\u00e3o confirmo e nem nego. \"Nesse ano vamos investir R$ 200 milh\u00f5es em cal\u00e7adas\"\n\nFaz tudo retinho pra eu poder andar de skate, Prefs! \ud83d\ude02 https://t.co/hJO0VcgHFv Prefeito confirmou que vai pra balada mesmo aos finais de semana. P\u00f4, chama n\u00f3is pra fechar uma champa e um camarotezinho, Prefs? \ud83d\ude02 https://t.co/qnBTw9R26A O Prefeito est\u00e1 explicando a mudan\u00e7a do Bilhete \u00danico e disse que a mudan\u00e7a afetar\u00e1 apenas o Vale Transporte. Dos 9 milh\u00f5es de usu\u00e1rios, 120 mil pessoas est\u00e3o nessa situa\u00e7\u00e3o.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/YHsGIKph3A RT @brunocovas: Sintonize na r\u00e1dio 100,9 FM e acompanhe a entrevista ao vivo do Prefeito Bruno Covas no @programapanico Jovem Pan. #CovasSe\u2026 E o Carnaval, hein, Prefeito? https://t.co/8u8QiaZHna \u00c9 hoje que o Emilio vai \u00e0 loucura cobrando o aumento do valor do IPTU: o Prefeito @brunocovas estar\u00e1 aqui. \ud83d\ude02 Fernanda Lacerda era a Panicat mais gata: sim ou n\u00e3o? https://t.co/ivLwjUUHE2 Uma pena que o Ceguinho n\u00e3o enxerga, n\u00e9? \ud83d\ude22 https://t.co/MNR19gxG5Y Evandro Santo? https://t.co/zPduLpp7p6 FOGO NO PARQUINHO! \ud83d\udd25 Cc: @FernandaL \nhttps://t.co/moibtcR5yI **FOFOCAS***\n\nBaixou o Nelson Rubens nessa pessoa que vos escreve para dizer: Mendigata, infelizmente, est\u00e1 namorando o Ca\u00edque (WHO?) da Fazenda. \ud83d\ude25\n\n**FIM DAS FOFOCAS*** https://t.co/XyDyyAqWbV Mendigata: de dread ou sem dread? https://t.co/H5dz1Og1oI \"Bicha vingativa e invejosa\" \ud83d\ude31\n\nVem: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7Q3LVr8ehw Xiiiiiiiiiiiiiiiii... Mendigata j\u00e1 t\u00e1 detonando o Evandro Santo aqui. Peguem a pipoca.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3lCv0Co2h9 \"Magela, voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 vendo, mas eu t\u00f4 pelado na sua frente\"\n\nPois n\u00f3s estamos vendo, Emilio. \ud83d\ude02 https://t.co/0uRoktcrOr Ceguinho t\u00e1 aqui. Venha ver! https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/TF8O7g1iQG Hoje a gente vai fazer uma grande mistureba: @FernandaL e o @oceguinho por aqui.\n\nQuerem perguntar algo? Mandem a\u00ed, meus pimpolhos. \u00c0s quartas temos massagens. https://t.co/Mf8aynnzGS Hoje o S\u00e9rgio Moro esteve aqui. Ou pelo menos a imita\u00e7\u00e3o dele. https://t.co/XYT5x3bE4Z Sejam felizes! \ud83d\ude0d https://t.co/O3zgDFH40a As duas t\u00eam espa\u00e7o nos nossos cora\u00e7\u00f5es, ok? \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/SeAwihOpil RT @burric3: @programapanico Cara imita tanta gente, que quando ele t\u00e1 falando com a voz dele mesmo eu fico pensando: \"Quem ele t\u00e1 imitando\u2026 Qual \u00e9 a melhor imita\u00e7\u00e3o do Andr\u00e9 Marinho? \ud83d\ude02 O Andr\u00e9 Marinho t\u00e1 dando um tutorial de como imitar o Bolsonaro. Se voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 assistindo, t\u00e1 perdendo. Aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ESDMHvEYO3 O Andr\u00e9 Marinho imitando o Caio foi excelente mesmo. Parab\u00e9ns! https://t.co/xdqu2FgR7h PARA! PARA! PARA!\nNo pr\u00f3ximo bloco voc\u00eas ver\u00e3o Sergio Moro xavecando mulheres na balada.\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jshvnI71Bz Lula \u2705\nBolsonaro \u2705\nCiro Gomes \u2705\n\nE tem mais imita\u00e7\u00f5es. Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hR8XRoaUc9 \"Imitar o Gil Gomes \u00e9 f\u00e1cil\"\n\nAdorei. Nota 3. \ud83d\ude02 https://t.co/XDVejpzL8m Hoje receberemos o Andr\u00e9 Marinho, imitador de Trump, Bolsonaro... https://t.co/iWtjN6s07T \"Caio Coppolla \u00e9 bom, mas n\u00e3o cumprimenta ningu\u00e9m na r\u00e1dio\"\n\nREVELA\u00c7\u00d5ES! \ud83d\ude02 https://t.co/yzbnBlXeoZ Reforma da Previd\u00eancia #previd\u00eanciasimoun\u00e3o Sim, estamos falando sobre as nossas pr\u00f3ximas f\u00e9rias pra Disney. #previd\u00eanciasimoun\u00e3o\n\nhttps://t.co/ZE4HazGrHe RT @mafiamerengue: Em\u00edlio Surita ao viva\u00e7o: \"Mickey Mouse, \u00e9 o seguinte\"\nMORRI\n#previd\u00eanciasimoun\u00e3o \u00d3 OS CARA HAHAHAHA #previd\u00eanciasimoun\u00e3o\nhttps://t.co/uj5bvJSLKq J\u00e1 seguiram o @BrunoBiancoLeal? #Previd\u00eanciaSimOuN\u00e3o Bruno Bianco, o dublador do Mickey e secret\u00e1rio da Previd\u00eancia, est\u00e1 aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Oi, gente, vamos reformar a Previd\u00eancia? #previd\u00eanciasimoun\u00e3o https://t.co/RS5qztEx4Z \"N\u00e3o t\u00f4 aqui pela minha voz. Quem n\u00e3o gostar que se exploda\" #Previd\u00eanciaSimOuN\u00e3o?\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHHAHAHAHAHAHAHAHAHA https://t.co/mYEdVghbpa @brunobiancoleal Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2ykIy RT @brunobiancoleal: Daqui a pouco ao vivo no programa P\u00e2nico! Hoje o nosso convidado \u00e9 o @BrunoBiancoLeal (ele acabou de fazer o Twitter), secret\u00e1rio da Previd\u00eancia. Quer saber quando voc\u00ea poder\u00e1 se aposentar? Assista ao P\u00e2nico. #Previd\u00eanciaSimOuN\u00e3o?\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/1NMzlxPfYb Hoje vamos falar da Reforma da Previd\u00eancia.\n\nE a\u00ed, #Previd\u00eanciaSimOuN\u00e3o? Usem a hashtag pra perguntar ao Bruno Bianco, secret\u00e1rio da Previd\u00eancia. RT @PaulaKrausche: Amanh\u00e3 Bruno Bianco, Secret\u00e1rio Executivo da Previd\u00eancia no @programapanico Vc \u00e9 contra ou a favor da reforma? Hoje o pau comeu aqui no est\u00fadio com o Glenn Greenwald x Caio Coppolla. Se eu fosse voc\u00eas, acompanharia no Youtube a entrevista completa. Curtiram? (Link: https://t.co/OYjWLIu7qs) https://t.co/uYywsPSNy9 Glenn pro Caio: \"O que voc\u00ea t\u00e1 fazendo contra mim n\u00e3o \u00e9 jornalismo\" \ud83d\ude31\n\n#Par\u00e7aDoSnowden https://t.co/bvl8wKEi6T Vixe! O bicho t\u00e1 pegando entre o @ggreenwald e o Caio Coppolla. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kXskzHq8KA @marcknho \u00d4, kirido, \u00e9 cache do Youtube isso. Demora um pouquinho pra mudar mesmo. @marcknho Amanda? Aqui quem fala \u00e9 o CEO. Muito prazer, jovem Marquinhos. Paulinha \u00e9 s\u00f3 amor! \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/bTBDdBXrbj RT @vpougy: \u2066@ggreenwald\u2069 no \u2066@programapanico\u2069! N\u00e3o percam!! https://t.co/5CYij9EgPY @maria_ulisses @davidmirandario Vamos reagendar com o David talvez mais para o fim da semana. :) Que interesse estranho, hein, Marcel\u00e3o? \ud83d\ude02 #par\u00e7adosnowden\nhttps://t.co/jF9LDockio @CarinaPurefoy HAHAHAHAHAHA OS CARA \u00c9 DOIDO @Nor_Godless Show! :)\nFicamos felizes! @Luizabreu @ggreenwald Valeu, Luiz\u00e3o! :) &gt; @ggreenwald: \"Hoje j\u00e1 posso entrar nos Estados Unidos sem problemas.\"\n&gt; @Danielzukerman: \"Tem como trazer um iPhone XS pra gente?\"\n\nAlgu\u00e9m mais querendo alguma muambinha? S\u00f3 pedir a\u00ed pro Glenn. \ud83d\ude02 https://t.co/5jnWD2wuDl Usem a hashtag #Par\u00e7aDoSnowden pra fazer perguntas, hein? Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Yaz1F14ntk Venha assistir ao #Par\u00e7aDoSnowden aqui no P\u00e2nico. Um convidado com o pr\u00eamio Pulitzer. Tamo chique demais!\n\n--------------&gt; https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kWwYqAJuUw @BcMarkelly @ggreenwald Por sorte, o espa\u00e7o do P\u00e2nico \u00e9 totalmente democr\u00e1tico. Gostamos de ouvir todos os lados. :) Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Hoje o @ggreenwald estar\u00e1 aqui. Perguntas? O cara que a Bel Pesce mais ama no mundo esteve aqui hoje. Curtiram? https://t.co/UFjepUxUN7 @MaiconJecsom Giovanna Ewbank. VERDADE!\nhttps://t.co/EnwsyoS5V7 Xiiii... Azedou, @Azaghal!\nhttps://t.co/x19LLSctXB Ora, ora, senhor @izzynobre que n\u00e3o bloqueia pessoas. Ou devo cham\u00e1-lo de Bel Pesce da internet? \ud83d\ude02 https://t.co/mK6DubXxK8 Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 VOLTOOOOOOOOOOOOOOOOOU!\n\n#ChupaBelPesce RT @jeff_sorath: A Bel Pesce derrubou a liveee! @programapanico TRAVOU TUDO POR AQUI.\n\nFoi s\u00f3 come\u00e7ar a falar da Bel Pesce... \u00d4, Bel Pesce, o Izzy t\u00e1 falando de voc\u00ea aqui. Vai perder? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/LdsEEpZxI6 Agora! Liga a\u00ed. \nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n\nhttps://t.co/C441Y51MgW @SnistramD @xhorou @izzynobre Errado. Ele \u00e9 nosso convidado. RT @CPsPunisher: Quero um @izzynobre puta\u00e7o no @programapanico RT @jurandirfilho: Olha s\u00f3 o @izzynobre no @programapanico https://t.co/77emlq6Qfe @xhorou @izzynobre N\u00f3s, do P\u00e2nico, pedimos a remarca\u00e7\u00e3o de datas. Ele vem na segunda-feira. @izzynobre Hoje ao vivo aqui no P\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 O @IzzyNobre t\u00e1 aqui. Carla Zambelli mostrando que \u00e9 grande f\u00e3 do goleiro Taffarel. https://t.co/GtBKW3uWkE Ouvindo a Paulinha falar. https://t.co/OE7wlKEQNU \"Eu ponho a minha m\u00e3o no fogo pelo Jair\" https://t.co/YtxsoNRl5G RT @simmaosilva: Torta de clim\u00e3o no @programapanico. Carla Zambelli pra Marina Mantega: \"eu gosto de voc\u00ea, s\u00f3 n\u00e3o gosto do seu pai\". https:\u2026"}