{"tweets": "\ud83d\udcaa\u26bd En marcha el \u00faltimo entrenamiento del Bar\u00e7a antes del #Bar\u00e7aValladolid\n\n\ud83d\udce1 En directo \ud83d\udc49 https://t.co/CnNhqncsH3 https://t.co/BpcUggVUjn \ud83d\udd0a Valverde: \"Espero a un Valladolid parecido a lo que estamos viendo los \u00faltimos d\u00edas. Un equipo s\u00f3lido y que es dif\u00edcil de superar, que con espacios te puede hacer da\u00f1o\" https://t.co/kekKejMwxl \ud83d\udd0a \"Tenemos muchas ilusiones en este partido despu\u00e9s de este fin de semana. El Valladolid llega en buena racha, pero queremos reengancharnos bien a la Liga\", dice Valverde en la previa del #Bar\u00e7aValladolid https://t.co/zeGDy6Qo80 \ud83d\udce1 A partir de las 17h, sigue EN DIRECTO la previa del #Bar\u00e7aValladolid\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/sECcdyeEC1 https://t.co/vHtyTnJdBi \u00bfEs este el mejor gol del #Bar\u00e7aValladolid en el Camp Nou??!!\n\n\ud83d\ude0f @RIVALDOOFICIAL Hoy hace un a\u00f1o... https://t.co/dTBglUsvW3 \ud83d\udcc6 \u00a1Confirmado un nuevo partido de los Bar\u00e7a Legends! Todos los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/axMYZk4qFI \ud83d\udd1c Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\nEncuentra la \ud83d\udddd del vestuario y gana la equipaci\u00f3n del Bar\u00e7a.\n\nParticipa: https://t.co/BH343o5RPB https://t.co/qmbBpS4xv9 \ud83d\udde3 \"\u00bfA qu\u00e9 hora podr\u00e9 ver el #Bar\u00e7aValladolid?\"\n\n\ud83c\udf0e La respuesta \ud83d\udc47 https://t.co/fKXSjld6O9 \u00a1Vuelta al trabajo!\n\ud83d\udd1cPr\u00f3ximo partido #Bar\u00e7aValladolid https://t.co/aYh8pk9JSn \u26bd\u26bd \u00a1Buenas noches! \ud83e\udd29 https://t.co/CYhnLT4lru \ud83d\udcc5\ud83d\udcfa\u23f0\n\n\ud83c\udf0e \u00a1La gu\u00eda del #Bar\u00e7aValladolid! https://t.co/kXVDa46UhQ \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\u26bd \u00a1Vuelta al trabajo con novedades! \ud83d\udcaa  https://t.co/RFRLxAREUG [ENTREVISTA]\n#LeoMessi: \u201cHe aprendido a leer mejor los partidos\u201d \u2708 @mterstegen1 AIRLINES \u26a1 https://t.co/Q0ThpRCdmS \u00a13\u20e33\u20e3 goles 3\u20e33\u20e3 rivales diferentes! \n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones  \n\ud83d\udc10 #Messi\n\ud83d\udcf9 https://t.co/tOtfh1C20P https://t.co/swqLU1epmg RT @1xBet_esp: \ud83d\udea8GANA ENTRADAS PARA\ud83d\udea8\n\u26bd\ufe0f#BarcaValladolid\n\n\ud83d\udce2Gracias a @FCBarcelona_es\ud83e\udd1d\n\n\ud83d\udce3Para participar:\n1) Sigue a @1xbet_esp\n2) Haz un RT\n3\u2026 \u26f8 Mira a qui\u00e9n nos hemos encontrado en la Pista de Hielo del Bar\u00e7a\n\ud83d\udc7a @lacasadepapel\nhttps://t.co/JxURega3O5 Igual prefieres este gol contra el Valencia. \n\nSi quieres ver m\u00e1s de @ronaldo con el Bar\u00e7a mira aqu\u00ed todos sus goles\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/a4icXKjwdx https://t.co/87ASX3hIu8 \ud83e\udd14 \u00bfO quiz\u00e1s este contra el Racing de Santander?\n\ud83d\udd25 @ronaldo\n\n\u2795 goles\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/aQRoOf2Ew1 El martes volver\u00e1 @Ronaldo al Camp Nou, ahora como presidente del Valladolid.\n\n\ud83d\udd1d\u26bd \u00bfEs este su mejor gol con el Bar\u00e7a?\n\nHILO\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/VdI98YMoWo La FIFA elige el Camp Nou para testar los sistemas de monitorizaci\u00f3n de datos que se utilizan en el mundo del f\u00fatbol\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/8J4yzp1DLJ \ud83d\udc48 https://t.co/YFCdvigsYR DEL 2\u20e30\u20e30\u20e35\u20e3/0\u20e36\u20e3 AL 2\u20e30\u20e31\u20e39\u20e3/2\u20e30\u20e3 \u26bd\ud83d\udd25\n\ud83d\udcf9 Los 33 rivales goleados por Messi en la @LigadeCampeones \nV\u00eddeo completo \ud83d\udc49https://t.co/tOtfh1C20P https://t.co/wzdcxk32Qb \ud83d\ude8c\ud83c\udf9f \u00a1Disfruta el Bar\u00e7a m\u00e1s all\u00e1 del Camp Nou! \nVen a Valencia a vivir toda la emoci\u00f3n de la Liga.\n\n\u2795 INFO https://t.co/6EflqQoXmn https://t.co/H8CLTRpleL \ud83e\uddd0 \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre @LuisSuarez9?\n\ud83d\udccb Ponte a prueba con un test sobre el delantero uruguayo cuando se cumplen cinco a\u00f1os de su debut como azulgrana \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/e5BzqBZuqG \u2705 \u00a1Ponte a prueba!\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre @LuisSuarez9?\nDemu\u00e9stralo \ud83d\ude1c\ud83d\udc47\nhttps://t.co/cd6dtXNqfq \ud83d\udcf2 Jordi Moix ha aportado la visi\u00f3n del Club en la aplicaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda 5G en el Espai Bar\u00e7a coincidiendo con la XXIV Jornada de los Economistas. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/sj6WJRqYHq \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @arthurhromelo  \ud83d\udc4f\nEl jugador ha sido convocado para los amistosos del mes de noviembre ante Argentina y Corea del Sur\nhttps://t.co/hteHQGaCLZ \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00bfC\u00f3mo se forman los futuros cracks del Bar\u00e7a?\nDescubre desde dentro como es un d\u00eda en la Masia\nBy @beko \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 14\n\u26bd\ufe0f Legan\u00e9s - Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 23/11\n\u23f0 13.00 horas\n\ud83d\udcfa Movistar LaLiga\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/TxrI94RCDZ \ud83d\udd2b \u00a1@luissuarez9 \u2764 voleas! (Parte II) https://t.co/Ss5x1gfi8L \ud83d\udd2b \u00a1@luissuarez9 \u2764 voleas!(Parte I) https://t.co/TOCNkTzKPN \ud83d\udd2b En estos 5\u20e3 a\u00f1os, @LuisSuarez9 ha marcado muchos golazos\u2026 \u00bfQu\u00e9 te parece este? \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca5 https://t.co/nCAiKoiDsr \ud83d\udd2b \u00bfEs este uno de los mejores goles de @LuisSuarez9 en la @LigadeCampeones? \ud83d\udc47 https://t.co/PBEu0jpAR4 \ud83d\udca1 QUIZ \ud83d\udca1\n\u00bfEn qu\u00e9 ciudad uruguaya naci\u00f3 @LuisSuarez9? \ud83e\udd14\nDemuestra cuanto sabes sobre Luis Su\u00e1rez \n\ud83d\udc49 https://t.co/GJJv0FWRA5 \ud83d\udd25 \u00bfRecord\u00e1is este golazo de @LuisSuarez9 \ud83c\udd9a\ufe0f Real Madrid? \u26bd https://t.co/EBl9TJuShk \ud83d\udd2b \u00a1Todo lo que necesitas saber sobre los 5\u20e3 a\u00f1os de @LuisSuarez9 como azulgrana!\n\ud83d\udd17 https://t.co/7bdZtVGPxZ https://t.co/5uFLyJfmVq \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Hoy se cumplen 5\u20e3 a\u00f1os del debut de @LuisSuarez9 con el Bar\u00e7a! \ud83d\udc4f\n5\u20e3 a\u00f1os\n2\u20e35\u20e37\u20e3 partidos\n1\u20e38\u20e34\u20e3 goles \n1\u20e3 Pistolero https://t.co/swZ3OJhIp2 \ud83d\ude03 \ud83d\udd7a https://t.co/TgCV88J2Ng Donde pone el ojo, pone la asistencia... \ud83c\udfa9\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/r2JvKtzpVx \ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es? https://t.co/hQypALQ7pe \ud83e\udd1f @Dembouz \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann \ud83e\udd1f\n\u270c @jctodibo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/AhRKDWyhPN \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/Qb5nD6OT3j 1\u20e35\u20e3 a\u00f1os consecutivos marcando en la @LigadeCampeones es  ___________\n\n\u00a1Esperamos tus (fotos, dise\u00f1os, GIF, videos, etc.)! \u2705 Sesi\u00f3n de recuperaci\u00f3n\nPr\u00f3ximo reto \ud83d\udc49 @laliga https://t.co/27bGuDXBJG \u00a1WOW! \ud83d\ude31 \n\ud83d\udc10 Una imagen incre\u00edble para un r\u00e9cord incre\u00edble \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udcf7 @Barca__pictures https://t.co/FRyHZCGsyS \ud83c\udfa5 Las interioridades del #SlaviaBar\u00e7a (1-2) \u26bd\ufe0f\ud83d\udc40\ud83d\udc47 \ud83d\ude4c @mterstegen1\n\ud83d\udd25 14 paradas de 16 en la #UCL \ud83d\udd25\n\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26bd\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26d4\n\u26bd\n\u26d4\n\u26d4\n\nRevive su exhibici\u00f3n en el #SlaviaBar\u00e7a \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/8JBZpK4Q3Q \u2705 L\u00edderes en @LaLiga\n\u2705 L\u00edderes en la #UCL\n\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/zwvxiTk7RX \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS | #SlaviaBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa El resumen del triunfo contra la 33\u00aa v\u00edctima de Leo #Messi \ud83c\udfaf\u26bd\nhttps://t.co/cr9E5TQe0z \ud83d\udc4b Praga https://t.co/2oPcMw6mFO \ud83d\udd0a Las declaraciones de Valverde tras el #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/DzYTTpiZ3p \u2705 Victoria para afianzar el liderato\n\ud83d\udcdd La cr\u00f3nica del #SlaviaBar\u00e7a \ud83d\udc47https://t.co/CZDQoDbUcD \u00a1Gracias por vuestro apoyo afici\u00f3n! \ud83d\udc4f\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/VAm6t8qEq5 \ud83d\udc10 #Messi \n\n\ud83d\udd1d Del Panathinaikos al Slavia de Praga\n\n\ud83e\udd14 \u00bfSabr\u00edas decir los otros equipos?\n\nhttps://t.co/fMKRmGsE74 PR\u00d3XIMO PARTIDO DE #UCL:\n\u26bd #Bar\u00e7aSlavia \n\ud83d\udcc5 5/11\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\u23f0 18:55h\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/A5B5wgwDba \u270b\ud83d\udeab @mterstegen1 https://t.co/eXzZlnLAuR \ud83d\udd1d @LigadeCampeones  https://t.co/VdWv3wVmZr \ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\nLeo #Messi...\n\n05/06 \u2705 - 1\u26bd\n06/07 \u2705 - 1\u26bd\n07/08 \u2705 - 6\u26bd\n08/09 \u2705 - 9\u26bd\n09/10 \u2705 - 8\u26bd\n10/11 \u2705 - 12\u26bd\n11/12 \u2705 - 14\u26bd\n12/13 \u2705 - 8\u26bd\n13/14 \u2705 - 8\u26bd\n14/15 \u2705 - 10\u26bd\n15/16 \u2705 - 6\u26bd\n16/17 \u2705 - 11\u26bd\n17/18 \u2705 - 6\u26bd\n18/19 \u2705 - 12\u26bd\n19/20 \u2705 - 1\u26bd (Continuar\u00e1...) \ud83d\udcaa \u00a1Final del partido!\nSlavia de Praga 1-2 Bar\u00e7a\n\u26bd Bo\u0159il / Messi y Olayinka (p. p.)\n#SlaviaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/bXLqpzKX4y \ud83d\udca5 Minuto 83: \u00a1Uyyyy @LuisSuarez9! Buena acci\u00f3n de @Dembouz y el remate del uruguayo lo detiene el portero local (1-2) #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/zINNHDSR1S \ud83d\udd04 Minuto 69: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c @Dembouz\n\ud83d\udd3d @AntoGriezmann\n#SlaviaBar\u00e7a (1-2) https://t.co/hF0h2Si0JG \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DE OLAYINKA EN PROPIA PUERTA (1-2, min. 57) #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/XvKjAKFtj8 \u26bd Minuto 49: Gol del Slavia, gol de Bo\u0159il (1-1) #SlaviaBar\u00e7a \u23f0 \u00a1Comienza la segunda parte!\nSlavia de Praga 0-1 Bar\u00e7a\n\u26bd #Messi\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/iEP62mgJlq Del 2005-06 al 2019-20\n\nLeo #Messi, primer jugador de la historia en marcar durante \n15 a\u00f1os consecutivos en la @LigaDeCampeones \u2728 https://t.co/Ns6VsWrsNW \u23f0 Descanso en el Eden Arena \ud83c\udde8\ud83c\uddff\nSlavia de Praga 0-1 Bar\u00e7a\n\u26bd #Messi\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/WsOw8yECOz \ud83d\ude4c Minuto 36: \u00a1Qu\u00e9 parad\u00f3n de @mterstegen1! Disparo de Masopust y el portero alem\u00e1n salva el empate con una mano espectacular. \u00a1Vamos! (0-1) #SlaviaBar\u00e7a \u26bd\ud83d\udd25 Con este gol al Slavia, ya son 33 equipos distintos a los que Leo #Messi le ha marcado en #UCL, igualando el r\u00e9cord hist\u00f3rico \n\nLeyenda...\ud83d\ude0d\ud83d\udc10 https://t.co/H8kzrV1CHh \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DE MESSI!! (0-1, min. 3) #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/pqyA4rLMZi \u26bd Arraaaanca el partido\n\ud83d\udcaa #SlaviaBar\u00e7a\n\ud83d\udccd Eden Arena\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u00a1VAMOS EQUIPO! #SlaviaBar\u00e7a \ud83d\udcaa https://t.co/ACE7SvpuOC \ud83d\udd25 #SlaviaBar\u00e7a | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center\n\nComenta con nosotros el partido\ud83d\udc47\n https://t.co/msbk5iln3s \ud83d\udc4b Hola cul\u00e9s! \u00bfDesde d\u00f3nde ver\u00e9is el #SlaviaBar\u00e7a hoy? \ud83d\udccd Eden Arena \ud83c\udde8\ud83c\uddff\nVamos equipo!!! \ud83d\udcaa \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/FFc6JLrljW \ud83d\udc55 \u00a1Todo preparado! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/VkdxoyziKY \ud83d\udc65 Suplentes #SlaviaBar\u00e7a: Neto, Rakitic, Todibo, Demb\u00e9l\u00e9, Vidal, Junior y Ansu Fati\nhttps://t.co/tKY4Szt665 \ud83d\udc65 XI \n\u26bd #SlaviaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u2705 Campe\u00f3n con el FC Barcelona\n\u2705 Campe\u00f3n con el Slavia de Praga\n\n\ud83d\udd19 \u00bfConoces la historia de Ferdinand Daucik? #SlaviaBar\u00e7a\nhttps://t.co/8V6DHIaxSd \u26bd PREVIA | #SlaviaBar\u00e7a\n\u00a1Vuelve la Champions! \ud83d\udcaa\n\ud83d\udccb Todo lo que debes saber antes del partido de esta noche \ud83c\udde8\ud83c\uddff\nhttps://t.co/APYryYRSbk [\u00daLTIMA HORA\u203c] 18 de diciembre, la nueva fecha de #ElCl\u00e1sico. Los detalles \ud83d\udc47https://t.co/OCbo12D0aH \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #SlaviaBar\u00e7a\n\ud83d\udccd  Eden Arena (Praga)\n\ud83d\udcc5 9 PM CET\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones \n\ud83d\udcf1 M\u00e1s info: https://t.co/a6fupRAu7T\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/NpKH4Ufpbs \u23f3 \u00bfPreparado para el #SlaviaBar\u00e7a? https://t.co/dWazCtPt7N #TBT\n1 Noviembre 2011\n@ChampionsLeague\nGroup H\n#Messi 24' (pen.), 45+2', 90+2' https://t.co/b6Ot3Bayv7 \ud83d\udd1c \u00a1Vuelve la @LigadeCampeones! \n\ud83d\udcaa @kingarturo23 https://t.co/9eGoNIYI9A M\u00fasica \u2705\nPunter\u00eda \ud83d\udd1d\n\ud83d\udd1c #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/o39KhEmRLk \ud83d\udd0a Valverde: \"El Slavia es un equipo que ataca con muchos jugadores y que tiene un gran potencial ofensivo\" #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/LUtWSV5ccP \ud83d\udd0a @clement_lenglet: \"Es importante ganar para seguir arriba en la clasificaci\u00f3n\" #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/DYTbRh3g3O \ud83d\udcaa M\u00e1xima intensidad \ud83d\udcaa\n\ud83d\udd1c #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/DaANDQFXCv \ud83d\udd0a Valverde: \"El Slavia ataca con muchos jugadores, corre mucho, da la cara, y nos va a obligar a hacer un gran partido. Tiene argumentos y no podemos confiarnos\" #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/Fcwhqdb2jS \ud83d\udd0a Valverde: \"El Slavia es un rival que va a por el partido, esperamos a un gran equipo como ha demostrado en los partidos anteriores. Los tres puntos de ma\u00f1ana son muy importantes\" #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/LxbGzG5THf \ud83d\udd0a @clement_lenglet: \"Los partidos de Champions siempre son importantes, y queremos ganar para tener margen\" #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/B4sdx5TWRL \ud83d\udd0a @clement_lenglet: \"El Slavia es un equipo al que le gusta atacar y que ha creado peligro tanto contra el Inter como contra el Dortmund. Hacen las cosas bien y les tenemos mucho respeto\" #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/22vtQ6HSET \ud83c\udfa5 Sigue en directo la rueda de prensa de @clement_lenglet y Ernesto Valverde en la previa del #SlaviaBar\u00e7a \ud83d\udc47 https://t.co/ngn0nN9nAi \ud83d\udc4b Praga \ud83c\udde8\ud83c\uddff\n\ud83d\udd1c #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/kXNcIWKjOa \ud83d\udcfaSTREAMING | Ruedas de prensa\n\n\ud83d\udd0a Ernesto Valverde\n\ud83d\udd0a @clement_lenglet\n\u26bd Previa #SlaviaBar\u00e7a\n\u23f0 19.30h en https://t.co/oPdk5Ajb6L\n\u00a1No te lo pierdas! \ud83d\udc40 https://t.co/9vXYPnHYm5 \ud83d\udd25 Leo Messi \ud83d\udd25\n\n\u00bfRecuerdas su primer hat-trick como visitante en la #UCL?\n8 a\u00f1os despu\u00e9s vuelve a \ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83d\udd19 #SlaviaBar\u00e7a\n\n\u26bd\u26bd\u26bd https://t.co/A5y8tEXbCX \ud83d\udcfa\ud83c\udf0e Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el #SlaviaBar\u00e7a \ud83d\udc47\nhttps://t.co/DZMASXpZJW \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 \ud83d\ude03 https://t.co/nk0hDcFAtM \u2708\ufe0f Praga, \u00a1all\u00e1 vamos!\n\ud83d\udd1c #SlaviaBar\u00e7a \n\ud83d\udcaf @ThomBrowneNY\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/9qK82vfiv6 \ud83e\udd14 \u00bfQuienes son? https://t.co/L31wzgumXM [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@SergiRoberto10 \n@samumtiti \n\ud83d\udccb Todos los detalles\n\ud83d\udc49 https://t.co/vMSWpxEgkK\n#SlaviaBar\u00e7a https://t.co/gtSbCOpAOc [\ud83d\udccb CONVOCATORIA]\n\u26bd #SlaviaBar\u00e7a\n\u23f0 23/10/19 - 21h\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gJtdweJVBz [EN DIRECTO \ud83d\udcfa]\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #SlaviaBar\u00e7a\n\u25b6 https://t.co/uNjRAX3vK3 https://t.co/49JjbXa1Qe \ud83d\udccc Conoce todos los detalles sobre los nominados del Bar\u00e7a al #Ballondor \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/KhgyAVTb0A \u00a15 nominados al #BallondOr 2019! \u00a1Felicidades!\n\ud83d\udc10 Leo #Messi\n\u2708 @mterstegen1\n\ud83c\udfa9 @dejongfrenkie21\n\ud83d\udd7a @antogriezmann\n\ud83d\ude4c @liekemartens1 https://t.co/Ct9u3E7246 @francefootball @AntoGriezmann @FCBarcelona \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n@AntoGriezmann https://t.co/3lOYdRg3zP @francefootball @FCBarcelona \u00a1\u00a1Grande Leo!! https://t.co/gND2R8yEIW RT @FCBfemeni: \ud83d\udc4f Congratulations! / Felicitats @liekemartens1! nominada a #BallonDor 2019 #FCBFemeni https://t.co/65JEYmgFZZ Messi \ud83e\udd2f https://t.co/gV2WgIHNs4 \ud83c\udf0d\u23f0\u26bd #SlaviaBar\u00e7a https://t.co/NvFJIXVtvh @francefootball @mterstegen1 @FCBarcelona \ud83d\udd1d @mterstegen1  \u2708\ufe0f https://t.co/8d9wgdnTFJ @francefootball @aguerosergiokun @DeJongFrenkie21 \ud83d\ude01 @DeJongFrenkie21 entre los nominados al #Ballondor https://t.co/S6DmKA2LQE \u26bd Mucho gol en una foto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/PwKQIfwrR5 \ud83d\udd1d As\u00ed ha escalado el Bar\u00e7a, jornada a jornada, hasta la primera posici\u00f3n de @LaLiga\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/6BYKGfsXh8 \ud83d\udc48 https://t.co/AbPDarg1Tk \ud83c\udfc6\ud83d\ude1c https://t.co/VZ2VNMrdDX Josep Maria Bartomeu: \"La violencia tampoco es la soluci\u00f3n\" https://t.co/2V5vsXyixU \ud83d\udd1c Slavia de Praga - Bar\u00e7a\n\ud83e\udd14 \u00bfConoces la historia de Hanke?\n\nhttps://t.co/jBLBWSoKAi \ud83d\udccb En el #EibarBar\u00e7a @LuisSuarez9 igual\u00f3 a Samitier como cuarto m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u00bfSabes definir el Top 10 de m\u00e1ximos goleadores del Club? \ud83e\uddd0\nhttps://t.co/O39B3aeDOB \u26f9\u200d\u2642 @sergiroberto10 &amp; @5sergiob \ud83c\udd9a @Dembouz &amp; @Antogriezmann\n\ud83e\udd13 \u00bfQui\u00e9n sabe m\u00e1s sobre la @nbaspain? \ud83d\udc47 https://t.co/iZ70bnHWqD \u00bfConoces las similitudes que re\u00fanen el Bar\u00e7a y el @slaviaofficial?\n\n\ud83d\udc49https://t.co/bz8ZojpGwz\ud83d\udc48 \"\u00bfVale o no vale? \ud83e\udd14\n\ud83d\ude05 @SergiRoberto10 &amp; @5sergiob \n\ud83e\udd23 @Dembouz &amp; @AntoGriezmann\n\ud83c\udfc0 @NBAspain \n\n\ud83d\udcf9 VIDEO COMPLETO \ud83d\udc49 https://t.co/wGbigyEeiw https://t.co/YxL3Izk9cv \ud83d\udc40 \u00a1Mirad qui\u00e9n ha venido hoy al Palau!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @AntoGriezmann animando al @FCBbasket \ud83d\ude4c https://t.co/4V0htGTlZk WOW \ud83d\ude31\nNivel conocimiento NBA:\ud83d\udcaf \n@antogriezmann \ud83e\udd13 \n\u00bfQu\u00e9 os parece @NBAspain? \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcf9 VIDEO COMPLETO \ud83d\udc49 https://t.co/wGbigyEeiw https://t.co/WBPbhvqWUb \ud83c\udfc0 \u00a1La @NBAspain est\u00e1 a punto de comenzar! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6 \u00bfQu\u00e9 pareja ganar\u00e1 el 7 Second Challenge NBA Edition?\n\ud83d\udc40 @SergiRoberto10 &amp; @5sergiob \ud83c\udd9a @Dembouz &amp; @AntoGriezmann \n\ud83d\udcf9 VIDEO COMPLETO \ud83d\udc49 https://t.co/sTvtb4ecpT https://t.co/etBCLUIAUS \u00bfSabes ordenar los 10 m\u00e1ximos goleadores de la historia del Bar\u00e7a? \ud83e\udd14\n\n1\u20e3 Leo #Messi\n2\u20e3\n3\u20e3\n4\u20e3\n5\u20e3\n6\u20e3\n7\u20e3\n8\u20e3\n9\u20e3\n\ud83d\udd1f\n\n\u2705 Ponte a prueba y juega \ud83d\udc49 https://t.co/DeP69r2NaU\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/nv17tWpb8d \ud83d\udcaa Ya dominamos @LaLiga\n\ud83d\udcc6 Jornada 9\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/As28GNcSMm Adem\u00e1s, el Club ha preparado un programa de eventos que se alargar\u00e1n durante toda la temporada.\n\n\ud83d\udc47Conoce todos los detalles\ud83d\udc47\nhttps://t.co/RDuPvJVN5n Como punto de partida de la celebraci\u00f3n del 40 aniversario, el Club reuni\u00f3 a los primeros futbolistas de La Masia en la antigua residencia, ubicada junto al Camp Nou. https://t.co/uSOrPJfXEq La @FCBmasia  es uno de los pilares que identifican al Bar\u00e7a como 'm\u00e1s que un club' y la marca que identifica el modelo de formaci\u00f3n deportiva, humana y acad\u00e9mica del FC Barcelona \ud83d\udc99\u2764 La Mas\u00eda de Can Planes abri\u00f3 sus puertas como primera residencia de futbolistas de Espa\u00f1a.\n\nNadie pod\u00eda imaginar que cuatro d\u00e9cadas despu\u00e9s la Masia ser\u00eda lo que es hoy. \u2728 #LaMasia40 \u2728\n\nEl 20 de octubre de 1979 se inauguraba una residencia de futbolistas que se ha convertido en un s\u00edmbolo de identidad del FC Barcelona.\n\nLa Masia cumple 40 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n[ABRIMOS HILO \ud83d\udc47] https://t.co/3hIz5fz9Xt \u26bd\ud83d\udca5 @AntoGriezmann \n\u26bd\ud83d\udca5 Leo #Messi\n\u26bd\ud83d\udca5 @LuisSuarez9 \n\n\ud83c\udfa5Los goles del #EibarBar\u00e7a \ud83d\udc47\nhttps://t.co/SYd2piOggw \u00a1L\u00edderes! @LaLiga https://t.co/fUi7V6upQJ \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/AHEL07KYV8 \ud83d\udcaa Luis Suarez \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n 1\u20e38\u20e34\u20e3 goles\n\nCuarto m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a: https://t.co/bhOjm7EGcv https://t.co/52cWL6UChN \ud83d\udc51 @kingarturo23\n100% \ud83d\udcaa https://t.co/7gCxQp57Sc \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS | #EibarBar\u00e7a\n\ud83d\ude0d Exhibici\u00f3n en Ipurua de un Bar\u00e7a que ya es l\u00edder (0-3)\nhttps://t.co/C9VUwpVo9r \ud83d\udcdd \u00bfQu\u00e9 han hecho los rivales cul\u00e9s en la Champions? \ud83e\udd14\ud83d\udc47 https://t.co/wlfoEkRbF6 [\u00daLTIMA HORA] \u2757 @SergiRoberto10, con una distensi\u00f3n del ligamento lateral interno de la rodilla izquierda\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/1XvxaW2pMN \ud83d\udc48 https://t.co/KUQ4Vz7IEz Los goles de Leo #Messi y @LuisSuarez9 vs Eibar \ud83d\ude2e\n\n10/19 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n05/19 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n01/19 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n02/18 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n09/17 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n05/17 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n01/17 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n03/16 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n10/15 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n03/15 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n10/14 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/ZLKJ9ehoXj \ud83c\udf99 Las reacciones despu\u00e9s del #EibarBar\u00e7a\n\n\ud83d\udde3 Ernesto Valverde\n\ud83d\udde3 @AntoGriezmann \n\ud83d\udde3 @DeJongFrenkie21 \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/lHt72pM2bR \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | #EibarBar\u00e7a\n\u2705 \u00a15\u00aa victoria consecutiva! Contin\u00faa la racha \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/7XmIWIlDpG \u00a1VAMOOOS! \ud83d\udc99\u2764\nhttps://t.co/FMQbZgCmvt 3 delanteros \ud83e\udd1d 3 goles\n              3 puntos\nhttps://t.co/vCxOPnMz12 Contentos de verte de nuevo en el campo \ud83e\udd17 #EibarBar\u00e7a https://t.co/ntiE2p8qqQ \ud83d\udc4a E Q U I P O \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udd1c Pr\u00f3ximo partido:\n\u26bd\ufe0f Slavia de Praga-Bar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague \n\ud83d\udcc6 Mi\u00e9rcoles 23/10 (21:00h) https://t.co/u0UwanUCSf \u26a1\ufe0f @LuisSuarez9 \u26a1\ufe0f\n1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 GOLES\n\nCuarto m\u00e1ximo goleador de la historia del @FCBarcelona_es \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/RzbomXYzNx . @LuisSuarez9 \ud83d\ude4c @AntoGriezmann https://t.co/cfwosQhRi1 \u23f0 \u00a1Final del partido!\n\u26bd Eibar 0-3 FC Barcelona\n\ud83d\udc5f Griezmann, Leo Messi &amp; Luis Su\u00e1rez\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #EibarBar\u00e7a https://t.co/zBS7qoNBkl \ud83d\udd03 Minuto 78: Tercer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c I. Rakitic\n\ud83d\udd3d De Jong\n\n#EibarBar\u00e7a https://t.co/6hLQwgylTZ \ud83d\udd1d @LuisSuarez9 iguala a Samitier, con 184 goles, como cuarto m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a. \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f https://t.co/IA0VSjwOTP \ud83d\udd03 Minuto 71: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Vidal\n\ud83d\udd3d Arthur\n\n#EibarBar\u00e7a https://t.co/DJ8BNQo1et \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1MARCA LUIS SU\u00c1REZ! (0-3, min 67) #EibarBar\u00e7a https://t.co/cElHIrkvSF \u26bd \u00a1EL SEGUNDO GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOL DE LEO MESSSIIIII! (0-2, min 58) #EibarBar\u00e7a https://t.co/YrKKg7c3YQ [\u00daLTIMA HORA] @SergiRoberto10 tiene unas molestias en la rodilla izquierda. Pendiente de m\u00e1s pruebas para saber el alcance de estas molestias #EibarBar\u00e7a https://t.co/bnGyiTnaix \ud83d\udd03 Minuto 46: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c N. Semedo\n\ud83d\udd3d Sergi Roberto\n\n#EibarBar\u00e7a https://t.co/xLoVPOWf5c \ud83d\udccd Ipurua\n\u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte! \n\u26bd Eibar 0-1 FC Barcelona\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #EibarBar\u00e7a https://t.co/Qbd6pzrXTX \u23f0 Descanso en Ipurua\n\u26bd Eibar 0-1 FC Barcelona\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #EibarBar\u00e7a https://t.co/gZ2HSDiDkM \u203c Minuto 31: Gran ocasi\u00f3n de Leo Messi en un mano a mano con Dmitrovic. El portero del Eibar desv\u00eda el bal\u00f3n antes del disparo del crack argentino #EibarBar\u00e7a https://t.co/EUqavzfqIn \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOL DE GRIEZMANN! (0-1, min 13) #EibarBar\u00e7a https://t.co/7ybBdtYTtZ \ud83d\udcaa El partido en juego\n\u26bd Eibar \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n \ud83d\udccd Ipurua\n\ud83d\udcca https://t.co/AupZsTyO3U\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #EibarBar\u00e7a https://t.co/8W6PVw6w3g \ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE: Warm up &amp; Matchcenter\n\u26bd\ufe0f #EibarBar\u00e7a\nComenta con nosotros el partido\ud83d\udc47\nhttps://t.co/58ttQnred3 \ud83d\ude33 Messi contra Eibar https://t.co/B8zfUBSQkE \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: Neto, N. Semedo, Rakitic, Todibo, Vidal, Carles P\u00e9rez y Ansu Fati. Descartados: M. Wague, Ale\u00f1\u00e1, Junior y Tenas #EibarBar\u00e7a \ud83d\udde3 XI\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #EibarBar\u00e7a https://t.co/an7GD9xfI7 RT @FCBfemeni: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 DIA MUNDIAL CONTRA EL C\u00c0NCER DE MAMA \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc4a Together against breast cancer / Juntes contra el c\u00e0ncer de mama / Juntas cont\u2026 \ud83d\udccdIpurua \n#EibarBar\u00e7a https://t.co/VbhJELwTjL \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #EibarBar\u00e7a\n\u2708 Ipurua\n\ud83d\udcc5 19/10 \u2013 1PM\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83d\udcf1 Minuto a minuto: https://t.co/wjuAvhxmh0\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/cS3kEuPRhq \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u26bd Reencuentro chileno en el #EibarBar\u00e7a\n\ud83d\udd19\ud83d\ude31 \u00bfSabes cu\u00e1ndo se enfrentaron por primera vez? \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zk6vjsYwjM \ud83d\udd1c #EibarBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/KXIAdmSLng \ud83d\udc10\u270f\ud83d\udc55\ud83d\ude0d https://t.co/3Kqj2IWiEk \u23f0\ud83c\udf0d\u26bd Consulta los horarios para seguir el #EibarBar\u00e7a desde todo el mundo https://t.co/pnDEgYDiXw \ud83d\udcc6 15 de diciembre\n\ud83d\udccd Sao Paulo\n\u26bd Cuadrangular de los Bar\u00e7a Legends\n\ud83d\udc64 @Edmil5onOficial, representante azulgrana en la presentaci\u00f3n\nTodos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5Y6aqYloV0 \u26bd \u00a1Vuelve @LaLiga!\n\ud83d\udccb Todo lo que debes saber antes del #EibarBar\u00e7a del s\u00e1bado \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/12ch0WWTjJ \ud83d\ude4c @samumtiti &amp; @JuniorFirpo03 \ud83d\udd19 https://t.co/ojEvgHdqcc \ud83d\udcaa\u26bd As\u00ed ha sido el entrenamiento de este viernes en la Ciudad Deportiva del CD Alav\u00e9s en la previa del #EibarBar\u00e7a \ud83d\udcf7\ud83d\udc47 https://t.co/ftzB5w9LTb [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\u00a1@samumtiti y @JuniorFirpo03 han recibido el alta m\u00e9dica! \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/B19Yuw5xAC [\u00daLTIMA HORA]\nComunicado del FC Barcelona sobre el aplazamiento de #ElCl\u00e1sico\n\ud83d\udc49 https://t.co/UHicSto4hR https://t.co/Qjpgt8OGx0 \ud83d\udd1c Un #EibarBar\u00e7a especial para @kingarturo23 \u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/C6XkZjvdV6 RT @FCBfemeni: \ud83d\udea9 FINAAAAL!\n\n@FCBfemeni - FC Minsk (5-0)\n\n\u26bd\ufe0f @AsisatOshoala (6\u2019), @marta_torre5 (20\u2019), @AitanaBonmati (22\u2019, 26\u2019) @Jennihermo\u2026 \ud83d\udccb [CONVOCATORIA]\n\u2708 #EibarBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6akqXCbrw0 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\u26bd @5sergiob y el juvenil Ansu Fati se reincorporan al grupo despu\u00e9s de estar concentrados con sus respectivas selecciones. \u00a1Bienvenidos! \ud83d\udc4f #EibarBar\u00e7a https://t.co/FWHpdOVGxo [STREAMING\ud83d\udcfa]\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #EibarBar\u00e7a\n\ud83c\udfa5 \u00a1S\u00edguelo en directo!\n\u25b6 https://t.co/JpU5tgyoEj https://t.co/xMZwQ5Cub5 \ud83d\udd0a Valverde, sobre la sentencia condenatoria dictada el lunes por el Tribunal Supremo: \"Me adhiero al comunicado del Club\" https://t.co/8kcw2ZV2Vs \ud83d\udd0a Valverde: \"@samumtiti est\u00e1 entrenando con el equipo desde principio de semana y pronto recibir\u00e1 el alta\" #EibarBar\u00e7a https://t.co/QoWncvFxku \ud83d\udd0a Valverde: \"No contemplamos jugar el Cl\u00e1sico en el Bernab\u00e9u y queremos respetar el calendario. A\u00fan quedan 9 d\u00edas\" https://t.co/DjFAvcXQvX \ud83d\udd0a Valverde: \"El Eibar puede complicar la vida a cualquier equipo. Sabemos c\u00f3mo aprietan y hacen todo lo posible para que no pases del centro del campo. Es muy dif\u00edcil sobrepasar sus l\u00edneas\" #EibarBar\u00e7a https://t.co/KNsdLNesl0 [EN DIRECTO\ud83d\udcfa]\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83c\udfa5 Rueda de prensa\n\ud83d\udd0a Ernesto Valverde\n\u26bd\ud83d\udd1c Previa #EibarBar\u00e7a\n\u25b6 https://t.co/Kq59Xpz4hh https://t.co/v2oK2LHq75 \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW | #BotaDeOro\nAs\u00ed vivimos desde dentro la entrega de la 6a #BotaDeOro de Leo #Messi \ud83d\udc10\ud83d\udc5f\n\ud83d\udc40 V\u00eddeo completo \u25b6 https://t.co/M0KP4SczgN https://t.co/yubUB4Q8wG RT @FCBfemeni: COMUNICAT DEL FC BARCELONA \nSituaci\u00f3 i drets del futbol femen\u00ed \u25b6 https://t.co/SIKxkVNNAF \n\nCOMUNICADO DEL FC BARCELONA \nSitu\u2026 El lado m\u00e1s familiar \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66  y personal de Leo #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/OHkzvkzYc7 \ud83d\udc5f\ud83d\udc4b\ud83d\udc10 #BotadeOro https://t.co/w5jtmuBXDm \ud83d\udc10 Leo #Messi\n\ud83d\udd19 Temporada 2018/19\n\ud83e\udd47 M\u00e1ximo goleador de Europa\n\ud83c\udfa5 Todos los goles \ud83d\udc47 \ud83d\udcaa \u00a1Mej\u00f3rate pronto, Bilal! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/oBU7pY0MhU \ud83d\ude0d La familia #Messi https://t.co/WPmstcjnEL \ud83e\udd29 As\u00ed hemos vivido la entrega de la 6\u00aa #BotadeOro de Leo #Messi \ud83c\udfa5\ud83d\udcf7\ud83d\udc47 https://t.co/kkQolQiUOK \u2705 2018/19: 36 \u26bd\ufe0f https://t.co/puGssKqctK \u2705 2017/18: 34 \u26bd https://t.co/kN3LbkafvU \u2705 2016/17: 37 \u26bd https://t.co/imO6kSGrAk \u2705 2012/13: 46 \u26bd https://t.co/qc673lrrbX \u2705 2011/12: 50 \u26bd\ufe0f https://t.co/TZCGBdzShO \u2705 2009/10: 34 \u26bd https://t.co/3dAnElhzzr RT @jmbartomeu: Una vez m\u00e1s, consigues que los hitos excepcionales parezcan cotidianos. Pero lograr la sexta Bota de Oro solo est\u00e1 a tu alc\u2026 \u2b50 Los pr\u00f3ximos desaf\u00edos de Leo #Messi\n\ud83e\uddd0 \u00bfCu\u00e1l crees que conseguir\u00e1 antes?\n\nhttps://t.co/rzXwdWHQbl 8 Botas de Oro en una foto \ud83d\ude31 https://t.co/9BJWGbsiZW \u00danico. \ud83d\udc10\n\u00a1Felicidades, Leo! \ud83d\udc4f https://t.co/2lpDxccZrD El Hombre R\u00e9cord. \ud83d\udc10\nEl primer jugador en ganar 6 #BotaDeOro https://t.co/J8YJ8Sq7fB D\u00e9j\u00e0 vu. https://t.co/zPeL5YN6ZR Pap\u00e1, sigue siendo tuya \u2728 \n#BotaDeOro https://t.co/W0mthZIkB1 \ud83d\udccd Antigua Fabrica de Estrella Damm\n\ud83d\udc4b Llega Leo #Messi https://t.co/VtL6EqiUPy \ud83d\udccd Antigua F\u00e1brica Estrella Damm\nEl escenario est\u00e1 listo\u2728\n#BotaDeOro https://t.co/vR7Et6PJnO \ud83c\udf0f Minutos jugados en el par\u00f3n de selecciones:  \n\n180' @DeJongFrenkie21 \n180' @_nelsonsemedo_\n180' @AntoGriezmann \n180' @kingarturo23 \n180' @clement_lenglet \n148' @arthurhromelo \n119' @ivanrakitic \n90' @mterstegen1 \n90' @5sergiob \n90' @jctodibo \n90' @jorgecuenca22 \n11' Ansu Fati https://t.co/FkrZgpLDkJ [STREAMING\ud83d\udcfa]\n\u23f0 13.00h\n\ud83d\udc5f Entrega de la 6\u00aa Bota de Oro a Leo #Messi\n\ud83c\udfa5 \u00a1S\u00edguelo en directo!\n\u25b6 https://t.co/2Iug688K52 https://t.co/EtE70fWkSn \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\u26bd @AntoGriezmann, @clement_lenglet, @mterstegen1,  @_nelsonsemedo_ y @kingarturo23 se reincorporan al grupo despu\u00e9s de estar concentrados con sus respectivas selecciones\n\ud83d\udc4f \u00a1Bienvenidos! https://t.co/rUXoO7OC5R Hace 15 a\u00f1os debut\u00f3 con el primer equipo... Hoy recibir\u00e1 su sexta #BotaDeOro \u2728 \n\nEl mejor de la historia. https://t.co/bkswOrxXzW \ud83d\ude0d \u00a1Ya queda menos para que vuelva @LaLiga!\n\ud83c\udf0d\u23f0\ud83d\udcfa Consulta c\u00f3mo seguir el #EibarBar\u00e7a del pr\u00f3ximo s\u00e1bado \ud83d\udc47 https://t.co/Im7eT6mqHM \u23f1 \u00a1Punto y final a los partidos de selecciones!\n\ud83d\udd0e As\u00ed ha ido la jornada para los azulgrana \ud83d\udc47 https://t.co/OTmB6TAN3l \ud83c\udfa5\ud83d\udcf7 As\u00ed ha sido el entrenamiento de este martes \ud83d\udc47 https://t.co/gThkY1W6fp \u23f0 Horarios\n\ud83d\udcfa Televisiones\nConsulta cu\u00e1ndo y d\u00f3nde seguir el #EibarBar\u00e7a \ud83c\udf0d\u26bd\nhttps://t.co/drCQBRV4XT \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\u26bd @ivanrakitic, @arthurhromelo y @DeJongFrenkie21, las novedades del segundo entrenamiento de la semana https://t.co/wae4m3rWn5 \ud83d\udd25 Ansu Fati \ud83d\udd25\n\nConsulta los finalistas al 'Golden Boy 2019' \ud83c\udfc6\ud83d\udc47\nhttps://t.co/LaC29D4YSE \u26bd Primera sesi\u00f3n de la semana en la Ciudad Deportiva\n\n\u27a1 @jctodibo se reincorpora al grupo despu\u00e9s de estar concentrado con la selecci\u00f3n sub-20 francesa\n\u27a1 @samumtiti y @JuniorFirpo03 hacen parte del entrenamiento https://t.co/pH4pU1t4ZL Comunicado del FC Barcelona:\n\n\"La prisi\u00f3n no es la soluci\u00f3n\" https://t.co/s3xSOO95RX As\u00ed es @RonaldAraujo939, el central uruguayo del @FCBarcelonaB  \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/CWLVrNPmUX \ud83c\udf0e\ud83d\udcf2 El minuto a minuto de los internacionales cul\u00e9s\n\ud83d\udc49https://t.co/T9xuFhD5Pq \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/TnxCF8e4S1 \u2708 \ud83c\udd9a Eibar\n\u2708 \ud83c\udd9a Slavia de Praga\n\ud83c\udfe0 \ud83c\udd9a Madrid\n\ud83c\udfe0 \ud83c\udd9a Valladolid\n\nObjetivos azulgrana tras el par\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/1NPMbs0eRe El 11 ideal de @Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe seg\u00fan @RonaldAraujo939 \n\n\u00bfEst\u00e1n de acuerdo? https://t.co/evPoj9FRUw \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @arthurhromelo, titular en el empate contra Nigeria\n\n\ud83d\udd17 El minuto a minuto de los internacionales \ud83d\udc47 https://t.co/6DtY09HjmA \u00a1Disfruta del Bar\u00e7a m\u00e1s all\u00e1 del Camp Nou! \n\n\u2708\ud83c\udde8\ud83c\uddff Ven a Praga a vivir toda la emoci\u00f3n de la Champions: https://t.co/4Wgad1NCsb https://t.co/2nOWDIfMHj Trabajo en equipo \ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\udcaf https://t.co/TPei3zySOB \ud83d\ude80Piqu\u00e9 - ter Stegen \u270b https://t.co/jSfEzuxINo \ud83d\udd1c Este lunes el Bar\u00e7a vuelve a los entrenamientos\n\ud83d\udccb \u00bfQu\u00e9 retos tienen los azulgranas tras el par\u00f3n? \ud83e\udd14\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/jDjnNnDVqL \ud83e\udd23 #SundayFunday \nFeliz domingo, cul\u00e9s \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/gg6LLEP6fc \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @kingarturo23 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/ytv1Z3mQds \ud83d\udc64 @kingarturo23 \n\ud83d\udc64 @jctodibo \n\ud83d\udc64 @s_busquets5 \n\n\u26bd Repasa el d\u00eda a d\u00eda de los internacionales cul\u00e9s \ud83c\udf0d\n\ud83d\udc49 https://t.co/WXymoWLO0v \ud83d\udc48 https://t.co/UZzv7dRo9Q \u26a1 \u00bfQuieres vivir #ElCl\u00e1sico en directo? \u26a1\n\nPARTICIPA y GANA 2 entradas para el primer Bar\u00e7a-Madrid de la temporada con @oppo \ud83d\udc49 https://t.co/tIhueQLSnC https://t.co/ohGnz5LIhw \ud83d\udc51 @kingarturo23 repasa la actualidad azulgrana. Sus declaraciones m\u00e1s destacadas, aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Byr4ZGORLu \ud83d\udd7a Frenkie https://t.co/pUBR8XNPEj La segunda edici\u00f3n del 'Sports Science Week', organizado por @BarcaInnoHub, ha reunido a m\u00e1s de 2.400 profesionales de 40 pa\u00edses. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/hU9Q4Rz7gL \ud83d\udc47 Descubre todas las curiosidades sobre el central culer @RonaldAraujo939\nhttps://t.co/rKBt0gr98J 3\u20e3 Antes de llegar al Bar\u00e7a, @RonaldAraujo939 jug\u00f3 en diversos equipos de Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe:\n\n\u2705 @huracanderivera\n\u2705 @CLUBRENTISTAS\n\u2705 @bostonriver 2\u20e3 @RonaldAraujo939 naci\u00f3 en Rivera (Uruguay), a 237 kil\u00f3metros de la ciudad de origen del otro uruguayo azulgrana: @LuisSuarez9, que naci\u00f3 en Salto \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc4d https://t.co/ldvitmQpJK 1\u20e3 @RonaldAraujo939 naci\u00f3 en 1999, curiosamente el a\u00f1o del centenario del\u00a0FC Barcelona \ud83d\udc99\u2764\n\nComparte generaci\u00f3n con @jctodibo, @RiquiPuig o Alex Collado \ud83d\udcaf https://t.co/QQj9spxeYQ \ud83d\ude4c El jugador del @FCBarcelonaB @RonaldAraujo939 debut\u00f3 con el primer equipo vs Sevilla.\n\nDescubrimos las 1\u20e30\u20e3 cosas que debes saber del central uruguayo.\n\n[ABRIMOS HILO \ud83d\udc47] https://t.co/5bpdyIXWdp \ud83d\udcaa Victorias de Francia y de Portugal\n\n\u2705 Griezmann, 90 minutos\n\u2705 Lenglet, 90 minutos\n\u2705 Semedo, 90 minutos\n\n\u26bd Repasa el d\u00eda a d\u00eda de los internacionales cul\u00e9s \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Zef7YYgGJD \ud83d\udc48 https://t.co/r3ynwvB8Q0 \u23f3 Empieza la cuenta atr\u00e1s para #ElCl\u00e1sico: faltan 15 d\u00edas... https://t.co/mdXPGR3PZY \u23f3 15 d\u00edas\n\u26bd #ElClasico\nhttps://t.co/WK9wvGfjIl \ud83d\udccb El Bar\u00e7a, protagonista en la segunda jornada del XI ASPC on Forum on Elite Sports. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/C3Bo29XD82 Brutal, \u00bfverdad? \ud83d\ude0d\n\n\u00a1El Camp Nou es nuestra casa! \u00a1Y la tuya tambi\u00e9n! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udf9f Entradas: https://t.co/zHgOMHEfDg \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/V4FdhGAMjz Adem\u00e1s... en los \u00faltimos 10 a\u00f1os hemos marcado m\u00e1s GOLES que ning\u00fan otro equipo de las grandes Ligas Europeas \u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/2dYILmj9bQ \ud83d\udd19 En los \u00faltimos 10 a\u00f1os... Hemos ganado m\u00e1s partidos como locales que ning\u00fan otro equipo de las grandes Ligas Europeas \ud83d\ude31\ud83d\udd1d\ud83d\udcaa https://t.co/vgO9x8lCwi \ud83d\udccd El Camp Nou, nuestro fort\u00edn \ud83d\udcaa\nReto: \u00a1Completa las estad\u00edsticas! \ud83e\udd14\ud83d\udc47 https://t.co/rcCkT0mAj3 \ud83d\udd1c #ElClasico\n\u23f3 Faltan 15 d\u00edas\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/sFkuUxqEy7 \ud83d\udc4f Ansu Fati, convocado con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola Sub-21. Toda la informaci\u00f3n de los internacionales cul\u00e9s, aqu\u00ed \ud83c\udf0d\u26bd\n\ud83d\udc49 https://t.co/FV3wgYg2IG https://t.co/LYCEHa9vVO #FlashbackFriday: \u00a1La remontada v Inter en la @LigadeCampeones, con @LuisSuarez9 como protagonista ! \ud83d\udd2b https://t.co/N0NPg4m8J6 \ud83d\ude0d \ud83e\udd23 \n\ud83d\ude4c @barcaacademy \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/IbpKHoit4w \ud83d\udccd Barcelona\n\ud83c\udd95 #MessiCirque  \ud83c\udfac \ud83c\udfaa \ud83e\udd39\u200d\u2640\ufe0f\n\ud83d\ude4c @MessiCirque https://t.co/s7e5iWjEfN \ud83d\udcaa Victorias de @DeJongFrenkie21 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 e @ivanrakitic \ud83c\udded\ud83c\uddf7\nRepasa el d\u00eda a d\u00eda de los internacionales cul\u00e9s \ud83c\udf0d\u26bd\n\ud83d\udc49 https://t.co/dZmtsfcqTM https://t.co/M81Jz0x6or \u2b07 En caso que a\u00fan no lo hayas visto... \ud83e\udd23\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \nhttps://t.co/89LEcmRPuH \ud83d\udcf7 La alfombra roja del #MessiCirque https://t.co/cS6ZyJdLrK \ud83d\ude0d\ud83d\udcf8\u2728 #MessiCirque https://t.co/Ojsd74glQJ \ud83d\ude0d El estreno mundial de 'Messi10', el gran espect\u00e1culo sobre el crack argentino #MessiCirque \ud83d\udcf8\ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/yTBtVS7XIP \ud83e\udd14 \u00bf@Carlos_Latre... o Leo #Messi? \ud83d\ude31\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\udc10 \u00a1Todo listo para que d\u00e9 comienzo el estreno mundial del espect\u00e1culo 'Messi10'! https://t.co/UiNGiJmBLU \ud83e\udd26\u200d\u2642... \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 https://t.co/wKEDXEPxGK \ud83c\udf0e\u26bd Empate entre el Brasil de @arthurhromelo y la Senegal de @Moussa_WagueOff\n\n\ud83d\udcf2 El minuto a minuto de los internacionales cul\u00e9s \ud83d\udc49 https://t.co/89Ja9Ns8zJ \ud83d\udc48 https://t.co/dqLKkRBVFt \ud83c\udf7d Hay una cena. \u00bfQui\u00e9n crees que llegar\u00eda tarde? \ud83e\udd14\na. @samumtiti \nb. @Dembouz \nc. @jctodibo \nd. @AntoGriezmann \ne. @clement_lenglet \n\u00a1Ellos lo tienen claro! \ud83d\ude02\ud83d\udc47 https://t.co/naX23bzmzU \ud83d\ude05 \u00bfTe ha pasado alguna vez? \ud83d\udc47 https://t.co/3M41Z5kfhD Parece arriesgado\u2026 \u00bfLo har\u00edas? \ud83e\udd14 https://t.co/5f9JGMo8oW \ud83e\udd23 @samumtiti @Dembouz @jctodibo @AntoGriezmann @clement_lenglet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude2f \u00bfPor qu\u00e9 se r\u00eden tanto? \n\u00a1Desc\u00fabrelo! \ud83d\udc49 https://t.co/q0lJtGborM https://t.co/p0vDqMk3Mh \ud83d\ude04\ud83d\udc51 https://t.co/cKWFqWQeSm \u26a1 \u00bfQuieres vivir #ElCl\u00e1sico en directo? \u26a1\n\nParticipa y ven a ver el primer Bar\u00e7a-Madrid de la temporada con @oppo \ud83d\udc49 https://t.co/Gfl68G7q1l https://t.co/jotoBjpQVm \ud83d\udc64 @mterstegen1 \n\u23f0 90'\n\u26bd Alemania-Argentina (2-2)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/xN8t6tHbis \ud83d\udc48 https://t.co/ZROmnLqySg Las frases m\u00e1s destacadas de la entrevista a Leo #Messi \ud83d\udc47 https://t.co/NPWPbwAmbD \ud83d\udc10\ud83d\udc10\ud83d\udc10 https://t.co/mUzeorSaD0 Comunicado del FC Barcelona en relaci\u00f3n con las medidas cautelares solicitadas por Mediapro para impedir al Club la retransmisi\u00f3n del Bar\u00e7a - Atl\u00e9tico de Madrid femenino\n\n\ud83d\udd17 Los detalles: https://t.co/YH4u6wMPE3 https://t.co/HSk00Y8XrR \ud83c\udfaf @LuisSuarez9 \ud83d\udca5 https://t.co/dm3yvFxP68 \ud83d\udc47\ud83d\udc47 Si eres socio, esto te interesa \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/yBQtgopmIO\n\n\u26a0  Fecha l\u00edmite para la inscripci\u00f3n online: 20 de octubre https://t.co/QZfZeFBC1l \ud83d\udde3 Leo #Messi habla sobre @antogriezmann\ud83d\udc47 https://t.co/O4e20oKsW2 \ud83d\udde3Leo #Messi: \"El de Roma de cabeza en la final de la Champions es mi mejor gol.\"\n\u00bfCoincides con \u00e9l? \n\ud83d\udcf9 Mira todos sus goles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/pysxJfbikh https://t.co/J5EuZHlV5E \ud83d\udde3 Leo #Messi: \"Quiero seguir en Barcelona, sobre todo en lo que siento por el Club, por la familia\" \ud83e\udd17 https://t.co/LEXMZXdIB4 \ud83d\udc4f Leo #Messi https://t.co/H8rz3PTVRp \ud83c\udfc6 @3gerardpique recoge el premio Aldo Rovira, que le acredita como mejor jugador de la temporada pasada \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/7uyJXHl6NL https://t.co/y32ZLuQ8ur \ud83d\udde3 Leo #Messi: \"Un recuerdo \u00fanico.\"\n\ud83d\udd19 2010/2011 \nSu partido favorito como azulgrana. https://t.co/GsxNqVvW3p El Comit\u00e9 de Competici\u00f3n ha sancionado al delantero franc\u00e9s con dos partidos y al central uruguayo con un partido \ud83d\udc47\nhttps://t.co/AKCKoTnv8O \ud83d\udde3 Leo #Messi: \u201cMi idea es retirarme en el Bar\u00e7a\u201d \ud83d\udc99\u2764 \u26bd \u00bfEst\u00e1is listos? \n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/pdLEjHosYA Tras su partido 200, repasamos con @mterstegen1 sus grandes momentos como azulgrana \ud83d\udcab\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udc47Lee la entrevista completa:\nhttps://t.co/GnU6rOvGlF https://t.co/Uaeu5ggg4Z \ud83d\udccb Repasamos las cuestiones tratadas en la Junta Directiva del FC Barcelona de este martes \ud83d\udd3d https://t.co/YItJJtaOuk [\ud83d\udcfa EN DIRECTO] Sigue la rueda de prensa de Josep Vives, que explicar\u00e1 los acuerdos de la reuni\u00f3n de la Junta \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/40jsdCKPjb Respuestas correctas:\n12 goleadores \u2705\nGriezmann \u2705\n\u00a1Descubre cu\u00e1les son los 12 goleadores! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/l41xdjxucA \ud83d\udd0a @mterstegen1: \u201cSufrimos en Dortmund, pero volvimos con un punto. Con la victoria ante el Inter, lo tenemos en nuestras manos. Debemos aprovechar el momento\u201d https://t.co/bzIQbOBRJv \ud83d\udc4f @3gerardpique &amp; @AitanaBonmati \ud83d\udc4f\n\ud83e\udd47 Mejores jugadores catalanes de la temporada 2018/19\n\n\u00a1Consulta todos los ganadores cul\u00e9s! \ud83d\udc47\n\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/O2ItJgHM1L \u00bfQui\u00e9n marc\u00f3 el primer gol de la temporada? \u26bd \u2b07\ufe0f \u00a1El Bar\u00e7a es el equipo con m\u00e1s goleadores distintos de las grandes ligas! \ud83d\ude4c\n\u00bfSabes con cu\u00e1ntos? \ud83e\udd14 \u2b07\ufe0f \ud83d\udcf7 Photo finish \ud83e\udd14 https://t.co/7MjfiyRvbl \ud83d\udc26 Aprende a volar con Neto https://t.co/bHLxFYdq8R \u00a1Seguimos trabajando! \ud83d\udcaa https://t.co/zmXoQziXWl \u201cHe cambiado como persona\u201d \ud83d\udcac\n\nLa entrevista m\u00e1s personal de @mterstegen1 \ud83d\ude01\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/g0ny65wKAS \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc4f @jctodibo &amp; Araujo\n\u26bd\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aSevilla\nhttps://t.co/ozNjcwWxb9 \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW | #Bar\u00e7aSevilla \n\u26bd 4 goles\n\u2705 4\u00aa victoria consecutiva\nEl triunfo azulgrana, desde dentro \ud83d\udc40 \ud83d\udccb El Congreso de Medicina del Deporte dedicado a debatir sobre las tendinopat\u00edas abre el 'Sports Science Week'. Consulta todos los detalles \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/LGOPdekG2G \ud83d\udd0a Maria Teixidor: \"Sobre el voto electr\u00f3nico estamos de acuerdo en el fondo pero no en la forma\" https://t.co/CELmM3PmYN De Jong &amp; De Jong \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/wTygumxSwp \ud83d\ude4c N\u00ba 1\u20e3 https://t.co/kX1fyAVdlJ \u26bd AMISTAD \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/pRZGkseiAu \ud83c\udfa9 @arthurhromelo \ud83d\ude0d\n2 asistencias en 65 minutos \ud83d\udd25 https://t.co/JUqxIoH2BK \u2705 16 temporadas consecutivas marcando\n\u2705 100 goles desde fuera del \u00e1rea\n\u2705 43 goles de falta\n\u2705 37 tantos en 38 partidos \ud83c\udd9a Sevilla\n\nY SUMA Y SIGUE...  https://t.co/tHqtvxE8I3 POR-TE-RA-ZO \ud83d\ude4c https://t.co/AEcySjI4LH Feliz lunes \ud83d\ude01 https://t.co/aQr5fRzPmQ Las declaraciones despu\u00e9s del #Bar\u00e7aSevilla \n\n\ud83d\udde3 @kingarturo23 \n\ud83d\udde3 Valverde\n\ud83d\udde3 Araujo\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ZXilmvGrw7 \u26bd 301 goles\n\u26a1 129 partidos\n3\u20e30\u20e3 goleadores diferentes\n\nhttps://t.co/ivYwCWI6R7 Imparable \ud83d\udd25 https://t.co/Hwg8bcnQkq \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #Bar\u00e7aSevilla (4-0)\n\nhttps://t.co/T9o745Uiad \u00bfOs recuerda a algo? \ud83d\ude0f https://t.co/0AeQSoQudS 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 partidos de @mterstegen1 con el Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u00a1IMPECABLE! \ud83c\udfa9 #Messi v Sevilla: \n38 partidos- 37 goles\nSimplemente el \ud83d\udc51 https://t.co/ZWa6bG94lf \ud83d\udde3 @kingarturo23 : \"Nos vamos felices. El equipo ha mejorado mucho\" https://t.co/K4X7NCjvV1 \u23f0 \u00a1Final del partido!\nFC Barcelona 4-0 Sevilla FC\n\u26bd @LuisSuarez9, @kingarturo23, @Dembouz y Leo #Messi\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/mmqC2B8dC1 \u2666 Minuto 87: Doble expulsi\u00f3n en el Bar\u00e7a. Tarjeta roja a R. Araujo y @Dembouz #Bar\u00e7aSevilla \u2604 Donde pone el ojo... pone la falta\n#Messi lo ha vuelto a hacer\n#Bar\u00e7aSevilla https://t.co/m7JlQFSmfS \u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOLAAAAAAAZO DE LEO #MESSI! (4-0, minuto 77) #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/2osIoVtcAm \ud83d\udd04 Minuto 73: \u00daltimo cambio en el Bar\u00e7a. \u00a1Debuta Araujo! \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd3c R. Araujo\n\ud83d\udd3d Todibo\n#Bar\u00e7aSevilla (3-0) https://t.co/AC4BR1YfEk \ud83d\udd04 Minuto 70: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c @ivanrakitic \n\ud83d\udd3d @kingarturo23 \n#Bar\u00e7aSevilla (3-0) https://t.co/9xJBfZbVns \ud83d\udd04 Minuto 65: \u00a1Primer cambio en el Bar\u00e7a!\n\ud83d\udd3c @5sergiob\n\ud83d\udd3d @arthurhromelo\n\u26bd #Bar\u00e7aSevilla (3-0) \ud83d\udcf8 El momento \n\ud83d\udd25 @LuisSuarez9 https://t.co/zHPipANDxd \ud83d\udccd Camp Nou\n\u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\u26bd #Bar\u00e7aSevilla (3-0)\n\ud83d\udc4f \u00a1Vamos Bar\u00e7a!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/n86gFcpHMr \u23f0 85 segundos\n\ud83d\udc65 11 jugadores\n\ud83d\udc5f 25 pases\n\n\u2b07\u2b07\u2b07\n\n\u26bd \u00a1Gol de @kingarturo23! \ud83d\udd25 https://t.co/zO53xnYmW5 \ud83d\udeb2Tendremos que a\u00f1adir un gol m\u00e1s a este v\u00eddeo... \ud83d\ude09 https://t.co/dM5cOa7N2s \ud83d\udc65 Hoy somos 81.331 espectadores en el Camp Nou. \u00a1Gracias, afici\u00f3n! \ud83d\udc4f\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u26bd #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/bEuCgj0CAl \ud83d\udccd Camp Nou\n\u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\nBar\u00e7a 3-0 Sevilla\n\u26bd @LuisSuarez9, @kingarturo23 &amp; @Dembouz\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/NIw4ZDolaa Min. 27: @LuisSuarez9 \u26bd\nMin. 32: @kingarturo23 \u26bd\nMin. 35: @Dembouz \u26bd\n\n\u00a13\u20e3 goles en s\u00f3lo 8\u20e3 minutos! \u23f0\ud83d\ude31\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/yyzpPqkD3a \ud83d\udd25 @Dembouz \ud83d\udd25\n\n\u00a1Qu\u00e9 recorte! \u26a1\n\u00a1Qu\u00e9 golazo! \u26bd https://t.co/BBmKJIKfCP \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOLAZO DE @Dembouz!! (3-0, min. 35) #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/7ExzSdOICp \u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOOOL DE @kingarturo23! (2-0, min. 32) #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/ncRbemt29f \u26bd \u00a1GOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOLAAAAAZO DE @LuisSuarez9! (1-0, minuto 27) #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/vNW7ME9W2y Minuto 25: M\u00e1xima igualdad sobre el terreno de juego, contin\u00faa el empate en el Camp Nou. \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! \ud83d\udcaa (0-0) #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/EDzEEchmi1 \u23f0Empieeeeza el partido\n\u26bd\ufe0fBar\u00e7a - @SevillaFC\n\ud83d\udccdCamp Nou\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd25 Atardecer azulgrana \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/24755GEHjY \ud83d\udc4f \u00a12\u20e30\u20e30\u20e3 partidos de @mterstegen1 con el Bar\u00e7a! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/paBIgHaUZV \u26bd\ud83d\udd25 #Bar\u00e7aSevilla | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center \ud83d\udd35\ud83d\udd34 (comentarios ingl\u00e9s) https://t.co/59mTTo4GQj RT @FundacioFCB: Avui, @jordicardoner vicepresident primer del @fcbarcelona_cat i la Fundaci\u00f3, ha presentat el balan\u00e7 de la nostra activita\u2026 Resultado de la votaci\u00f3n sobre la modificaci\u00f3n estatutaria para introducir el voto electr\u00f3nico\n\n\u2705 359 votos a favor\n\u274c 173 en contra\n\u26aa 67 en blanco\n\nLa aprobaci\u00f3n requer\u00eda los 2/3 de los votos y, por tanto, ha sido rechazada\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nqluqvwkgf\n#Assemblea2019 https://t.co/C5A8Tv9OKe \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#Bar\u00e7aSevilla La Asamblea ratifica al S\u00edndic dels socis, Joan M. Trayter\n\n\u2705 566 votos a favor\n\u274c 3 en contra\n\u26aa 54 en blanco\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/XcnECbD9BW\n#Assemblea2019 https://t.co/Mi8b9PFgXQ Consulta aqu\u00ed todos los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/rO5WBSzqsz Los socios compromisarios ratifican el acuerdo de la retirada de las distinciones honor\u00edficas otorgadas a Franco\n\n\u2705 671 votos a favor\n\u274c 2 en contra\n\u26aa 7 en blanco\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/R5ZRQBRDwX\n#Assemblea2019 https://t.co/g1IFnSeGV7 \ud83d\udce1 Contin\u00faa la #Assemblea2019 con el siguiente punto del orden del d\u00eda: la ratificaci\u00f3n, si el socio as\u00ed lo indica, de la retirada de las distinciones otorgadas a Franco\n\n\ud83d\udd17\ud83d\udc49 https://t.co/MlvUGwG2QX https://t.co/TK6bHwMZR7 Los socios compromisarios aprueban el presupuesto para la temporada 2019/20\n\n\u2705 574 votos a favor\n\u274c 60 en contra\n\u26aa 44 en blanco\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/WMLJPl4J4D\n#Assemblea2019 https://t.co/xUqs7wgo4B \ud83d\udce1 Recuerda que puedes seguir la Asamblea de Socios Compromisarios 2019 en directo \ud83d\udc49 https://t.co/OEvZqLjM8R https://t.co/5LOGkGxjYK \ud83d\udd0a \u00d2scar Grau: \"Con este presupuesto, demostramos, una vez m\u00e1s, nuestra solidez econ\u00f3mica\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/QLZw83M3Qs https://t.co/wVbR97U5vB \ud83d\udce1 Ahora el CEO del FC Barcelona, \u00d2scar Grau, presenta el presupuesto de la temporada 2019/20\n\n\ud83d\udd17 En directo: https://t.co/It6yx0rh9p Los socios compromisarios aprueban la liquidaci\u00f3n del ejercicio econ\u00f3mico 2018/19\n\n\u2705 532 votos a favor\n\u274c 90 en contra\n\u26aa 45 en blanco\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/iKhPARgAlo\n#Assemblea2019 https://t.co/0vigz3nP4V El directivo Enric Tombas desgrana ahora los gastos del FC Barcelona durante la temporada 2018/19\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/GNyLDJpIkv https://t.co/aKl49Nxwsf Los ingresos del Club en esta temporada 2018/19 han sido m\u00e1s altos que los de la temporada anterior. Este es el aumento real https://t.co/ky8BLI6OoW Enric Tombas presenta la cuenta de resultados, donde destacan los 990 millones de euros de ingresos\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/bwW13TSenI https://t.co/mnfMGoHybV \ud83d\udce1 Ahora es el turno del directivo Enric Tombas, que presenta el informe de liquidaci\u00f3n del ejercicio econ\u00f3mico 2018/19\n\n\ud83d\udd17 En directo: https://t.co/zCwSy6TcWI \ud83d\udc47 \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"La nueva estructura de financiaci\u00f3n del Espai Bar\u00e7a respetar\u00e1 las dos l\u00edneas rojas que nos exigimos en el refer\u00e9ndum: no debe hipotecar nunca nuestra finca, nuestro patrimonio, ni tampoco los ingresos actuales del Club\" https://t.co/NJib6PkDJb \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"El Espai Bar\u00e7a ser\u00e1 uno de los principales retos de nuestra gesti\u00f3n estas pr\u00f3ximas dos temporadas. Pero tambi\u00e9n tendr\u00e1 que ser m\u00e1s all\u00e1 del 2021, hasta que el proyecto est\u00e9 completado\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/1xsDXnQ4n6 https://t.co/qTKJAypOyw \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Tenemos que seguir renovando la plantilla para continuar esta evoluci\u00f3n generacional de manera natural. De una generaci\u00f3n que ha sido ganadora a otra que debe incorporar juventud y talento, y que tambi\u00e9n ser\u00e1 ganadora. Estamos seguros\" https://t.co/11UhAgENk9 \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Digan lo que digan, hoy el Bar\u00e7a es m\u00e1s ganador, m\u00e1s fuerte econ\u00f3mica y patrimonialmente, m\u00e1s innovador, m\u00e1s solidario y m\u00e1s comprometido\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vLm8m7Bnzy https://t.co/ag7EkMYARN \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Vivimos tiempos complejos, pero puedo afirmar, convencido, que, ante todas las circunstancias acaecidas en los \u00faltimos tiempos, hemos actuado con un compromiso firme, en defensa del pa\u00eds, de la democracia, de la libertad de expresi\u00f3n y del derecho a decidir\" https://t.co/sxvzwvJgxl \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Los valores s\u00f3lo tienen sentido si se practican. Somos una entidad deportiva que trabaja en la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s igualitaria, que se preocupa por el bienestar de miles de ni\u00f1os y ni\u00f1as en riesgo de exclusi\u00f3n en Catalu\u00f1a y en todo el mundo\" https://t.co/WYOB7fDTR5 \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Seguimos siendo independientes de poderes pol\u00edticos, de poderes econ\u00f3micos y de poderes medi\u00e1ticos\" https://t.co/gJ2BRAXslv \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Cada temporada somos m\u00e1s innovadores y somos una referencia en la industria del deporte\" https://t.co/vtUVlEITNY \ud83d\udd0a Bartomeu: \"En el Espai Bar\u00e7a ya hemos invertido unos 80 millones, con el Estadi Johan Cruyff ya completado. Esperamos tener las licencias para comenzar las obras del Camp Nou en el verano de 2020\" https://t.co/LhAhLOdRNt \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Cerramos la temporada con 990 millones y prevemos ingresar 1.047 este curso, superando la barrera de los 1.000 un a\u00f1o antes de lo que nos comprometimos. Desde la temporada 2011/12 ya acumulamos m\u00e1s de 200 millones de beneficios\" https://t.co/NvkfrDMXok \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Actualmente tenemos a m\u00e1s de 640 chicos y chicas en nuestros equipos formativos. Seguimos invirtiendo recursos y esfuerzos en nuestra Mas\u00eda y lo seguiremos haciendo\" https://t.co/2jSlu7JyPY \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Dentro de unos d\u00edas, celebraremos el 40 aniversario de La Masia. Quiero reivindicar la vigencia de nuestro modelo formativo, porque la Mas\u00eda se ha convertido en un s\u00edmbolo de identidad. Admirada, se considera la mejor academia futbol\u00edstica del mundo\" https://t.co/45Ooo6WkYl \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Somos m\u00e1s ganadores. Es un hecho. Con diferentes presidentes, entrenadores y jugadores, el Bar\u00e7a ha seguido ganando. Desde el a\u00f1o 2004 hemos sumado 34 t\u00edtulos y lideramos el ranking de t\u00edtulos, un hito impensable hace unos a\u00f1os\" https://t.co/muMd7eWAl9 \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"El lema 'M\u00e9s que un Club' es una expresi\u00f3n totalmente vigente y demostrada con hechos, con realidades conocidas y aceptadas en todo el mundo. Lo hemos conseguido gracias al esfuerzo y la aportaci\u00f3n de mucha gente, durante muchos y muchos a\u00f1os\" https://t.co/ZBgWV38wvZ \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Decimos que somos 'M\u00e1s que un Club' para explicar un sentimiento, y unos valores propios, porque representamos a una ciudad y un pa\u00eds. Y para entender que, a veces, somos atacados por razones m\u00e1s cercanas a nuestras ra\u00edces que por cuestiones deportivas\" https://t.co/bMlT7ROdP9 El presidente @jmbartomeu toma la palabra para hacer un repaso de lo que ha sido la temporada que hemos dejado atr\u00e1s\n\n\ud83d\udd17 En directo: https://t.co/RK6ej538jz https://t.co/3AIs1qRzVd \u2757 El Palau Blaugrana acoge la Asamblea General de Socios del FC Barcelona\n\n\ud83d\udd17 La puedes seguir en directo a trav\u00e9s de este enlace \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/Hl5HwMmP8D \u26bd \u00a1GO-LA-ZOS! \ud83d\udd25\n@LuisSuarez9 est\u00e1 preparado para el #Bar\u00e7aSevilla! \ud83d\udcaa https://t.co/mGlFAzZLf9 \u26bd\u23f0\ud83c\udf0d Los horarios para seguir el #Bar\u00e7aSevilla en todo el mundo \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/5ZgqUaM0Jp \ud83d\udcdd PREVIA #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83d\udcaa Un aut\u00e9ntico partidazo en el Camp Nou\n\ud83d\udc49 https://t.co/6y0UApoaWu\ud83d\udc48 https://t.co/aV9WESrkM1 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7... \ud83c\udfb1\n@marcmarquez93, Campe\u00f3n del Mundo de @MotoGP \ud83c\udfc6\n\u00a1Felicidades! https://t.co/hKPf4TiSMg \ud83d\udd25  MATCHDAY\n\u26bd #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83c\udfdf  Camp Nou\n\ud83d\udcc5 06/10 \u2013 9pm\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83d\udcf1  Minuto a minuto: https://t.co/G92keIyIho\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Sf5asOEdaP \ud83e\udd47 Campeona del Mundo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuenaaa @TeamRojas45! https://t.co/T3A1rn5EDv [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\n\ud83d\udcaa \u00a1@JordiAlba y Ansu Fati han recibido el alta m\u00e9dica!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\u25b6 https://t.co/twIqImgpY1 https://t.co/pLssFzbNYo [\ud83d\udccb CONVOCATORIA]\n06/10/19 - 21h\n\u26bd #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/UoCeSGA1C7 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa \u00a1@JordiAlba entrena con el grupo!\n\nTambi\u00e9n entrenan R. Araujo y C. P\u00e9rez del @FCBarcelonaB y Ansu Fati del Juvenil A \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/GyaqzeKT7w [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue los primeros minutos del entrenamiento previo al #Bar\u00e7aSevilla \u25b6 https://t.co/bGBcCDstOg https://t.co/F0YYfYpauG \ud83d\udd0a Valverde: \"Queremos ganar y marcharnos al par\u00f3n con una buena sensaci\u00f3n. Es un partido fundamental\" #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/LziCUNQo3I \ud83d\udd0a Valverde: \"Con el Sevilla siempre son partidos intensos. Han empezado bien fuera de casa, son un equipo con mucha intensidad\" #Bar\u00e7aSevilla https://t.co/DX4F0bq70d [EN DIRECTO \ud83d\udcfa] Sigue la rueda de prensa de Ernesto Valverde en la previa del #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/F8xRD369MU https://t.co/RhDKK21FeH \u00a1El #Bar\u00e7aSevilla se acerca! \ud83d\udca5\nTe dejamos el \ud83d\udd1d10 goles contra el equipo andaluz \u26bd\n\n\ud83d\udcf9 \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el mejor gol? Mira el v\u00eddeo completo: https://t.co/yZ51ksL0mn https://t.co/Wx6fk3UitP #Messi y sus faltas vs Sevilla \ud83d\ude0d\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/LtpPuduV00 \u26bd #Bar\u00e7aSevilla\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 La pr\u00f3xima semana ser\u00e1n compa\u00f1eros de selecci\u00f3n. Primero, pero, les toca ser rivales... https://t.co/nqkJSdANQN \ud83d\udccd Auditori 1899\n\ud83d\udcc5 De lunes a viernes\n\u25b6 El @BarcaInnoHub organiza una semana de congresos dedicada a las ciencias del deporte. Los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/7bJIzAj9ft \u00bfQuieres ser de los primeros en disfrutar del contenido MATCHDAY? \nHazte Bar\u00e7a Fan \ud83d\udc47\nhttps://t.co/0yzwtIJry8 https://t.co/b5CdXTpKK4 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @clement_lenglet &amp; @AntoGriezmann \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @DeJongFrenkie21 \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @_nelsonsemedo_ \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @5sergiob \n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ivanrakitic \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @mterstegen1 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @arthurhromelo \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 @Moussa_WagueOff  https://t.co/8PDIpUec9M \u26bd SEPTIEMBRE \ud83d\udd25\n\u00a1Goles, goles y m\u00e1s goles!\n\ud83d\ude4c @Beko \n\u00bfCu\u00e1l es tu favorito? \u2b07 https://t.co/mBK6hcniMv \ud83d\udd25 @luissuarez9 \ud83d\udd25\n\u2604 Mejor gol de la semana de la @LigadeCampeones \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c https://t.co/SNB1YYHGu6 \ud83d\udd1d\u26bd Los cul\u00e9s con m\u00e1s partidos internacionales\n\n1\u20e3 Xavi Hern\u00e1ndez - 178\n2\u20e3 Leo #Messi - 146\n3\u20e3 @andresiniesta8 - 145\n\nConsulta el TOP-10 \ud83d\udccb\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZNXdnMYjoz \ud83d\udc40 Contenido exclusivo \ud83d\udc40\n8\u20e3 episodios de 4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 minutos\n\ud83d\udcf9 MATCHDAY: La temporada del Bar\u00e7a desde dentro\n\ud83d\ude4c @RakutenTV \ud83d\udd1c Pr\u00f3ximamente...\n\ud83d\udcf2 MATCHDAY: El Bar\u00e7a como nunca antes lo hab\u00edas visto\n\ud83d\ude4c @RakutenTV https://t.co/714zXPfz81 \ud83c\udf82 Moussa Wague \ud83c\udf81\n\ud83c\udf89 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! https://t.co/xOsBkHaWht \u2708\ufe0f Modo avi\u00f3n \u2708\ufe0f https://t.co/nXwKA5tfD8 \ud83d\ude01\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/43aIdEXlhX Su\u00e1rez se quedar\u00e1 en Barcelona durante el par\u00f3n de selecciones haciendo tratamiento m\u00e9dico. Los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/IVUIuTAGk9 \ud83d\udc40 Mira el video completo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/gu4AJLSWur \ud83d\udc10\ud83d\udc40\u26bd https://t.co/FBBco4u44O \ud83d\udc40 \u00a1As\u00ed fue el  #Bar\u00e7aInter desde dentro!\nNo te lo pierdas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/gu4AJLSWur https://t.co/fPdICmgHD5 Reencuentros especiales \ud83d\ude00 https://t.co/WiACMaW1K4 Leo #Messi &amp; @LuisSuarez9 \n\n\u00a1Espect\u00e1culo antes del #Bar\u00e7aInter!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/3aK3QgaMUm \u26bd #Bar\u00e7aSevilla\n\u23f0 Horarios\n\ud83d\udcfa Televisiones\n\nConsulta cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el partido \ud83c\udf0d\ud83d\udc47\nhttps://t.co/9vZ2I6XvGr \u26bd\ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \ud83d\udd25\u26bd\n\n\u2705 Doblete en el #Bar\u00e7aInter\n\u2705 M\u00e1ximo goleador cul\u00e9 de la temporada\n\u2705 50 partidos en la #UCL con el Bar\u00e7a\n\u2705 101 goles en el Camp Nou\n\nhttps://t.co/SOkwHRFY5g? \u2b50@LuisSuarez9\u2b50\n\n\ud83d\udc64UCL JUGADOR DE LA SEMANA\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/b9UpxjcalH\n\n\u26bdUCL GOL DE LA SEMANA \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ISbPAobU4E\n\n\u00a1Entra y vota! Vamos\ud83d\udcaa https://t.co/8lrTgy18LP \ud83d\udc5f\u26bd \u00bfCu\u00e1ntos pares de botas utiliza la plantilla durante la temporada?\n\n\ud83d\udc55\ud83d\udd35\ud83d\udd34 As\u00ed es el d\u00eda a d\u00eda de las personas que cuidan todos los detalles del vestuario del Bar\u00e7a.\n\n@beko\n#ProsBehindThePros [AMISTOSO CONFIRMADO]\n\u26bd @FCCartagena_efs \ud83c\udd9a @FCBarcelona_es \n\ud83d\udcc5 13 de noviembre\n\ud83d\udccd Cartagonova\n\u23f0 19.00 horas\n\ud83d\udc49 https://t.co/8zkZzjpzrk \ud83d\udc48 https://t.co/6SIaq2xL0R \u2757 EL RESUMEN DEL PARTIDO \u2757\n\u26bd FC Barcelona 2-1 Inter de Mil\u00e1n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/HzNHoqPdQ2 El Ayuntamiento de Barcelona ha concedido al FC Barcelona la licencia para el derribo del Miniestadi. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/7gJHPwuiZt \u2b50 Leo #Messi \ud83d\udcac\n\n\u201cEs importante ganar en casa porque tenemos un grupo dif\u00edcil. Hoy necesit\u00e1bamos s\u00ed o s\u00ed los 3 puntos\u201d\n\n\u201cEstoy muy contento de poder jugar los primeros 90 minutos enteros del a\u00f1o. Me sent\u00ed bastante bien\u201d\n\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/mkroMuAMti \ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd @LigadeCampeones   \n\ud83d\udcaa 33 partidos...\n\n4\n3\n6\n2\n1\n1\n3\n3\n1\n2\n3\n2\n3\n6\n3\n2\n7\n4\n4\n6\n0\n3\n3\n2\n3\n4\n4\n2\n1\n5\n3\n3\n2\n__\n\n...101 goles a favor \ud83d\udccd El Camp Nou, fort\u00edn de Europa\n\u26bd@LigadeCampeones \n\ud83d\udcaa 33 partidos...\n\n0\n1\n1\n1\n1\n0\n1\n1\n0\n0\n0\n1\n0\n1\n1\n1\n0\n0\n0\n1\n0\n0\n1\n0\n0\n1\n0\n0\n1\n1\n0\n0\n1\n__\n\n16 goles recibidos \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA \n\u26bd #Bar\u00e7aInter (2-1)\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/BUGpB9lpA2 \ud83d\udc48 https://t.co/3SgybEVerl \ud83d\udd25 POR-TE-RA-ZO \ud83d\udd25 https://t.co/xXIGsW91r8 TOTS UNITS FEM FOR\u00c7A \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/fPSYnd8yYk \ud83d\ude31 Cuando ves el golazo de tu mejor amigo \u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/ZhXo6dSVnP 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 partidos sin perder en el Camp Nou en la @ligadecampeones \ud83d\udd2b @LuisSuarez9  \ud83d\udca5 https://t.co/l7uNu7q0Lf \u23f0 \u00a1Final del partido!\n\u26bd FC Barcelona 2-1 Inter de Mil\u00e1n\n\ud83d\udc5f Luis Su\u00e1rez (x2) / Lautaro\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/TiHvrEv9ao \u26bd\ufe0f\ud83d\udd1d \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1MARCAA LUIS SU\u00c1REZ! (2-1, min 84) #Bar\u00e7aInter https://t.co/jXhh1q76DM \ud83d\udd01 Minuto 66: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c O. Demb\u00e9l\u00e9\n\ud83d\udd3d Griezmann\n\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/2vaw8QVaxv \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1EMPATA LUIS SU\u00c1REZ! (1-1, min 58) #Bar\u00e7aInter https://t.co/TBX5jXZhy5 \ud83d\udd01 Minuto 53: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Vidal\n\ud83d\udd3d Sergio\n\n#Bar\u00e7aInter https://t.co/QlSXomMFBa \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\u26bd FC Barcelona 0-1 Inter de Mil\u00e1n\n\ud83d\udcca https://t.co/wMsEja9xUo\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/MPryFdBBya \ud83d\udc65 Hoy somos 86.141 espectadores en el Camp Nou\n\ud83d\udc4f \u00a1Muchas gracias, afici\u00f3n!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/bVY0W6nTam \u23f0 Descanso en el Camp Nou\n\u26bd FC Barcelona - Inter de Mil\u00e1n (0-1)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/5NOBYBzxKi \ud83d\udcaa Minuto 37: Gran parada de Ter Stegen al disparo de Lautaro #Bar\u00e7aInter https://t.co/jfhG0QYP6U \u2757 Minuto 25: Disparo de Leo Messi que atrapa el portero Handanovic #Bar\u00e7aInter https://t.co/t0MJToGJYD \u2757 Minuto 15: \u00a1Primera gran ocasi\u00f3n del Bar\u00e7a! Griezmann remata fuera #Bar\u00e7aInter \u26bd Minuto 2: Marca el Inter. Gol de Lautaro #Bar\u00e7aInter \ud83d\udcaa \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Inter\n \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/1DtLxtyCc7 \u26a1 #Bar\u00e7aInter | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/ZrTBrd0wYy #Messi en el once inicial \ud83d\ude4c https://t.co/X101trP8Jz \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: Neto, I. Rakitic, Todibo, O. Demb\u00e9l\u00e9, M. Wague, Vidal y C. P\u00e9rez. Descartado: Ale\u00f1\u00e1 #Bar\u00e7aInter \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #Bar\u00e7aInter\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc55 \u00a1Vestuario preparado! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Som-hi https://t.co/saX8HbmgYj \ud83d\udc4a FOR\u00c7A BAR\u00c7A \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aInter https://t.co/uRxVEg8odU [\u00daLTIMA HORA]\n\n@JuniorFirpo03, baja para el #Bar\u00e7aInter\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/X0kuZ0Mjnj \ud83d\udc48 https://t.co/aqaJVt1NB2 \ud83d\udd1c#Bar\u00e7aInter!  \nMenos de 7\u20e3 horas para el inicio\n\ud83d\ude4c \u00bfPreparados? https://t.co/WjAenpYie5 Comunicado del FC Barcelona\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49https://t.co/d5hcpen1QQ\ud83d\udc48 https://t.co/R4fuX1s0Q0 \u203c \u00a1RECUERDA! Hoy s\u00f3lo se podr\u00e1 acceder al Camp Nou con el abono de esta temporada.\n\nToda la informaci\u00f3n si a\u00fan no lo tienes \ud83d\udc49 https://t.co/fuLTx0Swm4 https://t.co/cpm0oDRpO9 \u26a1 #Bar\u00e7aInter \u26a1\nLleg\u00f3 el d\u00eda.\nEl escenario ya est\u00e1 preparado.\n\u00a1Vamos equipo, vamos cul\u00e9s! \ud83d\udc4a\n\n\ud83c\udf9f https://t.co/iFqehAlfRv\n\n#PlayToColor #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/vaI1EgCAXU \u26bd #Bar\u00e7aInter\n\ud83d\udc64 Los protagonistas\n\ud83d\udd19 Los precedentes\n\ud83d\udd0d El an\u00e1lisis del rival\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/5UbRooLlGE \ud83d\udd25 MATCHDAY \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 La @ChampionsLeague vuelve al Camp Nou\n\u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aInter\n\u23f0 21:00h CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 Minuto a minuto: https://t.co/1YsES4yqId https://t.co/4cIvNYWT5c #Messi \u2764 \u26bd\n\u26bd \u2764 #Messi https://t.co/gdyk75vgL8 #Bar\u00e7aInter \u231a\ufe0f @ChampionsLeague \n\u00bfDesde d\u00f3nde seguir\u00e9is el partido?\n\nMI\u00c9RCOLES 2 OCTUBRE:\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6 12pm PT / 3pm ET\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 1pm\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 2pm\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea 3pm\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 4pm\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 9pm \n\n[+] https://t.co/Dec80MLtXA https://t.co/sZ3aYGrD6C Parece f\u00e1cil... pero solamente @mterstegen1 puede parar el  bal\u00f3n con esa clase \ud83d\ude0e https://t.co/mR5swYh8jX \ud83e\udd17 @AntoGriezmann \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/iZz8kEKmJg \ud83d\udc4b Benvenuti al Camp Nou, @Inter_es!\n\n\u00a1Contentos de volverte a ver, @Alexis_Sanchez! https://t.co/BRy9d5cNSi #Messi \ud83c\udd9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/YfEWUMKEAN \u2705 #Messi\n\u2705 @Dembouz\n\n\u2757 Reciben el alta m\u00e9dica y entran en la convocatoria del #Bar\u00e7aInter \ud83d\udc49 https://t.co/VxgLYA2vaQ https://t.co/lfnCSxX4hq \ud83d\udccb CONVOCATORIA\n\u26bd #Bar\u00e7aInter\n\n\ud83c\udfdf La lista para el retorno de la @LigadeCampeones al Camp Nou \ud83d\udc47 https://t.co/92ugr8GdZW \ud83d\udcaa @AntoGriezmann: \u201cLa champions es mi sue\u00f1o\u201d\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue el \u00faltimo entrenamiento antes del #Bar\u00e7aInter\n\ud83d\udc49 https://t.co/IJ9CuMPueP \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/dQRRuDYpwU \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"El Inter ha tenido un inicio de temporada espectacular, ganando todos los partidos de liga. Es un equipo s\u00f3lido y es dif\u00edcil hacerle gol\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/dadhIOI7Za \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"El Inter es un equipo que ha cambiado bastante, con nuevos jugadores y entrenador, y est\u00e1 jugando con un esquema diferente. Por lo tanto, la referencia del a\u00f1o pasado nos vale a medias\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/lx9AyC0Fp6 \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Estoy muy feliz en el Bar\u00e7a. Me siento bien y con confianza, s\u00e9 que todav\u00eda me faltan cosas para ser el mejor Griezmann posible pero estoy en el buen camino\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/vGqpBo4TIy \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Tendremos que hacer un gran trabajo en equipo e intentar ganar de la mejor manera. Sumar los tres puntos es lo m\u00e1s importante\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/Z93J8KbPil \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Los partidos de @LigadeCampeones siempre son especiales y a\u00fan m\u00e1s el de ma\u00f1ana porque es el primero en casa\" #Bar\u00e7aInter https://t.co/1I36pp16SW [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\n\ud83c\udf99 Empiezan las ruedas de prensa de @AntoGriezmann y Ernesto Valverde antes del #Bar\u00e7aInter\nhttps://t.co/pijd27NfEm \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aInter\n\n\u2705 Griezmann y God\u00edn\n\u2705 Vidal y Conte\n\n\ud83e\uddd0 \u00bfQui\u00e9nes son los otros rivales que coincidieron como compa\u00f1eros?\n\nhttps://t.co/pJjAVDw5bg \ud83d\udce1 Sigue en directo, a partir de las 16.30 horas, la previa del #Bar\u00e7aInter\n\ud83d\udc49 https://t.co/a3iVpODhBD \ud83d\udc48\n\n\ud83d\udde3 Valverde y @AntoGriezmann\n\u26bd Entrenamiento\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/LuM7r0vaGU \ud83d\udcc6 Un octubre cargado de partidazos\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/2gygJryM4H \ud83d\udc48 https://t.co/PFeFIGG0pA \ud83d\udcc6 Un octubre con \u2018d\u00e9ja-vu\u2019\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a Leo #Messi...\ud83d\udc10\ud83d\ude0d https://t.co/nMbTuFumHn \ud83d\udc51 @kingarturo23 \ud83d\udc4d https://t.co/QDlqP8ud0l \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aInter\n\ud83d\ude0d @ChampionsLeague\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4aulx948zZ \ud83d\udd24 \u00a1El rosco del #Bar\u00e7aInter! \n\n\ud83d\udc40 \u00bfSer\u00e1s capaz de resolverlo completo? \n\ud83d\ude00 \u00a1Demuestralo!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/cg060IpmTC 1\u20e3 Jug\u00f3 en Bar\u00e7a e @Inter\n2\u20e3 Era clase y potencia\n3\u20e3 Gan\u00f3 un Bal\u00f3n de Oro\n4\u20e3 Y ahora ha escrito una carta... \ud83d\udd8c\n\nhttps://t.co/JXad0uBREx \ud83d\ude01 @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aInter https://t.co/tVB6XFYelj \ud83d\udd1c @LigadeCampeones \n\ud83d\udd24 26 letras, 26 preguntas sobre el #Bar\u00e7aInter\n\ud83e\udd14 \u00bfTe quieres poner a prueba con nuestro rosco? \n\n\u2705 \u00a1Juega! \ud83d\udc49 https://t.co/AKWmBuc6YE \ud83d\udc48 Solicitud a las Naciones Unidas para la creaci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Accesibilidad Universal\n\n@Carlesale10, @clement_lenglet y @_nelsonsemedo_ participan en el video de apoyo.\n\nConoce m\u00e1s sobre la petici\u00f3n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/VCFQHuRNJp https://t.co/piW1DG3mqi \u26a0 SOCIOS ABONADOS\nLos abonos y los pases de aparcamiento correspondientes a la temporada pasada ya no ser\u00e1n v\u00e1lidos a partir del mi\u00e9rcoles.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/FIOASLzSLB https://t.co/ekxKK888YJ \u26bd\ud83c\udf0d\u23f0 Los horarios y las televisiones para seguir el #Bar\u00e7aInter https://t.co/xafjrUQ4XH \u26bd\ud83d\udd25 \u00a1Vamos con el lunes! \nSe acerca el #Bar\u00e7aInter \ud83d\udc4a https://t.co/WWs0YPme26 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\n\u26bd Leo #Messi y @Dembouz hacen parte de la sesi\u00f3n con el grupo \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/iW50TtwhLM Nuestro fin de semana:\n\n\u2705 @FCBarcelona_es \n\u2705 @FCBbasket\n\u2705 @FCBhandbol \n\u2705 @FCBfutbolsala \n\u2705 @FCBhoquei \n\u2705 @FCBarcelonaB \n\u2705 @FCBfemeni https://t.co/tfKBFWkHec \ud83c\udfa5 Por si todav\u00eda no lo has visto... \ud83c\udf7f https://t.co/ouRiw74iy2 \ud83d\ude0f @mterstegen1 es _______ https://t.co/IQ3pvpAdNS RT @FCBarcelonaB: \ud83d\ude31 El gol\u00e0s d'\u00c1lex Collado\n\ud83d\udd25 El golazo de Collado\n\ud83d\udccd Estadi Johan Cruyff https://t.co/Ka0VbR47UK \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #Bar\u00e7aInter \u26ab\ud83d\udd35\n\n\u00bfSabr\u00edas decir...\n\u2708 ... cu\u00e1ntos kil\u00f3metros separan Barcelona y Mil\u00e1n?\n\ud83d\udc65 ... cu\u00e1ntos jugadores han vestido las dos camisetas?\n\n\ud83d\udd0e Estas y otras curiosidades ... \ud83d\udc47 https://t.co/OrppvLqfi1 \ud83d\udc40 @LuisSuarez9 \u270c https://t.co/eqO8zFdW3a \ud83d\ude0d @mterstegen1 \u27a1\ufe0f @LuisSuarez9, conexi\u00f3n perfecta \ud83c\udfaf https://t.co/4l71GQFojS E Q U I P O \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/1OHtphhqag \ud83d\udd0e No s\u00f3lo el Bar\u00e7a jug\u00f3 ayer. Tambi\u00e9n lo hicieron los rivales en la @ChampionsLeague:\n\u2705 Victorias de Inter y Slavia de Praga\n\ud83e\udd1d Empate de Borussia Dortmund https://t.co/QWiWQBhA7d Ya llevamos 10 goleadores diferentes esta temporada en @LaLiga \ud83d\udcaa \n\n@LuisSuarez9 \u26bd\u26bd\u26bd\n@AntoGriezmann \u26bd\u26bd\u26bd\n#AnsuFati \u26bd\u26bd\n@arthurhromelo \u26bd\u26bd\n#CarlesP\u00e9rez \u26bd\n@DeJongFrenkie21 \u26bd\n@JordiAlba \u26bd\n@kingarturo23 \u26bd\n@3gerardpique \u26bd\n@JuniorFirpo03 \u26bd\n\n\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/l2R223BYNX \ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n\ud83d\ude0d @arthurhromelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/HZeFVMKxi4 \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\ud83c\udfa5 El resumen del partido \ud83d\udc47 https://t.co/CMcizbIQd8 \u2757 \u00daLTIMA HORA | Comunicado m\u00e9dico de @Dembouz \n\ud83d\udd17 Consulta los detalles: https://t.co/7bgtRhvCQ2 https://t.co/1tMeOCWvrV \ud83d\udd1c PR\u00d3XIMO PARTIDO: #Bar\u00e7aInter \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n\ud83d\udcc5 Mi\u00e9rcoless, 2 de octubre\n\u23f0 9pm CET\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/mdL8cQbBge \ud83d\udcdd CR\u00d2NICA | #GetafeBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/NinX6XdIHW \u2705 Portero\n\u2705 Asistente\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 lo siguiente, @mterstegen1? \ud83d\ude0f https://t.co/itTXrQdIBM \ud83e\udd29 Cuando marcas tu primer gol con el Bar\u00e7a... Este toque \ud83d\ude0d https://t.co/FYwi17mCKt \ud83d\udccd Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\n\ud83d\udc4f Gracias cul\u00e9s por vuestro apoyo. \u00a1Sois los mejores!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #GetafeBar\u00e7a https://t.co/ksxXOI7na2 \ud83d\udde3 @mterstegen1 nos explica la jugada del gol de @LuisSuarez9 \n\"Es extra\u00f1o celebrar una asistencia de gol\"\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/prVmyTTiHZ \ud83d\udccd \u00a1FINAAAL! \u00a1GRAN VICTORIA!\n\u26bd #GetafeBar\u00e7a (0-2)\n\ud83d\udc5f @LuisSuarez9, @JuniorFirpo03 \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gHXDwfj7yp \ud83d\udd04 Min 85: \u00daltimo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Todibo\n\ud83d\udd3b Carles P\u00e9rez\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/SbdeaETCeA \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minut 83\n\n\ud83d\udd34 Lenglet ve la segunda amarilla y es expulsado. Se perder\u00e1 el partido contra el Sevilla https://t.co/83baXoSrHr \ud83d\udd04 Min 79: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Rakitic\n\ud83d\udd3b Sergio\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd04 Min 75: Cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Semedo\n\ud83d\udd3b Griezmann\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/msNfR7qjAP \ud83d\udd1d @mterstegen1 \ud83d\udd1d  \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Primera asistencia de un portero del FC Barcelona en un partido de @LaLiga en el siglo XXI\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gS7koBdotv \ud83d\ude03 Primer gol de @JuniorFirpo03 con el Bar\u00e7a \ud83d\udc4d https://t.co/POhqygdFEH \u26bd\u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DE @JuniorFirpo03! (0-2, min 49)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/R0Rb9zTLn6 \ud83d\udccd \u00a1Ya ha empezado el segundo tiempo!\n\u26bd #GetafeBar\u00e7a (0-1)\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/fjAo8Ywrrh \ud83d\udccd Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\ud83d\udc99\u2764 As\u00ed han vivido los cul\u00e9s el gol de @LuisSuarez9 (0-1)\n\n\ud83d\ude4c Y vosotros, \u00bfc\u00f3mo lo hab\u00e9is celebrado? \u00bfDesde d\u00f3nde est\u00e1is siguiendo el #GetafeBar\u00e7a? Os leemos \ud83d\udc47 https://t.co/xj5Fe0Hxte \ud83d\udccd Descanso\n\u26bd #GetafeBar\u00e7a (0-1)\n\ud83d\udc5f @LuisSuarez9 \n\n\ud83d\udcf1 As\u00ed hemos vivido el primer tiempo: https://t.co/0HA5otxhGx\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/2WcEFbmrYp \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minuto 44\n\n\u00a1La pone Carles P\u00e9rez y a punto ha estado de hacer el segundo gol Su\u00e1rez! Som-hi, Bar\u00e7a!! https://t.co/wFCa9Cu6lV \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DE @LuisSuarez9!!! (0-1, min 41)\n\nAsistencia de... \u00a1\u00a1\u00a1@mterstegen1!!!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/vSjyFYuVLB \ud83d\udccd Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\u00a1Vaaamos equipooo!\nBAR\u00c7A, BAR\u00c7A, BAAAAR\u00c7A \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\n#GetafeBarca #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/bsiDwsaATy \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minuto 22\n\n\ud83d\udc4f \u00a1\u00a1Y ahora es @LuisSuarez9 el que est\u00e1 a punto de marcar!! Disparo cruzado desde fuera del \u00e1rea que se va rozando el poste https://t.co/PY16RvJKX4 \u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\u23f1 Minuto 21\n\n\ud83d\udd90 \u00a1\u00a1\u00a1Qu\u00e9 parada de @mterstegen1!!! Intervenci\u00f3n salvadora del alem\u00e1n ante \u00c1ngel \ud83d\ude31 Min 11: \u00a1Buena oportunidad de Carles P\u00e9rez! Jugada individual que desv\u00eda como puede Soria \ud83d\udc4f \ud83d\udccd \u00a1Comienza el partido en el Coliseum Alfonso P\u00e9rez!\n\u26bd #GetafeBar\u00e7a\n\n\ud83d\udcf1 S\u00edguelo con nosotros: https://t.co/s8R9vg02xu\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/GhZkCuAHSw \u26bd\ufe0f #GetafeBar\u00e7a\ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/PhZOPjDYRo \ud83d\udccd Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\ud83c\udfdf Los jugadores llegan al estadio\n\n#GetafeBar\u00e7a #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/o4KDB8UVE9 [\u00daLTIMA HORA] \u2757\n\n@Dembouz, baja por molestias musculares\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49https://t.co/tl2dCBxSZU\ud83d\udc48 https://t.co/NjUnFzzRU0 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#GetafeBar\u00e7a \u00a1Vamos, equiiiiipooo!\n\u00a1Vamos, Bar\u00e7aaaaaaaa!\n\n\ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/59jCiVALCX \ud83d\udc54\ud83d\udcac Ernesto Valverde: \"Tenemos que dar un paso al frente fuera de casa\"\n\n#GetafeBar\u00e7a https://t.co/VzHZhrjvod \ud83d\udcdd PREVIA | #GetafeBar\u00e7a\nTodo lo que hay que saber del partido de este s\u00e1bado \ud83d\udc47\nhttps://t.co/0NKkwsKDSo \ud83d\udd25  MATCHDAY\n\u26bd  #GetafeBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83c\udfdf Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\ud83d\udcc5  28/09 4pm CET\n\ud83d\udcf1 S\u00edguelo minuto a minuto:  https://t.co/13w3gnvLzU\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/GffNiJ95Wn \ud83d\udcaa @kingarturo23 \n\ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a https://t.co/rB8eI6O3Hl [COMUNICADO M\u00c9DICO] Ansu Fati tiene molestias tendinosas en la rodilla derecha y es baja para el partido de ma\u00f1ana. M\u00e1s detalles \u25b6 https://t.co/XD94KHagk1 https://t.co/uqdvrKCYY9 \ud83d\udccb [CONVOCATORIA]\n\u23f0 28/09 - 16 horas\n\ud83d\udccdColiseum Alfonso P\u00e9rez\n\ud83d\udcc6 Jornada 7\n\u26bd Getafe - FC Barcelona\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/MRL21UiNkw RT @jmbartomeu: Ampliamos dos a\u00f1os el contrato de Carles P\u00e9rez. Reforzamos el v\u00ednculo con un nuevo valor de La Masia. \u00a1Enhorabuena, Carles!\u2026 [\ud83c\udfa5  EN DIRECTO] Sigue los primeros minutos del entrenamiento previo al #GetafeBar\u00e7a https://t.co/QCJj2dmsKs \ud83d\udd0a Valverde: \"Tenemos que dar un paso al frente fuera de casa. Tenemos una buena oportunidad y es bueno que el rival sea el Getafe, ya que nos exigir\u00e1 mucho\" #GetafeBar\u00e7a https://t.co/rCr1W8yRzL \ud83d\udd0a Valverde: \"El Getafe es un equipo muy rocoso y la temporada pasada sufrimos mucho a pesar de completar un buen partido\" #GetafeBar\u00e7a https://t.co/8CNtpaPGAz [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue la rueda de prensa de Ernesto Valverde en la previa del #GetafeBar\u00e7a\n\ud83d\udc49 https://t.co/aDqdS1qOvu\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/lwvWsTGMS4 \ud83d\udcf2 El FC Barcelona es el primer club de f\u00fatbol que ha llegado a un mill\u00f3n de seguidores en @tiktok_us \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/rgU7xGtXXd [\u00daLTIMA HORA] \u2757\n\nAmpliaci\u00f3n del contrato de Carles P\u00e9rez\n\nTodos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/GLx2nymDNJ https://t.co/BN2raJznWi \ud83d\ude0d Gana uno de los 5 videojuegos eFootball PES 2020 FC Barcelona Edition, \u00a1y juega con el estilo del Bar\u00e7a!\n\ud83c\udfae @officialpes \ud83d\udd1c #GetafeBar\u00e7a \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f\ud83d\udca5 https://t.co/KNQDW1fQR7 \ud83d\ude0e #Bar\u00e7aFaces con @AntoGriezmann https://t.co/Ttk9W9c7BA La directiva Marta Plana ha participado en el acto de inauguraci\u00f3n de la tercera edici\u00f3n del Master in Football Business. Todos los detalles \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/UXIWNXs6js \ud83c\udfcb\u200d\u2642  Descubre los secretos del m\u00e9todo de entrenamiento del Bar\u00e7a \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc40 Mira un nuevo episodio de #ProsBehindThePros\n\ud83d\ude4c @beko \u26bd\ufe0f En primera persona: Luis Su\u00e1rez, exjugador azulgrana y \u00fanico Bal\u00f3n de Oro espa\u00f1ol de la historia\u270d\n\ud83d\udcc4 \u201cDesde peque\u00f1o he tenido una gran pasi\u00f3n por el f\u00fatbol\u2026\u201d \ud83d\udcfa\ud83c\udf0e #GetafeBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/oZaiNduvt3 \u2705 Son de @mterstegen1 \ud83e\udd29\n\n\u00bfEra muy f\u00e1cil?\n\ud83d\udc47 Sigue jugando con @AntoGriezmann en el nuevo v\u00eddeo de #Bar\u00e7aFaces\nhttps://t.co/qRNzFsGlOU \ud83d\ude03\ud83d\udd0e #Bar\u00e7aFaces: \u00bfDe qui\u00e9n son estos \ud83d\udc41\ud83d\udc41? https://t.co/zRVNOG2Q1Y \ud83d\udc55 Gana la camiseta d\u2019@AntoGriezmann. Sigue el enlace a @Dugout para saber c\u00f3mo hacerlo. \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udc49 https://t.co/c4EwYEPe8e https://t.co/s4iU9aEbqS \ud83d\udcab El mi\u00e9rcoles regresa la Champions al Camp Nou \ud83d\udcab\n\ud83c\udfab\ud83c\udfdf Socios y socias, recordad que s\u00f3lo se podr\u00e1 acceder al Estadio con el abono 2019/2020.\nM\u00e1s informaci\u00f3n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/WmhOLuQ5Jp https://t.co/l37sBsGmae \ud83d\udcc6 Ya tenemos d\u00eda y hora del primer Cl\u00e1sico de la temporada\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83d\udc49 https://t.co/Fdv1zeaOi8 \ud83d\udc48 https://t.co/1FTmBmiZBy \ud83d\udc4d Ansu Fati \ud83e\udd29 https://t.co/exqd7K6VkG \ud83d\udcaa @JuniorFirpo03 https://t.co/okoFLEF8am \u2757 \u00daLTIMA HORA | Parte m\u00e9dico de Leo Messi\n\n\ud83d\udd17 Los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/m7VAvNsbFN https://t.co/QSIYlRfcDd \ud83d\udc40 El Inside View del #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/HQeLLfEm9a \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 12\n\u26bd\ufe0f Levante - Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 S\u00e1bado, 2 de noviembre\n\u231a\ufe0f 16.00 horas https://t.co/oxZFf6xeC3 \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 11\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a - Valladolid\n\ud83d\udcc6 Martes, 29 de octubre\n\u231a\ufe0f 21.00 horas https://t.co/Pm1GLZIp0A [HORARIO CONFIRMADO]\n\n\ud83d\udd25 #ElClasico \ud83d\udd25\n\ud83d\udcc5 S\u00e1bado 26 de octubre\n\ud83c\udfc6 @LaLiga | Jornada 10\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u23f0 13:00h \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #PlayToColor https://t.co/GICo45zVGw \ud83c\udf99 Leo #Messi\n\u26bd El crack argentino repasa la actualidad azulgrana en una entrevista en @FIFAcom \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/ieCptqFFpy \ud83d\udd0a Las reacciones de los protagonistas tras el #Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/3Orfbi34kJ HIGHLIGHTS \ud83c\udfac\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal\nhttps://t.co/dksDkza7M5 \ud83d\udd25 @AntoGriezmann \u26bd\ufe0f https://t.co/DDJhukcjaL \ud83d\udd25 ANSU FATI \ud83d\udd25\n1\u20e32\u20e3 minutos\n1\u20e3 remate\n5\u20e3 pases buenos\n1\u20e3 falta recibida https://t.co/XFCYP7H2CO Valverde, sobre Leo Messi : \u201cEs una peque\u00f1a molestia en el abductor y por eso no hemos querido arriesgar\u201d https://t.co/9A9lCB5kKu \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/f2VqKrhz8H \ud83d\ude80 @arthurhromelo \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25 https://t.co/m45N9TPWZP \ud83d\udccd \u00a1Final en el Camp Nou!\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83d\udc5f Griezmann, Arthur / Cazorla\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/zma99LXJ3W \ud83d\udd04 Min 78: \u00daltimo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Ansu Fati\n\ud83d\udd3b Su\u00e1rez\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6wtnSaRAT4 \ud83d\udd04 Min 62: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a De Jong\n\ud83d\udd3b Sergi Roberto\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/eWOBfqH770 \ud83d\udd04 En el descanso se ha producido el siguiente cambio:\n\ud83d\udd3a Demb\u00e9l\u00e9\n\ud83d\udd3b Messi\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/QvQjrkD0xE \ud83d\udccd \u00a1En marcha la segunda parte en el Camp Nou!\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal (2-1)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/c0Z9otSSBd \ud83d\udccd Descanso en el Camp Nou\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal (2-1)\n       \ud83d\udc5f Griezmann, Arthur / Cazorla\n\n\ud83d\udcf1 As\u00ed ha sido la primera parte: https://t.co/qfyFx6XuAf https://t.co/RCGMFJ1AIL \u26bd \u00a1Gol del Villarreal! \u00a1Gol de Cazorla! (2-1, min 44) \u26bd #Bar\u00e7aVillarreal (2-0)\n\ud83d\ude0d \u00a1Qu\u00e9 buen inicio!\n\n\u23f1 5': C\u00f3rner de #Messi y gol de @AntoGriezmann\n\u23f1 15': Remate brutal de @arthurhromelo \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/oZzBzqx9Ry \u26bd\u26bd \u00a1MADRE M\u00cdA @arthurhromelo! \u00a1QU\u00c9 GOLAZO DESDE FUERA DEL \u00c1REA! (2-0, min 15)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/lki6pKlWAe \u26bd \u00a1GOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DE @AntoGriezmann! (1-0, min 5)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4YEluM7MnJ \ud83d\udccd \u00a1Comienza el partido en el Camp Nou!\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal\n\n\ud83d\udcf1 S\u00edguelo con nosotros: https://t.co/2kpSbG7Far https://t.co/bqmZ6MFFgM \ud83c\udfdf Hoy d\u00eda de la Merc\u00e8, patrona de Barcelona, el Camp Nou cumple 62 a\u00f1os de vida \ud83d\ude0d \n\u00a1Felicidades! https://t.co/n1we0LMl6q Bar\u00e7a v Villarreal | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center (comentarios en ingl\u00e9s) https://t.co/GpDSUSKh9a \ud83d\udc65 Suplentes: Neto, Todibo, Demb\u00e9l\u00e9, Ale\u00f1\u00e1, De Jong, Vidal y Ansu Fati\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#Bar\u00e7aVillarreal \ud83d\udc4b  B\u20e3\u00a0\u00a0\u00a0A\u20e3\u00a0\u00a0\u00a0R\u20e3\u00a0\u00a0\u00a0\u00c7\u20e3\u00a0\u00a0\u00a0A\u20e3\n\ud83d\udccd Camp Nou\n#Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/Dk1zbxrS1A \ud83d\udccd Camp Nou\n\u270c @kingarturo23 https://t.co/lInscynWWV \ud83d\udc55\ud83d\udd35\ud83d\udd34 As\u00ed luce el vestuario antes del #Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/PsnPPTLzhH \ud83c\udf9e 'Historias del Mini' es una serie de 10 cap\u00edtulos que servir\u00e1 para despedir al estadio que ha visto crecer tantas estrellas \ud83d\udcab\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Pr\u00f3ximamente se podr\u00e1 ver en Bar\u00e7a TV (@FCBtv) y https://t.co/FPQTtPi4iN https://t.co/XJl56NYXTy El pr\u00f3ximo mes de octubre comenzar\u00e1 a derribarse el Miniestadi para dar paso al Nuevo Palau\n\n\u00a1Gracias, Mini!\n\nSigue en directo el acto de clausura del Mini \ud83d\udc49 https://t.co/wTI6pELl4a https://t.co/fQZZNtbnXu \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\ud83c\udfa5 Sigue el acto de clausura del Miniestadi \ud83d\udc49 https://t.co/6ZxGt18iiG https://t.co/UZ5aPZcqkr \ud83d\udcf9 INSIDE VIEW\n\ud83d\udc40 Las im\u00e1genes in\u00e9ditas de la gala #FIFAFootballAwards\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBarca\nhttps://t.co/SmxKo0FaR8 \ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1nto sabes del Miniestadi?\n\ud83d\udccb Ponte a prueba con este test coincidiendo con el acto oficial de despedida de hoy\n\ud83d\udc49 https://t.co/DFShR23wGe \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/F50Vk8J19z A partir de octubre comenzar\u00e1n los trabajos previos necesarios para iniciar el proceso de deconstrucci\u00f3n del Mini, que tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de seis meses. Una vez finalicen las obras, quedar\u00e1n liberados los terrenos de la parcela donde se construir\u00e1 el Nuevo Palau Blaugrana. https://t.co/gUpBmy7dc1 Desgraciadamente, el tiempo pasa para todos y los partidos que se jugaban en el Mini se est\u00e1n disputando desde esta temporada en el nuevo Estadio Johan Cruyff, inaugurado el pasado 27 de agosto. Bar\u00e7a B, Juvenil A y Femenino tienen una nueva casa adaptada a los nuevos tiempos. https://t.co/dvmeJvWK82 Durante la \u00faltima d\u00e9cada el Mini ha seguido llen\u00e1ndose en partidos cruciales para el Bar\u00e7a B, Juvenil A y Femenino. Especialmente destacada fue la \u00faltima haza\u00f1a del conjunto femenino, que el pasado mes de abril celebr\u00f3 su primera clasificaci\u00f3n para una final de Champions. https://t.co/Q2momK1vjF \u00daltimamente, uno de los d\u00edas m\u00e1s importantes del a\u00f1o en el Mini ha sido el del tradicional entrenamiento a puertas abiertas previo a la festividad de Reyes. Miles de ni\u00f1os han hecho realidad su sue\u00f1o de conocer a los jugadores del Bar\u00e7a desde las butacas del Mini. https://t.co/BqleXXl6nO No s\u00f3lo futbolistas.\n\nEl Mini ser\u00eda tambi\u00e9n un gran punto de partida para entrenadores. All\u00ed se estrenar\u00edan en el banquillo Guardiola y Luis Enrique, que despu\u00e9s de lograr diferentes ascensos con el B se convertir\u00edan en los \u00fanicos t\u00e9cnicos en conquistar un triplete con el Bar\u00e7a. https://t.co/KLSjzShJ6w A\u00f1os m\u00e1s tarde, esos mismos protagonistas ganar\u00edan en Par\u00eds la segunda Champions cul\u00e9. En aquella ocasi\u00f3n, el Mini se llen\u00f3 con 11.000 aficionados que pudieron seguir la final contra el Arsenal a trav\u00e9s de una pantalla gigante. El Mini fue el peque\u00f1o Saint-Denis. https://t.co/NxbEA9lVCI Una de las m\u00e1s recordadas sea seguramente aquella en la que el Bar\u00e7a B de Puyol y Xavi gan\u00f3 por 5-0 al Real Madrid B en la eliminatoria de promoci\u00f3n de ascenso a Segunda A. https://t.co/EveWSHhloh Entre finales de los a\u00f1os 90 y principios de siglo el Mini vivi\u00f3 la aparici\u00f3n de jugadores como Puyol, Xavi, Vald\u00e9s, Iniesta o Messi, entre muchos otros.\n\nCon ellos sobre el c\u00e9sped del peque\u00f1o coliseo azulgrana vivir\u00eda noches para el recuerdo. https://t.co/7uxlhXMAFH El verano de 1992, debido a la disputa de la competici\u00f3n de f\u00fatbol de los Juegos Ol\u00edmpicos en el Camp Nou, fue el Mini quien acogi\u00f3 la presentaci\u00f3n oficial de la plantilla correspondiente a la temporada 1992/93, que se repetir\u00eda en 1994 por obras en el Camp Nou. https://t.co/HigE1VPxyb Durante las d\u00e9cadas de los 80 y 90 el Mini acogi\u00f3 numerosos conciertos de estrellas del mundo de la m\u00fasica. Bob Dylan, Carlos Santana, Queen, David Bowie o Elton John son algunos de los que hicieron vibrar Barcelona desde el Mini. https://t.co/sU4ERhz1tP Antes, sin embargo, la casa de Bar\u00e7a B y otros equipos formativos se llenar\u00eda por primera vez en un partido de los octavos de la Copa 1983/84. El Bar\u00e7a Atl\u00e8tic (antiguo nombre del filial azulgrana) se enfrentaba al primer equipo del Real Madrid... \u00a1y se empat\u00f3 0-0! Aquel primer d\u00eda el Mini vio jugar a cracks como Maradona o Schuster pero tambi\u00e9n a un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os, Guillermo Amor, que acabar\u00eda siendo uno de los pilares del Dream Team de Cruyff.\nEra s\u00f3lo el inicio. El Mini estaba a punto de vivir la eclosi\u00f3n de una generaci\u00f3n \u00fanica. https://t.co/lYYuK7GAWU Obra del arquitecto Josep Casals y del aparejador Ramon Dom\u00e8nech, el Miniestadi fue inaugurado el 23 de septiembre de 1982, tras nueve r\u00e1pidos meses de construcci\u00f3n. Ten\u00eda una capacidad para 15.276, distribuidos en dos gradas, con una tribuna cubierta. https://t.co/JljQQVMm57 Ayer, el Mini, el laboratorio de la mejor generaci\u00f3n de futbolistas de la historia del Bar\u00e7a, cumpli\u00f3 37 a\u00f1os. Ser\u00e1 el \u00faltimo aniversario antes de su derribo para seguir adelante con el proyecto del Espai Bar\u00e7a.\n\n\u00bfPero por qu\u00e9 ha sido tan especial el Mini?\nHILO \u2b07 https://t.co/y9b2wRXwZk RT @FCBmasia: \ud83c\udfb5 EL BAR\u00c7A YA LATE EN EL BAIX \ud83c\udfb5\n\n\ud83c\udfdf  \u00a1Ven a conocer el nuevo Estadio Johan Cruyff!\n\n\ud83c\udfc6 #2bg3 / Jornada 6\n\ud83d\udcc6 29/09\n\ud83d\udd55 18.00 hores\u2026 \u23f0\ud83c\udf0e\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal\nhttps://t.co/0FOGHFAAOt \ud83d\udcdd PREVIA \n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Villarreal \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/W5AvqqxAaP RT @jmbartomeu: El mejor jugador del mundo y el mejor portero del mundo.  @Mterstegen1, un ejemplo de profesionalidad y de exigencia perman\u2026 \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\udcc5 24/09 - 9pm\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83d\udcf1 Minuto a minuto: https://t.co/VWTdfRBm6s\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/PLDoYE31Bc \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/SoirjlGqlq \ud83d\ude0d\ud83d\udcf7 https://t.co/tYjGKG20XT \ud83d\ude0d La temporada 2018/19 de Leo #Messi\n\n\ud83c\udfc6 Liga \n\ud83c\udfc6 Supercopa de Espa\u00f1a\n\ud83d\udc5f Bota de Oro\n\u26bd M\u00e1ximo goleador de la Champions  \n\u26bd Pichichi \n\u2728 M\u00e1ximo asistente de la Liga\n\ud83d\udca5 M\u00e1s goles de falta\n\u26bd 51 goles en 50 partidos\n\nEtc, etc, etc... \ud83d\udc47\n \nhttps://t.co/wk0E9lbw48 \ud83d\ude0d #TheBest = #LeoMessi https://t.co/AmUCjg9VRq \ud83d\udeeb \ud83d\udc10 \ud83d\ude01 https://t.co/eUgcfD1lR2 RT @jmbartomeu: Muchas felicidades tambi\u00e9n a @DeJongFrenkie21 por formar parte del mejor once del 2019. \u00a1Y por los que vendr\u00e1n! #TheBestAwa\u2026 RT @jmbartomeu: #TheBest \nUn nuevo reconocimiento para el mejor jugador de la historia del f\u00fatbol. Leo, enhorabuena y gracias por hacernos\u2026 \ud83e\udd14 \u00bfPor qu\u00e9 Messi es \ud83d\udc10?\n\n3\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 t\u00edtulos con el Bar\u00e7a y...\n\nFIFA #TheBest \ud83c\udfc6\nFIFA World Player \ud83c\udfc6\nBallon d'Or \ud83c\udfc6\nFIFA Ballon d\u2019Or \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \nBota de Oro \ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\nPichichi @LaLiga \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd\nM\u00e1ximo goleador de la @ChampionsLeague \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd El mejor. \u00danico \n#TheBest https://t.co/f7NM0zqkgo Simplemente \n#TheBest\n\ud83d\udc10 https://t.co/6NJ2ncRUyP #TheBest\n\ud83d\udc4f \u00a1Felicidades a @dejongfrenkie21 y Leo #Messi por estar en el XI de FIFA FIFPro del A\u00f1o! \u00a1Os lo merec\u00e9is! https://t.co/N76SjoHaUc \ud83d\ude0d \ud83d\udc10\nhttps://t.co/gr7C4pPecS [\ud83c\udfa5 STREAMING]\n\ud83c\udfc6\u26bd \u00a1Sigue en directo la gala de la FIFA!\n*Disponible s\u00f3lo en el estado espa\u00f1ol y Andorra\n#FIFAFootballAwards\nhttps://t.co/J54Y100PWp \ud83d\udccd Milan\n\ud83d\udd1c #TheBestAwards\n\ud83d\udc54 @mterstegen1 https://t.co/AR3SocF6bX \ud83d\udcfa\ud83c\udf0e #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/g8q529uFDT \ud83d\udccd Milan\n\ud83d\udc4c @mterstegen1 @dejongfrenkie21 &amp; #Messi\n\ud83d\udd1c #TheBest https://t.co/fLTgOi2Jrm \u2708\ufe0f Milan\n\ud83c\udfc6 #TheBest https://t.co/JaykH88n4M \ud83c\udfdf\ud83c\udfd7 Todos los detalles del proceso de derribo del Miniestadi \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/KfuMKSjDWj \ud83d\udd0a Valverde: \"La afici\u00f3n ha estado con nosotros en los dos partidos en casa y ma\u00f1ana esperamos que tambi\u00e9n lo haga ante un gran equipo como es el Villarreal\" #Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/qaH2vPMiXm \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"Queremos sumar seis puntos esta semana para estar m\u00e1s tranquilos\" #Bar\u00e7aVillarreal\n\n\ud83d\udcf9 Sigue la rueda de prensa en directo \ud83d\udc49 https://t.co/VeEAtDyyZo https://t.co/OzG1FUqQ0l [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@Dembouz ha recibido el alta m\u00e9dica \ud83d\udcaa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/JH9klWJEK6 \ud83d\udccb [CONVOCATORIA]\n\u26bd#Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/4s1daGV3Au \u26a0 INFORMACI\u00d3N DE SERVICIO\nMa\u00f1ana \u00faltimo partido en el que los socios abonados podr\u00e1n acceder a su localidad con el abono de la temporada pasada.\nM\u00c1S INFORMACI\u00d3N\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/jQ8ehhj1UQ https://t.co/fvWOEW0XFb [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue el entrenamiento previo al #Bar\u00e7aVillarreal\n\ud83d\udc49 https://t.co/a8fx7D5YCX\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4GVRyzeKc9 \ud83d\udde3 @mterstegen1 est\u00e1 nominado para el premio #TheBest como mejor portero.  No te pierdas la entrevista \u2b07 https://t.co/V1TXjUztPA \ud83d\udd0a @mterstegen1: \"Es un gran honor estar nominado al The Best\"  #FIFAFootballAwards \nhttps://t.co/cu6xxXz90f \ud83c\udfc6 Consulta los nominados cul\u00e9s en la gala de los #FIFAFootballAwards https://t.co/CJEfGmsj4V \ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f https://t.co/Vrk4yClIYA \ud83d\udd0a Las declaraciones de Valverde y @LuisSuarez9 tras el #GranadaBar\u00e7a https://t.co/6uFtZlcmu6 \u270d La cr\u00f3nica del partido\nhttps://t.co/1R22U0df7Y \u23f0 Final del partido\n\u26bd Granada 2-0 FC Barcelona\n#GranadaBar\u00e7a https://t.co/08mbhVpcM0 \u26bd Minuto 65: Gol del Granada. Gol de Vadillo de penalti (2-0) \n#GranadaBar\u00e7a \ud83d\udd04 Minuto 62: Tercer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Arturo Vidal \n\ud83d\udd3d Rakitic \n\n#GranadaBar\u00e7a \ud83d\udd04 Minuto 46: Doble cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Messi\n\ud83d\udd3c Ansu Fati\n\n\ud83d\udd3d Carles P\u00e9rez\n\ud83d\udd3d Junior https://t.co/1YGgVkUCr7 \ud83d\udccd Nuevo Los C\u00e1rmenes\n\u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte! \n\u26bd Granada 1-0 FC Barcelona\n#GranadaBar\u00e7a https://t.co/tMs4c6zLOX \u23f0 Descanso en el Nuevo Los C\u00e1rmenes\n\u26bd Granada 1-0 FC Barcelona\n#GranadaBar\u00e7a https://t.co/7ZbUjQyFpN \u26bd @DeJongFrenkie21 \ud83d\udd1d\n#GranadaBar\u00e7a https://t.co/u0Ejojm2a7 \u26bd Minuto 1: Gol del Granada. Gol de Azeez. \n#GranadaBar\u00e7a \u26bd\ufe0f Ya rueda el bal\u00f3n\n\ud83d\udcaa Granada - FC Barcelona\n\ud83d\udccdLos Nuevos C\u00e1rmenes\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u26bd\ufe0f #GranadaBar\u00e7a\ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center\ud83d\udcf2 https://t.co/zpiJjwcU2B https://t.co/snGY53Gau7 \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udccd Nuevo Los C\u00e1rmenes\n\ud83d\udd1c #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa \u00a1Vaaaaaamos! https://t.co/DVZIExDZzO \u00a1QU\u00c9 PARTIDAZO! \ud83d\udd25 \ud83d\ude33\n\ud83d\udc4f @FCBfemeni \nhttps://t.co/8EWXNCS7dR RT @FCBfemeni: \ud83d\udd1c@FCBfemeni v @AtletiFemenino\n\u23f0 4.00 pm\n\ud83d\udcf9 Live \ud83d\udc49 https://t.co/T6udqsJget\n\ud83d\udcaa Som-hiiiiii!!! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/KOUUI\u2026 \u26bd\ufe0f #GranadaBar\u00e7a\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el resultado? \nHaz tus pron\u00f3stico y gana premios exclusivos \n\ud83d\udc49 https://t.co/zpiJjwcU2B\n\ud83d\udc4c @1xbet_Eng https://t.co/5lKCfIyfqk RT @FCBfemeni: \ud83d\udcfa El #Bar\u00e7aAtleti es podr\u00e0 veure per @FCBtv / El Bar\u00e7a - Atl\u00e9tico de Madrid se podr\u00e1 ver por Bar\u00e7a TV\n\n\ud83d\udcf2 [STREAMING] \ud83d\udc49 https\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddfa Budapest\n\ud83d\udc4f Acto de inauguraci\u00f3n de la estatua a S\u00e1ndor Kocsis\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Pau Vilanova y Ramon Alfonseda, presentes en nombre del Club\nTodos los detalles \ud83d\udc49https://t.co/9riwSn0lr9 https://t.co/csGqQqPAv5 \ud83d\udccb PREVIA | #GranadaBar\u00e7a\nTodo lo que debes saber del partido en el Nuevo Los C\u00e1rmenes \ud83d\udc47\nhttps://t.co/yuvaqJaYnC \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #GranadaBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf Nuevo Los C\u00e1rmenes\n\ud83d\udcc5 21/09 - 9pm\n\ud83c\udfc6  @LaLiga\n\ud83d\udcf9 Warm-up show: https://t.co/bUsQCtt4hl\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/rNn1x7760p \ud83d\udd1c #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos! \u26bd\ufe0f https://t.co/1juZFC8sqT \ud83d\udc40 \u26bd\ufe0f\n\ud83d\udc51 @kingarturo23  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/qqT1xmF2hs \ud83d\udca5 @AntoGriezmann \n\ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \n\ud83d\udc10 #Messi https://t.co/H6NM69NuTa \u26d4\ufe0f Incre\u00edble lo de @mterstegen1 \ud83d\ude4c https://t.co/21j7Pw23q6 \ud83d\udcf2 @FCBarcelona_es y @Facebook, pioneros con el nuevo servicio \"Fan Subscription\"\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/nMw3zaDs9h \u00a1Estos son los \u00eddolos fubtol\u00edsticos de @JuniorFirpo03! \ud83d\udc40\u26bd https://t.co/hozJOj4I4R [\ud83d\udccb CONVOCATORIA]\n21/09/19 - 21h \u23f0\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26bd #GranadaBar\u00e7a https://t.co/JcaCja1YqI \ud83d\udd2b E L  P I S T O L E R O \ud83d\udd2b\n@LuisSuarez9 \n\ud83d\udca5 Listo para el #GranadaBar\u00e7a \u26bd\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos! https://t.co/nlC1qPiz3k [EN DIRECTO] Sigue los primeros minutos del entrenamiento previo al #GranadaBar\u00e7a \ud83d\udc47 https://t.co/nxlW5kaFlF \ud83d\udd0a Valverde: \"La lesi\u00f3n de @JordiAlba hace que @JuniorFirpo03 tenga una buena oportunidad ma\u00f1ana contra el Granada\" https://t.co/D0zpDGOBhy \ud83d\udd0a Valverde: \"Vi a Messi bien contra el Dortmund, a pesar de estar un tiempo parado. Esperamos que con la suma de minutos nos d\u00e9 muchas cosas como siempre ha hecho\" https://t.co/qu2e4xHMV1 \ud83d\udd0a Valverde: \"Esperamos que hoy @Dembouz haga el entrenamiento completo con el grupo\" https://t.co/JUylME9Huu \ud83d\udd0a Valverde: \"Es un partido dif\u00edcil para nosotros. Sobre todo, porque venimos de no ganar los dos que hemos jugado en la Liga fuera. No podemos fallar\" https://t.co/oNvSfalTcu \ud83c\udfa5 Sigue en DIRECTO la rueda de prensa de Ernesto Valverde previa al Granada-Bar\u00e7a\n\ud83d\udc49 https://t.co/8PZ0AAxmug \ud83d\udc48 https://t.co/KHHFfyFFKr \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Entramos en las cocinas del primer equipo de la mano de @beko\n\ud83e\udd66\ud83c\udf53\ud83c\udf5d \u00bfC\u00f3mo se alimentan los jugadores del Bar\u00e7a?\n\ud83d\udc40 Mira el primer episodio de #ProsBehindThePros\n\ud83d\udcf2 https://t.co/r9x6miMVdU\n#EatLikeAPro https://t.co/Setg3C6OsH \u26bd @JuniorFirpo03 elige a sus 4 leyendas del f\u00fatbol \ud83d\ude4c\nEn el medio del campo... Xavi Hern\u00e1ndez. \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n los otros tres?\nDesc\u00fabrelos \ud83d\udc49 https://t.co/sGskH7x869 https://t.co/wPIDn0rAQi \u26bd #GranadaBar\u00e7a\n\ud83d\udcfa Los horarios y TV\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/j6kgmRgIRh https://t.co/cFf3Z0u7Dv \ud83d\udd1c #GranadaBar\u00e7a \u26bd\ufe0f\ud83d\udc40\ud83d\udcaa https://t.co/ILW7ZfGdMB \ud83d\udd1c Este s\u00e1bado... #GranadaBar\u00e7a\n\n\ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas el partido de la temporada 2015-16? \ud83c\udfc6\nhttps://t.co/Nr3pAonJ7k \ud83d\udcaa As\u00ed ha sido el entrenamiento de este jueves \ud83d\udcf7\ud83d\udc47 https://t.co/Mr0xhge56a \u2705 Balance del ejercicio econ\u00f3mico de la temporada 2018/19\n\u2705 Presupuesto para la temporada 2019/20\n\nConsulta todos los detalles de la presentaci\u00f3n \ud83d\udcc8\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/UFcliYpjWs El presupuesto tambi\u00e9n prev\u00e9 199 millones de EBITDA, un nuevo r\u00e9cord en la historia del Club, hecho que confirmar la solidez y sostenibilidad del Club https://t.co/ZZjYTIhxJC Est\u00e1 previsto destinar 73 millones de euros para actuaciones del Espai Bar\u00e7a https://t.co/q4MYgluZ4H El presupuesto 2019/20 prev\u00e9 un incremento de los ingresos de un 6%, donde hay que destacar un esfuerzo comercial en patrocinios sin precedentes https://t.co/pTJgAbi1Lo El Bar\u00e7a superar\u00e1 los mil millones de ingresos, un a\u00f1o antes del previsto, y se consolida como l\u00edder en ingresos de los Clubs deportivos del mundo https://t.co/U1yjO9Kr9Z Se ha registrado un incremento de 202 millones de euros desde el ejercicio 2011/12 https://t.co/iF0a7R96CT Enrique Tombas: \"Tenemos una situaci\u00f3n econ\u00f3mica confortable\" https://t.co/h4sRw5A0XK Los ingresos vinculados al Estadio se incrementaron en 12 millones (6%), a causa principalmente del incremento en venta de localidades, y la mejora de la facturaci\u00f3n en concepto de hospitality https://t.co/wytcL73eQ8 El Club consigui\u00f3 los ingresos m\u00e1s altos de su historia, 990 millones, con un incremento de 76 millones, un 8% respecto al cierre de la temporada anterior https://t.co/dvQ33hhISq [\ud83c\udfa5 STREAMING] Sigue en directo la rueda de prensa econ\u00f3mica\n\n\u25b6 https://t.co/VYw5YQcWOk https://t.co/5qz4o8ckGS \ud83d\udccd Rep\u00fablica Dominicana\n\ud83d\udc99\u2764  @BarcaAcademy https://t.co/fqyvE2nl8b \u2b50 @mterstegen1 \u2b50\nNominado a mejor jugador de la semana #POTW @ChampionsLeague \n\n\ud83d\udc47 VOTA \ud83d\udc47\nhttps://t.co/adiTfZSduK https://t.co/afyLj6UJjN \ud83e\udd1a @mterstegen1 https://t.co/etbFxvVueq \ud83d\ude0d\n\ud83d\ude4c @BarcaAcademy\nhttps://t.co/8RjRksVtCF [INSIDE VIEW]\nRevive el #BVBBar\u00e7a con im\u00e1genes in\u00e9ditas \ud83d\udc40\ud83d\ude4c \ud83d\udeeb\ud83d\udeeb\ud83d\udeeb \nhttps://t.co/fQXnYKbymj \ud83d\ude0d \u00bfTe gusta?\n\nC\u00f3mprala aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/NbwtHp5NwX https://t.co/qYZL7Zkl6U \ud83d\udc4b \u00bfC\u00f3mo ser\u00eda la actuaci\u00f3n de @mterstegen1 en el #BVBBar\u00e7a en un GIF o una imagen? https://t.co/8z3wPEjRrD \u25b6 21 a\u00f1os imbatidos en el estreno de la @LigadeCampeones \n\u25b6 Del debut de Xavi al de Ansu Fati\n\nhttps://t.co/8qKPnjFeqm [\u00daLTIMA HORA\u2757] Las pruebas realizadas han confirmado la lesi\u00f3n muscular de Jordi Alba\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/YZBcajzkfv https://t.co/COuFsCZbQN \u26d4 Los seis penaltis de @mterstegen1 en la @LigadeCampeones \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\ude00 Ag\u00fcero (2014/15)\n\u2639 Griezmann (2015/16)\n\ud83d\ude00 Dzeko (2015/16)\n\ud83d\ude00 Moussa Demb\u00e9l\u00e9 (2016/17)\n\u2639 De Rossi (2017/18)\n\ud83d\ude00 Reus (2019/20)\n\n\ud83d\udcf9 Revive las paradas \u27a1 https://t.co/CflPOY0u5Z\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/51jhh9nUcx \ud83d\udd25\ud83d\udd25 @mterstegen1 \ud83d\udd25\ud83d\udd25 \n\ud83d\udc40 As\u00ed fue la exhibici\u00f3n de Ter Stegen en el #BVBBar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 https://t.co/bNLsxjASW7 https://t.co/xETP2wo2Xa \ud83d\udcaa Leo #Messi regresa despu\u00e9s de 115 d\u00edas\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/eTiYMA9s2R \ud83d\udd0a Las reacciones de los protagonistas despu\u00e9s del #BVBBar\u00e7a \ud83d\udc47 https://t.co/9ZZN3nKb23 \ud83d\udd25 @LuisSuarez9\n\ud83d\udc55 250 partidos de azulgrana\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nhttps://t.co/2WxZ5Q78Z1 \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #BVBBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/4gvdEboi6k \ud83d\ude4c \u00a1Gracias Bar\u00e7a fans por vuestro apoyo! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Z9Ut2TXfDW \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Ansu Fati \ud83d\udc4f\nSuma y sigue... rompiendo r\u00e9cords \ud83d\udccd Signal Iduna Park \n\u23f0 \u00a1Final del partido!\nBorussia Dortmund 0-0 FC Barcelona\n\u26bd #BVBBar\u00e7a #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/UqX3goAr5i \u2b50 @mterstegen1 \n\ud83d\ude4c \u00a1Qu\u00e9 parada! \ud83d\ude0d https://t.co/Z5EWr5qQqD \ud83d\udd04 Minuto 60: \u00a1Doble cambio en el Bar\u00e7a! Vuelve Leo #Messi \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udd3c Messi y Rakitic\n\ud83d\udd3d Ansu Fati y Sergio\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/3RBo0GMjO8 \ud83d\ude4c Minuto 56: \u00a1Detiene @mterstegen1 el penalti a Marco Reus! \u00a1Qu\u00e9 parad\u00f3n del portero cul\u00e9! (0-0) #BVBBar\u00e7a [COMUNICADO M\u00c9DICO] El jugador del primer equipo @JordiAlba tiene unas molestias en el b\u00edceps femoral de la pierna izquierda. Ma\u00f1ana se le har\u00e1n m\u00e1s pruebas para saber el alcance exacto de la lesi\u00f3n #BVBBar\u00e7a https://t.co/WpcvoWmX1c \u23f0 Empieza la segunda parte\n\u26bd\ufe0f @BVB 0-0 FC Barcelona\n\ud83d\udccdSignal Iduna Park\n\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f #For\u00e7aBar\u00e7a \u23f0 \u00a1Descanso en el Signal Iduna Park!\nBorussia Dortmund 0-0 FC Barcelona\n\u26bd #BVBBar\u00e7a https://t.co/wFw6HOSila \ud83d\udd04 Minuto 40: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Sergi Roberto\n\ud83d\udd3d Jordi Alba\n\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/qzI9jFHsDD Minuto 30: Primera media hora de encuentro y sigue la m\u00e1xima igualdad en Dortmund. \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! (0-0) #BVBBar\u00e7a https://t.co/8BeBfE9QLy \u23f0 Arraaaaaanca la Champioons\n\u26bd\ufe0f @BVB - FC Barcelona\n\ud83d\udccdSignal Iduna Park\n\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f #For\u00e7aBar\u00e7a BAR\u00c7A LIVE \ud83d\udd25\ud83d\udcf2 Warm up &amp; Match Center\u26bd #BVBBar\u00e7a\n(comentarios en ingl\u00e9s)\nhttps://t.co/I50smTEsPw \ud83d\udccd Signal Iduna Park\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/esF0FB7R1e \ud83d\udc4f Con 1\u20e36\u20e3 a\u00f1os y 3\u20e35\u20e31\u20e3 d\u00edas, Ansu Fati es el jugador m\u00e1s joven de la historia del @FCBarcelona_es en debutar en la @LigadeCampeones https://t.co/BkeGbEryc8 \ud83d\udc65 Banquillo: Neto, I. Rakitic, Todibo, Messi, S. Roberto, Vidal y C. P\u00e9rez #BVBBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#BVBBar\u00e7a \ud83d\udc55 \u00a1El vestuario, a punto para el debut en la Champions! \u2728\n\ud83d\ude0d \u00bfQuieres ganar la 3\u00aa equipaci\u00f3n?\nPARTICIPA\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/byvTCvEPBk https://t.co/8QmHJ8oGVG Quedan menos de dos horas.. \u2728\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/asL6dC1La3 \ud83d\udcab \u00a1Noche de estrenos! \ud83d\udcab\n\ud83d\udc55 Jugamos por primera vez con la tercera equipaci\u00f3n \ud83d\ude0d\n#alwaysBarcelona https://t.co/EXDcViwMvP \ud83d\udc4b \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udfdf Signal Iduna Park \n\ud83d\udd1c #BVBBar\u00e7a\n\ud83d\udcf9 V\u00eddeo completo: https://t.co/vHp8guNIqo https://t.co/DqnaZoiMsQ \ud83d\udd19 2017/18\n\u26bd UEFA Youth League \n\ud83d\udd25  Carles P\u00e9rez v Borussia Dortmund! \n\ud83d\udcaa #BVBBar\u00e7a https://t.co/NJGYMZlMLd \ud83c\udfc6 @LigadeCampeones \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/qHW64hMQQh #BVBBar\u00e7a, \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el resultado? \ud83e\udd14 \n\u00a1Predice el resultado en la App del Bar\u00e7a y gana premios!\n \ud83d\udc49https://t.co/qL4sEWH2bW \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 9\n\u26bd\ufe0f Eibar - Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 19/10\n\u231a\ufe0f 13.00 horas\n\ud83d\udcfa Movistar LaLiga https://t.co/ZVHwIwV38X \ud83d\udcdd PREVIA\n\u26bd Borussia Dortmund \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/02sKGQ6lJZ \ud83d\ude0e\ud83d\udd25\n@5sergiob \u274c @SergiRoberto10 https://t.co/TAsapuedid \ud83d\udd25 MATCHDAY!\n\ud83c\udfdf Signal Iduna Park\n\u26bd Borussia Dortmund v FC Barcelona\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones \n\u23f0 9.00 PM CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 Minuto a minuto: https://t.co/4cA0hmIKOD https://t.co/rLHaMMV8CH \ud83d\udd0a Ernesto Valverde \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4131jPCF33 \ud83d\udd0a Consulta lo m\u00e1s destacado de la rueda de prensa de\n@mterstegen1 antes del #BVBBar\u00e7a\nhttps://t.co/5D5pbeUQm2 \ud83d\udd0a Valverde: \"Ma\u00f1ana decidiremos si juega Messi. Hace una semana no lo ten\u00edamos claro, pero ha habido una gran evoluci\u00f3n. Y en el caso de Su\u00e1rez, pensamos que podr\u00eda estar desde el inicio\" https://t.co/1C42nekb0Z \ud83d\udd0a Valverde: \"Estamos encantados con Ansu Fati, pero entre todos le tenemos que cuidar. Si ma\u00f1ana juega no ser\u00e1 para batir r\u00e9cords, sino porque el equipo le necesita\" https://t.co/Db6jRowo9T \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"Espero un gran partido en un escenario espectacular y ante un equipo que es candidato a ganar la Bundesliga. Ser\u00e1 una buena prueba de fuego\" https://t.co/FhwKMGl6qx \ud83d\udd0a @mterstegen1: \"Sabemos que siempre tenemos que luchar por el m\u00e1ximo en el Bar\u00e7a y la Champions es el m\u00e1ximo. Tenemos equipo para alcanzar los logros que queremos a final de temporada\" https://t.co/AejjJ2w9rG \ud83d\udd0a @mterstegen1: \"La decisi\u00f3n de Alc\u00e1cer de venir al @BVB fue muy acertada. Est\u00e1 en un gran momento de forma. Ma\u00f1ana se puede detener, pero espero que siga as\u00ed de bien en el futuro\" https://t.co/NTtbInf0lX \ud83d\udd0a @mterstegen1: \"El Signal Iduna Park es un estadio muy complicado. Lo s\u00e9 de cuando jugu\u00e9 la Bundesliga. Esperamos que nos salga un buen partido\" https://t.co/IlUwUcSFiz [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Empieza la rueda de prensa de Ernesto Valverde y @mterstegen1 \nhttps://t.co/en0xA5xmHW \ud83d\udce1 A partir de las 19.15 horas sigue las ruedas de prensa de Ter Stegen y Ernesto Valverde antes del #BVBBar\u00e7a\n\ud83d\udc49 https://t.co/CVEwDh8HzE\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/lJn1LwAaeR \ud83d\udc4b Dortmund \ud83c\udde9\ud83c\uddea https://t.co/NJ7zd85EMs \ud83d\udd25 LEO MESSI \ud83d\udd25 \n\u00a1Preparado para el debut en la Champions!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/cZMIfNo73G \ud83c\udf0d\ud83d\udcfa Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el debut del Bar\u00e7a en la @LigadeCampeones 2019/20\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/N6BkfV3lWg El FC Barcelona y Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria presentan el acuerdo de patrocinio de los deportes profesionales del Club\nhttps://t.co/jbpfpw9bpY https://t.co/3ux3EkRrmd \ud83c\udfa9 @arthurhromeIo &amp; @DeJongFrenkie21 \n\u26bd Que no caiga... https://t.co/aLSqJvkOO4 \ud83d\udeeb \u00a1Camino a Dortmund!\n#BVBBar\u00e7a https://t.co/qdYDkxEWJN \ud83d\udc99\u2764 \u00a1Vuelve Leo #Messi! \ud83d\ude0d https://t.co/DXJzsWa7u2 \u2757 [\u00daLTIMA HORA] Leo #Messi y Neto reciben el alta m\u00e9dica para el debut en la @LigadeCampeones \ud83d\ude00\ud83d\udc4f https://t.co/09oXzRfank \ud83d\udccb [CONVOCATORIA]\n\u26bd #BVBBar\u00e7a \n\u2708 \u00a1La lista para el debut en la @LigadeCampeones! \ud83d\udc47 https://t.co/TJmEDkGn9C \ud83c\udfa5 [EN DIRECTO]\n\u26bd Sigue el entrenamiento del primer equipo previo al @BVB - Bar\u00e7a\nhttps://t.co/yaVFBeDUmX https://t.co/1xcD0uFWGp \u26bd @paco93alcacer \n\ud83d\udce2 \u201cLos estilos de @BVB y Bar\u00e7a son muy diferentes\u201d\n\nENTREVISTA COMPLETA\n\ud83d\udc49 https://t.co/SKBSteWMGf https://t.co/gtwUSOLYTI \ud83d\udd1d Leo #Messi \ud83d\ude4c https://t.co/sL9h6BeTAq \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Luis Su\u00e1rez \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Maxi G\u00f3mez https://t.co/qcTSBaGOtD \ud83d\udc40 Lo que no pudiste ver del #Bar\u00e7aValencia\n\ud83c\udfa5 Las im\u00e1genes in\u00e9ditas de una buena noche \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ihDsurkLcN \u270d EN PRIMERA PERSONA | \u00bfQu\u00e9 pens\u00f3 @MarcBartra el d\u00eda del debut con el primer equipo del Bar\u00e7a?\n\n\ud83d\udd17 Su carta personal, en la que repasa su paso por el Bar\u00e7a y el BVB: https://t.co/zjRA6QGJAC https://t.co/SMYeLjezvv \ud83d\udc40\u26bd @AntoGriezmann \n\ud83d\udd1c @ChampionsLeague https://t.co/998fLPRLRJ \u270d Escribe @MarcBartra  \n\ud83d\udd17 Su carta, al completo: https://t.co/0dEzwAuph6 https://t.co/8KSjUbbVhw \ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \ud83d\udcaa https://t.co/FG2gwCTK0c En primera persona: @MarcBartra \u270d\n\n\"El partido de este martes entre el Borussia Dortmund y el Bar\u00e7a ser\u00e1 muy especial para mi...\" #BVBBar\u00e7a \ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena, Campeones! \ud83d\udc4f https://t.co/F6iCpMsISa \ud83c\udfa5 As\u00ed se elabor\u00f3 el 1-0, el primer gol de Ansu Fati en el Camp Nou. \u00a1Un tanto con mucho ADN Bar\u00e7a!\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cYrAVlBtpk https://t.co/QXNohJP5s3 \ud83d\udcf7 Un entreno con novedades. \u00bfQuieres ver las mejores im\u00e1genes de la sesi\u00f3n? \ud83d\udc47 https://t.co/t7myUBh9vX \ud83d\udc5f 18 pases\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f 8 jugadores\n\u23f1 48 segundos\n\n\ud83d\udc4f La mejor elaboraci\u00f3n del Bar\u00e7a en un partido de Liga en el Camp Nou en este 2019 \ud83d\udc47 https://t.co/3t2KRRFJoK Leo Messi entrena con el grupo y O. Demb\u00e9l\u00e9 hace parte de la sesi\u00f3n con el equipo \ud83d\ude00\ud83d\ude4c https://t.co/t0NmeGk43N \ud83d\udd1c @LigadeCampeones\n\n\u2705 Dortmund\n\u2705 Inter de Mil\u00e1n\n\u2705 Slavia de Praga\n\nhttps://t.co/0aQ6P5AXRq \u00a1Buenas noches! \ud83d\ude01 https://t.co/jJ3coZq2cv 5\u20e3 goles \ud83d\udd1d\n\u26bd #AnsuFati\n\u26bd @DeJongFrenkie21 \n\u26bd\u26bd @LuisSuarez9 \n\u26bd @3gerardpique\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Rev\u00edvelos!\n\nhttps://t.co/4lYMkSTxXm https://t.co/TM26J17nzw \ud83d\udc4c Conexi\u00f3n perfecta: Ansu Fati + @DeJongFrenkie21 \ud83d\ude0d https://t.co/S3JWk9mJJL \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\n\u2728 Ansu Fati, @DeJongFrenkie21, @3gerardpique, @LuisSuarez9 (x2)\nhttps://t.co/JNCuS9FLQL \ud83d\udc4f \u00a1Gracias afici\u00f3n! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/WRZ0aZFgTO \u00a1@LuisSuarez9 ha vuelto! \ud83d\udd2b\n\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/IEWKX51y5x \ud83d\udcc6 16 a\u00f1os y 318 d\u00edas\n\ud83d\udcaa 2 partidos jugados\n\u26bd\ufe0f 2 goles + 1 asistencia\n... y el sue\u00f1o contin\u00faa \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \ud83d\udccd \u00a1\u00a1Final!! \u00a1Qu\u00e9 partido!\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia (5-2)\n\ud83d\udc5f Ansu Fati, De Jong, Piqu\u00e9 y Su\u00e1rez (x2)\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/May1YgNVfK \u26bd\u26bd Gol del Valencia. Gol de Maxi G\u00f3mez (5-2, min 92) \u270c Doblete de @LuisSuarez9 \ud83d\udd25 https://t.co/W9BW1HA8Qu \u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOOOL DE @LuisSuarez9!! (5-1, min 82)  \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/soEF1x4Ka3 \ud83d\udd04 \u00a1Y \u00faltimo cambio!\n\ud83d\udd3a @kingarturo23 \n\ud83d\udd3b @arthurhromelo \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6q03v9gnPI \ud83d\udd04 \u00a1Segundo cambio en el Bar\u00e7a!\n\ud83d\udd3b @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udd3a @ivanrakitic\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/e1fvyi21pF \u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DE @LuisSuarez9!! (4-1, min 62)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/lTB3kD31In \ud83d\udc4f Min 59: \u00a1El Camp Nou se levanta para despedir a Ansu Fati!\n\n\ud83d\udd04 \u00a1Y entra @LuisSuarez9 en su lugar, que vuelve tras la lesi\u00f3n! https://t.co/pID83jaknS \u274c Min 55: \u00a1Semedo, al palo! \u00a1A punto de hacer el cuarto el Bar\u00e7a! https://t.co/qFBMZTNXEe \u26bd\u26bd\u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1\u00a1GOOOOOOL DE PIQU\u00c9!! (3-1, min 52)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/v219zQiVwQ \ud83d\udccd \u00a1En marcha la segunda mitad en el Camp Nou!\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/1hVAVqYSwp \u2018Salid y disfrutad\u2019\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Primer partido en casa desde la inauguraci\u00f3n de la estatua de Johan Cruyff https://t.co/HzjFrgOifK \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Hoy somos 81.617 espectadores en el Camp Nou!\n\ud83d\ude0d \u00a1Gracias, afici\u00f3n! https://t.co/1d1dlKYmpX \ud83d\udccd Descanso\n\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia (2-1) \n\ud83d\udc5f Ansu Fati, De Jong / Gameiro\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6U5hS50lI7 \u26bd Gol del Valencia. Gol de Gameiro tras pasar por revisi\u00f3n del VAR (2-1, min 29) \u2705 Titular\n\u2705 Gol\n\u2705 Asistencia\n\n\ud83d\ude0d Ansu Fati \ud83d\ude0d https://t.co/PxTGnQFCkf Antes del partido, el Camp Nou ha guardado un minuto de silencio en recuerdo de Xana, hija del ex entrenador Luis Enrique, y tambi\u00e9n por el ex jugador Joaquim Borr\u00e0s https://t.co/0siOROrcdZ \u26bd\u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOL DE DE JONG TRAS UNA JUGADA BRUTAL DE ANSU FATI!! (2-0, min 7)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/dMk3GEGhzQ \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOL DE ANSU FATI!!!! (1-0, min 2)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/hkWlJ8jIVp \ud83d\udccd Comienza el partido en el Camp Nou\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\n\ud83d\udcf2 Sigue con nosotros el partido \ud83d\udc49 https://t.co/9JCgTXuPeB https://t.co/qqBraWUxSf Bar\u00e7a vs Valencia | BAR\u00c7A LIVE | Warm up &amp; Match Center https://t.co/dS16q7ECE4 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#Bar\u00e7aValencia \ud83d\udc4b \u00a1Los jugadores ya han llegado!  \u2705\n#Bar\u00e7aValencia https://t.co/tnv538PC5E \ud83d\udd1d \u00a1Qu\u00e9 golazo del @FCBarcelonaB ! \nhttps://t.co/j5ceUhxeMl \ud83d\udc54\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n#For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/M3hvDFjpbp \u23f0 Quedan cuatro horas #Bar\u00e7aValencia\n\ud83d\udccb Recuerda cu\u00e1l es la convocatoria de Ernesto Valverde para el partido\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/vWdLFcmnGB \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aValencia \u26bd\ud83d\udca5\n\ud83d\udeb2 @RIVALDOOFICIAL \ud83d\udeb2 https://t.co/2ZmN9jKGCp \ud83c\udf0d\ud83d\udcfa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aValencia https://t.co/Quh5RYyReH \ud83d\udcdd PREVIA\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Valencia\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/uAWQxvQuu7 \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\udcc5 14/09 - 9pm\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83d\udcaa Warm-up show: https://t.co/W4EWww1kpS\n\ud83d\udcf2 Minuto a minuto: https://t.co/SDLDJhaDbf https://t.co/Fm5CKvm68f \ud83d\udd0a \u00bfQu\u00e9 ha dicho Valverde en la previa del #Bar\u00e7aValencia? https://t.co/1Hnd7nj0qd \u2757 @LuisSuarez9 y @JuniorFirpo03 reciben el alta m\u00e9dica y entran en la convocatoria del #Bar\u00e7aValencia\n\n\u2757 @samumtiti ser\u00e1 baja\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/n4U1aATuYC https://t.co/PFxkncCXTq [\ud83d\udccb CONVOCATORIA]\n\u26bd #Bar\u00e7aValencia\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/LgoOGzB76K \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aValencia \n\n\ud83c\udf0f \u00bfDesde d\u00f3nde seguir\u00e1s el partido?\n\nhttps://t.co/DZ4NWJMPFy \ud83d\udce1 EN DIRECTO \ud83d\udce1\n\ud83c\udfa5 Sigue los primeros 15 minutos del entrenamiento previo al #Bar\u00e7aValencia\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ZQsbHCQTyh https://t.co/dQaiDVtL0Q \ud83d\udd0a Valverde: \"A pesar de las lesiones, tenemos equipo suficiente para afrontar los retos que nos vienen. Iremos partido a partido\" https://t.co/F7TnQmWmnh \ud83d\udd0a Valverde: \"Ser\u00e1 un partido parecido a los vividos la temporada pasada, a pesar del cambio de entrenador. Son resolutivos, un equipo de Champions, y esperamos un gran partido\" https://t.co/nV8wBwirOg \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\ud83c\udfa5 Sigue la rueda de prensa de Valverde previa al #Bar\u00e7aValencia\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/igBq4j06eI https://t.co/aRbHmZ8cbB \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Os esperamos ma\u00f1ana en el Estadio Johan Cruyff!\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos @FCBarcelonaB!\n\nhttps://t.co/k3AmY6gnv8 \ud83c\udfae Playing is Believing \ud83e\udd29 \n\u00a1#PES2020 ya est\u00e1 disponible!\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/biulq1AjVt\n\n@officialpes https://t.co/mAxxrvZZEr \ud83d\ude4c \u00a1La tercera equipaci\u00f3n ya est\u00e1 a la venta!\n\ud83d\udc55 El Bar\u00e7a la estrenar\u00e1 este martes contra el Borussia Dortmund\n\n\ud83d\udecd \u00a1C\u00d3MPRALA! \ud83d\udc49 https://t.co/6oVbkclvaT https://t.co/i47WGS5mZH \ud83d\udd1c Celades vuelve al Camp Nou\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/M8JpEjRh0l https://t.co/IcTTTeEBGN Leo Messi repasa la actualidad del Bar\u00e7a\n\nhttps://t.co/gStN22CObZ \u00a1Qu\u00e9 bien os queda! \ud83d\udd1d\n\ud83d\ude0d @3gerardpique &amp; @JuniorFirpo03 \n\ud83c\udd95 3\u00aa equipaci\u00f3n https://t.co/NnaUabgGb8 \ud83d\udc99\u2764 Nuestra ciudad, nuestro orgullo https://t.co/IixV8TkjOX \ud83d\udccb Consulta lo m\u00e1s destacado de los resultados del Observatorio Blaugrana \ud83d\udc47 https://t.co/piLMg83aQo En esta encuesta del Observatorio se repite un alto grado de ilusi\u00f3n respecto al Espai Bar\u00e7a por parte de un 78,4% de los socios encuestados, que queda fijado en una puntuaci\u00f3n media de 3 sobre 4 https://t.co/5YXbBsRMtj Los encuestados consideran que el Bar\u00e7a es el mejor club del mundo, por delante de otras importantes entidades deportivos, y lo reconocen como l\u00edder indiscutible en cuanto a la participaci\u00f3 en m\u00e1s disciplinas deportivas https://t.co/L5ZTzl69S3 Ganarlo todo y practicar un f\u00fatbol m\u00e1s bonito son los dos objetivos considerados m\u00e1s prioritarios para los socios y seguidores del Club https://t.co/W0HGShLwzp \ud83d\udd0a Josep Vives: \"No hay pesimismo, sino todo lo contrario. Los datos lo ratifican. El grado de ilusi\u00f3n y confianza es alto\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/l2ZJhPtQ0d https://t.co/IU3o8nRXO6 Los socios valoran la temporada 18/19 con un 7,3; los seguidores, con un 7,6. Las expectativas de cara a esta nueva temporada tambi\u00e9n son muy altas https://t.co/8Z4ghcnKgS En lo que se refiere al resto de equipos profesionales, la promoci\u00f3n del f\u00fatbol femenino recibe un apoyo pr\u00e1cticamente un\u00e1nime y lidera la valoraci\u00f3n de los socios y seguidores https://t.co/fLjks9GPLG El grado de satisfacci\u00f3n en relaci\u00f3n con la marcha deportiva del Club es de 7,4 sobre 10. El motivo de satisfacci\u00f3n m\u00e1s destacado es la consecuci\u00f3n de la Liga y los \u00e9xitos de los equipos profesionales del Club https://t.co/1f6pSB7zY6 \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\n\ud83c\udfa5 Sigue la presentaci\u00f3n de los resultados del \u00faltimo Observatorio Blaugrana, la encuesta de opini\u00f3n que el Club realiza cada semestre y que eval\u00faa la situaci\u00f3n global de la Entidad \ud83d\udc49 https://t.co/B3TnHX35ca https://t.co/ivP12DJbtx \ud83e\uddd0 Todos los detalles de la tercera\nequipaci\u00f3n del Bar\u00e7a 2019/2020\n\n\ud83d\udecd A la venta, a partir de este viernes\nen las Bar\u00e7a Store\n\nhttps://t.co/xWOhFv5iQP \ud83d\ude4c\ud83d\udc55 \u00a1La 3\u00aa equipaci\u00f3n ya est\u00e1 aqu\u00ed!\n\u00bfQu\u00e9 os parece? \ud83e\udd29 https://t.co/Ol3uxDZaD3 Rocketic \ud83d\ude80 https://t.co/JlsOMwKyz0 \ud83d\udd24 \u00a1El juego del BVB - Bar\u00e7a!\n\u2753 \u00bfSabr\u00edas responder a las preguntas correspondientes a cada letra?\n\n\ud83d\udd17 Ponte a prueba \ud83d\udc49 https://t.co/7yZfHAC5We https://t.co/6fBXusWt0e \ud83d\udcaa @FCBfemeni  \nhttps://t.co/VxzR5iQ9fv \ud83d\udc40 \u00a1@AntoGriezmann elige a sus 4 leyendas del f\u00fatbol!\n\u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n? \ud83e\udd14 https://t.co/BHlcjNnsUN \u00a1Vamos @FCBfemeni! \ud83d\udcaa \n\nhttps://t.co/3P5i5PIZwx \ud83d\udcaa \u00a1@LuisSuarez9 ha hecho parte de trabajo con el grupo! https://t.co/6JU513N2Vr \ud83d\udc4b \u00a1Bienvenidos de nuevo, @Carlesale10, @DeJongFrenkie21 y @mterstegen1! https://t.co/nTiWL4jjKq 1\u20e3 x 1\u20e3\n\nAs\u00ed han ido los partidos de selecciones para los internacionales azulgrana \ud83d\udc47 https://t.co/xcDRf66qVX El Bar\u00e7a celebra la Diada con la tradicional ofrenda floral al monumento a Rafael Casanova \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/xWiANok537 https://t.co/O1AovvWvfE \ud83d\udc99\u2764 Feliz Diada a todos. \u00a1Visca el Bar\u00e7a y Visca Catalunya! https://t.co/ApDIXrMzaW \ud83c\udfc6 #EuropeanQualifiers\n\n\u25b6 Francia - Andorra\n\u23f1 90 minutos para @clement_lenglet y @AntoGriezmann\n\u2728\u26bdGol de Lenglet aprovechando la asistencia del delantero azulgrana\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/sBFudLgSAq https://t.co/IPbSiOCRIk \ud83d\ude31 \u00a17 d\u00edas para que comience la @LigadeCampeones! \ud83d\ude4c\n\u00a1Disfruta de los mejores goles de los \u00faltimos 7 debuts en la Champions! \u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/X1LzT8hpvE El Bar\u00e7a recurrir\u00e1 la sentencia sobre los plazos de la recogida de firmas para el voto de censura https://t.co/Dcm04IyHg6 El FC Barcelona refuerza su presencia en la ECA\nM\u00e1s detalles: \ud83d\udc49https://t.co/mVOA4IFQpk \ud83d\udc48 https://t.co/A2fzgxG60x El FC Barcelona celebra el centenario de la primera participaci\u00f3n del Club en la Diada Nacional de Catalunya\n\ud83d\udc49 https://t.co/8VrkRmTtSk\ud83d\udc48 https://t.co/x9Q7O2DBAs \ud83d\ude03 @JordiAlba \ud83c\udf27 https://t.co/rVXH2oQvRo \ud83d\udcaa\u26bd\u26c8 https://t.co/yJx2ux1KlA \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8\u26c8 https://t.co/U4Hdb5ndBw Este martes hace 20 a\u00f1os de la p\u00e9rdida de Oriol Tort, que fue jugador, entrenador, ojeador y responsable del f\u00fatbol formativo azulgrana\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/MWkvpkZPC7\u2026 \ud83d\udc48 https://t.co/qrQEJwuOVM \ud83d\udccd #EuropeanQualifiers\n\n\u25b6 Estonia - Holanda\n\u23f1 71 minutos para @DeJongFrenkie21\n\n\ud83d\udc49https://t.co/9FZgT2uC6o https://t.co/24I0f1LHtl \ud83d\udcc5\u26bd\ud83c\udfc6\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/P1Q2PQqPxu \ud83d\udcaa @JuniorFirpo03 se ha entrenado con el grupo\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u2640\ufe0f As\u00ed ha sido la vuelta a los entrenamientos\n\ud83d\udc49 https://t.co/mbNwvpyfYa \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/PvDGBszzpW RT @FCBfemeni: [\ud83c\udfac INSIDE VIEW]\n\n\ud83d\udc40 La somiada estrena de l'Estadi Johan Cruyff, des de dins / As\u00ed vivi\u00f3 el Bar\u00e7a Femenino un inolvidable est\u2026 [\u00daLTIMA HORA \u2757]\nComunicado m\u00e9dico de @samumtiti \n\ud83d\udc49 https://t.co/B7ldLGkl0u\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/QvEGJenavs RT @FundacioFCB: Hoy ha sido un d\u00eda muy especial para Max Adriano. Ha sido el visitante 35M del museo acompa\u00f1ado por @EAbidalOfficial desde\u2026 7\u20e3 partidos\n\ud83c\udfc6 @LaLiga y @LigadeCampeones \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/6UEWr6pRH1 Mito @aitoregurrola \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/LQjOfN4OWV \ud83d\udcc5 Consulta las sesiones programadas para la semana del regreso de @LaLiga \ud83d\udc47 https://t.co/Met8w5twLv \u00a1Disfruta de esta nueva etapa, @setoo9! \u00a1Nunca olvidaremos tus goles! \ud83d\ude0d https://t.co/2RZp480r3C Ha muerto el exazulgrana Joaquim Borr\u00e0s a la edad de los 76 a\u00f1os. Descanse en paz\nhttps://t.co/QSyJ5Vmk25 \ud83d\udd0d Radiograf\u00eda a los rivales de @LigadeCampeones (III)\n\u26bd Slavia de Praga\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/tyh7fBAeDb \ud83d\udd19 Temporada 2018/19\n\ud83c\udfc6 @LaLiga \n\u26bd #BetisBar\u00e7a \n\n\u2b50 Leo #Messi, finalista al Premio #Puskas con este golazo https://t.co/1QDDR2aHS6 \ud83d\udccd #EuropeanQualifiers \n\n\u25b6  Francia - Albania \n\u23f1 90 minutos para @AntoGriezmann y @clement_lenglet \n\n\u25b6  Serbia - Portugal \n\u23f1 65 minutos para @_nelsonsemedo_ \n\n\ud83d\udc49https://t.co/cigrmtzPvk https://t.co/wc4hy6h2Rz \ud83c\udfc6 \u00a1Campeones de la Supercopa! Enhorabuena @FCBfutbolsala \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f For\u00e7a Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/sESGRwwr69 \u2705 Es de @samumtiti \ud83d\ude01\n\nPonemos a prueba a @DeJongFrenkie21. \u00bfCrees que lo descubrir\u00e1?\n\ud83d\udc47 M\u00edralo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/io78MBJF2d \ud83d\ude03\ud83d\udd0e #Bar\u00e7aFaces: \u00bfDe qui\u00e9n es esta \ud83d\udc44? https://t.co/x0n3fY6xKu RT @FCBfemeni: \ud83c\udfac HIGHLIGHTS \ud83c\udfac\n#Bar\u00e7aTacon (9-1):\n\n\u26bd\u26bd\u26bd @Jennihermoso\n\u26bd\u26bd @AitanaBonmati\n\u26bd @alexiaps94 \n\u26bd @mariona8co \n\u26bd Graham\n\u26bd Luc\u00eda Su\u00e1rez\u2026 Debut inmejorable del @FCBfemeni en su nueva casa (9-1). \u00a1BRAVO BRAVO BRAVO! #Bar\u00e7aTacon #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ZfiLcRaRai \ud83e\uddd0 @DeJongFrenkie21 debe reconocer los tres compa\u00f1eros de equipo que se esconden detr\u00e1s de cada imagen... \ud83d\ude05\ud83d\ude07\ud83e\udd23 https://t.co/tiEBla5AaS RT @FCBfemeni: \u26bd @alexiaps94, primera goleadora de la historia del Estadio Johan Cruyff \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #FCBFemeni #Bar\u00e7aTacon https://t.co/TXyMKUh7gf RT @FCBfemeni: \u26bd \u00bfQuieres ver el #Bar\u00e7aTacon?\n\ud83d\udce1 \u00a1S\u00cdGUELO EN DIRECTO!\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49 https://t.co/vx6BMFqBtL https://t.co/tQlbkVfsai \ud83d\udd0d Radiograf\u00eda a los rivales de @LigadeCampeones (II)\n\u26bdInter de Mil\u00e1n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/OUzzUB88o1 \u2705 Son de @arthurhromelo \ud83e\udd29\n\n\u00bfF\u00e1cil, no? \u00bfY, @DeJongFrenkie21, ser\u00e1 capaz de averiguarlo?\n\ud83d\udc47 No te lo pierdas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/chER7h8bFx \ud83d\ude03\ud83d\udd0e #Bar\u00e7aFaces: \u00bfDe qui\u00e9n son estos \ud83d\udc41\ud83d\udc41? https://t.co/ArJvYRXlby Momentos inolvidables \u2728 @setoo9 https://t.co/vAS7NuNHLo \ud83d\udd1d @setoo9 \ud83d\udd25\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 2004-2009\n\ud83d\udcdd Repasamos su trayectoria como azulgrana con los datos y las im\u00e1genes m\u00e1s destacadas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/QMFUWMzFA7 LEYENDA \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/AqEQlp3oYH \ud83d\udccd #EuropeanQualifiers \n\n\u25b6 Alemania - Holanda \n\u23f1 72 minutos para @DeJongFrenkie21 \n\u26bd Gol del centrocampista azulgrana \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LyXNXjEb92 \ud83d\udc48 https://t.co/BP4pVm0dsI \ud83d\udd0a Consulta lo m\u00e1s destacado de la entrevista al presidente @jmbartomeu \ud83d\udc47\nhttps://t.co/dj5Ad5oBJ1 Sobre la continuidad de Messi, @jmbartomeu: \"Como los casos de Xavi, Iniesta o Puyol, tambi\u00e9n Messi debe tener la libertad de decidir su futuro y cuando quiere dejar de jugar al f\u00fatbol. Queremos que llegue al 2021 y m\u00e1s all\u00e1. Como presidente estoy muy tranquilo.\" https://t.co/cShOQKaqTq .@jmbartomeu, sobre los fichajes en las secciones profesionales: \"El Bar\u00e7a ha fichado al mejor jugador europeo en cada deporte profesional.\" .@jmbartomeu: \"En el Club era una ilusi\u00f3n que Neymar se incorporara. El Bar\u00e7a no ha puesto jugadores sobre la mesa, son jugadores que pone el PSG. Pero durante las negociaciones, cuando aparecen nuevas demandas del PSG, decimos que son inasumibles y detenemos las conversaciones.\" .@jmbartomeu: \u201cNeymar es un extra, porque no estaba planificado. Cuando Leonardo abre las puertas a negociar, nos incorporamos a las negociaciones. Fichar a Neymar era una decisi\u00f3n deportiva de los t\u00e9cnicos.\" .@jmbartomeu: \"La planificaci\u00f3n deportiva estaba hecha desde hace tiempo y hemos ejecutado los fichajes que ten\u00edamos planificados. Esta plantilla es m\u00e1s competitiva que el a\u00f1o pasado. Es corta pero muy competitiva.\" https://t.co/V5pqVJkjZE .@jmbartomeu: \"El nivel de deuda es normal y cumple los ratios estatutarios. El a\u00f1o pasado generamos casi 180 millones de EBITDA, con unos beneficios acumulados de 153 millones y una deuda neta alrededor 160 millones de euros. Si a\u00f1adimos el Espai Bar\u00e7a, esta deuda es de 217.\" .@jmbartomeu: \"Tenemos una econom\u00eda saneada y somos un Club robusto. Que las entidades financieras se acerquen a nosotros para ofrecer recursos es una demostraci\u00f3n que conf\u00edan en nosotros, porque somos un Club solvente y s\u00f3lido.\" .@jmbartomeu:: \"Para esta temporada presentaremos un presupuesto alrededor de 1.060 millones de euros de ingresos.\" https://t.co/g3C2QFZSc1 .@jmbartomeu: \"Estamos hablando con Puyol, no es ning\u00fan secreto. Tiene mucho que aportar al Bar\u00e7a. Tiene muy claro el concepto de f\u00fatbol y el organizativo. Es una figura importante. No es una emergencia, pero s\u00ed es necesario que la posici\u00f3n del manager general est\u00e9 cubierta.\" https://t.co/0OcX56kB8r .@jmbartomeu: \"Para las pr\u00f3ximas elecciones trabajamos en la posibilidad de establecer diferentes sedes de voto en Catalu\u00f1a y en alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a, sin necesidad de que todo el mundo venga al Camp Nou. Es otra opci\u00f3n mientras el voto electr\u00f3nico no sea t\u00e9cnicamente fiable.\" \"La cifra del presupuesto ha cambiado porque los costes son diferentes de hace 5 a\u00f1os y hemos aumentado un poco el techo de construcci\u00f3n. Tambi\u00e9n debemos abordar trabajos en el barrio de Les Corts, que en el 2014 no estaban previstos\", explica @jmbartomeu. https://t.co/cLuKbBxoka .@jmbartomeu: \"El presupuesto del Espai Bar\u00e7a podr\u00eda alcanzar los 685 millones. Haremos una asamblea extraordinaria para abordar la nueva financiaci\u00f3n. Los ingresos extra que vimos en el 2014, los estamos consiguiendo y creemos que podemos conseguir m\u00e1s, a trav\u00e9s de nuevas v\u00edas.\" https://t.co/5PoXC4cgj5 .@jmbartomeu: \"El Espai Bar\u00e7a es un proyecto de Club, no es un proyecto de una Junta Directiva. El inicio de las obras del nuevo Palau ser\u00e1 durante el 2020.\" .@jmbartomeu: \"En los pr\u00f3ximos d\u00edas comenzar\u00e1 el derribo del Miniestadi. Seguramente haremos un acto para conmemorarlo el 24 de septiembre.\" https://t.co/VshJfWfCVe \ud83d\udd0a Empieza la entrevista al presidente del FC Barcelona Josep Maria Bartomeu en @FCBtv \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/G7qCaoi03r \ud83d\ude0e \u00a1Feliz fin de semana!\n\n\ud83d\udd1d\u26bd Os dejamos los mejores goles de los entrenamientos del mes de agosto\n\nBy @Beko https://t.co/HMSfwEYEd7 \u00bfTe perder\u00e1s el estreno en la Liga del @FCBfemeni?\n\n\u00a1Llenemos el estadio Johan Cruyff!\n\n\u2694 Bar\u00e7a Femenino - CD Tac\u00f3n\n\ud83d\udcc6 S\u00e1bado\u231a\ufe0f 18.00h\n\ud83c\udfdf ESTADIO JOHAN CRUYFF\n\ud83d\udcb6 Socios gratuito / P\u00fablico 5\u20ac-7\u20ac\n\ud83c\udf9f Retirada de entradas obligatoria \ud83d\udc49 https://t.co/JgjSix85xe https://t.co/04zY8aXdff \ud83d\udd0d Radiograf\u00eda a los rivales de @LigadeCampeones \n\u26bdBorussia Dortmund\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/4wvJxqIwaC \u26bd #EuropeanQualifiers \n\n\u23f1 90 minutos para @JordiAlba y @5sergiob \n\ud83d\udc5f Asistencia del lateral azulgrana \n\nhttps://t.co/FMTL557yFO 1\u20e31\u20e3 jugadores del Bar\u00e7a optan al FIFA FIFPro World11\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/q0ZrerZf7q https://t.co/uEizsRSGHC \ud83d\udcaa \u00a1@Neto_Murara trabajando duro en su recuperaci\u00f3n! \ud83c\udfcb\u200d https://t.co/mxtAshuZaN As\u00ed es la nueva Bar\u00e7a Store Canaletes\n\n\ud83d\udc4b Hoy ha abierto sus puertas \n\ud83d\udccd La Rambla, 124\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/MnqEq9TEHS \u00a1Empiezan los partidos de las selecciones con representaci\u00f3n azulgrana! Cons\u00faltalos \ud83d\udc47 https://t.co/Y8hMQrxrpy \u2705 Polivalente\n\u2705 L\u00edder\n\u2705 Diferencial\n\u2705 Experimentado\n\n\ud83e\uddd0 Analizamos al detalle el juego de @AntoGriezmann \n\ud83d\udc49 https://t.co/UyEzPKOBtR \ud83d\udc48 https://t.co/lpZlxWo55N El FC Barcelona lamenta la p\u00e9rdida de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa, medallista ol\u00edmpica que siempre represent\u00f3 el mejor de los valores del deporte. Desde el Club expresamos nuestras condolencias a su familia y amigos en este momento tan dif\u00edcil. Descanse en paz \ud83d\udccd La Rambla, 124\n\ud83c\udd95 Bar\u00e7a Store \n\nhttps://t.co/xLRvNFCYSI \ud83d\ude02 @kingarturo23 \ud83d\udc4f https://t.co/Ih21zH5EH2 Contra Osasuna, no fue su primera vez \ud83d\ude0f\n\u00a1Disfruta de los goles de cabeza de Ansu Fati! \u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/tArm6imPon \ud83d\ude4c Este s\u00e1bado no te pierdas el primer partido del @FCBfemeni en el Estadio Johan Cruyff!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/vwfrnyh1oQ \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/yME98kGBGb \ud83d\udcab Ansu Fati y sus goles de cabeza con la @FCBmasia \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\u00a1M\u00edralos aqu\u00ed! \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/MaiSwe6x4K \ud83d\udccb Consulta la lista \ud83d\udc47\nhttps://t.co/QM2keKcdcq \u26f0\ud83d\udcaa @3gerardpique https://t.co/qW0wafR6v5 \u26bd Los 5 goleadores m\u00e1s j\u00f3venes despu\u00e9s de Ansu Fati. \u00a1Disfrutad! \ud83d\udc76 https://t.co/qAUBwa3jjD \ud83d\udcf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/hcup0d03U4 La directiva del FC Barcelona Maria Teixidor, presente en la quinta edici\u00f3n del International Frankfurt Football Summit. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/8MPcaa2Sgg \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc55 \n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntas temporadas lleva Leo #Messi luciendo el n\u00famero 1\u20e30\u20e3? \ud83d\udc47\nhttps://t.co/XkmB6nQbcy #OnThisDay \n\ud83d\udd19 Hace 1\u20e36\u20e3 a\u00f1os... @10Ronaldinho hizo esto \ud83d\ude80\ud83d\ude33 https://t.co/tlyFUebrx4 Contentos de verte de nuevo sobre el c\u00e9sped @JuniorFirpo03 \ud83d\ude00 https://t.co/Nio10BNPCG \ud83d\udc4f @DeJongFrenkie21 \n\ud83c\udfc6 Premio Johan Cruyff al talento del a\u00f1o\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/ccCDJSpFYO \ud83d\udc48 https://t.co/i86je5YZax \ud83d\udc55 \u00a1Estos son los dorsales de la temporada 2019/20!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/FDdFvOGSau Los detalles de las cuestiones tratadas por la Junta Directiva del FC Barcelona, que se ha reunido este lunes en sesi\u00f3n ordinaria en el Camp Nou \ud83d\udc47 https://t.co/bEJ6N1NOC1 [\u00daLTIMA HORA] @Rafinha ampl\u00eda un a\u00f1o su contrato y se marcha cedido al Celta\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/Hgse6GtDZ8 https://t.co/PHJsFna2gH RT @BarcaAcademy: \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Rivaldo @RIVALDOOFICIAL, invitado de lujo en la inauguraci\u00f3n de la nueva sede de la Bar\u00e7a Academy Rep\u00fablica Dominicana\u2026 RT @FundacioFCB: Uno de los premios m\u00e1s especiales que ha recibido Leo Messi. El bal\u00f3n educativa premio Scholas ocurrentes, bendecida por @\u2026 \ud83d\udc4d@kingarturo23 \ud83d\ude01 https://t.co/rI4icC5c1o \ud83c\udfc6 @mterstegen1, finalista al Premio #TheBest como mejor portero https://t.co/7jUCpOHqct \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Leo #Messi, finalista al Premio #TheBest como mejor jugador y mejor gol #Puskas https://t.co/Hd89OOztZU Esta es la agenda de los pr\u00f3ximos d\u00edas en la Ciudad Deportiva https://t.co/WNTw5aPV2S \ud83d\udccd El Sadar\n\ud83d\udd90 @mterstegen1 https://t.co/iNhTBoZBeV \ud83d\ude4c Estreno del @FCBarcelonaB en el Estadio Johan Cruyff. \u00a1Nos vemos all\u00ed!\n\n\ud83c\udd9a N\u00e0stic \n\ud83d\udd55 19.00 h\n\n\u2705 Socios gratis - Recoger entradas en taquillas\n\n\u23e9 No socios - Entradas a partir de 15 euros: https://t.co/R4MzTAZwlQ  \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #Prometemos https://t.co/rvoTXmYoQe \u2764\ud83d\udc99 El chico r\u00e9cord https://t.co/GyccjMVaxs Con la convocatoria de \u00faltima hora de @samumtiti con Francia, ser\u00e1n 11 los jugadores del primer equipo convocados con las selecciones \ud83d\udc47 https://t.co/VK0fMwpKrE \u26bd\ufe0f Quieres ver los primeros goles de Ansu y Arthur en el Bar\u00e7a? \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/GTXk51uQow\u2026 https://t.co/CqjgjfrW0o \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS | #OsasunaBar\u00e7a\nRevive el resumen del partido en El Sadar \ud83d\udd3d https://t.co/VlpF9I4MZF \ud83d\udd0a Las reacciones del equipo tras el 2-2 en El Sadar https://t.co/We5aFzD8M2 \ud83d\ude4c @FCBhandbol \ud83c\udfc6 \ud83c\udf0d\nhttps://t.co/xOu7WWFKvO \ud83d\udc64 Ansu Fati\n\ud83d\udcca 16 a\u00f1os y 304 d\u00edas\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/p3ellTWvXw \u2705 @JordiAlba\n200 partidos en @LaLiga como azulgrana \ud83d\udc4f https://t.co/JD1kaLAdZL \ud83d\udcdd LA CR\u00d3NICA | Empate agridulce en El Sadar\n\ud83d\udc49 https://t.co/HXL45CeMeZ \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/nJJkGXojDC \u23f0 Final del partido\n\u26bd Osasuna 2-2 FC Barcelona\n\ud83d\udc5f Roberto Torres (x 2) / Ansu Fati &amp; Arthur\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/XXOK7JuVAl \ud83d\udd04 Minuto 82: Tercer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Vidal\n\ud83d\udd3d F. De Jong\n\n#OsasunaBar\u00e7a https://t.co/HwJeabemIF \u26bd Minuto 81: Gol de Roberto Torres. Osasuna empata con un lanzamiento de penalti (2-2)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a \ud83d\udc4f Minuto 77: \u00a1Ter Stegen! El portero alem\u00e1n desv\u00eda un disparo potente de Juan Villar\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a \ud83d\udca5 Ansu Fati, el jugador m\u00e1s joven en marcar en @LaLiga con el Bar\u00e7a \ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/TXqpDf9UVy \u26bd\ufe0f \u00a1SEGUNDO GOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1ARTHUR MARCA SU PRIMER GOL EN PARTIDO OFICIAL! \ud83d\udc4f (2-1, min 64) #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/vGyttRctlT \ud83d\udd04 Minuto 54: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Arthur\n\ud83d\udd3d Rafinha\n\n#OsasunaBar\u00e7a https://t.co/5NvjqWMfbj \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1EMPATA ANSU FATI! (1-1, min 51) #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/0oGFjz5CbJ \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\u26bd Osasuna 1-0 FC Barcelona\n\ud83d\udcca https://t.co/sAawKykMVE\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Vamos, Bar\u00e7a!\n#OsasunaBar\u00e7a https://t.co/ZRR6ISsqqk \ud83d\udd04 Minuto 45: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Ansu Fati\n\ud83d\udd3d N. Semedo\n\n#OsasunaBar\u00e7a \u23f0 Descanso\n\u26bd Osasuna 1-0 FC Barcelona\n\ud83d\udc5f Roberto Torres\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/Qtijr1vChK Minuto 40: El Bar\u00e7a busca el empate, sin acierto en los \u00faltimos metros #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/DMzMtUYTec \ud83d\udccd El Sadar\n\ud83d\ude4f Antes del pitido inicial, se guard\u00f3 un minuto de silencio en recuerdo de Xana, hija de @LUISENRIQUE21 https://t.co/kAwMOYnb04 \u26bd Minuto 6: Gol de Osasuna. Marca Roberto Torres #OsasunaBar\u00e7a \ud83d\udcaa \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd Osasuna \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 https://t.co/fkP9UTYsb7\n\u00a0\ud83d\udccd El Sadar\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/tay7UFEcwW \ud83d\udd1d El #OsasunaBar\u00e7a ser\u00e1 el partido n\u00famero 200 de @JordiAlba como azulgrana \ud83d\udc4f \n\u00a1Enhorabuena! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/prqv5FMMUm \ud83d\udcab Freestyle @JordiAlba https://t.co/2XQPhjVbet \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: I\u00f1aki Pe\u00f1a, I. Rakitic, Arthur, M. Wague, Vidal, Umtiti y Ansu Fati #OsasunaBar\u00e7a \ud83d\udc65 XI\n\u26bd\ufe0f #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83d\udcfa Warm-up show: https://t.co/oVoZqHzSsv\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/uttJOtiSPt \u2705 Vestuario preparado\n\ud83d\udccd El Sadar\n\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/vjLw5RddA9 \ud83d\ude8c \ud83d\udd1c El Sadar\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos!\n\u26bd\ufe0f #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/kTfSZlp8Fz \u231a [HORARIO CONFIRMADO]\n\ud83d\udccc Jornada 8\n\u26bd FC Barcelona - Sevilla FC\n\ud83d\udcc6 06/10 - 21 horas\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/k79ZWmSuy0 \ud83d\ude4c \u00a1Gracias Pamplona por vuestro recibimiento ayer viernes!\n\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a \u26bd\ufe0f https://t.co/tiTJs6jg4E \ud83d\udcdd PREVIA \n\u26bd Osasuna \ud83c\udd9a Bar\u00e7a \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/8Tb2KG2FEy \u26bd\ufe0f MATCHDAY\n\ud83d\ude4c #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf El Sadar\n\ud83d\udcc5 31/08 / 5pm\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83d\udcaa Warm-up show: https://t.co/rSSnmq5vdb\n\ud83d\udcf2 Minute by minute: https://t.co/raJz2gPE2x https://t.co/uHjSJfsWKt \ud83d\udca5 @kingarturo23 \ud83d\udcaa https://t.co/rCq88uOpHN \ud83d\ude4c @FCBarcelonaB  \ud83d\ude4c\nhttps://t.co/UTXtFyx9RM \ud83d\udc4b Ya estamos en Pamplona https://t.co/GaIxlwI7Zm \u23f3 #OsasunaBar\u00e7a \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2\ud83c\udf0e \u00a1Aqu\u00ed te dejamos una gu\u00eda r\u00e1pida con los horarios! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/XSJ8XFWnix \ud83d\udeeb Pamplona https://t.co/fqpIX9F0UH \u2708\ud83d\udd1c Pamplona https://t.co/m4BWMy18ei [\u00daLTIMA HORA\u2757] Junior tiene una distensi\u00f3n en el ligamento lateral interno de la rodilla izquierda. Es baja para el #OsasunaBar\u00e7a y su evoluci\u00f3n marcar\u00e1 su disponibilidad https://t.co/QTkdNTwj66 [\ud83d\udccb CONVOCATORIA]\n\u26bd #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/kiIlnEY0RK Minuto de silencio en recuerdo de Xana, hija de Luis Enrique, antes de comenzar el entrenamiento de esta tarde https://t.co/wuLsojEIy8 \ud83c\udfa5 EN DIRECTO | Entrenamiento\n\n\ud83d\udcaa Sigue la \u00faltima sesi\u00f3n preparatoria antes del #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/TkF9XIzzgN \ud83d\udd0a Valverde: \"Osasuna siempre ha sido un equipo temible en El Sadar. Querr\u00e1n aprovechar el empuje de su gente para sacar el partido adelante\" #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/qsjJKPiRXs \ud83d\udd0a Valverde: \"Quiero mandarle un recuerdo a Lu\u00eds Enrique, son momentos dif\u00edciles para su familia. Quiero transmitir estas muestras de cari\u00f1o y mandarle un abrazo enorme\" https://t.co/FFlw7Mx1FP [EN DIRECTO\ud83c\udfa5] \n\n\ud83d\udd0a Rueda de prensa\n\ud83c\udfa4 Ernesto Valverde\n\u26bd\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\n https://t.co/w8SVsCPhow [SELECCIONES]\n\u26bd Clasificatorios para la @UEFAEURO\n\u26bd Amistosos\n\ud83d\udccb Las listas con los azulgranas convocados \ud83d\udc47\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/bXqSE3VhOs [\ud83c\udfa5 INSIDE VIEW]\n\n\u2b50\ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 As\u00ed vivimos el #UELdraw y los #UEFAawards en M\u00f3naco \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \nhttps://t.co/rgxWcMpvsE \ud83e\udd14 \u00bfPor qu\u00e9 @DeJongFrenkie21 se gan\u00f3 ser el mejor centrocampista de la @ChampionsLeague 18/19?\n\n\ud83d\udc47Las razones de Leo #Messi \ud83d\udc47 https://t.co/wHLmWEibXX \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Enviamos todo nuestro apoyo a Luis Enrique y su familia\" https://t.co/VeWGfzvltr \ud83d\ude0d https://t.co/ScuVpz80fw \ud83c\udfc6 @ChampionsLeague 19/20\n\ud83d\ude4c El calendario de la fase de grupos\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/FnX2ubGiHk https://t.co/CsYqTYPo63 RT @jmbartomeu: Todo nuestro apoyo y afecto a @LUISENRIQUE21, su esposa y toda su familia en este momento tan doloroso. Todos los barceloni\u2026 Nuestras condolencias y toda nuestra estima para @luisenrique21 y toda su familia en estos momentos tan duros. DEP, Xana.\nhttps://t.co/FTG3B6cFM7 \ud83d\udd0a As\u00ed analiza Leo #Messi el sorteo de la @ligadecampeones\n\u26bd\ufe0f #UCLDraw https://t.co/0yxIWEjZJH Esta @ChampionsLeague ser\u00e1... https://t.co/EUSKSOHz9s VAMOOOS \ud83d\udc4a https://t.co/Zu2gO4qnlP \ud83d\udd0e Conoce un poco m\u00e1s a los rivales del Bar\u00e7a \ud83d\udc47 https://t.co/xXdRgYW5dH \u2b50 Leo #Messi \u2b50\n\ud83d\ude0d Mejor delantero de la temporada 2018/19\n\n\u2b50 @DeJongFrenkie21 \u2b50\n\ud83d\ude0d Mejor centrocampista de la temporada 2018/19\n\n\ud83c\udfc6 #UEFAawards https://t.co/B9KzDS6JSE \ud83d\udc4b \u00a1Nos vemos en el Camp Nou en la fase de grupos de la @ChampionsLeague!\n\ud83d\ude4c Esperamos que sean grandes partidos de f\u00fatbol \u26bd\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @BVB\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 @Inter\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff @slaviaofficial\n\n\ud83d\udc4f #FairPlay https://t.co/PJhG5N5th0 \ud83c\udfc6 Fase de grupos @ChampionsLeague\n\u2705 GRUPO F:\n@FCBarcelona_es\n@BVB\n@Inter \n@slaviaofficial\n\n\u00bfQu\u00e9 os parece?\n#UCLDraw https://t.co/RlcdbKSUrF \ud83c\udfc6 Fase de grupos @ChampionsLeague\n\u2705 GRUPO F\n\ud83c\udd9a Tercer rival: @slaviaofficial  \n#UCLDraw https://t.co/cQ5kqg7XVm \u2b50 Leo #Messi \u2b50\n\ud83d\ude0d \u00a1Mejor delantero de la temporada 2018/19!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena!\n\ud83c\udfc6 #UEFAawards https://t.co/9ISl6JABEb \ud83c\udfc6 Fase de grupos @ChampionsLeague\n\u2705 GRUPO F\n\ud83c\udd9a Segundo rival: @Inter  \n#UCLDraw https://t.co/isCMkKB7NC \u2b50 @DeJongFrenkie21 \u2b50\n\ud83d\ude0d \u00a1Mejor centrocampista de la temporada 2018/19!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena!\n\ud83c\udfc6 #UEFAawards https://t.co/4j2MSVqHub \ud83c\udfc6 Fase de grupos @ChampionsLeague\n\u2705 GRUPO F\n\ud83c\udd9a Primer rival: @BVB\n\u00bfQu\u00e9 os parece? \ud83e\udd14\n#UCLDraw https://t.co/TgXT2W9Hp6 \ud83c\udfc6 Fase de grupos @ChampionsLeague\n\u2705 @FCBarcelona_es \u27a1 GRUPO F\n#UCLDraw https://t.co/v1NrGAyPP0 \ud83d\ude2c \u00a1Comienza el sorteo de la @ChampionsLeague!\n\u00bfQu\u00e9 rivales crees que nos tocar\u00e1n? \ud83e\udd14\n\ud83c\udfc6 #UCLDraw https://t.co/YI5E9kXnvK \u23f0 #UCLdraw https://t.co/j2gfs23Esb \ud83d\udd1c #UCLDraw \n\ud83d\ude04 @DeJongFrenkie21 https://t.co/RzS0IshE9W \ud83d\ude81 \ud83d\udc10\n\ud83d\udccd M\u00f3naco https://t.co/u3hX3aKvb3 \ud83d\udccd El Sadar \n\u26bd #OsasunaBar\u00e7a \n\nhttps://t.co/V1uzkV2ui1 \ud83d\udc19 @5sergiob  \u26bd\ufe0f https://t.co/MXJDUDYgBJ \u26bd\ud83d\udcaa Pen\u00faltimo entrenamiento antes de la jornada 3 de @LaLiga \n\ud83d\udd1c #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/eULIKnq7Un \u23f3 Hoy, sorteo de la fase de grupos de la @LigadeCampeones \n\n\ud83e\uddd0 Los fans quieren este grupo para el Bar\u00e7a:\n\u25b6 Ajax\n\u25b6 Inter\n\u25b6 Galatasaray\n\n\ud83d\udcf2 \u00bfQuieres los mismos rivales? Vota, aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/OWrj0tPIhC https://t.co/Or4GULwwRx \ud83d\udeeb @mterstegen1 https://t.co/f7dMiHWtYQ \ud83d\udcaaPr\u00f3ximo reto \ud83d\udc49 #OsasunaBar\u00e7a https://t.co/W8Q4fKf9hl \ud83d\udd1c @LigadeCampeones\n\u2705 \u00a1Ya conocemos a todos los equipos clasificados para la fase de grupos!\n\n\u2753 \u00bfQu\u00e9 rivales prefieres?\n\ud83d\udcf2 \u00a1Vota, aqu\u00ed! \ud83d\udc49 https://t.co/tWgUoJCDUO \ud83d\udc48 https://t.co/6OrUl47qAP \ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\ud83c\udfa5 Disfruta con im\u00e1genes in\u00e9ditas \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/2tMobRPYQs RT @FCBarcelonaB: \u26bd @FCBarcelonaB vs Gimn\u00e0stic de Tarragona\n\ud83d\udcc5 1/09\n\u23f0 19:00h\n\ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\n\u2728 \u00danico y especial. El primer partido e\u2026 \ud83d\udd1c Sorteo de la fase de grupos de la @LigadeCampeones \n\nhttps://t.co/KaBKns6w22 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 https://t.co/mT6UvpnAZ8 \ud83d\udcaa Regreso al trabajo\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/MXmbO9caq2 \ud83c\udfdf Estadio Johan Cruyff\n\u26bd\ufe0f @JordiCruyff \ud83d\ude4c https://t.co/tN8o2mN8Jl Hogar dulce hogar\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @FCBmasia\n\ud83d\ude4c @FCBfemeni \n\u26bd\ufe0f@FCBarcelonaB https://t.co/Sy2rNWTc9h Para siempre @JohanCruyff https://t.co/N05AKIcPb4 Presente y futuro \ud83d\udc99\u2764\nEstadio Johan Cruyff. Un estadio para so\u00f1ar. https://t.co/THQU5f61z7 \ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\u26bd @JordiCruyff \nUn momento hist\u00f3rico \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/HsBd2PU7iO RT @jmbartomeu: Esta noche completamos dos jornadas hist\u00f3ricas para los barcelonistas: ayer, con la inauguraci\u00f3n de la estatua en recuerdo\u2026 \ud83d\ude0d Una jornada inolvidable. Un d\u00eda para el recuerdo\n\ud83c\udfdf \u00a1El Estadio Johan Cruyff ya es una realidad! https://t.co/4zXXcpL5De \ud83e\udd29 \u00a1Bienvenidos al Estadio Johan Cruyff! https://t.co/UTyUY4JLx7 RT @FCBmasia: [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\nSigue el encuentro entre el Juvenil A y el Ajax, partido inaugural del Estadio Johan Cruyff\n\n\u25b6 https://t.co/GM\u2026 \ud83d\udcf7 Descubierta la placa conmemorativa del Estadio Johan Cruyff \ud83d\ude4c https://t.co/26v292saWn \u26bd Saque de honor de @JordiCruyff \nEl Estadio Johan Cruyff queda inaugurado \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Ye8hpNGUWg [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\nSigue la inauguraci\u00f3n del Estadio Johan Cruyff y el partido entre el Juvenil A y el Ajax\n\n\u25b6 https://t.co/uVRiXYmeem https://t.co/L29TnUV5xn \ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\ud83d\ude4c @SergiRoberto10, @5sergiob, Leo #Messi, @3gerardpique &amp; @DeJongFrenkie21 https://t.co/Myq7JhVaFM D\u00eda hist\u00f3rico \ud83c\udfdf\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/n19mGgwcC2 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\n\ud83d\ude4c Todo listo para que el nuevo estadio Johan Cruyff abra puertas \ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nhttps://t.co/7K9l4d3VHU \ud83c\udfdf Hoy se estrena el Estadio Johan Cruyff\n\ud83d\ude4c As\u00ed ha sido su evoluci\u00f3n d\u00eda a d\u00eda https://t.co/93KECKltEe Esta tarde abre puertas la primera pieza del 'Espai Bar\u00e7a': el estadio Johan Cruyff\n\n\ud83c\udfa5\u23f0 Sigue la ceremonia de inauguraci\u00f3n en directo en https://t.co/FPQTtPi4iN a partir de les 20:30 horas https://t.co/uRnOXoyh1A \"Cuando salg\u00e1is al campo mirad a la grada,\nque todo eso lo han hecho para vosotros.\nAs\u00ed que salid al campo y disfrutad.\"\n\n\ud83c\udfdf El Estadio Johan Cruyff ya es una realidad. Para siempre @JohanCruyff \u2728 https://t.co/FsV2TOUjPI \ud83e\uddd0 \u00bfQu\u00e9 jugador es?\n\n1\u20e3 Groningen\n2\u20e3 Ajax\n3\u20e3 PSV\n4\u20e3 Bar\u00e7a\n5\u20e3 Feyenoord\n\n\u00bfLo sabr\u00e1 @DeJongFrenkie21 \u2753 \n\nhttps://t.co/erdWo6Dhrx \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83c\udfc6 @LaLiga | Jornada 2\n\u26bd\ufe0f @AntoGriezmann \u26bd\ufe0f\n\u00a1V\u00edvelo en directo! \ud83c\udf9f https://t.co/JQFeZEQbTv https://t.co/RMemcH2w6r Hoy es un d\u00eda muy especial \u2728\ud83c\udfdf \n\nEsta tarde inauguramos el nuevo estadio @JohanCruyff, la nueva \ud83c\udfe0 del @FCBFemeni, @FCBarcelonaB y Juvenil A (@FCBMasia) https://t.co/ci9bEmEsY5 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/h9hJJLn3Fk \ud83d\ude18 @JordiAlba \ud83d\ude0d https://t.co/Hfui0pdNVh \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/JzCByWxZza As\u00ed ha sido el acto de inauguraci\u00f3n de la estatua de homenaje a @JohanCruyff en el exterior del Camp Nou \ud83d\udc49 https://t.co/PL3SK0hD6V https://t.co/a3180mEzpt \ud83d\udccd Camp Nou\n\u2728 \u201cSalid y disfrutad\u201d\nEterno @JohanCruyff \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/JDzue4vPDn \ud83d\udd0a Josep Maria Bartomeu: \"Esta estatua debe servir como recuerdo permanente de @JohanCruyff y de lo que \u00e9l representa. Y es que Johan Cruyff es una parte muy importante de nuestra historia, esencia y sentimiento\" https://t.co/xnzNzW8aRB \ud83d\udd0a Jordi Cruyff: \"Esta estatua es un placer y un orgullo para toda la familia. Queremos dar las gracias a todas las personas que lo han hecho posible. Adem\u00e1s, se encuentra en un lugar muy especial para \u00e9l y donde pas\u00f3 mucho tiempo como entrenador y como jugador\" https://t.co/vYOmzLKW7K [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\nSigue la inauguraci\u00f3n de la estatua de homenaje a @JohanCruyff en el exterior del Camp Nou\n\n\u25b6 https://t.co/F7IVxqrBE7 https://t.co/LGP0lgH3NK \ud83c\udf88 Cuando tienes 16 a\u00f1os y juegas en el Camp Nou... https://t.co/3AzCb9B0VL [\ud83c\udfac INSIDE VIEW]\n\n\ud83c\udfa5 Todo lo que no has visto del #Bar\u00e7aBetis \ud83d\udc49 https://t.co/ctGOUK9QZO https://t.co/oB0P3dy2kp RT @FCBfemeni: \u26bd @FCBfemeni vs CD Tac\u00f3n\n\ud83d\udcc5 7/09\n\u23f0 18:00h\n\ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff \n\u2728 \u00danico y especial. El primer partido en nuestra nueva casa\u2026 \ud83d\udcc5 Marzo 2018 - Agosto 2019\nTime-lapse: as\u00ed ha evolucionado el Estadio Johan Cruyff \ud83d\udcab\ud83c\udfdf https://t.co/lF8FWNhUvQ \ud83d\ude0d1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Debutantes de la Mas\u00eda en la era Valverde \n\ud83d\udc49https://t.co/8jRjdM4B9v\n\u26bd #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4CKdilQqVj Ansu Fati \ud83e\udd29\n\ud83d\udd1d G\u26bdALS en la @FCBmasia https://t.co/LtXrOg1TRM RT @FCBfutbolsala: \ud83d\ude31 Mamma Mia, @Ferrao11futsal! \ud83c\udfa9\ud83d\udc4f https://t.co/nWf0ZNPfw4 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/Mbz5qsxQs1 \ud83d\udcf9 As\u00ed fue el debut de Ansu Fati en el Camp Nou \ud83d\ude4c\n\ud83d\udc4d @FCBmasia\n\ud83d\udcf2 https://t.co/dEDUJ4Gybs El @FCBarcelona_es quiere pedir disculpas al @RealBetis y a toda su afici\u00f3n por el tweet publicado la noche del domingo. No quer\u00edamos faltar al respeto en ning\u00fan caso. Fue un error su publicaci\u00f3n en un partido muy especial para Junior.\nhttps://t.co/k3AQofmbDI \ud83d\udd25 HIGLIGHTS \ud83d\udd25 \nRepasa los \ud83d\udd90 goles del #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udcf2 https://t.co/8gc2PlMi2p \u26bd\u26bd Dos goles\n\ud83d\udc5f Una asistencia\n\n\ud83d\ude0d \u00bfPod\u00eda tener @AntoGriezmann un mejor estreno en el Camp Nou? https://t.co/snwztzNm3Z \ud83d\udcc6| Consulta la agenda de entrenamientos de la semana \ud83d\udc47\n https://t.co/pniHdueTyh\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd0a Las reacciones de los protagonistas del #Bar\u00e7aBetis https://t.co/sX9UAj2P6T \ud83d\udc4f \u00a1\u00a1Ansu Fati!!\n\ud83d\udd19 El segundo debutante m\u00e1s joven de la Liga con el Bar\u00e7a https://t.co/5fqjs9w1oO \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\n\u2b50 @AntoGriezmann (x2), Carles P\u00e9rez, @JordiAlba, @kingarturo23 https://t.co/dHQGDL4sMx \ud83c\udfa5 \u00bfQuieres volver a ver los goles del Camp Nou? \u00bfQu\u00e9 acci\u00f3n es tu preferida? \ud83d\ude0f https://t.co/McVRVfSMGX \ud83d\ude4c @5sergiob  \u27a1 @JordiAlba \u26bd\ud83d\udca5 https://t.co/9effIGscI7 RT @AntoGriezmann: Que bonito es marcar en el Camp Nou! Gracias por vuestro apoyo cul\u00e9s, que brillen nuestros colores! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/cv\u2026 \ud83e\udd29 D\u00e9j\u00e0 vu, @AntoGriezmann \ud83d\udca5 https://t.co/vN45bluytC Cuando marcas tu primer gol en el Camp Nou\n\ud83d\udc99\u2764 Carles P\u00e9rez https://t.co/T0VMGmQ2Bg La primera noche m\u00e1gica de @AntoGriezmann en el Camp Nou \u2728 https://t.co/KwWriUuj5j \u23f0 \u00a1Final del partido!\n\u26bd FC Barcelona 5-2 Betis\n\ud83d\udc5f Griezmann (x2), Vidal, C. P\u00e9rez y Jordi Alba / Fekir y Loren\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/vdR83FINAr \ud83d\udd01 Min 79: Tercer cambio del Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Junior\n\ud83d\udd3d Rafinha\n\nJunior debuta en partido oficial como azulgrana \ud83d\udd1d\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/JPcwQG772V \u26bd Minuto 79: Gol del Betis. Marca Loren (5-2) #Bar\u00e7aBetis \ud83d\udd01 Min 77: Segundo cambio del Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Ansu Fati\n\ud83d\udd3d C. P\u00e9rez\n\nAnsu Fati se convierte en el segundo debutante m\u00e1s joven en la Liga con el Bar\u00e7a \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/WLZJKCk4au \u26bd\ufe0f \u00a1QUINTO GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1MARCA VIDAL! (5-1, min 77) #Bar\u00e7aBetis https://t.co/QLo4POwHdB \ud83d\udd01 Min 73: Primer cambio del Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Vidal\n\ud83d\udd3d Sergio\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis https://t.co/CISLdiYPxl \u26bd\ufe0f \u00a1CUARTO GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1MARCA JORDI ALBA! (4-1, min 60) #Bar\u00e7aBetis https://t.co/dUCZSDcVco \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOL DE C. P\u00c9REZ! (3-1, min 56) #Bar\u00e7aBetis https://t.co/6UYGFn6enA \u26bd\ufe0f\ud83d\udd1d \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOLAZO DE GRIEZMANN! (2-1, min 50) #Bar\u00e7aBetis https://t.co/EkEUgLt8C2 \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\u26bd FC Barcelona 1-1 Betis\n\ud83d\udcf2 https://t.co/RxAh1NWdt0\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Vamos, Bar\u00e7a!\n#Bar\u00e7aBetis https://t.co/QE3N24ioZb \ud83d\udc65 Hoy somos 79.159 espectadores en el Camp Nou \ud83d\ude4c\n\u00a1Gracias, afici\u00f3n! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc4f #Bar\u00e7aBetis https://t.co/qAJMRfhCQx \ud83d\udccd \u00a1Descanso en el Camp Nou!\n\u26bd FC Barcelona 1-1 Betis\n\ud83d\udc5f Fekir / Griezmann\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/O7M6oc8kyA \u26bd @AntoGriezmann \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FOR\u00c7ABAR\u00c7A https://t.co/0a3Xmtd0Eg \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1PRIMER GOOOL OFICIAL DE GRIEZMANN CON EL BAR\u00c7A! (1-1, min 42) #Bar\u00e7aBetis https://t.co/GZaJuN9K2Y \u203c Minuto 38: \u00a1Rafinha! Sidnei desv\u00eda el remate a c\u00f3rner\n#Bar\u00e7aBetis https://t.co/JkabsgZfg6 \u26bd Minuto 15: Gol del Betis. Marca Fekir (0-1)\n#Bar\u00e7aBetis \u203c Minuto 6: \u00a1Griezmann! Sidnei desv\u00eda a c\u00f3rner el disparo del franc\u00e9s. El Bar\u00e7a busca el gol con insistencia en estos primeros minutos\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBetis \u23f0 \u00a1Arraaaaanca el partido!\n\u26bd\ufe0f FC Barcelona - @RealBetis\n\ud83d\udccdCamp Nou \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a El FC Barcelona y CUPRA han oficializado esta tarde el acuerdo de patrocinio para los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os\n\n#CUPRAxFCBarcelona\n\nhttps://t.co/oiszc5KHTp #Bar\u00e7aBetis | BAR\u00c7A LIVE: Warm up &amp; Match Center (comentarios en ingl\u00e9s)\nhttps://t.co/Vz8v0Q3yn7 \ud83d\ude4c @3gerardpique \n5\u20e30\u20e30\u20e3 partidos oficiales con el Bar\u00e7a. \nLeyenda \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/dBfTnQmtU7 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#Bar\u00e7aBetis \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc4b @clement_lenglet \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/QY1OwOrO0T \ud83d\ude4c Primer partido de @LaLiga 2019/20 en el Camp Nou\n\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aBetis \n\u00bfTen\u00e9is ganas? \ud83d\ude0f https://t.co/qe0GG1IS8M \ud83d\udc64 Cristian Tello\n\ud83d\udd0a \"Somos conscientes de que para ganar en el Camp Nou tenemos que hacer un partido pr\u00e1cticamente perfecto\"\n\ud83d\udcdd La entrevista exclusiva entera \ud83d\udc47\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\nhttps://t.co/IP0st6YpCX \ud83c\udf0f\ud83d\udcfa \u00bfDesde d\u00f3nde seguir\u00e1s el #Bar\u00e7aBetis?\nhttps://t.co/6I2mqxQP4Q \ud83d\udcdd PREVIA \n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udccd Camp Nou\nhttps://t.co/6B3Oi0BERT \ud83d\udd25 MATCHDAY!\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\u26bd FC Barcelona v Betis\n\u23f0 9:00PM CEST\n\ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/ESZVOYGeIW \ud83c\udf0e \u00bfCu\u00e1ndo ver el #Bar\u00e7aBetis? \n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa\u23f0 https://t.co/tjhk95ADDV https://t.co/AzbP3NhjTJ \ud83e\udd29 @3gerardpique https://t.co/zEYe79HmAW \u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udccb La lista de 18 de Valverde \ud83d\udc47 https://t.co/kmFAAlyTZf \ud83d\udcf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aBetis\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/9y878y6GZj Ansu Fati \n1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Juvenil A\n\ud83d\udc4f Entra en la lista de convocados \n#Bar\u00e7aBetis https://t.co/AfQR4xjg44 \ud83d\udccb CONVOCATORIA\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/DeJR8I32xF \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"El Betis es un equipo que tiene argumentos para estar arriba en la clasificaci\u00f3n\"\n\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udc49https://t.co/kUZLZe1Qmf\ud83d\udc48\n\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis https://t.co/2Xuon6LYU2 [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue el entrenamiento previo al #Bar\u00e7aBetis de este domingo \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/6qAa5H8rR6 \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"Gerard Piqu\u00e9 es un jugador importante dentro del equipo y del Club. Que se encuentre a un partido de los 500 dice mucho de su trayectoria y regularidad como jugador hist\u00f3rico del Bar\u00e7a\" #Bar\u00e7aBetis https://t.co/IAj593WGGX \ud83d\udd0a Ernesto Valverde: \"El Betis es un equipo que tiene muchos argumentos para estar arriba en la clasificaci\u00f3n, pero nosotros tenemos la obligaci\u00f3n de sumar los tres puntos\" #Bar\u00e7aBetis https://t.co/DFp0VR039V \ud83d\udd0a EN DIRECTO | La rueda de prensa de Valverde antes del #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udc49 https://t.co/pafFvbV1Ey\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Kc5xAGdgdn \ud83d\udd0a @ctello91 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Su recuerdo como jugador azulgrana\n\n\ud83c\udfa5 La entrevista entera \u27a1 https://t.co/GiqSMJ6hHw\n\n#Bar\u00e7aBetis https://t.co/kzI1C5RPFx \ud83d\udde3 @ctello91\n\ud83d\udcdd La etapa como azulgrana, el Bar\u00e7a 2019/20, el #Bar\u00e7aBetis y mucho m\u00e1s en esta entrevista exclusiva \ud83d\udc47\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/GiqSMJ6hHw \ud83c\udf0d\u26bd #Bar\u00e7aBetis https://t.co/kEIVdmjFxy #Bar\u00e7aBetis\n@JuniorFirpo03 con ganas de debutar en el Camp Nou\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Srgep0o2rB \u00a1Feliz fin de semana! \ud83d\ude0e\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/OltSwdbexZ \u26bd\ud83d\udca5 @kingarturo23 https://t.co/rKhTVuVNAo \ud83d\udde3 @JuniorFirpo03 \n\ud83d\udc47 As\u00ed ve el #Bar\u00e7aBetis el ex jugador del conjunto andaluz\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/m4U77VMNlc Leo #Messi &amp; @AntoGriezmann\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/gVDTUzc1rN Equipo \ud83d\udd35 o equipo \ud83d\udd34?\n\n#For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/kVP8kQwNKS \ud83d\udc40\u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/mtfeqNBiO2 \u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udccb Lo m\u00e1s destacado del primer partido de @LaLiga del curso en el Camp Nou\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/H4ArpuZs6c \ud83d\ude31 Punt\u00faa esta jugada de Ilaix Moriba! \ud83c\udf2a\u2620\ufe0f @FCBmasia https://t.co/jKah3Oqxk9 \ud83d\udd1c @LaLiga \n\ud83c\udf0f\ud83d\udcfa \u00bfDesde d\u00f3nde seguir\u00e1s el Bar\u00e7a-Betis?\n\nhttps://t.co/406emy4qR8 \ud83d\udcf1 Gana el nuevo smartphone OPPO edici\u00f3n especial FC Barcelona \ud83d\udc49 https://t.co/2hyXx4Jc5y https://t.co/ihx4ffi3Iw \ud83d\udd1c5\u20e30\u20e30\u20e3 @3gerardpique \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/zlKyViKsHj \ud83c\udf0e\u23f0\ud83d\udcfa #Bar\u00e7aBetis https://t.co/zEoFlcwioY \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @JuniorFirpo03! \ud83e\udd17\ud83c\udf82\ud83c\udf88 https://t.co/9AhoTZsDvz \ud83d\udd19 Leo #Messi \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c https://t.co/jMIjlRUOmn Qu\u00e9 bueno verte con el grupo, Leo \ud83e\udd29 https://t.co/VNj5E7kUAK Chris Paul, jugador de los @okcthunder de la @NBA, ha presenciado el entrenamiento del primer equipo este mi\u00e9rcoles https://t.co/0E06mAshih \u26bd @DeJongFrenkie21 \ud83d\udcaa https://t.co/ngbAnsH25j \ud83d\ude0a #Messi \n\ud83d\udc40 @AntoGriezmann \n\u26bd\ufe0f @JordiAlba https://t.co/QO3no6jvGq \ud83d\udc4f #Messi vuelve a entrenar con el grupo \ud83d\ude0d https://t.co/WREQAOsgHa \ud83c\udfc0 Entrenamiento con una visita especial. As\u00ed ha sido la primera sesi\u00f3n del d\u00eda \ud83d\udc47\nhttps://t.co/153Qd7rnNv \ud83d\udcaa\ud83d\ude00 https://t.co/cylgh4Rbmy \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 7\n\u26bd\ufe0f Getafe - Bar\u00e7a \n\ud83d\udcc6 28/09\n\u231a\ufe0f 16.00 horas\n\ud83d\udcfa Movistar LaLiga https://t.co/d5kjeTnGgj \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 6\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a - Villarreal\n\ud83d\udcc6 24/09\n\u231a\ufe0f 21.00 horas\n\ud83d\udcfa Movistar Partidazo https://t.co/ZehUZOdKMM \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 5\n\u26bd\ufe0f Granada - Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 21/09\n\u231a\ufe0f 21.00 horas\n\ud83d\udcfa Movistar LaLiga https://t.co/hFG1kP83Z2 \ud83c\udfc0 El jugador de los @okcthunder Chris Paul nos ha visitado en el entrenamiento de este mi\u00e9rcoles \u270c\ufe0f @NBAspain \n\nhttps://t.co/c8WlyvqfxQ \ud83d\udd0e Te proponemos una lista de futbolistas. \u00bfSabes si han jugado en el Bar\u00e7a y el Betis? \n\n\u2705 \u00a1Haz el test para descubrirlo! \ud83d\udc49 https://t.co/ZSQlpkJmZK https://t.co/0eV578DAJZ \ud83c\udfdf El pr\u00f3ximo 27 de agosto inauguramos el nuevo Estadio @JohanCruyff, la primera pieza del 'Espai Bar\u00e7a' \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/HeeiRfOxJQ \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Sesi\u00f3n matinal https://t.co/xFEbiiTmPb \u2b50\u2b50 https://t.co/e0gt2O4HWn \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Regreso al trabajo \n\u26bd #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/l9nc0uk1cq \u2757@Dembouz, cinco semanas de baja\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/x3v8JLebCH https://t.co/7r7gtDCnLI \ud83d\udc51 Este espectacular gol de Messi opta al mejor gol del a\u00f1o. \u00bfLo recuerdas? https://t.co/d4UcoUniFg \ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\udd0e \u00bfC\u00f3mo han ido los primeros partidos de Liga en casa? \ud83d\udc47 https://t.co/8WB0NpKP9A Acuerdo con el @FCBayern para la cesi\u00f3n de @Phil_Coutinho\nM\u00e1s detalles: https://t.co/RucbpQ2Rnk https://t.co/VkXKeMcvXS \ud83d\uddd3\ufe0f AGENDA | Entrenamientos de esta semana \ud83d\udc47\nhttps://t.co/I7R8AtDGzv\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764 FOR\u00c7A BAR\u00c7A!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd Pr\u00f3ximo partido \ud83d\udc49 #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udcc6 Domingo, 25 de agosto (9 pm CEST)\n\ud83c\udf9f Entradas \ud83d\udc49 https://t.co/8WMIWHaslA https://t.co/7KXrbpvSdu \ud83e\udd29 Cuando conoces a tu \u00eddolo\n\ud83d\udccd San Mam\u00e9s\n\ud83d\ude4c @Rafinha https://t.co/QQNOk0O50w \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @ThierryHenry! \ud83c\udf81 https://t.co/X29nvTSUai \ud83d\ude4f Las v\u00edctimas de los atentados de Barcelona y Cambrils, siempre en nuestro recuerdo #17A https://t.co/1mZWPGE2Ni [\u00daLTIMA HORA] Las pruebas realizadas esta ma\u00f1ana a @LuisSuarez9 han confirmado que sufre una lesi\u00f3n muscular en el s\u00f3leo de la pierna derecha. La evoluci\u00f3n marcar\u00e1 su disponibilidad https://t.co/FB443MmjsB \u270d La cr\u00f3nica del @AthleticClub - Bar\u00e7a\nhttps://t.co/vWPaMeMoAB \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS | #AthleticBar\u00e7a\nEl resumen del primer partido de @LaLiga\nhttps://t.co/3EeOHUOAEh \ud83d\udccd Final en San Mam\u00e9s\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a (1-0)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/y0vYb7Whng Min 91: \u00a1Lengleeeet! \u00a1Por poco! Cabezazo que se va fuera... \u00a1era el empate! https://t.co/nlY0NunsT6 \u26bd GOL de Aduriz, gol del Athletic (1-0, min 89) #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udd04 \u00daltimo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Carles P\u00e9rez\n\ud83d\udd3b Sergi Roberto\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a https://t.co/PGkF6NIhq2 \ud83d\ude31 Min 70: \u00a1A punto de marcar Rakitic! Se va alta por poco... \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! #AthleticBar\u00e7a \u2757 @LuisSuarez9 tiene una lesi\u00f3n muscular en la pierna derecha. Ma\u00f1ana se le har\u00e1n m\u00e1s pruebas para determinar el alcance exacto de la lesi\u00f3n https://t.co/hzaFh3CMVN \u00a1Otra para @Rafinha! Pase de Demb\u00e9l\u00e9 que remata Rafinha, pero su disparo lo desv\u00eda Unai N\u00fa\u00f1ez para estrellarlo contra el palo\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a https://t.co/JwtFANHxPW \u26bd #AthleticBar\u00e7a\n\n\ud83d\udccd \u00a1En marcha la segunda mitad en San Mam\u00e9s!\n\ud83d\udcf2 Sigue el partido: https://t.co/IGmWlF74FO https://t.co/uDwGFQOYLH \ud83d\udd04 Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3a Rakitic\n\ud83d\udd3b Ale\u00f1\u00e1\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a \u26bd #AthleticBar\u00e7a\n\ud83d\udccd \u00a1Descanso en San Mam\u00e9s! (0-0)\n\ud83d\udcf2 As\u00ed ha sido el primer tiempo: https://t.co/8raCsaJA47 https://t.co/L43YAYkZUW \ud83d\ude31\ud83d\ude31 \u00a1\u00a1@Rafinha al paaaalo!! Unai Sim\u00f3n desv\u00eda el bal\u00f3n 'in extremis' para evitar que el disparo del jugador del Bar\u00e7a acabara dentro de la porter\u00eda\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udd04 Min 37: Su\u00e1rez no puede seguir y tiene que abandonar el terreno de juego...\n\ud83d\udd3a Rafinha\n\ud83d\udd3b Su\u00e1rez\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a \ud83d\ude31 \u00a1@LuisSuarez9 al palo! \n\u26bd #AthleticBar\u00e7a https://t.co/cwh2Tea4Yy \ud83d\udd90 \u00a1@mterstegen1 vuelve a la Liga con fuerza! El portero alem\u00e1n, clave en un mano a mano ante Williams \ud83d\udcaa\n\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a https://t.co/P8FRs2vSWS \u26bd #AthleticBar\u00e7a\n\ud83d\udccd \u00a1Comienza el partido! \u00a1Comienza la Liga!\n\ud83d\udcf2 Sigue el partido: https://t.co/sMtr64IELb\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n crees que marcar\u00e1 el primer gol del Bar\u00e7a en esta Liga? https://t.co/PuT5PCOpUE \ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE \ud83d\udd25\n\ud83d\ude4c Warm up &amp; Match Center (comentarios en ingl\u00e9s)\n\u26bd\ufe0f #AthleticBar\u00e7a \n\ud83d\udcf2 https://t.co/j8jOLjKPtk\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/1I6SwAQNpi \ud83d\udc4b \u00a1Hola, San Mam\u00e9s! #AthleticBar\u00e7a https://t.co/6UPitIBT9a \ud83d\udc65 Banquillo: I. Rakitic, Sergio, Rafinha, Umtiti, Junior, I\u00f1aki Pe\u00f1a y C. P\u00e9rez #AthleticBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n#AthleticBar\u00e7a \ud83d\udcc5\u23f0 \u00bfA qu\u00e9 hora se juega el #AthleticBar\u00e7a? \ud83d\udc47 https://t.co/jz3dhbtSMO 1\ufe0f\u20e3, 2\ufe0f\u20e3 o 3\ufe0f\u20e3? Estamos listos \ud83d\ude80 https://t.co/uIYrBkqm38 \ud83d\udd2b\ud83d\udca5 @LuisSuarez9 \n\ud83d\udccd San Mam\u00e9s\n#AthleticBar\u00e7a https://t.co/nt22srACK1 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 El vigente campe\u00f3n de @LaLiga ya est\u00e1 en Bilbao para su estreno en la competici\u00f3n\n\ud83d\ude4c \u00a1Gracias por el recibimiento!\n#AthleticBar\u00e7a https://t.co/ND2H7gGACV \ud83d\udc4b Bilbao\n#AthleticBar\u00e7a https://t.co/fz1UbCPNvj \u26bd #AthleticBar\u00e7a \n\ud83d\udcdd \u00a1Ya tenemos la primera lista de convocados de la Liga 2019/20! Es la siguiente \ud83d\udc47 https://t.co/r6KG76IgID \u23f0 Tic...tac...tic..tac...\n\ud83e\udd17 Menos de 9 horas para que arranque @LaLiga \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \nhttps://t.co/FGpooTA2Jl Pr\u00f3xima parada \u2708 Bilbao\n\ud83d\udd1c @LaLiga \n#AthleticBar\u00e7a https://t.co/qf4wHflG3i \ud83d\udd25 MATCHDAY! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfdf  San Mam\u00e9s\n\u26bd Athletic v FC Barcelona\n\u23f0 9:00PM CEST\n\ud83d\udcf2 #AthleticBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/nlio4kSeK7 \ud83d\udcc5\u23f0 \u00bfCu\u00e1ndo se juega el #AthleticBar\u00e7a?\n\ud83d\udc49 https://t.co/NGpCb1crpd https://t.co/ic3H8Lg5XG \ud83d\udde3 \u00bfQu\u00e9 ha dicho Valverde antes del inicio de la Liga? \u00bfY del partido de San Mam\u00e9s? \n\n\ud83c\udfa5 Sus declaraciones \ud83d\udc49 https://t.co/FQY1mUSoXv https://t.co/piYtFXdDJq \ud83d\udccb CONVOCATORIA\n\u26bd #AthleticBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf  San Mam\u00e9s\n\u00a1Esta es la lista para el debut en la Liga! \ud83d\udc47 https://t.co/kKCgPNsmEV \u26bd\ud83d\udcaa Comienza el \u00faltimo entrenamiento antes del #AthleticBar\u00e7a y el inicio de @LaLiga \n\n\ud83d\udce1 Sigue con nosotros los primeros 15 minutos\n\ud83d\udc49 https://t.co/ed1qMbwGrj \ud83d\udc48 https://t.co/fiWaR3OuDN \ud83d\udd0a Valverde: \u201cEl equipo ha ido a m\u00e1s en esta pretemporada. Estoy contento\u201d\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/vtOHlPoBoh https://t.co/bzmKPMOCtw \ud83d\udd0a Valverde: \u201cNuestro objetivo es repetir lo que conseguimos el a\u00f1o pasado en la Liga. Sabemos que seguir ganando es complicado pero miraremos de lograrlo\u201d\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/GfLm63t2vm https://t.co/VKRMcfnVSd \ud83d\udd0a Valverde: \u201cIr a San Mam\u00e9s para empezar es complicado. Sabemos del potencial del Athletic Club. Mantienen la din\u00e1mica del pasado a\u00f1o y tendremos que estar atentos\u201d \n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/eq2PGc36YK https://t.co/Gs05Qehq3y \ud83d\udd1c #AthleticBar\u00e7a\n\ud83d\udce1 Sigue en directo la rueda de prensa de Valverde. \u00bfQu\u00e9 dir\u00e1 del inicio de @LaLiga? \n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/vQVOJooJiD https://t.co/J31S3Ljfvh \u270c @AntoGriezmann \ud83d\ude0d https://t.co/kioi5jR86N Ya sab\u00e9is qui\u00e9n \ud83d\udc10\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/zKc0pBsrfS \u00a9 Nuestro capit\u00e1n \ud83d\ude0d https://t.co/9AMlu0tzUU \ud83d\udd0e \u00bfSabes c\u00f3mo seguir el primer partido de Liga?\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2\ud83c\udf0e \u00a1Aqu\u00ed te dejamos una gu\u00eda r\u00e1pida con los horarios! \ud83d\udc47 https://t.co/E2GZUASl6Z \u270b @JuniorFirpo03 \ud83d\ude01 https://t.co/AGoBz88AfX \ud83d\udcf9\ud83d\udcf8 La temporada 2019/2020 est\u00e1 a punto de empezar... \u00bfpreparados? \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Zr1WwAxvhJ \ud83d\udd1c \u00a1Ma\u00f1ana comienza la Liga!\n\ud83c\udfdf \u00bfConoces los 20 estadios de Primera? \ud83e\udd14\n\n\u2705 \u00a1Compru\u00e9balo con este test! \ud83d\udc49 https://t.co/qNVXR5gp7k https://t.co/GV6ncccxiE \ud83d\ude31 @LaLiga comienza en 2 d\u00edas. \n\u00bfCu\u00e1ntas ganas ten\u00e9is? \u2b07\ufe0f https://t.co/RDsQTNrOLI \u26bd\ud83c\udfb5 \u00a1Buenos momentos en la gira! \n#Bar\u00e7aUSTour, la pel\u00edcula\n\ud83d\udc40 \u00a1M\u00edrala ahora!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/E65PjjC3R8 https://t.co/NIcKZcqWYR [IM\u00c1GENES EXCLUSIVAS]\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour, la pel\u00edcula \ud83c\udf7f\nV\u00eddeo completo\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/E65PjjC3R8 https://t.co/jEpuKa6LHz \ud83d\udc40\ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f @AntoGriezmann https://t.co/U32UtGgMhj \ud83d\udcaa @3gerardpique https://t.co/AgpIkBIYCz \u00bf\u2764 o \ud83d\udc9b? https://t.co/PruVadBURC \ud83c\udf9e 6 d\u00edas en Estados Unidos dan para mucho \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83e\udd29 \u00a1No te pierdas la pel\u00edcula de la gira!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/E65PjjC3R8 https://t.co/4X3DXVMngE \ud83c\udfa5\ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas los \u00faltimos Athletic-Bar\u00e7a?\nAqu\u00ed tienes todos los goles \u26bd\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/K673T6GPtE \ud83d\udd2b EL PISTOLERO a San Mam\u00e9s \ud83d\udd25 \n\ud83d\udca5 @LuisSuarez9 \u2604 https://t.co/g4DrVWPUnW \ud83d\udd2b EL PISTOLERO en San Mam\u00e9s \ud83d\udd25 \n\ud83d\udca5 @LuisSuarez9   \u2604 https://t.co/KQk5bQ4s6m \ud83d\ude00 @Dembouz \ud83d\ude00 https://t.co/cA0RyYgguK \ud83d\udd1d\u26bd Cerramos el d\u00eda con los mejores goles y paradas del entrenamiento \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/tNl9DZM1wX \ud83d\ude00 @kingarturo23 \ud83d\udc49 https://t.co/dI7vkgeIfS \u23f1 9\u20e30\u20e3 seconds challenge \n\ud83d\ude02 @AntoGriezmann \ud83d\ude0e\ud83d\udc83\ud83d\ude1c https://t.co/2CWmIss3mV \ud83d\ude01 Feliz cumplea\u00f1os @RiquiPuig \ud83c\udf82 https://t.co/MRk6aCpJ9z La hora ha llegado... \ud83d\ude0e\n\ud83d\udd1c @LaLiga https://t.co/POJicZWEV5 \ud83d\udc50 AMIGOS \ud83d\ude01 https://t.co/frBkSpPRY2 [\u00daLTIMA HORA\u2757]\n\ud83d\udcaa @Neto_Murara, intervenido satisfactoriamente\nConsulta todos los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/Y4lmqp8Qlv \ud83e\udd29 \u00bfCon ganas de @LaLiga\u2753\n\nhttps://t.co/zdCvha5Euf \u26bd 5\u20e3 partidos\n \ud83c\udfdf 5\u20e3 estadios\n\ud83d\udc65 4\u20e3 equipos\n\ud83d\udd25 1\u20e31\u20e3 GOLES \ud83d\udd25 https://t.co/c3oJh6luaA \ud83d\udd19 #OnThisDay\n\u00a1Hoy hace 15 a\u00f1os, @setoo9 fue presentado como jugador del Bar\u00e7a! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/VROMG3PvS6 \ud83d\udd1c @LaLiga\n\ud83e\uddd0 De nuevo, en busca de la victoria en la jornada 1\n\nhttps://t.co/2ZgF1q1xFI \u2757 @Neto_Murara ser\u00e1 intervenido del hueso escafoides\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/NhyZ7xf6Nd https://t.co/NprCl0eXaf \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! @arthurhromelo! \ud83e\udd17\n\ud83c\udf81 D\u00e9jale tu felicitaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/x66VJgEr7w \ud83d\udcaa @kingarturo23 https://t.co/V81777Bb42 WE \u2764 BAR\u00c7A https://t.co/JLkSRoU12K Lunes\n\ud83d\udca4 Descanso\n\nMartes\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nMi\u00e9rcoles\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nJueves\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nViernes\n\u26bd MATCHDAY\n\ud83d\ude4c #AthleticBar\u00e7a (@LaLiga)\n\nS\u00e1bado\n\ud83d\udca4 Descanso\n\nDomingo\n\ud83d\udca4 Descanso https://t.co/X3LpYdsioo \ud83d\udca6 @AntoGriezmann \ud83d\udca6 https://t.co/zls2f3Z6Bv \ud83d\ude01 El d\u00eda que haces tu primer gol... https://t.co/aFvaYsG8XL [\u00daLTIMA HORA] Neto tiene una fractura en el hueso escafoides\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/2ppZ0WFDuG https://t.co/Xe5ssugDaY \ud83d\udc99\u2764 Gracias \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, \u00a1nos vemos pronto! \ud83d\udc4b https://t.co/R6CfOAZa9Z \ud83d\udd2b \u00a1@LuisSuarez9 m\u00e1ximo goleador de la pretemporada! \ud83d\udd1d\n3\u20e3partidos,3\u20e3 goles \ud83d\udd25 https://t.co/o4lUE1zItO Y ahora s\u00ed... \u00a1el inicio de Liga, en el horizonte! \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udcaa\u26bdAs\u00ed se preparar\u00e1 el equipo \ud83d\udc47 https://t.co/q0u9cLP9rq \ud83d\udc4b Barcelona \ud83d\udeec https://t.co/Y7begKXZWo \ud83d\ude01 Como no pod\u00eda ser de otra manera tras su primer gol, Griezmann acab\u00f3 contento de su partido ante el N\u00e1poles \ud83d\ude4c\n\n\ud83c\udfa5 Descubre c\u00f3mo lo vivi\u00f3 desde dentro del Michigan Stadium \ud83d\udc49 https://t.co/y96tGAe6hL https://t.co/mYCi89tfZq \ud83d\udde3 Valverde valor\u00f3 as\u00ed el buen trabajo ante el N\u00e1poles\n\n\ud83c\udfa5 M\u00e1s reacciones \ud83d\udc49 https://t.co/TKzuYh9Q0o https://t.co/yCg470ZdUB \ud83e\udd19 \u00a1Ya estamos en Barcelona! \n\ud83d\udcf8 Todas las fotos del viaje \ud83d\udc49https://t.co/zW4pcjUOIw https://t.co/bHHYz111sR \u2b50 MVP @LuisSuarez9 \ud83d\udd1d https://t.co/vrkQzQwz07 \ud83e\uddd0 \u00a1@DeJongFrenkie21 viendo los highlights del partido! \n\u00bfA\u00fan no los has visto? \ud83d\udcf9\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/8rqvfDnXbI https://t.co/Rt1fg6SVDP \ud83e\uddd0 \u00bfYa has visto el primer gol de @AntoGriezmann con el Bar\u00e7a?\n\n\ud83d\udcf9\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/uxSkloLPBn \ud83d\ude04 FELICIDAD \ud83d\ude04 https://t.co/GFsHju3fRy \ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \ud83d\udd25   \n\n\u26bd \u24bc\u24c4\u24c1 \n\u26bd \ud83c\udd56\ud83c\udd5e\ud83c\udd5b  \n\u26bd G\u1d0f\u029f\n\nhttps://t.co/svohd7iDhQ \ud83d\ude04 \u00a1Buenos d\u00edas y feliz domingo! \ud83d\udc99\u2764\n\ud83d\ude4c \u00a1@AntoGriezmann, el primero de muchos! https://t.co/F6AC6ZwYmA \ud83d\ude4c E Q U I P O \ud83d\ude4c https://t.co/pn6ygKzeFy \u2708\ufe0f \u00a1Regresamos a casa!\n\ud83d\udc4b Michigan https://t.co/WrBSypEgs5 \u00a1Hasta la pr\u00f3xima! \ud83d\udc4b\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/bfDan0H5yP \ud83d\udc4f \u00a1Gracias, Estados Unidos! \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/paZfuhxwau \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/v7usG5BHt4 \ud83d\udca5 @LuisSuarez9 \ud83d\udca5 https://t.co/pn0mglKt00 \ud83d\udea8 HIGHLIGHTS\n\ud83c\udfc6 Napoli v Bar\u00e7a (0-4)\n\u26bd\ufe0f Luis Su\u00e1rez (x2), Griezmann &amp; Demb\u00e9l\u00e9\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/HZIJKoGwxF \ud83c\udfc6 \u00a1Bien hecho equipo! \ud83d\ude4c https://t.co/4XVwOIRxZa \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA  \n\u26bd @sscnapoli 0-4 FC Barcelona \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\nhttps://t.co/rh4LjUIHhY \u23f0 \u00a1Final!\n\ud83d\udccdMichigan Stadium \n\ud83d\udc4f @sscnapoli 0-4 FC Barcelona \n\u26bd\ufe0f Su\u00e1rez x2, Griezmann y Demb\u00e9l\u00e9\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n#Bar\u00e7aUSTour https://t.co/iN18s7Pxf4 \ud83d\udcf6 CONEXI\u00d3N: BUENA https://t.co/7Kf05KSIBB \ud83d\udd04 Minuto 75: Otro cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Abel Ruiz\n\ud83d\udd3d Demb\u00e9l\u00e9\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour \ud83d\udd04 Minuto 66: Cinco cambios en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Rafinha, Arthur, Coutinho, Vidal y Umtiti\n\ud83d\udd3d Griezmann, Luis Su\u00e1rez, Semedo, Ale\u00f1\u00e1 y Piqu\u00e9\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOL DE DEMB\u00c9L\u00c9! (0-4, minuto 63) https://t.co/fK8oaeSyO6 \ud83d\udd7a Cuando marcas tu primer gol con el Bar\u00e7a  \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @antogriezmann \ud83d\ude0e https://t.co/zbdBxuQG7Y \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOL DE LUIS SU\u00c1REZ! (0-3, minuto 58) https://t.co/hXCgEJFlHt \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \n\n\ud83d\udca5 \u00a1DE JONG \u27a1 ALE\u00d1\u00c1 \u27a1 JORDI ALBA Y... GOL DE GRIEZMANN!\n\n(0-2, minuto 55) https://t.co/xM4RT1cgkV \u26bd\ufe0f \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOL DE LUIS SU\u00c1REZ! (0-1, minuto 48) \n#Bar\u00e7aUSTour https://t.co/l4yMp6JFPn \ud83d\udc9b Hoy jugamos de nuevo con la segunda equipaci\u00f3n\nSi te \u2764\ufe0f y la quieres \ud83d\udc49 https://t.co/eEFDJRQDsI https://t.co/bnBRv30Wcl \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\ud83d\udccdMichigan Stadium \n\u26bd\ufe0f @sscnapoli 0-0 FC Barcelona \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n#Bar\u00e7aUSTour https://t.co/TjoM7qjudL \ud83d\udca5 El\u00e9ctrico Demb\u00e9l\u00e9. El portero del N\u00e1poles ha parado su disparo (0-0, minuto 42) https://t.co/eScAt0SE1i \ud83d\udd1d La posesi\u00f3n es cul\u00e9 \u26bd\ufe0f\n\ud83d\udccb Las estad\u00edsticas del partido: https://t.co/Jm5wCJhAsU https://t.co/Mx5SJ6Qo5t \u23f0 \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd\ufe0f @sscnapoli  - FC Barcelona \n\ud83d\udccd Michigan Stadium\n\n\ud83d\udcf2 Sigue el minuto a minuto del encuentro: https://t.co/Z1qW4KxG8J \n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/f3mSgb6pq5 \ud83d\udc65 Banquillo: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Umtiti, Todibo, Firpo, Wague, Riqui Puig, Rakitic, Arthur, Coutinho, Vidal, Rafinha, Carles P\u00e9rez y Abel Ruiz.\n\n\u26bd\ufe0f Sigue el minuto a minuto del partido: https://t.co/qvxWYm923Y \n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour \ud83d\udc64 XI\n\u26bd\ufe0f @sscnapoli v @fcbarcelona\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/CELepfxKw1 \ud83d\udccd Michigan Stadium\n\ud83d\ude4c Vaaaamossss \n\ud83d\udd1c @sscnapoli v @FCBarcelona_es https://t.co/lXux5nLHVv \ud83d\udd1c N\u00e1poles-Bar\u00e7a\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l es tu pron\u00f3stico?\n\nEl primer duelo fue azulgrana \ud83d\udc47 https://t.co/fFJ5GYvDlu Touchdown! \ud83c\udfc8 \nEsta noche el Bar\u00e7a jugar\u00e1 en el segundo estadio m\u00e1s grande del mundo. University of Michigan Stadium: capacidad 107.601. \ud83e\udd2f https://t.co/tJJshUqFAv \u26bd MATCHDAY\n\ud83c\udfdf Michigan Stadium \n\ud83d\ude4c Napoli v FC Barcelona\n\ud83d\udcc5 10/8 11:00PM CEST\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udcf2 https://t.co/v77eng1113\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/RNOGC5Zf72 \ud83c\udf0d \u00bfDesde qu\u00e9 parte del mundo mirar\u00e9is el N\u00e1poles-Bar\u00e7a?\n\ud83d\udcfa Consulta todos los horarios: https://t.co/cFQfSlznmD \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/eTVthF5hgZ \ud83d\udde3 \ud83c\udfc8\u26bd\n@MarvinJonesJr: \u00bfQu\u00e9 equipo encuentras m\u00e1s dif\u00edcil de vencer?\n@AntoGriezmann: Bar\u00e7a \ud83d\udca5 https://t.co/kUN56fR6kF \ud83d\udcdd PREVIA \n\u26bd N\u00e1poles \ud83c\udd9a Bar\u00e7a \n\ud83d\udccd Michigan Stadium\nhttps://t.co/yebRCdWVRE \u00a1Goles, goles y m\u00e1s goles! \ud83d\udd1d\u26bd\n1\u20e3, 2\u20e3, 3\u20e3, 4\u20e3, 5\u20e3,6\u20e3! \ud83d\udd25\n\u00bfCu\u00e1l es tu favorito? https://t.co/ftdZt7eFPy \ud83c\udfc8 Quarterback! https://t.co/2kg6PSCxbG \ud83d\ude01 \u00a1Equipo ganador! \u2764 https://t.co/n6GbYW0Yop \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc8 \u00a1Gracias por la visita! @Lions https://t.co/AZzJS6AH1c \u26bd\ufe0f \u00daltimo entrenamiento en los \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udccd Michigan Stadium\n\ud83d\udd1c N\u00e1poles v Bar\u00e7a (S\u00e1bado, 23 h CEST) https://t.co/mCZS8M0guH \ud83d\udd0a Valverde: \"Estoy contento con los jugadores que tengo. Son todos buen\u00edsimos\" https://t.co/NVxEeJbss2 \ud83d\udd0a Valverde: \"Me encantar\u00eda que pase como el a\u00f1o pasado: que en abril seamos campeones de Liga y sigamos optando a la Copa y a la Champions\" https://t.co/YvjZO2Hs8h \ud83d\udd0a Valverde, en la rueda de prensa previa al N\u00e1poles - Bar\u00e7a: \"Existe la posibilidad que utilice el mismo once este s\u00e1bado que contra el Athletic Club. Pero quiz\u00e1s no, ya veremos\" https://t.co/AEGz0pUHlt \ud83d\udc4c El mate, imprescindible para @LuisSuarez9 \n\n\ud83c\udfa5 \u00a1Descubre c\u00f3mo es un d\u00eda a d\u00eda del uruguayo!\n\ud83d\udc49 https://t.co/bILPROdD1Z https://t.co/THG8obDRkh \ud83d\udd25 @Dembouz \ud83d\udd25 https://t.co/4mKAmC2o7M \ud83d\udd25 Leo #Messi \ud83d\udd25\n\ud83d\ude0d\u26bd \u00a1Disfruta con todos los goles de falta del argentino! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/KnDxNfgj9A \ud83d\udcaa @arthurhromelo &amp; @kingarturo23 &amp; @Phil_Coutinho &amp; @IP_Sotorres1 \n\ud83d\udccd University of Michigan https://t.co/BUsX824iRV \ud83d\udea8 @LaLiga confirma el horario del #AthleticBar\u00e7a\n\ud83c\udfdf San Mam\u00e9s\n\ud83d\udcc5 16/08\n\u23f0 9pm CEST https://t.co/AuGaaRily5 \ud83c\udfaf Leo Messi, mejor gol de la @ChampionsLeague 2018/19\n\ud83d\ude4c \u00a1Felicidades Leo!\n\ud83d\udc10 #GOATOfFootball https://t.co/2f2LfaNK0A \ud83d\udecc\u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\udf75\ud83c\udf5d\ud83d\ude01\n\n\u00bfQuieres saber c\u00f3mo es un d\u00eda en la vida de @LuisSuarez9?\n\u00a1Desc\u00fabrelo aqu\u00ed! \ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/wk3gZCnoPM https://t.co/msJQh9cx0G \ud83c\udf0d\u23f0\u26bd Consulta los horarios para seguir el N\u00e1poles-Bar\u00e7a en todo el mundo \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/nOqb8lzzqE \u00a1Buenos d\u00edas Bar\u00e7a fans! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \nEl Bar\u00e7a se ha entrenado esta madrugada en Michigan\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZHTi3HrWzq https://t.co/L1HO0G0crb \ud83d\udea8 \u00daLTIMO AVISO \ud83d\udea8\nGana la segunda equipaci\u00f3n y luce el modelo retro conmemorativo de los 40 a\u00f1os de \u2018La Masia\u2019 \ud83d\udc49 \ud83d\udc49 https://t.co/q1KsfKL2b8 https://t.co/Gn1Q8BeOP3 Visita de @UMichAthletics  al entrenamiento del Bar\u00e7a https://t.co/qDx1tIjGEZ \ud83d\udce1 @arthurhromelo: \"Estoy m\u00e1s adaptado y soy m\u00e1s maduro\"\n\n\u2795 INFO \ud83d\udc49 https://t.co/RTG4CpQ7lU https://t.co/9EVYPHsJs9 \u26bd\ufe0f Primer entrenamiento en Michigan\n\ud83d\udccd Michigan University (Ann Arbor) \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/Gm66q9bReT \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 cumple el sue\u00f1o de una joven aficionada uruguaya\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/PtBiFZaETm \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f Repasamos lo m\u00e1s destacado del partido de @Moussa_WagueOff &amp; @JuniorFirpo03 \ud83c\udfa5\ud83d\udd3d  https://t.co/N9OyWpkDsf \ud83d\udd0a Habla @_nelsonsemedo_: la pretemporada, su evoluci\u00f3n, los objetivos del equipo, la confianza depositada en \u00e9l\u2026\n\n\ud83c\udfa5 La entrevista \ud83d\udc49 https://t.co/8yoQb4jMW5 https://t.co/gnTrZ3bkMm \ud83c\udfcb\u200d\u2642 \u00a1Buen trabajo, Leo! \ud83d\udcaa https://t.co/FtN6qGQxGI \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Leo #Messi \ud83d\udcaa\n\ud83d\ude4c \u00a1Vamos! \ud83d\udc4b Michigan \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udd25 \u00a1Revive la exhibici\u00f3n de @Neto_Murara contra el N\u00e1poles! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47  https://t.co/brxqbInOdH \ud83e\udd14 \u00bfC\u00f3mo ve @_nelsonsemedo_ al equipo en esta pretemporada?\n\n\ud83c\udfa5 \u00a1No te pierdas la entrevista completa! \ud83d\udc49 https://t.co/xiJwai17xT https://t.co/FPtknpDKL2 \u00a1All\u00e1 vamos Detroit! \u2708\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83e\udd19@juniorfirpo03 \ud83d\ude01 https://t.co/kWFF12ftzc \ud83d\udd35\ud83d\udd34  Los nominados del Bar\u00e7a a mejor jugador de la @LigadeCampeones  2018/19 por posici\u00f3n son: \n\u2b50\ufe0f Portero: @mterstegen1\n\u2b50\ufe0f Mediocampista: @DeJongFrenkie21\n\u2b50\ufe0f Delantero: Leo #Messi \n\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c https://t.co/WVtiuJAfYS \ud83d\udd0a @_nelsonsemedo_ : \u201cSaber que me quieren aqu\u00ed, en el Bar\u00e7a, es muy importante para m\u00ed\u201d\n\ud83c\udfa5 La entrevista completa \ud83d\udc49 https://t.co/K0Ix7kKJtp https://t.co/p2Y6Qqk0mA \ud83d\udc40 \u00a1Lo que no viste del Bar\u00e7a v N\u00e1poles!  \n\ud83d\udcf9\ud83d\udc49 https://t.co/AAOHx6ibrj https://t.co/sSZUyjVxBw \u00a1Estamos en buenas manos! \ud83d\udc50\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara https://t.co/QiG0RPGd4b \ud83d\ude4c Despu\u00e9s del partidazo de ayer\u2026 \u00a1es hora de conocer a sus \u00eddolos futbol\u00edsticos! \u26bd\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el \ud83d\udd1d4\u20e3 de @Neto_Murara ? https://t.co/CGIlh1AIrS \u2757 HIGHLIGHTS\n\n\u26bd Los goles y las acciones destacadas del Bar\u00e7a - N\u00e1poles\n\ud83c\udfa5 M\u00edralos aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/x0vJlHdkq5 https://t.co/Z9bKqc5fHc \ud83d\ude4c \u00a1Gracias por vuestro apoyo, Miami!\ud83d\udc99\u2764  https://t.co/z4XarVYkXM \u26bd Bar\u00e7a &amp; @miamiheat \ud83c\udfc0 https://t.co/WyT3aglWsh \u2b50 Campeon@s del mundo, juntos en el Hard Rock Stadium \u2b50\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Encuentro entre los franceses del Bar\u00e7a y las jugadoras del @ORLPride, que en julio ganaron el Mundial. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/DyxkPC9bMD \ud83c\udf9e Mira el resumen del cuarto amistoso de Bar\u00e7a 2019/2020 \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | As\u00ed ha sido el triunfo ante el N\u00e1poles \ud83d\udcaa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\nhttps://t.co/UojHx64QMM \u23f0 \u00a1Finaaal! \n\ud83d\udccdHard Rock Stadium\n\ud83d\udcaa FC Barcelona 2-1 @sscnapoliES\n\u26bd Sergio y Rakitic / Umtiti (p. p.) \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/wqvHynFATW \u26bd \u00a1GOOOOL DEL BAR\u00c7A! GOOOOL DE @ivanrakitic! (2-1, minuto 79) \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/CnkslbUJ36 \ud83d\udd25 \u00a1Espectacular @Neto_Murara! El portero azulgrana, providencial con sus paradas \ud83d\ude4c https://t.co/5pFUsmmKL3 \ud83d\udd04 Minuto 66: Cuatro cambios en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c O. Demb\u00e9l\u00e9, F. De Jong, Semedo y Piqu\u00e9\n\ud83d\udd3d Carles P\u00e9rez, Riqui Puig, Wague y Todibo\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/Yu22GOeYPp \ud83d\ude0d\u2b50 @5sergiob &amp; @RiquiPuig \u2b50\ud83d\ude0d https://t.co/nkcgjMmymS \ud83d\udd04 Minuto 46: Doble cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c Rafinha y Abel Ruiz\n\ud83d\udd3d Griezmann y Luis Su\u00e1rez\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/joBM01PxiG \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte! \n\ud83d\udccdHard Rock Stadium\n\ud83d\udcaa FC Barcelona 1-1 @sscnapoliES\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/fDWq0qQ8Cx \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\ud83d\udccdHard Rock Stadium\n\ud83d\udcaa FC Barcelona 1-1 @sscnapoliES\n\u26bd\ufe0f  Sergio / Umtiti (p. p.)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/anBfl8maqu \u26bd Minuto 42: Gol del N\u00e1poles, gol de Umtiti en propia porter\u00eda (1-1) #Bar\u00e7aUSTour \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOL DE SERGIO BUSQUETS! (1-0, minuto 39) #Bar\u00e7aUSTour https://t.co/PMPCzAuiNK \u00a1Debut de @JuniorFirpo03 con la camiseta del Bar\u00e7a! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udccd Hard Rock Stadium https://t.co/ZgkvZwfNnD \u23f0 Empiezaaa el partido\n\u26bd\ufe0f FC Barcelona - @sscnapoliES\n\ud83d\udccdHard Rock Stadium\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo: Ter Stegen, N. Semedo, Piqu\u00e9, Arthur, O. Demb\u00e9l\u00e9, Rafinha, Lenglet, Jordi Alba, Ale\u00f1\u00e1, S. Roberto, F. De Jong, I\u00f1aki Pe\u00f1a y Abel Ruiz \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour \ud83d\udc65 XI\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a-Napoli\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bar\u00e7aUSTour\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/Uo29K0tzmA \ud83c\udf1c Noche de verano\n\u26bd Noche de f\u00fatbol\n\n\u23f0 \u00bfA qu\u00e9 hora juega el Bar\u00e7a? Los horarios:  https://t.co/sFlQ9IqEA2 https://t.co/KgapZq0hIP \ud83d\udccd#Bar\u00e7aFestMiami\n\ud83c\udfb5 SOUND ON \ud83c\udfb5\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! For\u00e7a Bar\u00e7a!\n\ud83d\ude4c @pedrocapo @13_pinto https://t.co/8qeC7zcO1J \ud83d\udd0a Junior Firpo: \"Tengo muchas ganas de jugar al lado de mis compa\u00f1eros\" https://t.co/DcadCxuw8h \ud83d\udd0a \u00bfQu\u00e9 opina el Bar\u00e7a Legend Hristo Stoitchkov sobre las incorporaciones del Bar\u00e7a? https://t.co/vpCAUIVptN \ud83c\udfa4 Pasi\u00f3n azulgrana en Miami \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f \ud83e\udd38\u200d\u2642 NINJA @arthurhromelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/luBg5Re2El \u23f3 \u00a1Quedan 12 horas para el partido contra el N\u00e1poles!\n\ud83d\udd0e Todo lo que debes saber, en nuestra previa \ud83d\udc47 https://t.co/sTFhzByRXf \ud83d\ude0e #SummerSkills \n\ud83d\udd2b @LuisSuarez9 o cuando llevas el gol en la sangre y te da igual la distancia de la porter\u00eda...\n\ud83d\udca5 #SuarezChallenge https://t.co/ujVH6JDDaF \ud83d\ude0e ESTO ES MIAMI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb6\nNo te pierdas detalle del #Bar\u00e7aUSTour \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Ph4sjMUyif https://t.co/vXFNL3HLco \ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 lleva @SamUmtiti en la maleta durante el #Bar\u00e7aUSTour?\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 M\u00e1s sobre la gira \ud83d\udc49 https://t.co/Ph4sjMUyif https://t.co/DrSinZWNnQ \ud83d\udccd Bayfront Park \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n \ud83d\ude0e @playnskillz \ud83d\ude4f\n1\u20e30\u20e3 \u2795 2\u20e3\n\ud83d\udc99\u2764 #Bar\u00e7aFestMiami https://t.co/FbstIlGSC7 \ud83d\udccd Miami\n\ud83d\ude4c @pedrocapo \ud83d\udc4c\n1\u20e37\u20e3\n\ud83d\udc99\u2764 #Bar\u00e7aFestMiami https://t.co/wu5WPSgcXY \ud83d\ude01\u00a1Buenos d\u00edas cul\u00e9s! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/amETUa6X6S \u2705 Primera sesi\u00f3n al completo\n\n\u2795 INFO \ud83d\udc49 https://t.co/qx8V7BSKRM https://t.co/AbrD97l8R4 \ud83d\udccd Bayfront Park (Miami \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1\u00a18.000 fans!!\n\ud83c\udfa4 \"Baaar\u00e7a, Baaar\u00e7a\"\n\nhttps://t.co/rmutcrcTX2 Entrenar en el Hard Rock Stadium es... \ud83d\ude0d https://t.co/dMUXQ1Evl3 \ud83d\udc4b BAR\u00c7A FEST MIAMI\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/hcynSxeo95 \ud83d\udce1 @3gerardpique sobre un posible regreso de Neymar Jr: \"Es un grand\u00edsimo jugador que conoce el vestuario, la ciudad y el Club. Es una operaci\u00f3n muy complicada y es \u00e9l qui\u00e9n debe manifestarse\" https://t.co/TqHlVKkQEt \ud83d\udce1 @JuniorFirpo03: \"Estoy muy contento de c\u00f3mo me ha acogido el vestuario. He tenido un recibimiento magn\u00edfico\" https://t.co/WNllzhAl4y \ud83d\udce1 @3gerardpique desde Miami: \"Griezmann es un grand\u00edsimo jugador y es una gran noticia que est\u00e9 aqu\u00ed con nosotros. Esperamos que se adapte bien y nos ayude a ganar partidos\" https://t.co/O6a3gRDbgA \ud83e\uddd0 @julianobelletti x 2 \ud83e\udd23\n\ud83d\udccd Miami\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 US Tour 2019 https://t.co/7YIfZmA7yY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 T\u00fanel de @Phil_Coutinho a @arthurhromelo https://t.co/L8iYYG05sN Los pe\u00f1istas de Miami calientan motores con el Torneo Social PES 2019 \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfae\u26bd https://t.co/Oj5pryBkPZ Barry University de Miami \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n@Phil_Coutinho  \n@kingarturo23  \n@arthurhromelo \n@IP_Sotorres1  \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Yjr4hChDBz \ud83d\udcaa Primer entrenamiento en  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/n4EBjkMcMl \ud83d\ude0d\ud83d\udc55 El Bar\u00e7a lucir\u00e1 el logotipo del 120 aniversario en los partidos en Estados Unidos \ud83d\udc47 https://t.co/e51azlTjIh Alianza estrat\u00e9gica entre el Bar\u00e7a y Sony Music para la creaci\u00f3n de experiencias \u00fanicas de entretenimiento\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s detalles: https://t.co/1oFNcHnaCE https://t.co/q3onM5HBeR \u23f0\ud83c\udf0d Consulta los horarios para seguir el primer partido de la Gira en Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd  \nhttps://t.co/znSErnuM81 \ud83d\udc4b As\u00ed fue la llegada del equipo a Miami\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Todo sobre la gira \ud83d\udc49 https://t.co/Ph4sjMUyif https://t.co/0XYQaxjGIX \ud83d\udcf8 Cuando el avi\u00f3n que aterriza es el que lleva a los jugadores del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/NB942FZzyg \u00a1Miami, aqu\u00ed estamos! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/mWfNcFj0dI \ud83d\udc4b Bienvenidos a Miami \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/IZXF1dqK5e \ud83d\ude4c 98.812 personas disfrutaron del #GamperFest \ud83c\udf89\n\ud83d\udcf9 No te pierdas como fue la fiesta del Gamper desde dentro \u2b07\nhttps://t.co/sbQaQsw7oA https://t.co/zWCfYCUbed \u2b50 @AntoGriezmann &amp; @DeJongFrenkie21 \u2b50\n\n\ud83d\ude0d As\u00ed fue el debut en el Camp Nou de los dos nuevos fichajes \ud83c\udfa5\ud83d\udd3d https://t.co/MuVM9NZXZs \ud83e\udd19  @Phil_Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AmG7qdla2o \ud83d\udc40 INSIDE VIEW \ud83d\udc40 \n\u26bd #GamperFest\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo completo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/sbQaQsw7oA https://t.co/8rSAiQScmN \u270c\ufe0f @kingarturo23 https://t.co/l1yI6sn5b3 \u2705 \u00a1Ponte a prueba!\n\ud83e\udd14\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre la Gira en Estados Unidos?\nDemu\u00e9stralo \ud83d\ude1c\ud83d\udc47 https://t.co/REg7W1zYvU \ud83d\udeeb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udc6c @LuisSuarez9 &amp; @AntoGriezmann  \ud83e\udd64 https://t.co/1dMht3S5Li \ud83d\udeeb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\ude4f @LuisSuarez9 @AntoGriezmann https://t.co/0YvEF28xcj \ud83d\udeeb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n@JuniorFirpo03 \ud83d\udca4 \ud83d\udcfa https://t.co/j1JzL0sdju \ud83d\udc4f \u00a1Gracias afici\u00f3n!\n\nhttps://t.co/uFtBUNe12z \u2708\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 La expedici\u00f3n azulgrana ya viaja hacia los Estados Unidos. \u00a1Vamos! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a  \n\ud83d\udc49 https://t.co/pnCASCtx5o https://t.co/wrTbDUYHyW [CONVOCATORIA]\n\u2708 Bar\u00e7a US Tour \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/bp2uR3TXuw \ud83d\udea8 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8\nLesi\u00f3n de Leo Messi\nM\u00e1s detalles: https://t.co/wXwUq7veaj https://t.co/3dLSwkkYOD \ud83d\udcaa Primer dia en la oficina @JuniorFirpo03    \nhttps://t.co/brRT8V57jg https://t.co/XmTUDSJS2D Bienvenidos de nuevo @Phil_Coutinho y @kingarturo23 \ud83d\ude00\ud83d\ude00\nhttps://t.co/bYhxfMS8BO https://t.co/Rgb4GN9w8Y \ud83d\udc10 Ya lo tenemos aqu\u00ed \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/7DrhsgWgIC \ud83d\udca8 @LuisSuarez9 https://t.co/oB3xwhfsOM \ud83d\udc51 Leo #Messi: \"Conf\u00edo en esta plantilla y no tengo dudas que todos juntos vamos a pelear por todo\"\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/3iiBkQCSM2 \ud83d\udcf9 BEHIND THE SCENES \ud83d\udcf9\nEl primer d\u00eda de @JuniorFirpo03 como azulgrana https://t.co/eFBWbDdCmW \ud83c\udfc6 El Trofeo Joan Gamper se queda en casa\n\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/upa7v7l1pI \u2b50 MVP @DeJongFrenkie21  \u2b50\n\n@EstrellaDammEs https://t.co/43FF8m8efX \u23f0 \u00a1Final del partido! \n\ud83d\udc4f FC Barcelona 2-1 Arsenal\n\u26bd Maitland-Niles y Su\u00e1rez / Aubameyang\n\ud83c\udfc6 #GamperFest \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/HPWrD2PqC1 \u26bd \u00a1GOOOOOL DEL BAR\u00c7A! GOOOOL DE LUIS SU\u00c1REZ! \u00a1Primer partido de la temporada y primer gol para el uruguayo! \ud83d\udc4f (2-1, min. 89) https://t.co/at2ZqbnQF2 \ud83d\udd01 Minuto 79: Ovaci\u00f3n para @AntoGriezmann, sustituido por \u00c1lex Collado (1-1) \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/CF9k1s4X58 \u26bd \u00a1GOOOOL DEL BAR\u00c7A! Gol en propia puerta de Maitland-Niles (1-1, min. 69)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/KypWqjshYb \ud83d\udd03 Minuto 63: Cambios: \n\n\ud83d\udd3d Demb\u00e9l\u00e9, Semedo y Jordi Alba\n\ud83d\udd3c Su\u00e1rez, Wagu\u00e9 y Miranda\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/DDZdYNkp11 \ud83d\udca5 Minuto 54: El Bar\u00e7a busca el empate (0-1)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/TP2CEjiUYf \ud83d\udc65 98.812 espectadores en el Camp Nou \ud83d\ude4c\n\ud83d\ude0d \u00a1Es la mejor asistencia de un Gamper!\n\ud83d\udc4f \u00a1Muchas gracias, afici\u00f3n!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/c6gipsUbYf \u23f0 \u00a1La segunda parte en juego!\n\u26bd FC Barcelona 0-1 Arsenal\n\ud83d\udd3c Entran: Ter Stegen, Todibo, S. Roberto, Sergio, Lenglet, Rafinha y Ale\u00f1\u00e1\n\ud83d\udd3d Salen: Neto, Piqu\u00e9, Rakitic, De Jong, Umtiti, C. P\u00e9rez y Riqui Puig\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\ud83c\udfc6 #GamperFest https://t.co/TDKE7ZycK6 \u23f0 Descanso en el Camp Nou\n\u26bd\ufe0f FC Barcelona 0-1 Arsenal \n\ud83d\udcf1\u00bfQui\u00e9n ha sido el mejor jugador azulgrana de la primera parte?\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u23f0 \u00a1Descanso en el Camp Nou!\nFC Barcelona 0-1 Arsenal\n\u26bd Aubameyang\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \n\ud83c\udfc6 #GamperFest https://t.co/l4LqEiNDQr \ud83d\udd1d @ivanrakitic https://t.co/gNXKAPIPrE \u26bd Minuto 36: Gol del Arsenal. Gol de Aubameyang (0-1) \ud83d\udca5 Minuto 30: \u00a1Ocasi\u00f3n para Jordi Alba! El lateral lo ha intentado con la pierna derecha (0-0)\n\n#GamperFest \ud83c\udfa9 M\u00e1gico @RiquiPuig  \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/xun3ncBm6c \u23f0 Empieza el partido\n\u26bd\ufe0f FC Barcelona - Arsenal\n\ud83c\udfc6 Trofeu Joan Gamper\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc40 Hazte Bar\u00e7a Fans y mira gratis el partido\n\ud83d\udc49 https://t.co/0AUBgqJci7 \ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Messi, palabra de capit\u00e1n \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/v7D0cWLFfg \ud83d\udc10 Messi is in da house\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/6Al0tPOp1X \ud83d\ude4c @AntoGriezmann \ud83d\ude4c\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/UcKWcAi5bt \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Sigue EN DIRECTO la presentaci\u00f3n del Bar\u00e7a 2019/2020\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/xw3MidnuEs https://t.co/2QptQvece2 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a XI\n\ud83c\udfc6 #GamperFest \ud83d\udc4b \u00a1Vuelve Leo #Messi!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n#GamperFest https://t.co/B9Zdnnccw1 \ud83d\udd1c #GamperFest\n\u2705 \u00a1Vestuario preparado! \u26bd Debutantes con gol en un Gamper \n\ud83d\udd1c #GamperFest 2019\n\ud83e\udd14 \u00bfMarcar\u00e1n hoy @AntoGriezmann o @DeJongFrenkie21 en su estreno en el Camp Nou? \ud83d\udd1c \u00a1Ya falta poco para el inicio del Gamper! \ud83c\udfc6\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\ude0d\ud83d\udcfa Recuerda que puedes verlo gratis y en directo en la web del Club\n\n\ud83d\udccb Consulta aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n de la previa del Bar\u00e7a-Arsenal \ud83d\udc47 https://t.co/9yn276nEpH \ud83d\udd0a @JuniorFirpo03\n\u201cEs un orgullo estar aqu\u00ed\u201d https://t.co/6190gT3n8B \ud83d\udd1f curiosidades de @juniorfirpo03\n\ud83d\udcf2 https://t.co/S6d93NgkZ9\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/WZDcnIhlRr RT @jmbartomeu: Con el fichaje de @JuniorFirpo03 seguimos reforzando el equipo para una temporada 2019/20 llena de retos. \u00a1Bienvenido al Ba\u2026 \u2705 @JuniorFirpo03 ya ha pasado la revisi\u00f3n m\u00e9dica en la Ciutat Esportiva\nRecuerda que hoy podr\u00e1s ver la presentaci\u00f3n del equipo y el Bar\u00e7a-Arsenal GRATIS y EN DIRECTO  en la web del Bar\u00e7a \u00a1Reg\u00edstrate!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/xw3MidnuEs \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/zmmkY9c5Pq \ud83d\udd35\ud83d\udd34 La sorpresa del Congreso Mundial de Pe\u00f1as\nLas nuevas incorporaciones del Bar\u00e7a 2019/2020\n@AntoGriezmann \n@Neto_Murara \n@JuniorFirpo03 \n@Moussa_WagueOff \n@DeJongFrenkie21 https://t.co/NdMjlQc2xm \ud83d\udd25 @JuniorFirpo03 \ud83d\udd25 https://t.co/ianVLxjXYr \ud83d\udccd Barcelona\n@JuniorFirpo03 ya ha llegado a Barcelona este domingo por la ma\u00f1ana \u00a1Bienvenido! \ud83d\ude4c https://t.co/EEzzucxegS \u26a0 Todos los detalles del fichaje de @JuniorFirpo03, nuevo jugador del @FCBarcelona_es \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor \ud83d\udc4b \u00a1Bienvenido @JuniorFirpo03!  \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/14EcSDhBEh \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Tenemos una plantilla m\u00e1s fuerte, con m\u00e1s potencial. Y posiblemente hoy anunciaremos un nuevo fichaje\"\n\nSigue el discurso en directo \u25b6 https://t.co/sBCWn7R9Y6 https://t.co/2uyFEHnAIt [\ud83c\udfa5 STREAMING] Sigue en directo el 40\u00ba Congreso Mundial de @FCBPenyes \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/A07ABIW1eo \u2604 @AntoGriezmann https://t.co/VqlZpRgMKJ \ud83d\udcf8 Josep Maria Bartomeu ha visitado el equipo en el entrenamiento de este s\u00e1bado\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/2GiOLKF6Yv \ud83d\udccb Toda la plantilla citada para el 54\u00ba Trofeo Joan Gamper, adem\u00e1s de cinco jugadores del Bar\u00e7a B. Consulta todos los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/0WEgv5H8gL Valverde: \"En el Gamper siempre hay muy buen ambiente. Esperamos que sea una fiesta\"\n\nVen este domingo al Camp Nou \ud83d\udc49 https://t.co/G0PnBtdm9R https://t.co/8WJMT3TFhT \ud83d\udc40 As\u00ed llega el Arsenal al partido del Gamper \ud83d\udd34\u26aa \nhttps://t.co/UJtnz75aQT \ud83d\udd1c Ma\u00f1ana, Bar\u00e7a v Arsenal \ud83c\udfc6 \u26bd\nPero antes\u2026 Gamper Fest! \ud83c\udf89\nRepasa las actividades \ud83d\udc49 https://t.co/I7gdgYodpq \nY si no puedes venir\u2026 \u00a1podr\u00e1s ver EN DIRECTO el partido GRATIS! \nHazte Bar\u00e7a Fans \ud83d\udc49 https://t.co/xw3MidnuEs https://t.co/jkYtVX3hY7 \ud83d\udc40\ud83d\udcf8\ud83c\udfc6 https://t.co/s45NbFQ4Y0 \ud83d\udd19\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas qu\u00e9 jugadores marcaron en su primer Gamper? \ud83c\udfa5\u2b07 https://t.co/lZtp54J2c5 \ud83d\udd1c Trofeo Joan Gamper \ud83c\udfc6\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\ude4c \u00a1Preparados para su debut en el Camp Nou! \ud83d\ude0e @RiquiPuig \ud83d\ude0f https://t.co/MQ3HooL0oj \ud83d\ude31 @_nelsonsemedo_ \ud83d\ude31 https://t.co/m6EJfCV5QE \ud83d\udcab Todos sabemos donde termina el bal\u00f3n... \ud83e\udd29 https://t.co/EcEbuAmip4 \ud83d\udc4c\ud83d\ude01 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/RSHE6xX7iM \ud83d\udccb\u23f0 Consulta todos los detalles de la gira por Estados Unidos \ud83d\udc47https://t.co/o8v8NJn0Zs \ud83c\udfb5 \u00a1@DeJongFrenkie21 ya se ha aprendido el himno! \ud83c\udfb5\nAhora s\u00f3lo le falta debutar este domingo en el Camp Nou\n\ud83d\ude0d Hazte Bar\u00e7a Fans y mira gratis el Trofeo Joan Gamper\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xw3MidnuEs https://t.co/zq9Xm9SFFJ [\u00daLTIMA HORA]\nAcuerdo con el Zenit de San Petersburgo por el traspaso de Malcom\n\ud83d\udccb Consulta todos los detalles\n\ud83d\udc49 https://t.co/1i56NFlU47 https://t.co/Tj0Oybq6ae [\u00daLTIMA HORA\ud83d\udca5]\n@Moussa_WagueOff, con ficha del primer equipo \ud83d\udc4f\n\ud83d\udc55 Lucir\u00e1 el dorsal '16'\nToda la informaci\u00f3n, aqu\u00ed\n\ud83d\udc49 https://t.co/TORKxal5Y6 https://t.co/oFLvmUFDHN \ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21: \"Tooooot el camp! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\"\n\n\ud83c\udfa4 \u00bfSabr\u00e1 cantar todo el himno del Bar\u00e7a?\n\ud83d\udc40 \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo completo \u25b6 https://t.co/WCYJUxkuyp https://t.co/KacCTOUfCc [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue los primeros minutos del entrenamiento del primer equipo \n\u25b6 https://t.co/TL1sOVzDBh \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/wFWiPLSVk7 \u00a1S\u00f3lo 2\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el Bar\u00e7a-Arsenal!\n\ud83d\udcf9 Recuerda que podr\u00e1s ver EN DIRECTO el partido GRATIS en nuestra web\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Hazte Bar\u00e7a Fans \ud83d\udc49 https://t.co/xw3Mid5TfS https://t.co/OC7pgQ6Vak \ud83e\udd14 \u00bfEquipo \ud83d\udc9b o equipo \u2764\ufe0f? https://t.co/1PbCOwmyX1 \u26bd\ufe0f  \ud83d\udc40 @samumtiti https://t.co/w2pffJBiUq \ud83d\udcaa  @arthurhromelo  \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/wTANxxsyH9 \ud83d\ude0d \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed @arthurhromelo! \ud83d\udc4f https://t.co/g7w5ABeQEF \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @clement_lenglet &amp; @jctodibo &amp; @samumtiti \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u00bfQuieres pasar un buen rato\u2753\n\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo entero: https://t.co/JlWLwpMi2P https://t.co/w5WcR4wkC5 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @DeJongFrenkie21\n\ud83d\ude0d \u00a1Disfruta de la nueva colecci\u00f3n \u2018Gallina de piel\u2019 en nuestra Bar\u00e7a Store en el Camp Nou!\n\ud83d\udcf2 M\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/chp9vendqw https://t.co/RRlrXKSnXC \ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es?\n\ud83d\udc55 \u201cSalid y disfrutad\u201d https://t.co/ons1UcDJQX \ud83e\udd19 @ivanrakitic \ud83e\udd19 https://t.co/TXxA9n1n5b \ud83d\udd25\ud83d\udd25 Bar\u00e7a-Arsenal \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\ud83d\udcf9 \u00a1Hazte Bar\u00e7a Fans y mira EN DIRECTO el partidoGRATIS!\n\ud83d\udcf2  https://t.co/xw3MidnuEs\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #GamperFest https://t.co/haECNvfmLp \ud83d\udd1c Trofeo Joan Gamper\n\ud83e\udd14 \u00bfEres capaz de hacer un 10/10 en este quiz? \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/r273rTWvP8 \ud83d\udccb Y este es el planning del 40\u00ba Congreso Mundial de @FCBPenyes \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/6CKqeK5Nq2 \ud83d\udccb \u00a1Consulta el planning de actividades para la fiesta del Gamper! \ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\udf89 https://t.co/BWPJcsjtZI \ud83d\ude4c \u00a1Esperemos que hay\u00e1is disfrutado!\n\ud83d\udcf2 Vive tu #Messi10ChallengeLaLiga en el Mini Estadi de Barcelona \n\ud83c\udf9f https://t.co/1DElBqZEyd\nhttps://t.co/LELbGUUyt5 \ud83d\udccd Ciutat Esporiva Joan Gamper\n\ud83d\udc4f\ud83e\udd23 \ud83e\udd5c https://t.co/5gBnieeYDp \ud83d\udca5 IN\u00c9DITO\nLas im\u00e1genes exclusivas que no viste de la Gira en Jap\u00f3n \ud83d\udc40\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \n\n\u00a1No te lo pierdas! \ud83d\ude09\nV\u00eddeo entero \ud83c\udfa5 \u25b6 https://t.co/Smdwf1FJf7 https://t.co/j1qf7bfdtN \u27a1 Entrenamiento de los jugadores disponibles en el campo Tito Vilanova. Malcom no se entrena con permiso del club para resolver su futuro\n\n\u27a1 Tambi\u00e9n entrenan I\u00f1aki Pe\u00f1a, M. Wague, Guillem, Monchu, Collado, Riqui Puig y C. P\u00e9rez del @FCBarcelonaB https://t.co/NhaiArWZ4t \ud83d\ude01 \u00a1Felices de volverte a ver @LuisSuarez9 ! \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\ud83d\udcaa No te pierdas su primer entrenamiento! \u2b07 https://t.co/gxArduueFo Ya sabes lo que toca hacer... \ud83d\ude09\u2b07\nhttps://t.co/TchmFYhsFO \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83c\udd95\ud83c\udf31\ud83d\ude0d\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/k3zlbGxE4a \ud83d\udc4f Leo #Messi, @DeJongFrenkie21 &amp; @CarolineGrahamH, nominados al #TheBest \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 https://t.co/yYepYm7r69 \ud83d\ude4c \uff20JohanCruyff: \u201cSalid y disfrutad\u201d \u26bd\nTu filosof\u00eda perdurar\u00e1 para siempre \ud83d\udc99\u2665 https://t.co/xjjftyD6fh Preparados. Listos \u00a1Ya! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Gf0gPQ0Upj \ud83d\udc4b @moussa_wagueoff https://t.co/EHqdEKUTSP \ud83d\ude4c \uff20JohanCruyff: \u201cSalid y disfrutad.\u201d \u26bd\nTu filosof\u00eda perdurar\u00e1 para siempre \ud83d\udc99\u2665 https://t.co/eNW6Z4XTo6 \ud83d\ude00 @DeJongFrenkie21 \ud83d\udcaa\n\u26bd As\u00ed ha sido la sesi\u00f3n de este martes \ud83d\udc49 https://t.co/nv9SNXuRs6\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/tqSHyxT0dg \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c Un mural que rinde homenaje a la Masia y al legado de @JohanCruyff \ud83d\udd1d\n\ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/oyVQgXfmiC \ud83c\udfc6 Trofeo Joan Gamper\n\ud83c\udfa5 En directo\n\ud83d\udcf2 https://t.co/oPdk5Ajb6L y App\n\ud83d\udcfa Bar\u00e7a TV\n\nConsulta todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5NV5kE2u6Q \ud83d\udc4b\ud83d\ude09 @LuisSuarez9 https://t.co/MwnF5e1zJ9 \u26bd\ufe0f \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed @LuisSuarez9! \ud83d\ude03 https://t.co/w5s06nk700 [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue en directo el primer entrenamiento de Luis Su\u00e1rez con el equipo \ud83d\udc49 https://t.co/ycwDRYu7Be \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/HIpjWxVMQa \ud83d\ude00 @Carlesale10 &amp; @DeJongFrenkie21 \ud83d\ude4c https://t.co/znixTmBZXa \ud83d\udd1d Lo mejor de lo mejor de los entrenamientos en Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/9GXRVzHBJd \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/93xjtlSmKE Lamentamos la muerte de Mari Carmen Izquierdo, decana de las periodistas deportivas, y premio Edelmira Calvet\u00f3 2018. Desde el FC Barcelona queremos expresar nuestro p\u00e9same a la familia, y a toda la gente del mundo del deporte y de la prensa deportiva. https://t.co/Jb2HNAlgKa \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f Una colecci\u00f3n de ropa muy especial en homenaje a @JohanCruyff \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc55 https://t.co/yVb9GOC8Sn \ud83d\udd1c\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Quedan 6 d\u00edas para la gira en EEUU\n\ud83d\udcf9\u26bd No te pierdas los mejores goles\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/6MgSVko6kt El FC Barcelona incorpora agua de Veri como nuevo patrocinador del club para las pr\u00f3ximas tres temporadas. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/gSZYl7zJ3H \ud83d\ude04\ud83d\udc4f @Neto_Murara \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/wG3pgITNMh \ud83d\udccd Hard Rock Stadium de Miami \n\n\u23ee 29/07/2017 - Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Madrid \n\u23ed 08/07/2019 - N\u00e1poles \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\nhttps://t.co/VEMX4Kln2j \ud83d\udd19\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Martes\n\ud83d\udccb El planning de esta semana \ud83d\udc49 https://t.co/dxeMiFuEC9\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/D7XbONHQpf \ud83d\udd19 #OnThisDay en 2017\n\ud83d\udd1c \u00a1En 10 d\u00edas volvemos a Miami! \n\u00a1Con muchas ganas! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\ude4c \ud83d\udcf2 Click &amp; Collect\n\ud83d\udd1c A partir del Trofeo Joan Gamper\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/3A8Aza1GaN \ud83d\ude0d El legado contin\u00faa \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\u221e #infinit8iniesta\nhttps://t.co/h4zhO92RQF Lunes\n\ud83d\udca4 Descanso\n\nMartes\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nMi\u00e9rcoles\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nJueves\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nViernes\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 9.30am CEST\n\nS\u00e1bado\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f 6.30pm CEST\n\nDomingo\n\u26bd 8 pm CEST: Bar\u00e7a - Arsenal\nTrofeo Joan Gamper \ud83d\udea8 \u00daLTIMOS D\u00cdAS \ud83d\udea8\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5  Consigue en exclusiva el manga 'Legendary Bar\u00e7a Fans' y descubre c\u00f3mo son los jugadores del 1er. Equipo en versi\u00f3n dibujo japon\u00e9s.\n\ud83d\udc49 https://t.co/yisEFMj08q https://t.co/mVAkXnBvrR \ud83c\udf9e As\u00ed fueron las \u00faltimas horas en Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\nVIDEO COMPLETO \ud83d\udc49 https://t.co/SW3kaxxyj8 https://t.co/0grc6FRp4T \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\u2b50 @Dembouz &amp; @AntoGriezmann \u2b50 https://t.co/KeXUjX1hPf \u2708 @mterstegen1 \u2708 https://t.co/rdSiVFwSGr \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Entrenamientos\n\ud83c\udfc6 Trofeo Joan Gamper\n\ud83d\udccb Todos los detalles de la semana \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/xhlXjxIXjB \ud83e\udd14\ud83d\udcf2\n  @DeJongFrenkie21 https://t.co/Fmq5bWHpDD RT @FCBmasia: \ud83d\udc4f Muchas felicidades @SeFutbol Sub-19 por este nuevo \u00e9xito\n\n\ud83d\udcf7 La foto de los campeones de Europa con 6\ufe0f\u20e3 azulgranas:\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Tena\u2026 \ud83d\ude4c \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u00a1Muchas gracias Jap\u00f3n por vuestro apoyo estos d\u00edas! https://t.co/yjBb2UIpyO \ud83d\udd19 Barcelona\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 As\u00ed hemos vivido la gira en Jap\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/xm83ZtLSHS https://t.co/xEvQQQsGL4 \ud83d\udc10 #Messi600\n\ud83d\uddf3 https://t.co/Oiob6M8HAu https://t.co/wU4OZ2QxOJ \ud83d\ude80 ROCKETic \n\ud83d\uddf3 https://t.co/Oiob6M8HAu https://t.co/Bf8yU9GXZ9 \u26bd\ufe0f #Messi e @ivanrakitic, nominados al mejor gol de la UEFA\n\ud83d\udc49 https://t.co/68BCN6mFKd \ud83d\ude0e \u00a1Feliz domingo! \ud83d\udd7a https://t.co/TVa1558IVH \ud83d\udd1c Gira por Estados Unidos\n\ud83d\udc65 Toda la plantilla\n\u2708 Miami\n\ud83d\udcc6 5 de agosto\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/bqdCbz3HGu \ud83c\udfa5\ud83d\udc40 El partido de Andr\u00e9s Iniesta contra el Bar\u00e7a, al detalle \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/STAIUYoT8Z \ud83d\ude00 @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/1yGsHO0mBu \ud83d\udd19 #OnThisDay\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es?\n\ud83d\ude09 Pista: Fue presentado en el Camp Nou hace 10 a\u00f1os https://t.co/7wcWj4ZHvS Gana la camiseta de la 2a Equipaci\u00f3n y luce el modelo retro conmemorativo de los 40 a\u00f1os de \u2018La Masia\u2019 \ud83d\udc49 https://t.co/q1KsfKL2b8 https://t.co/qy0oqrqIyu \ud83d\udc4b Sayonara Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nPr\u00f3xima parada \ud83d\udc49 Barcelona https://t.co/0slXu5grJT \ud83d\udde3 Declaraciones de: \n\u2705 @ivanrakitic  \n\u2705 Carles P\u00e9rez\n\u2705 Araujo https://t.co/zDt3eZDWZN \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\u26bd\u26bd \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/vcO7TjhBLR \ud83d\udde3 Las declaraciones de Valverde tras el partido contra el Vissel Kobe https://t.co/2LBwzbrfac \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA \n\u26bd Vissel Kobe 0-2 Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/AkWyfSajvO \ud83d\udc48 https://t.co/aucyGut0Yv \ud83d\ude4c @5sergiob &amp; @andresiniesta8 \ud83d\udd1d https://t.co/DbIjWapTr4 RT @jmbartomeu: Con el partido contra el @visselkobe y la disputa de la #RakutenCup, cerramos una semana excepcional en Jap\u00f3n. Gracias a @R\u2026 \ud83c\udf9e RESUMEN\nVissel Kobe \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\u26bd Carles P\u00e9rez (x2)\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XMldLidsJ3 \ud83c\udfc6 #RakutenCup \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/JxytByCsb0 \u23f0 Final del partido\n\ud83d\udc4f Vissel Kobe 0-2 FC Barcelona \n\u26bd x2 C. P\u00e9rez\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/2fEpZL0GOZ \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1DOBLETE DE C. P\u00c9REZ!\n (0-2, min. 85) \n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/JOLgpieY1g \ud83d\udd25 \u00a1Malcom, al larguero!\n\u26bd El Bar\u00e7a lo vuelve a intentar (0-1, min 76)\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \ud83d\udca5 \u00a1Buena ocasi\u00f3n!\n\u26bd Ale\u00f1\u00e1 ha intentado una vaselina que ha detenido el portero del Vissel Kobe (0-1, min. 72)\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOL DE C. P\u00c9REZ!\n\ud83d\udc4f \u00a1Gran definici\u00f3n tras una pared con Malcom!\n(0-1, min. 59) \n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/8vggCzAEGw \u23f0\u00a1Vuelve a rodar el bal\u00f3n!\n\ud83d\udd1dEste es el 11 de la segunda parte\n\u26bd\ufe0f@visselkobe 0-0 FC Barcelona\n\ud83c\udfc6#RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\ud83d\udccd Noevir Stadium\n\u26bd Vissel Kobe 0-0 Bar\u00e7a\n#For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcaa\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/6q0chS0QHS \ud83d\udd25 Uii.... \u00a1Ocasi\u00f3n para Rakitic! (0-0, min 45)\n\n#RakutenCup https://t.co/BB1HkUNgpC \ud83e\udd29 Segunda equipaci\u00f3n y @AntoGriezmann \ud83d\ude0d https://t.co/9IGsk22TlI \u23f0 Empieza el partido\n\u26bd\ufe0f @visselkobe - FC Barcelona\n\ud83d\udccdKobe - Noevir Stadium\n\ud83c\udfc6Rakuten Cup\n\ud83c\udfa5 En directo por Bar\u00e7a TV y https://t.co/oPdk5Ajb6L (solo en Espa\u00f1a)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udcf9 Sigue en directo el Vissel Kobe \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\ud83d\udcfa\ud83d\udccd Solo territorio espa\u00f1ol\n\u26bd #RakutenCup\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/T6Ssrfd0KJ \ud83d\udc48 https://t.co/LZZyf7nZEw \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Todibo, O.Demb\u00e9l\u00e9, Malcom, Ale\u00f1\u00e1, S. Roberto, F. De Jong, Umtiti, Guillem, O. Busquets, Monchu y C.P\u00e9rez #RakutenCup\nhttps://t.co/7mkEdd52ul El FC Barcelona firma un acuerdo de colaboraci\u00f3n con el @visselkobe  \nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49https://t.co/JmjjmQi5kZ \ud83d\udc48 https://t.co/cBTHp3qT8t \ud83d\udccd Noevir Stadium Kobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Bar\u00e7a Fan Zone\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/5Ed822Hu0X \ud83d\udc65 XI\n\u26bd @VisselKobe v @FCBarcelona_es\n\ud83d\udd25 \u00a1EN DIRECTO en https://t.co/oPdk5Ajb6L!\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! \ud83d\ude4c  \u00a1Muchas gracias por todo @thomasvermaelen y mucha suerte en tus nuevos retos en el @visselkobe! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/RlaFJxtz73 \u270d @thomasvermaelen ficha por el @visselkobe \nTodos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/eq1a130nxF\ud83d\udc48 https://t.co/5Z7toM7rol \ud83d\udc99\u2764 #Infinit8Iniesta @andresiniesta8 https://t.co/Mxynd3aw1v \u00a1Tres horas para el partido!\n\u26bd @visselkobe - @fcbarcelona_es\n\u23f0 11am CEST \n\ud83d\udccd Noevir Stadium (Kobe) \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udcf2 \u00a1No te lo pierdas EN DIRECTO en https://t.co/oPdk5Ajb6L! (s\u00f3lo en Espa\u00f1a)\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/nwblUMVjys Unos invitados muy especiales en la sesi\u00f3n de preparaci\u00f3n para el @visselkobe-Bar\u00e7a de este s\u00e1bado... \ud83e\udd17\ud83e\udd17 #RakutenCup https://t.co/qq0GX3qqTO La reacci\u00f3n de @andresiniesta8 al mensaje de sus compa\u00f1eros... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\n\ud83d\udc47V\u00cdDEO COMPLETO\ud83d\udc47\nhttps://t.co/J4mZuA3FDU https://t.co/Ycaz9w8NdT \u23f3 Ya queda menos, @Guaje7Villa &amp; @andresiniesta8 \ud83e\udd17 https://t.co/gVWiQGGT6U \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/QOvztan706 \ud83e\udd29 @JordiAlba &amp; @mterstegen1 &amp; @andresiniesta8 \ud83e\udd29 https://t.co/fsXQM3Auwi \ud83d\udc4c @DeJongFrenkie21 https://t.co/mN4a5xue2l \ud83d\udd1d\u26bd \n@AntoGriezmann &amp; @Rafinha https://t.co/hP8dXHCIw9 \u270d\ufe0f PREVIA - El test m\u00e1s especial\n\u26bd\ufe0f @visselkobe vs FC Barcelona\n\ud83d\udccd Kobe\n\u23f0 11h Barcelona / 18h Jap\u00f3n\n\ud83c\udfa5 Bar\u00e7a TV y en https://t.co/oPdk5Ajb6L (solo en Espa\u00f1a)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u26bd \u00a1Este s\u00e1bado no te pierdas el partido Vissel Kobe-Bar\u00e7a!\n\u23f0 11:00 horas, en directo en https://t.co/6d8XgPbDow y Bar\u00e7a TV https://t.co/Gp8aw20EUB \ud83e\udd73 Comienza un centenario muy especial para @FCBPenyes \n\ud83d\ude4c #CentenariPenyesBar\u00e7a \nhttps://t.co/uHyo9V0DF8 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udcaa Un entrenamiento con visitas muy especiales \ud83d\udc40 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/3WeYPOFmoF \ud83d\udd25 GOLAZO @AntoGriezmann \u26a1 https://t.co/GlfUTLdUo3 \ud83c\udf99 Lo m\u00e1s destacado de la rueda de prensa de Ernesto Valverde y Sergio Busquets #RakutenCup \ud83d\udc47\nhttps://t.co/kVEQtmB5ux \ud83c\udfc6 Rakuten Cup\n\ud83d\udce1 https://t.co/oPdk5Ajb6L \n\ud83d\udcfa @FCBtv \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/LLMZJyXAaW \ud83c\udfa5 Las declaraciones de @andresiniesta8 en la previa del Vissel Kobe - Bar\u00e7a. Ser\u00e1 un partido muy especial para el ex azulgrana... \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/NK6SJVKcAj \ud83d\udcc6 [CAMBIO DE HORARIO]\nLa primera jornada de Liga que enfrentar\u00e1 al @AthleticClub y al FC Barcelona se jugar\u00e1 el s\u00e1bado 17 de agosto a las 20.45 horas en San Mam\u00e9s https://t.co/dCFkx9h6Me \ud83d\udccd Kobe\n\ud83d\udc40 @SergiSamper nos ense\u00f1a la ciudad \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u00a1No te lo pierdas! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/EVKZW5t362 RT @jmbartomeu: La gira en Jap\u00f3n nos permite poner en valor el modelo polideportivo del Bar\u00e7a. En el pa\u00eds que acoger\u00e1 el Mundial de rugby d\u2026 \ud83d\udcaa @LuisSuarez9 \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83c\udfcb\u200d\u2642 https://t.co/wxZh6Kiwti Acuerdo por la rescisi\u00f3n del contrato de Pep Segura\nhttps://t.co/Mnup26XLl2 https://t.co/iOlpJOb81U \u2757 @3gerardpique, baja para el Vissel Kobe - Bar\u00e7a \ud83d\udc47 https://t.co/TH7pCLKQgX? \ud83d\udd0a @5sergiob: \"De Jong es un grand\u00edsimo jugador, puede jugar tanto de mediocentro como de interior. La competencia es buena porque nos hace mejores\" #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/5o8WsnjwuK \ud83d\udd0a @5sergiob: \"Andr\u00e9s significa mucho para los jugadores que salimos de la cantera, tener en ese momento el apoyo de jugadores como Iniesta lo hace todo m\u00e1s f\u00e1cil. Adem\u00e1s, es un gran amigo y ser\u00e1 especial jugar contra \u00e9l\" https://t.co/WVrWM4ogpz \ud83d\udd0a @andresiniesta8: \"Ser\u00e1 especial enfrentarme a mis ex compa\u00f1eros. Intentaremos competir bien para que nos sirva para prepararnos, y espero que sea un d\u00eda especial para toda la afici\u00f3n\" https://t.co/vZfGLCjWHy \ud83d\udd0a Valverde: \"Esperamos que ma\u00f1ana los aficionados disfruten del partido y con los jugadores. Estamos muy agradecidos por esta oportunidad\" #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/fwAybJJYnj [\ud83d\udce1 EN DIRECTO] La rueda de prensa de Ernesto Valverde, Sergio Busquets, Andr\u00e9s Iniesta y el t\u00e9cnico del Vissel Kobe antes del duelo de este s\u00e1bado #RakutenCup\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/nYtZtAQZXK https://t.co/5q4KWFcm68 \ud83d\udcaa @LuisSuarez9 se entrena en la Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcc6 El 31 de julio se reincorporar\u00e1 con sus compa\u00f1eros\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/pQjldCwIW5 https://t.co/vTXJ47NNjm RT @ivanrakitic: Gracias por el buen rato\ud83d\ude01\ud83d\udc4f @andresiniesta8 y @Guaje7Villa !\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udd1d #kobe #amigos #risas @mterstegen1 @JordiAlba @5sergiob @Ser\u2026 Que el ritmo no pare \ud83d\udd7a\n#RakutenCup https://t.co/jFiVA3HQW0 RT @BarcaAcademy: \ud83d\udccd Nara \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\ude0a @julianobelletti \n\ud83d\ude4c @BarcaAcademy Nara https://t.co/5SWi67h7ZT Kobe D\u00eda 2 = Entrenamiento x 2! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n#RakutenCup https://t.co/hCTtSXA9Xq \u26bd + \ud83c\udfc8\n\ud83d\udc4b @fcbrugby\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/oes9yrimb5 \ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/J4KTfYhiLI \ud83c\udfc8 @ivanrakitic  \n\ud83d\udccd Kobe Universiade Memorial Stadium https://t.co/bZZ9uCN6NF \ud83d\udc99\u2764 @FCBarcelona &amp; @FCBRugby\nAqu\u00ed tienes el \ud83c\udfa5 y las \ud83d\udcf7 del encuentro\nhttps://t.co/OPffQCZIOD \u23f0\ud83c\udf0d Los horarios del segundo partido de la #RakutenCup https://t.co/k5XogpX87h \ud83d\udd35\ud83d\udd34 EQUIPO \ud83d\ude01\n@3gerardpique\n@RiquiPuig\n@Dembouz\n@JordiAlba\n@jctodibo\n@ivanrakitic\n@Rafinha\n@IP_Sotorres1\n@samumtiti https://t.co/Ozi4o0ktbo \ud83e\uddf3 \u00a1@DeJongFrenkie21 nos ense\u00f1a su maleta! \n\u00bfQu\u00e9 llevar\u00e1 a sus viajes? \ud83d\udc40\n\ud83d\udcf9 No te lo pierdas \ud83d\udc47 https://t.co/r7obLRYcrL \ud83c\udfc8\ud83d\udc40 @AntoGriezmann https://t.co/DXl3QkXab0 \ud83d\udccd Kobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u26bd @fcbarcelona &amp; @fcbrugby \ud83c\udfc9\n\ud83d\ude4c #MasQueUnClub \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/e156mpEM0q RT @FCBmasia: \ud83d\udccd [\u00daLTIMA HORA] \ud83d\udccd\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcdd Patrick Kluivert, nuevo director del f\u00fatbol formativo.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Mvywgny45n\n\n#FCBMasia #For\u00e7aBar\u2026 RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udcaa BAR\u00c7A B POWER IN \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 JAPAN!!\n\n#Bar\u00e7aB #For\u00e7aBar\u00e7a\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/6aj6Kimocr \ud83d\udccd Kobe Universiade Memorial Stadium\n\nSegunda sesi\u00f3n de entrenamiento del d\u00eda \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udf05\n\n https://t.co/4bmowOj9FQ \u00a1Buenos d\u00edas, Barcelona!\nBuenas tardes desde Kobe \ud83d\udc4b\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/KKIIOEU5RC Kobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 &amp; @AntoGriezmann \ud83d\ude03\n\n\u2795 INFO \ud83d\udc49 https://t.co/e8WHnPu5nM https://t.co/Ztu9CJsju4 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Primer d\u00eda en Kobe:\n\n\u2705 Viaje en tren\n\u2705 Entrenamiento\n\u2705 Recepci\u00f3n de bienvenida \n\u2705 Encuentro con @andresiniesta8 @Guaje7Villa @SergiSamper \ud83e\udd17 https://t.co/GSKsEdEkeF \ud83d\udd0a @Neto_Murara: \"Tuve sensaciones muy buenas\" https://t.co/kc0WgaNK2V \ud83e\udd17 @andresiniesta8 https://t.co/A40prniNk5 \ud83d\udd1d @andresiniesta8 @Guaje7Villa &amp; @SergiSamper\n\ud83d\ude02 \u00bfQui\u00e9n crees que protagonizar\u00e1 m\u00e1s preguntas? \ud83d\udc47\n\u26bd\ufe0f #RakutenCup\n\ud83d\ude4c @RakutenArena @VisselKobe https://t.co/989r6Kryhg \ud83d\ude33 \u00a1Qu\u00e9 golazo! \ud83c\udfaf\n\ud83d\ude80 @ivanrakitic \ud83d\udd25\nDescr\u00edbelo con un emoji \u2b07 https://t.co/l3tryGAbXf \ud83d\udcf8 Reencuentro \ud83d\ude01\n@SergiRoberto10 @SergiSamper @Rafinha https://t.co/oeynC78cEu Amigos para siempre \ud83d\udc99\u2764\n@5sergiob @Guaje7Villa @JordiAlba https://t.co/rDzSL82taq \ud83d\ude0d As\u00ed ha sido el reencuentro con @andresiniesta8, @Guaje7Villa y @SergiSamper  \ud83d\udc47 https://t.co/xh8WFWHewQ \u00a1Mucha clase en una sola foto! \u2728\n\ud83c\udfa9 @andresiniesta8\n\ud83d\udc4c @DeJongFrenkie21 https://t.co/99z8Pir06J Imagina si hubieran jugado juntos \ud83d\ude31 https://t.co/zOsHwQXiw1 RT @andresiniesta8: \u2665\ufe0f\ud83d\ude03 https://t.co/rzdvenQAge Nos ha hecho mucha ilusi\u00f3n veros de nuevo \ud83d\ude0d\n\n@andresiniesta8 \n@Guaje7Villa \n@SergiSamper https://t.co/9czB2Ac18y RT @jmbartomeu: Con los mejores embajadores del Bar\u00e7a en Jap\u00f3n. Gracias por la acogida a @andresiniesta8  , @Guaje7villa y @sergisamper htt\u2026 \ud83d\udccd Kobe Universidade Memorial Stadium \n\u2705 Primer entrenamiento \n\ud83d\udde3 Habla @Neto_Murara \n\nhttps://t.co/AgYOpDTGFJ \ud83d\udcaa R\u00e9cord de ingresos por sexto a\u00f1o consecutivo\nConsulta todos los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/W0ksaVtMcK Tambi\u00e9n somos l\u00edderes en @Youtube \ud83d\ude0e\n\ud83c\udf7f 320M de visualizaciones\n\ud83d\udd1d 45% m\u00e1s que la temporada anterior \n\ud83d\ude4c +2,6M de nuevos fans https://t.co/LogZAKltdF \ud83e\udd47L\u00edderes en interacciones\nTodos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/kfWtngLO1v https://t.co/onRkyRlshU \ud83d\udcf2 El Bar\u00e7a, \u00fanico equipo con m\u00e1s de 1.000 millones de interacciones en redes sociales la temporada pasada.\n\u00a1Gracias Bar\u00e7a Fans! \u00a0\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/AJNHiSu9SN \ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83e\udd23 @andresiniesta8, David Villa or @SergiSamper: \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s probable que... ?\n\n\ud83d\ude09 @visselkobe\n\u270c\ufe0f @RakutenArena \ud83d\udccd Kobe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc4b Konichiwaaaaaaa\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Arigato cul\u00e9s! https://t.co/kK1r018bOs RT @ivanrakitic: Vamos de camino @andresiniesta8 ...\ud83d\ude01\ud83d\ude85 Con ganas de verte hermano! \nThank you Tokio\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #kobe #rakutencup #eltrendeiv\u00e1nhace\u2026 El viaje a Kobe explicado por @samumtiti \ud83e\udd33\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf2 Sigue los \u2018stories\u2019 en https://t.co/DSl0jt8hyo https://t.co/LPJf8ut1Bp \ud83d\ude84 Kobe, \u00a1all\u00e1 vamos! \ud83d\ude4c\n#RakutenCup https://t.co/9DYxRcZyq8 \ud83e\udd29 TOKYO \ud83e\udd29\n\u26bd Bar\u00e7a-Chelsea\n\ud83d\udccd Saitama Stadium\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Nuestro primer partido de la gira https://t.co/AKB77hNVdG \ud83d\udccd Yokohama Station\n\ud83d\ude84\ud83d\udd1c Kobe\n#RakutenCup https://t.co/ndXzqqjdZJ \u00bfQu\u00e9 tal le sientan los colores \ud83d\udd35\ud83d\udd34 a @AntoGriezmann?\n\n\ud83d\ude0f\ud83d\udc4f\ud83e\udd29\ud83e\udd18\ud83e\udd17\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\ude0e\ud83e\udd19\n\n#RakutenCup https://t.co/LHJIfR4BVg \ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21 \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/KDU6lfIaSh \ud83d\ude4c @Neto_Murara https://t.co/aKLG2885pd \ud83c\udfa5 Repasa las declaraciones de los protagonistas tras el Bar\u00e7a-Chelsea \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \ud83d\udc47https://t.co/6t3VRmx7Pi \u2705 @AntoGriezmann \n\u2705 @DeJongFrenkie21 \n\u2705 @Neto_Murara\n\n#RakutenCup \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nhttps://t.co/HujaRIFOOk \ud83d\ude4c \u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda volverte a ver, @_Pedro17_! https://t.co/Cn4Lcr1YIn \ud83d\udd35\ud83d\udd34 El Bar\u00e7a colabora en la captaci\u00f3n de inversi\u00f3n japonesa en Catalunya\nConsulta todos los detalles  \n\ud83d\udc49 https://t.co/RbIMidKg1X https://t.co/kL9GmeEakl \ud83d\udc19 @ivanrakitic \ud83d\udc19 https://t.co/h8a0jsxHAi \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f Visita del @FCBRugby a los ni\u00f1os y ni\u00f1as ingresados en el Hospital NCCHD de Tokio \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udc99\u2764\n\ud83d\udc49 https://t.co/lDG46U2FXu https://t.co/gckiu2ltHT El Espai Bar\u00e7a, protagonista en Tokio\n\nEl vicepresidente tercero, Jordi Moix, ha explicado en una conferencia en el Instituto Cervantes el proyecto de transformaci\u00f3n del Camp Nou, el Nuevo Palau, el Campus Bar\u00e7a y el Estadi Johan Cruyff\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Uk7DZvaN2t \ud83d\udc48 https://t.co/u1eSoOhLPb \ud83d\udd35\ud83d\udd34 El Bar\u00e7a colabora en la captaci\u00f3n de inversi\u00f3n japonesa en Catalunya. Consulta todos los detalles \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/Z1D0sFM7Nu Antes del partido disputado ante el Chelsea, la actividad institucional de Club no se ha detenido en Jap\u00f3n\n\nEl presidente Bartomeu, protagonista en los medios japoneses\nTodos los detalles:\n\ud83d\udc49 https://t.co/4WwfGH5PiQ \ud83d\udc48 https://t.co/LakHgeIuf3 \ud83e\udd29 @DeJongFrenkie21 vs Chelsea\n42 pases intentados \ud83c\udfaf \n42 pases completados \u2714 https://t.co/5ei9foa2cl \ud83d\udd0a Las reacciones de @AntoGriezmann y @DeJongFrenkie21 tras su debut con el Bar\u00e7a  #RakutenCup \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/oJEprRZnkI \u26bd\ufe0f #RakutenCup \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n@Rafinha \ud83d\ude4f @ivanrakitic https://t.co/Aco545oa5K \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS\n\ud83d\udca5 Los mejores momentos del primer partido del curso 2019/20 \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/pzXkfJd2RE \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA \n\u26bd FC Barcelona 1 \ud83c\udd9a 2 Chelsea\n\nhttps://t.co/Wp6tgUrsxY \u23f0 Final del partido\nFC Barcelona 1-2 Chelsea\nRakitic / Abraham y Barkley\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/yp57BZnFfa \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOLAZO DE @ivanrakitic! (1-2, min. 90) \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/ji4zLin7Uv \u26bd Minuto 81: Gol del Chelsea. Gol de Barkley (0-2) \n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \ud83d\udd35\ud83d\udd34Nuevo XI \n\u26bd#RakutenCup https://t.co/xVk4VHPXGp \ud83d\udcf9 \u00a1Sigue en directo la segunda parte del Bar\u00e7a v Chelsea! \n\ud83d\udcfa\ud83d\udccd S\u00f3lo en Espa\u00f1a\n\u26bd #RakutenCup\n\ud83d\udc49 https://t.co/rMI2rlQY3a https://t.co/7To9E0UpnG \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\ud83d\udccd Saitama Stadium\n\u26bd Bar\u00e7a 0-1 Chelsea\n\u00a1Vamos, Bar\u00e7a! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcaa\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/vf3DG3W4IU \u26bd Minuto 34: Gol del Chelsea. Marca Abraham (0-1) \n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \u23f0 \u00a1Comienza el partido!\n\ud83d\udccd Saitama Stadium\n\u26bd Bar\u00e7a - Chelsea\n\ud83d\udcfa Recuerda que puedes seguir el partido en directo en https://t.co/oPdk5Ajb6L si est\u00e1s en el territorio espa\u00f1ol\n\n\u00a1Vamos, cul\u00e9s! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcaa\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/40Sh5zBP7x \ud83d\udccd Saitama Stadium 2002\n\ud83d\udc4b \u00a1El equipo  ya ha llegado! \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup https://t.co/HlqNNc7u2c \ud83d\udc65 Banquillo: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, N. Semedo, I. Rakitic, Todibo, C. Perez, Rafinha, Malcom, Lenglet, Ale\u00f1\u00e1, F. De Jong, Monchu, Araujo y Guillem\n\n\u26a0 El jugador Hiroki Abe es baja debido a unas molestias en la cadera derecha\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup \ud83d\udccd Tokyo - Bar\u00e7a Fan Zone\n\ud83d\udce2 @julianobelletti \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Bar\u00e7a Fans \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/YYEIZHeDvY \ud83d\udc65 XI\n\u26bd Bar\u00e7a v @Chelsea\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #RakutenCup\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! RT @jmbartomeu: El FC Barcelona es motivo de inter\u00e9s de los medios en Jap\u00f3n. El Espai Bar\u00e7a, el modelo de propiedad del Club y nuestra proy\u2026 \ud83d\udccd Saitama Stadium 2002\nVestuario \ud83d\udc4c\n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/eeZ0HyT0jo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u2764 @dejongfrenkie21\n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/F11z1RqhFP \ud83d\udc4b Konichiwaaaaaaa cul\u00e9s \ud83d\udc99\u2764\n#RakutenCup https://t.co/FO4mgYlgKR \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\ude8c\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\u00a1Buenos d\u00edas desde Tokyo! https://t.co/WVmU7THoMR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann \n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/TLlnqtRgvd Cosas que tambi\u00e9n pasan en la #RakutenCup: La \ud83d\ude0d que se te queda cuando consigues la firma de tu \u00eddolo https://t.co/Qn9U21BhFB \ud83d\udcdd PREVIA | Bar\u00e7a-Chelsea\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup\nhttps://t.co/mMSG1lHPYg \ud83c\udfa5\ud83d\udcaa As\u00ed ha sido el entrenamiento de este lunes en Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/KV1aWFovGW \ud83d\udde3 @AntoGriezmann explica, desde Jap\u00f3n, que el Bar\u00e7a tiene una manera de jugar muy diferente a la del Atl\u00e9tico de Madrid\n\n\u2795info \ud83d\udc49 https://t.co/7oGaqxFi3i https://t.co/s4feXn7biq Winner team! \ud83d\udcaa\ud83d\ude01 https://t.co/dAASKJndgL \ud83d\udc4f Recepci\u00f3n multitudinaria de la Pe\u00f1a Bar\u00e7a Japan \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/2fQq1Nc9SG RT @jmbartomeu: En las oficinas de Nikken Sekkei, en Tokio, trabajamos conjuntamente para hacer del futuro Camp Nou una referencia internac\u2026 \ud83c\udf99 Consulta lo m\u00e1s destacado de la rueda de prensa de @ivanrakitic y @AntoGriezmann #RakutenCup\nhttps://t.co/CsbKkrwsiy \ud83d\udd0a @ivanrakitic: \"Tambi\u00e9n ser\u00e1 muy especial jugar dos partidos aqu\u00ed, sobre todo el del Vissel Kobe contra Iniesta, Villa y Samper, que forman parte de nuestra familia\"\n#RakutenCup https://t.co/qZQEuemVo5 \ud83d\udd0a @ivanrakitic: \"Es un placer estar aqu\u00ed en Jap\u00f3n. Tenemos grandes recuerdos del Mundial de Clubes de 2015. Hay muchos seguidores aqu\u00ed y es un placer compartir estos d\u00edas con ellos\"\n#RakutenCup https://t.co/AOj7fEcTbz \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Ma\u00f1ana ser\u00e1n mis primeros minutos con esta camiseta. Ya tengo ganas de disfrutar sobre el terreno de juego con mis nuevos compa\u00f1eros\" \n#RakutenCup https://t.co/e6paXHbl5M Por motivos de conexi\u00f3n, finalmente no podemos emitir en directo la rueda de prensa. En breve, se podr\u00e1 consultar en https://t.co/FPQTtPi4iN y en los canales sociales del Club\nhttps://t.co/jc02Chg3QO \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Dia 2 en Jap\u00f3n: Entrenamiento en el hotel de Tokyo \ud83c\udfb6\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb5 #RakutenCup https://t.co/Q7YyYXTycB \ud83c\udfa5 A las 10h podr\u00e1s seguir en DIRECTO en https://t.co/FPQTtPi4iN la rueda de prensa de @AntoGriezmann y @ivanrakitic previa al partido ante el @ChelseaFC\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup https://t.co/sNEegwi282 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udc4b \u00a1Buenos d\u00edas Barcelona! Ayer llegamos a Jap\u00f3n y no pudimos tener mejor recibimiento #RakutenCup https://t.co/GSBvPB6kuu \ud83d\udccd Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83e\udd17 Festival #FutbolNet \n\ud83d\udc99\u2764 @julianobelletti \n\ud83d\udc4d @FundacioFCB &amp; @Konami https://t.co/aq93YDm0wB \ud83d\udcaa Entrenamiento\n\ud83e\uddd1 26 jugadores\n\ud83d\udccd Hotel \n\nhttps://t.co/tTyMdF7D8F Tenemos ganas de verte, @andresiniesta8 \ud83e\udd17 \n\u00a1Nos vemos el s\u00e1bado! https://t.co/R5X3JPFXPm \ud83e\udd1d Visita institucional a la sede de Nikken Sekkei\n\nM\u00c1S INFO \ud83d\udc49 https://t.co/xt4PFB8cI8 https://t.co/c7wE2FlPuR RT @FundacioFCB: \ud83d\udccd Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83e\udd17 Festival #FutbolNet\n\ud83d\udc4b @julianobelletti \n\ud83d\udc4d @FundacioFCB &amp; @Konami https://t.co/6MjFtCdjyI \ud83e\udd1d @DeJongFrenkie21 &amp; Lampard https://t.co/zw0FNci32L \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Este martes, primer partido del Bar\u00e7a 2019/2020\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Rakuten Cup 2019\n\ud83d\udccc Saitama Stadium 2002, Tokio\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Chelsea\n\u23f0 12.30PM CEST (7.30PM Hora local) https://t.co/J1FIOsFh9V \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Tokio\n\ud83d\udc99\u2764 Bar\u00e7a https://t.co/0uw4sWpVYI \ud83e\udd14 M\u00e1s \u2753 del test cul\u00e9 de Pedro\n\n\ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas cu\u00e1l fue su \u00faltimo gol como azulgrana? \n\ud83d\udd22 \u00bfQu\u00e9 dorsales llev\u00f3 en el Bar\u00e7a?\n\n\u2795 \ud83d\udc49 https://t.co/Pu9KajdHGX \ud83d\udc48 \n\n\ud83e\uddd0 \u00bfCu\u00e1ntas has acertado? https://t.co/DEpu1xkSsc \u23eb\u23ec Los movimientos de los equipos del Bar\u00e7a este verano hasta el momento \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc47\nhttps://t.co/4tbkW63N1E \ud83d\uddd3 23/7 \n\u26bd Bar\u00e7a - Chelsea \n\n\ud83c\udf0d \u00bfDesde d\u00f3nde ver\u00e1s el primer partido de la pretemporada? https://t.co/kPbGqhYGlc \ud83d\udc40\ud83d\udd1c\ud83c\udfc6 Rakuten Cup https://t.co/q7EhkYlBZg \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Buenas noches desde Tokio \ud83c\udf03 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/16d3tKhnH2 \ud83d\udd1d As\u00ed ha sido el acto de recepci\u00f3n que Rakuten ha preparado para dar la bienvenida al FC Barcelona \ud83d\udc47 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/WWhuoQODHx \ud83d\udd1c Bar\u00e7a \ud83c\udd9a @ChelseaFC\n\ud83d\ude01 Reencuentro con Pedro\n\n\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas su apodo?\n\u26bd\ufe0f \u00bfRecuerdas cu\u00e1ntos goles marc\u00f3 con el Bar\u00e7a?\n\n\u2753 \u00a1Ponte a prueba! \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/70sxhH2kg8 \ud83d\udccd Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Arigato, cul\u00e9s!\n#RakutenCup https://t.co/1h2QoGcefd \ud83d\udccd Tokyo \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udc4b \u00a1Hola Jap\u00f3n!\n#RakutenCup https://t.co/cRTyws6Qb2 \ud83d\udd1c \u00a1Estaremos en Jap\u00f3n!\nNo te pierdas como @andresiniesta8 nos explica en primera persona sus vivencias en el pa\u00eds nip\u00f3n \n\ud83d\udcc4 https://t.co/2k7EKjXLME https://t.co/hZCYa9Q8Kj \ud83d\ude4c @andresiniesta8 \ud83d\udc4c\n\ud83e\udd13 Lee la carta entera \ud83d\udc49 https://t.co/bhxRWSj2kK https://t.co/h8ZXq3Dwxc \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Consigue en exclusiva el manga 'Legendary Bar\u00e7a Fans' y descubre c\u00f3mo son los jugadores del 1er. Equipo en versi\u00f3n dibujo japon\u00e9s.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/JgxiEdq2gt https://t.co/nNyCiPQ34U \ud83c\udfdf\ud83c\udfd7 Este verano contin\u00faan las obras preliminares para el nuevo proyecto Espai Bar\u00e7a en el recinto del Camp Nou. Todos los detalles \ud83d\udc47 \ud83d\udcdd @AndresIniesta8: \u201cUn a\u00f1o, ya. Mi primer a\u00f1o como exjugador del Bar\u00e7a. Mi primer a\u00f1o en Jap\u00f3n.\u201d \ud83d\udc99\u2764 \u2708\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udd1c #RakutenCup https://t.co/K7foZ3Jev6 \ud83c\udfdf\ud83c\udfd7 Este verano contin\u00faan las obras preliminares para el nuevo proyecto Espai Bar\u00e7a en el recinto del Camp Nou. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/fF0mLFgGXa \ud83e\udd18 #Malcom \n\u270c @_nelsonsemedo_ https://t.co/of9lU1ySou \ud83d\ude04\ud83d\udc4d @5sergiob \n\ud83d\udc83 @JordiAlba \n\u270c @SergiRoberto10 https://t.co/QlfbwUtZo8 \ud83d\udd1c\ud83d\udeeb \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\udcf1 Todos los detalles del viaje\nhttps://t.co/Sgd4VFk8Vw Air France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/R8L90F0mul \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Jap\u00f3n, \u00a1all\u00e1 vamos! \ud83d\ude01\u2708 https://t.co/OVAntWSp7Y \ud83d\ude4c Siii!!! Por fin nos vamos a Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/4KSss1o1F2 \ud83d\udc6c French connection \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/q5wPMDtMco \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83d\udca8 https://t.co/UAVCyunaXE \ud83d\udccb [CONVOCATORIA] - Rakuten CUP 2019\n\ud83d\udeeb\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Esta es la lista de los 26 jugadores que viajar\u00e1n a Jap\u00f3n\n\nTodos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/Mrr5P8ssvN\ud83d\udc48\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/yiKcVX8qLc \ud83d\ude00 @JordiAlba \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/8c4yAwUUTS \ud83d\ude00\ud83d\udcaa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/MBAbceKIee \ud83d\udd1c FC Barcelona Japan Tour 2019 Presented by Rakuten\n\ud83d\udcc6\u23f0 Todos los detalles de la gira en Jap\u00f3n que comienza este s\u00e1bado\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/WtomosXpj4 \ud83d\ude4c @Neto_Murara \ud83d\ude4c\n\ud83c\udf82 Birthday Boy\n\"Soy un ganador, no me gusta perder y har\u00e9 todo para conseguirlo\"\n\nENTREVISTA COMPLETA \ud83d\udc49 https://t.co/c32kcY78vA https://t.co/27jEE23VQ5 \u00a1Regalo de cumplea\u00f1os! \ud83d\ude02\ud83d\udc4b https://t.co/AdvSnB04lU \ud83d\udc4f V\u00edctor Vald\u00e9s regresa al Bar\u00e7a como entrenador del Juvenil A \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/IK9ZwHYDPY \ud83c\udfa5 [EN DIRECTO] Sigue, desde la Ciudad Deportiva, la primera sesi\u00f3n de entrenamiento del dia\ud83d\udcaa\n\n\u25b6 https://t.co/gB5lHT0avY\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @Neto_Murara! \ud83c\udf82\n\n\ud83c\udf88 Deja tu felicitaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/aJn4Q6rhtd Acuerdo con el Getafe por la cesi\u00f3n de Marc Cucurella\nTodos los detalles \ud83d\udc49https://t.co/oXXbifKBaz \ud83d\udc48 https://t.co/s9uJuDpM1M \u26a0\ufe0f El test m\u00e1s arriesgado\u26a0\ufe0f\nY t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 elegir\u00edas? \ud83d\ude0f\nDeja tus respuestas en los comentarios \u2b07\ufe0f https://t.co/rtDGZom4jr \ud83d\udc64 @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Un talento que encaja a la perfecci\u00f3n con el ADN Bar\u00e7a\n\ud83d\udcdd Si tienes 10 minutos no te pierdas este art\u00edculo \ud83d\udd1d\nhttps://t.co/KXxQgFZyuu \u00bfVivir sin internet o sin m\u00fasica? \ud83e\udd14\n@AntoGriezmann se pone a prueba en el test m\u00e1s arriesgado \ud83d\ude31\n\nCons\u00faltalo al completo \ud83d\udc49 https://t.co/94TX6C2RPf\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/VKDETSFttA Encuentro protocolario entre el presidente Bartomeu y el c\u00f3nsul de Jap\u00f3n\nTodos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/zDTudEdczD \ud83d\udc48 https://t.co/nq8ilBUwyi \ud83d\udcfa @FCBtv\n\ud83d\udcf2 Todos los detalles del relanzamiento del canal \ud83d\udc47\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/7RT1nNlmtv Equipazo \ud83c\udfc0\u26bd\n\u26f9\u200d\u2642 @SergiRoberto10 @ivanrakitic @5sergiob @JordiAlba @AntoGriezmann @Dembouz \n\ud83d\udc99\u2764 @FCBbasket &amp; @NikolaMirotic33 https://t.co/bgQqjWa6KM \ud83d\udcf8 Titula esta foto\u2b07\ufe0f https://t.co/D5SpmIZsGe \ud83d\ude00 @JordiAlba \ud83d\udca8\ud83d\udcaa https://t.co/eRXzEiD99v \u23f1 7\ufe0f\u20e3 seconds challenge #RakutenCup edition \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\ude02 @mterstegen1 &amp; @SergiRoberto10\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1?\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/SMhtGychfI El Presidente @jmbartomeu ha estado presente en la segunda sesi\u00f3n de entrenamiento del d\u00eda en la Ciudad Deportiva Joan Gamper \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/8aRGJmX2Ug \ud83d\udd09 Ernesto Valverde valora las nuevas incorporaciones: \"Son tres fichajes importantes y esperamos mucho de ellos. Sabemos que generan ilusi\u00f3n en nuestra afici\u00f3n\" https://t.co/709idrWsrh \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83c\udf31 Nueva temporada, c\u00e9sped nuevo.\n\ud83d\udd1c Temporada 2019/20 https://t.co/lc2JVjVVRU \ud83c\udfa5 Ernesto Valverde: \u201cEsperamos mucho de los tres fichajes\u201d \n\n\u26bd\ufe0f @AntoGriezmann\n\ud83c\udfa9 @DeJongFrenkie21\n\u270b @Neto_Murara\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #WorldEmojiDay \nDescribe a los nuevos fichajes con un emoji para cada uno \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/Fd5JuakM9T #WorldEmojiDay \ud83d\ude01\ud83d\udc4d https://t.co/zRuLCRHJv9 #WorldEmojiDay \u2708 https://t.co/KDt2MvaFYi #WorldEmojiDay \ud83d\ude04 https://t.co/N8uqSlmZ2U \u23f0 \u00a17 Seconds Challenge!\n\ud83d\udd25 @mterstegen1 \ud83c\udd9a @SergiRoberto10 \n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \u00a1No te lo pierdas!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/lm7OBhA0tn \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper \n\ud83d\ude03 Seguimos con la puesta a punto \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/vukB3c4OwA El @AntoGriezmann m\u00e1s sincero\nEntrevista completa \ud83d\udc49 https://t.co/eOHLioPxfF https://t.co/hrhVM5m8Ty [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue, desde la Ciudad Deportiva, la primera sesi\u00f3n de entrenamiento del d\u00eda \ud83d\udcaa\n\n\u25b6 https://t.co/o9tmZ8NmP0\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/8h5AgPcyPx Lo m\u00e1s destacado de la entrevista a @AntoGriezmann\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/joQ8UGmLM5 https://t.co/jdz6ezM2EF \ud83d\ude0d @AntoGriezmann define a Leo #Messi como la \u201cimagen del f\u00fatbol\u201d\n\nNo te pierdas la entrevista exclusiva \ud83d\udc49 https://t.co/kLa1c9qMni https://t.co/Eu5VIBQs8c La entrevista a @AntoGriezmann, en 10 frases\n\u201cEs un orgullo y objectivo cumplido\u201d\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/OWbbjwHF11 \ud83d\udc99\u2764 @AntoGriezmann \ud83d\udc99\u2764\nEntrevista completa \ud83d\udc49 https://t.co/P9G98vu52y https://t.co/EqrRrpWLec \ud83d\udd35\ud83d\udd34 ENTREVISTA EXCLUSIVA\n\n@AntoGriezmann: \u201cNos vamos a divertir dentro y fuera del campo\u201d \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcf2 El FC Barcelona y @oppo renuevan su acuerdo de patrocinio para las pr\u00f3ximas tres temporadas \ud83e\udd1d\nTodos los detalles, aqu\u00ed \ud83d\udc49  https://t.co/15LJoWKX6Q https://t.co/0pOLWoxk6t [\u00daLTIMA HORA] El Bar\u00e7a hace efectiva la cl\u00e1usula de recompra de @cucurella3 https://t.co/wRqloOzbgp \"Messi es la imagen del f\u00fatbol\"\n\n\u26a0  Hoy no te pierdas la entrevista exclusiva a\n@AntoGriezmann\n\n\u23f0  En unas horas, en https://t.co/FPQTtPi4iN https://t.co/yzwJWLxKEY \ud83d\ude00 \u00a1Completada una nueva sesi\u00f3n! \ud83d\udcaa https://t.co/shipz1nTEZ \ud83d\udcda El Centro de Documentaci\u00f3n y Estudios vuelve a abrir sus puertas al p\u00fablico en una nueva sede, en Travessera de les Corts\nhttps://t.co/BTpVgerUpe \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 El @FCBRugby, de gira por Jap\u00f3n junto con el primer equipo de f\u00fatbol. Consulta toda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/n1SzT6zKhz \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @5sergiob! \ud83e\udd17\ud83c\udf82\ud83c\udf88 https://t.co/QwH34Zbbwh \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @DeJongFrenkie21 https://t.co/oGebCyMDN5 \u00a1Bienvenido de nuevo, @alexabrines! \ud83e\udd17\ud83c\udfc0 https://t.co/tFJsovMBWo \ud83d\udd19 INSIDE VIEW\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @AntoGriezmann https://t.co/GaXkqP9cKL \ud83d\udccb Repasa las cuestiones tratadas por la Junta Directiva del FC Barcelona, reunida este lunes en sesi\u00f3n ordinaria en el Camp Nou \ud83d\udc47 https://t.co/Sg3SP7AFhS 2\u20e31\u20e3 @DeJongFrenkie21\n1\u20e39\u20e3 @Carlesale10\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/PyZjSYlUVC https://t.co/tGg68OK1bf Nueva temporada, nuevos dorsales.\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1les crees que llevar\u00e1n? https://t.co/M7PkVKDDP6 \ud83d\ude01 Bienvenidos a vuestra nueva casa \ud83c\udfe0 https://t.co/tLWpPrHoxF RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udcdd [\u00daLTIMA HORA] Hiroki Abe se incorpora al Bar\u00e7a. El delantero del Kashima Antlers, de 20 a\u00f1os y elegido mejor jugador\u2026 \ud83d\udc40 INSIDE VIEW\n\u00a1Qu\u00e9 fin de semana para @AntoGriezmann!\n\nAs\u00ed vivi\u00f3 su presentaci\u00f3n como jugador del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\ude4c Primer entrenamiento de la temporada: completado. \u2705\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/8XpY6I4zWl \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\u2705 Regreso a los entrenamientos\n\nhttps://t.co/ix2RXMkGiZ \ud83e\udd17 @AntoGriezmann\n\ud83d\udc4d @Neto_Murara \n\ud83d\ude01 @DeJongFrenkie21 \n\nChicos nuevos en la oficina https://t.co/SviiEv5nBu \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 French connection \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83e\udd19 @samumtiti @AntoGriezmann @Dembouz https://t.co/KYkAnFvP2d \ud83d\udc4b Bienvenidos \ud83d\udc4b\n\ud83d\ude02 @AntoGriezmann @Neto_Murara @DeJongFrenkie21 https://t.co/e67CD3X9YD [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\n@mterstegen1 &amp; @Dembouz han recibido el alta m\u00e9dica \ud83d\udcaa https://t.co/n4FxwkHZJf [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO] Sigue, desde la Ciudad Deportiva, la primera sesi\u00f3n de entrenamiento de la temporada \ud83d\udcaa\n\n\u25b6 https://t.co/g6hDswIHEl\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/JOdvQhanCq 1\u20e37\u20e3\ud83d\udc55 \u00bfRecuerdas otros azulgranas que han lucido este dorsal? \ud83e\udd14\ud83d\udc47#Griezmann17\nhttps://t.co/fCzfbCeb4W \ud83d\ude0d @AntoGriezmann\n\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/wjpT5F6Gft \ud83d\ude33 @AntoGriezmann = mago \ud83c\udfa9 https://t.co/kj61sPecqS \ud83d\ude0d Las primeras palabras de @AntoGriezmann en rueda de prensa \u26bd #Griezmann17 https://t.co/5mOi6ABiEV \ud83d\udc55 \u00bfQuieres la camiseta firmada de @antogriezmann?\n\ud83e\udd29 https://t.co/4MQCBShHQR https://t.co/jj1rcv4fUW RT @AntoGriezmann: For\u00e7a Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udd7a\ud83c\udffd\n\n\ud83c\udfa5 @henryquerales_ https://t.co/PvYMaz1GbD \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\nBAR\u00c7AAAAAAAAAAAAAA! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude0d @AntoGriezmann https://t.co/P6VnVbYPZj \ud83d\udd35\ud83d\udd34 As\u00ed ha sido la presentaci\u00f3n de @AntoGriezmann \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/MUSLwwaJU5 \ud83d\udce1 STREAMING | Recuerda que el lunes por la ma\u00f1ana podr\u00e1s seguir en directo el inicio del primer entrenamiento de la pretemporada\n\n\u23f0 9:30h\n\ud83d\uddd3 15/07\n\ud83c\udfa5 https://t.co/FPQTtPi4iN https://t.co/62fp8YDYkI RT @jmbartomeu: Con la llegada de @AntoGriezmann sumamos a nuestra plantilla uno de los mejores delanteros del mundo. Un jugador de un enor\u2026 \ud83d\udc49 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \n#Griezmann17 https://t.co/hCZm5YJGCX \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #Griezmann17\n\ud83d\udd0a As\u00ed se define @AntoGriezmann https://t.co/spR21i9z8w \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Messi es una leyenda. Es una alegr\u00eda enorme poder jugar con \u00e9l\"\n\n... y tambi\u00e9n compartir mate \ud83d\ude0f\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #Griezmann17 https://t.co/qA1n46knHL \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Acepto el reto. Vengo con muchas ganas y estoy preparado\"\n\n\ud83d\udcf2 Sigue la rueda de prensa, aqu\u00ed: https://t.co/jLEpNnEFRr\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #Griezmann17 https://t.co/k5z3AOsdRd \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc99\u2764  Bienvenido a tu nueva casa, @AntoGriezmann \n\n\ud83e\udd17 #Griezmann17 https://t.co/mgBCj65hEf \ud83e\udd29 @AntoGriezmann \ud83e\udd29\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Griezmann17 https://t.co/8Ep0vPwM0e \ud83d\ude0d #Griezmann17 \ud83d\ude4c https://t.co/YFSAboS9KT \ud83d\udd25@AntoGriezmann \ud83d\udd25\nNuestro nuevo n\u00famero1\u20e37\u20e3\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Griezmann17 https://t.co/36bh35XFLq \ud83e\udd1d @AntoGriezmann \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/yQ7iJRRTi1 \ud83d\udd25  DIRECTO \ud83d\udd25 \n\ud83d\udcf2 Sigue la presentaci\u00f3n de Griezmann en directo desde el Camp Nou \ud83d\ude0d @AntoGriezmann ya conoce a sus nuevos compa\u00f1eros\ud83d\udc6c https://t.co/xDuutSV44D \u2705 Revisiones m\u00e9dicas\n\ud83d\udd1c \u26bd\ufe0f https://t.co/VU2cjCMmJj \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\ud83d\ude4c Bienvenue @antogriezmann! \u00a1Bienvenido! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/fjsi633e6h \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\ud83d\udcaa @samumtiti @SergiRoberto10 @mterstegen1 @clement_lenglet https://t.co/kj3jkZ9u3j \ud83d\udc4d @AntoGriezmann\n\ud83d\udd1c Camp Nou https://t.co/I77pVTzCFf \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa \u00a1El Bar\u00e7a se pone en marcha! https://t.co/2lCVV7qVqY \ud83d\ude01 Feliz domingo \ud83e\udd19\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann https://t.co/SQSxhOES9L \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d @AntoGriezmann, un nuevo franc\u00e9s azulgrana\n\n\ud83d\udd19 Pero... \u00bfRecuerdas al resto? \ud83e\udd14\n\u2705 \u00a1Ponte a prueba!  \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/zWRG6FOZov [\ud83c\udfac INSIDE VIEW] \n\n\ud83d\udc40 As\u00ed han sido las primeras horas de @AntoGriezmann en Barcelona \ud83d\udc47\nhttps://t.co/IzxyQYuZBA \ud83d\ude0d\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @AntoGriezmann https://t.co/1o4EgXx1me \ud83d\udc4d\ud83d\udd1d \n\n \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @AntoGriezmann https://t.co/1xis1BKZwZ La familia lo es todo \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/MW09Mljm84 \u00a1Buenas noches cul\u00e9s! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/r4k2onUwR3 \ud83d\ude0d @AntoGriezmann: \"Estoy muy feliz y con mucha ilusi\u00f3n\" \ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/y1PKtd9HQf Lo esperabais... Y ya est\u00e1 aqu\u00ed \ud83d\ude0f @AntoGriezmann https://t.co/F7UFxy2jmp \ud83e\udd29 @AntoGriezmann \ud83d\udc5f\u26bd https://t.co/ge2KT4lfYo \ud83d\udccd Bar\u00e7a Store Camp Nou\n \ud83d\udc4d@AntoGriezmann \ud83d\udc4d\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/GCLSnDWF1j \ud83d\udccd Barcelona\nMirad quien acaba de llegar \ud83d\ude0f\n\ud83d\udc4b Bienvenido @AntoGriezmann https://t.co/v6EHHmAJCH @realmadrid Recibid nuestro m\u00e1s sincero p\u00e9same para la familia y amigos. Descanse en paz \u26bd Los goles de @AntoGriezmann contra el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd19 \u00bfLos recuerdas todos? \ud83e\udd14\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/sc76rWsqiy https://t.co/fZzfLCYwzL \ud83d\udd1c Este domingo comienza la pretemporada \ud83d\udcaa \u00a1Vamos! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/2mu1gdHmC3 \ud83d\ude09 \u00a1Buen fin de semana! Te dejamos los detalles de la presentaci\u00f3n de @AntoGriezmann\n\ud83d\udcf2 https://t.co/IFmq7lHORi https://t.co/d9XvJjJYPR Acuerdo con el CD Tenerife por el traspaso de Adri\u00e1n Ortol\u00e1 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/T7zvZxMbgZ \ud83d\udc4d La vida tiene segundas oportunidades. https://t.co/2jBXOWofZc \ud83d\udcc6 13 y 14 de julio\n\ud83d\udc64 @AntoGriezmann\n\n\ud83d\udd0e La agenda de sus primeros d\u00edas: https://t.co/pkWP0c9nUA https://t.co/HBbN2q4gF1 \ud83d\ude31 \u00bfSab\u00edas que no ser\u00e1 la primera vez que Griezmann vestir\u00e1 de azulgrana?\n\u2b07\ufe0f Lo que no sab\u00edas de @AntoGriezmann\n https://t.co/tyWh86mEX9 https://t.co/g28Mb9l8Mo \u00a1\u00a1Bienvenido, @AntoGriezmann!! \ud83e\udd19 https://t.co/wYMPhDSDx7 RT @jctodibo: Bienvenue Grizouuu \ud83d\udc4b\ud83c\udffd @AntoGriezmann https://t.co/dZ5pkG522C \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c C'est magnifique! https://t.co/BMTGJbUJ1G \u26a0 Todos los detalles del fichaje de @AntoGriezmann, nuevo jugador del @FCBarcelona_es Lo estabas esperando. https://t.co/v2KY2dNee8 \u26bd\ufe0f As\u00ed ser\u00e1 la pretemporada del Bar\u00e7a este verano \u00a1Bienvenido de nuevo al Bar\u00e7a! \ud83c\udfc0\ud83d\ude0d \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/DY7e616EIW \u2757 Los horarios de las primeras jornadas de @LaLiga \n\n\u26bd Athletic - Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 Viernes, 16/08\n\u23f0 21h\n\n\u26bd Bar\u00e7a - Betis\n\ud83d\udcc6 Domingo, 25/08\n\u23f0 21h\n\n\u26bd Osasuna - Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc6 S\u00e1bado, 31/08\n\u23f0 17h\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/50LxxQRXbZ \ud83d\udd1c\ud83c\udfc6 #RakutenCup \n\ud83d\udcc5 23 julio \n\ud83d\udccd Tokyo \n\ud83c\udd9a @ChelseaFC \n\u00a1Nos vemos pronto, Blues! \ud83d\ude09 https://t.co/lBMOiRX81Z \ud83d\udccd Mini Estadi\n\ud83d\udc4d \u00a1Haz tu sue\u00f1o realidad en Barcelona! Ven al Messi10 Challenge LaLiga Summer Edition\n\ud83c\udf9f https://t.co/TQSSQLplOz https://t.co/8Ji5lBUKaq \u23f1 7\ufe0f\u20e3 seconds challenge #RakutenCup edition \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\ude02 @3gerardpique &amp; @JordiAlba \n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1?\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/yTwxDOhc9a El Bar\u00e7a y Barcelona Global trabajar\u00e1n conjuntamente para fortalecer el posicionamiento de la ciudad en el mundo \ud83e\udd1dhttps://t.co/dKTi9Tqscv \ud83d\ude04 \u00bfYa has visto la entrevista exclusiva con @DeJongFrenkie21?\nTe dejamos sus \ud83d\udd1f mejores frases\n\ud83d\udcf2 Recupera el v\u00eddeo: https://t.co/1DtmJ4y3D5 [\u23f0 7 Seconds Challenge]\n@RakutenArena \n\n@3gerardpique &amp; JordiAlba \n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \u00a1No te lo pierdas!\n\ud83c\udfa5 V\u00cddeo completo, aqu\u00ed\n\u25b6 https://t.co/htFSa8sV1i https://t.co/XlD9eVF9Xl \ud83d\udd19 #OnThisDay 2014 \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @luissuarez9 se presentaba en el Camp Nou como nuevo jugador del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udc4d 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 partidos \n\u26bd\ufe0f 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 goles https://t.co/BtMnoAWRq7 \ud83d\udd0a @dejongfrenkie21 \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udcf2 V\u00eddeo completo: https://t.co/VwhKLCbrp8 https://t.co/SCbFpXtxeP \ud83d\udd25 [ENTREVISTA EXCLUSIVA] \ud83d\udd25\n\u26bd\ufe0f @dejongfrenkie21: \u201cQuiero jugar al f\u00fatbol de ataque que sea atractivo para la gente\u201d\n\ud83d\udcf2 V\u00eddeo completo: https://t.co/VwhKLCbrp8 https://t.co/Ws5ss1iKKo \ud83d\udc49 La directiva Marta Plana, presente en la RISE Technology Conference de Hong Kong\n\nhttps://t.co/JI98NpaXhY \u26bd \u00bfRecuerdas todos los goles de @Dembouz con el Bar\u00e7a?\n\u2764 \u00bfCu\u00e1l te gusta m\u00e1s?\n\n\ud83c\udfa5 M\u00edralos todos y comenta: https://t.co/wobJAQBiLj https://t.co/BFz6uEG8gK \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udccd Museo del FC Barcelona\n\n\ud83c\udfa5 Esta es la sorpresa que se llev\u00f3: https://t.co/UU900i6caE https://t.co/qCeDlCrtGI 1\u20e31\u20e3 ideal\n\u2705 @kingarturo23 \n\u2705 @arthurhromelo \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/WxfaevzSiC https://t.co/A58In5QH2I \ud83d\udc40 Inside View \ud83d\udc40\n\ud83d\udcf2 24 horas con @Neto_Murara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/1LmGV2nSYp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara \ud83d\ude18 https://t.co/tgGpZsmvTP \u2705 Neto se une al grupo de los '13'\n\n\ud83e\udd14 \u00bfConoces los otros porteros cul\u00e9s que han llevado este dorsal?\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Xgd254VwSt \ud83d\udc48 https://t.co/Lf1FgkhWBT RT @jmbartomeu: Disfruta, @Neto_Murara, de esta nueva etapa en el @FCBarcelona. Tu profesionalidad nos ayudar\u00e1 a alcanzar los retos compart\u2026 \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf2 https://t.co/d0EMrTDg3G https://t.co/nt2F7TNiwa RT @BarcaAcademy: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El proyecto #Bar\u00e7aAcademy desembarca en Ciudad de M\u00e9xico, la segunda escuela de f\u00fatbol del @FCBarcelona_es en el pa\u00eds\u2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc40 Nos ponemos en la piel de @Neto_Murara en sus primeras horas en Barcelona\n\n\ud83c\udfa5 V\u00cdDEO | Su presentaci\u00f3n, desde dentro \ud83d\udc49 https://t.co/Zr4AqpzZiE https://t.co/KXe7wRObcK \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\ud83d\ude4c \uff20Dembouz &amp; \uff20jctodibo https://t.co/Eh6CcoGfBv Y con el n\u00famero 1\u20e33\u20e3...\n\nhttps://t.co/SkWHBLZ7wC \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\ude0d @Neto_Murara\n\n\ud83d\udcf7 Las fotos de su presentaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/f8bjovDh3B https://t.co/SLMO1JRT6Y \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara, satisfecho, feliz y preparado para el reto: \"Creo que llego al Bar\u00e7a en mi mejor momento\"\n\n\ud83d\udd0a As\u00ed ha ido su presentaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/yuD2wFtpka https://t.co/raflz2Noh8 \ud83d\udcaa \u00a1@dembouz &amp; @jctodibo, los primeros en incorporarse! \n\n\ud83d\udc4f \u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda veros de nuevo! \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd0a @Neto_Murara: \"Soy la persona m\u00e1s feliz del mundo de estar aqu\u00ed. Siempre lo he so\u00f1ado y quiero demostrar mi talento\" https://t.co/mkgs6RLFyo \ud83d\udd0a @Neto_Murara: \"Estar aqu\u00ed es un premio, pero he trabajado mucho para conseguirlo. Lo importante es saber de donde vengo y tener la cabeza centrada para hacer lo m\u00e1ximo que pueda por este Club\" https://t.co/uOWnnNidP9 \ud83d\ude4c Las primeras palabras de @Neto_Murara como jugador del Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udcac \"Es un orgullo estar aqu\u00ed\" https://t.co/2CWYSecvOn \u2b50 Presentaci\u00f3n @Neto_Murara \u2b50\n\n\ud83d\udcf2 Sigue la rueda de prensa del nuevo jugador del Bar\u00e7a: https://t.co/swGQjF52Nu \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/K5i0cl7r9u RT @BarcaAcademy: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Los jugadores de la #Bar\u00e7aEscola Barcelona dan la bienvenida a Neto al @FCBarcelona_es. Bem-vindo @Neto_Murara \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Re\u2026 \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc4b Bienvenido, @Neto_Murara \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadytoColor https://t.co/ulde9pSEJy \ud83e\udd1d @Neto_Murara \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/U9YVvIbv3H \ud83d\udea8 DIRECTO \ud83d\udea8\n\ud83d\udcf2 Sigue la presentaci\u00f3n de @Neto_Murara como nuevo jugador del Bar\u00e7a: https://t.co/swGQjF52Nu\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/EBGYHgDQoe \ud83d\ude4c\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/6s3hpmZggK \ud83d\ude0d @Neto_Murara \ud83d\udc4d\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/cuRFdUtPsn \ud83d\udc55\ud83d\udd1d \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara https://t.co/HPf5nJ35oI \ud83d\udc99\u2764 @Neto_Murara https://t.co/knzh5EhwFG \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f \u00a1Los primeros aficionados en conseguir la segunda equipaci\u00f3n! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/C4McHJpXBQ \ud83e\udd29 \u00a1@Neto_Murara ya est\u00e1 en Barcelona!\n\nSu presentaci\u00f3n oficial se podr\u00e1 seguir en streaming este martes, a partir de las 11.00h en https://t.co/oPdk5Ajb6L https://t.co/l176JXECQ5 \u00a1Bienvenido a Barcelona, @Neto_Murara! \ud83e\udd17 https://t.co/YCw5jOpjEC \ud83d\udccd Bar\u00e7a Megastore Camp Nou\n\ud83d\udc4b @Neto_Murara\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/A17UZY3UBH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Neto_Murara: \"Mi objetivo personal es ganarlo todo\"\nM\u00e1s detalles: https://t.co/TFiA8Yn0hM\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/729JlzmFpj \ud83d\udccd Barcelona\n\ud83d\udc4b @Neto_Murara\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Bienvenido! https://t.co/4Ef2CiqPXd \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\nhttps://t.co/QAEcllfJWB RT @FCBbasket: [STREAMING | EN DIRECTO]\n\ud83c\udfa5 Presentaci\u00f3n de @threekola\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 New @FCBbasket player\n\ud83d\udc49 https://t.co/Ig9MOmIHCY \ud83d\udc48 https://t.co/aayW\u2026 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b https://t.co/PM1PPCPsPj \ud83d\udd25 As\u00ed reaccion\u00f3 @dejongfrenkie21 al ver la segunda equipaci\u00f3n \ud83d\udc4d https://t.co/EjS72YUesg \ud83d\udc9b Todos los detalles de la segunda equipaci\u00f3n del Bar\u00e7a 19/20\n\ud83d\udcf2 https://t.co/zjh2stxkHZ https://t.co/2HowTegws9 \ud83d\udc55 Te presentamos la segunda equipaci\u00f3n del Bar\u00e7a 19/20\n\ud83d\udc9b Vuelve un cl\u00e1sico del f\u00fatbol moderno\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XHzycuhV2A \ud83d\ude04 \u00a1Buenos d\u00edas!\n\ud83d\udcaa @threekola \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #MondayMotivation https://t.co/YccCkGY7hO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1@Phil_Coutinho &amp; @arthurhromelo, campeones de la #CopaAmerica!\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/3BnuUocJ70 RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0\ud83c\udfa5 Las primeras declaraciones de @threekola como jugador del @FCBbasket \n\n\ud83c\udf99 \u201cVengo con mucha ilusi\u00f3n de hacerlo bien\u201d\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #F\u2026 RT @FCBfemeni: \u26bd\ufe0f Estados Unidos 2 - Holanda 0 \n\n\ud83e\udd48 Medalla de plata para @liekemartens1 y @Stefaniie92 en el #FIFAWWC \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/qR4F\u2026 \ud83d\ude4c FANS REACT TO \ud83d\ude4c\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f As\u00ed se vivi\u00f3 la presentaci\u00f3n de @dejongfrenkie21 en el Camp Nou\n\ud83d\udcf2 #Oppo https://t.co/bQJrcKMQQN \u23f0 Consulta los horarios de la presentaci\u00f3n de @Neto_Murara \ud83d\udc47 https://t.co/Vjvyr3KzeB \ud83e\udd14 \u00bfC\u00f3mo reaccionar\u00edas si te dijeran que vas a jugar en el Camp Nou? \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Los sue\u00f1os m\u00e1s impensables tambi\u00e9n pueden hacerse realidad \n\u26bd\ufe0f #WeAreFootballers\n\ud83d\ude4c @StanleyBlkDeckr https://t.co/OhinRfPH3v \ud83d\ude0d Feliz domingo Bar\u00e7a Fans! https://t.co/7w2GHokp0j \ud83c\udfa5 IM\u00c1GENES EXCLUSIVAS\n\n\ud83d\udc40 As\u00ed vivimos desde dentro la presentaci\u00f3n de @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udc49 https://t.co/HZPZNcLkhG https://t.co/6XCdlpbZqU Bienvenido a tu casa, @DeJongFrenkie21 \ud83d\ude0d https://t.co/XfnQtaOSJF \ud83d\ude04 \u00bfPreparado para ser Messi durante un d\u00eda?\n\ud83d\udc4d \u00a1Haz tu sue\u00f1o realidad en Barcelona! Ven al Messi10 Challenge LaLiga Summer Edition\n\ud83d\udcf2 #Messi10ChallengeLaLiga \n\ud83c\udf9f https://t.co/TQSSQLplOz https://t.co/Qxvw5dnqWQ \ud83d\udc99\u2764 @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udcf7 Las fotos que no viste \ud83d\udc49 https://t.co/Qw5XHGFGAK https://t.co/80FR8Wobvx \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW\n\u2764 Acompa\u00f1amos a @DeJongFrenkie21 el d\u00eda de su presentaci\u00f3n\n\n\ud83d\udc40 El v\u00eddeo completo \ud83d\udc49 https://t.co/6VwgGi1uRt https://t.co/qZYPooJi8A \ud83d\udd1f \u00bfQuieres ser Messi por un d\u00eda? \u00a1Ven al Miniestadi y participa en el Messi Challenge! Podr\u00e1s ganar un gran premio... \ud83c\udf81\n\n\ud83e\udd14 Pero, \u00bfqu\u00e9 debo hacer? \ud83d\udc49 https://t.co/DAltwap42t\n\n\ud83c\udfab Y, \u00bfc\u00f3mo puedo conseguir mi entrada? \ud83d\udc49 https://t.co/w4AVaOqpVs https://t.co/6cOPdthngJ RT @FCBbasket: \ud83d\ude4c Is there anyone in the world happier than Mirotic right now?!\n\n\ud83d\udd1d \u00bfAlguien m\u00e1s feliz que @threekola ahora mismo? \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc4b Mirot\u2026 \ud83d\udd24 \u2018FC Barcelona Play\u2019, la tipograf\u00eda propia que estrena el Bar\u00e7a para la temporada 2019/20\n\nTodos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/u44O1BzxQ3 https://t.co/VIyxoP2b61 RT @FCBbasket: \ud83d\udd25\ud83d\udca3  Nikola Mirotic (@threekola) jugar\u00e1 en el @FCBBasket las tres pr\u00f3ximas temporadas, hasta 2022, con opci\u00f3n de una cuarta t\u2026 \u00a1Choca esos \u270b @dejongfrenkie21!\n\ud83d\ude0d \u00a1Buen fin de semana! https://t.co/vFprvaCBE1 \ud83d\ude0d Buenas noches! Slaap lekker! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/4PeYJC888x \u00a1Qu\u00e9 bien le sienta el azuglrana! \ud83d\ude09\n\n@DeJongFrenkie21  \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/r2Ju8plDA4 RT @jmbartomeu: Gracias, @DeJongFrenkie21 , por creer en el Bar\u00e7a desde el primer d\u00eda. Estoy convencido de que seguir\u00e1s la huella de los gr\u2026 ...es imposible quitarle la pelota \ud83e\udd14 https://t.co/m6bqkPsRCT Las declaraciones m\u00e1s destacadas de la rueda de prensa de @jmbartomeu\n\ud83d\udc49 https://t.co/5j8JPNVrl7 \ud83d\udc48 https://t.co/MslyJTRCDK \ud83d\udd0a @DeJongFrenkie21: \"La elecci\u00f3n de venir al FC Barcelona fue muy f\u00e1cil\"\nLos detalles de la presentaci\u00f3n: \ud83d\udc49https://t.co/yKD7cCB02e\ud83d\udc48 https://t.co/RATr2VeJzQ \ud83d\udd1d Tarde azulgrana y fren\u00e9tica para @DeJongFrenkie21 \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/s5ajWLAEBy \ud83d\udc48\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/VVUHoMofuR \u2757 Acuerdo con el @ASSEofficiel por el traspaso de Sergi Palencia\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/cXqfb0NPJc https://t.co/kkDjdgGM1G \ud83d\udd0a @DeJongFrenkie21: \"Ha sido una presentaci\u00f3n fant\u00e1stica. Ver a los aficionados coreando mi nombre ha sido muy especial\"\n\n\u2764\ud83d\udc99 https://t.co/vUs7nL0QVR \ud83d\udd0a @DeJongFrenkie21: \"Hay una gran conexi\u00f3n y relaci\u00f3n entre el Bar\u00e7a y el @AFCAjax y esto hace que sea especial jugar aqu\u00ed\"\n\n\u2764\ud83d\udc99 https://t.co/ohl778iz1q \ud83d\udd0a: \"@DeJongFrenkie21:\" Jugar en el Bar\u00e7a era mi sue\u00f1o desde ni\u00f1o\"\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/krIWF8FrFG [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\n\u00a1Empieza la rueda de prensa de @DeJongFrenkie21 como nuevo jugador azulgrana! \ud83d\ude0d\n\u25b6 https://t.co/OQuiHtvhWa https://t.co/DvZNXiAO67 \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/D8sinjjJ0F \ud83d\ude4c @DeJongFrenkie21, sal y disfruta \ud83d\ude0d https://t.co/AKOnpJEKY2 \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udc99\u2764 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/mtOBwYZwAC \u26bd\ufe0f \u00a1@DeJongFrenkie21 ya pisa el c\u00e9sped del Camp Nou! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/c6EG3kMRC6 \ud83d\ude04 https://t.co/Pb4zIfZjSJ \ud83d\ude0d\u270d @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/lW5v4koHfj \u270d Deal done\n\ud83d\udc99\u2764 @dejongfrenkie21 https://t.co/W1x3hajNXb [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\n\u00a1Sigue la presentaci\u00f3n de @DeJongFrenkie21 como nuevo jugador azulgrana! \ud83d\ude0d\n\u25b6 https://t.co/s9Qu8aLucz https://t.co/Nu3ZRRpy6b \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \u201cHay inter\u00e9s en Griezmann, ayer se reuni\u00f3 nuestro CEO, \u00d2scar Grau, con Miguel \u00c1ngel Gil (Atl\u00e9tico de Madrid)\u201d https://t.co/rhzpRF2CfZ \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Habl\u00e9 con V\u00edctor Vald\u00e9s. Estar\u00edamos encantados de que volviera a casa y en los pr\u00f3ximos d\u00edas veremos qu\u00e9 lugar le podemos ofrecer\" https://t.co/43vCHxVZPt \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \u201cSabemos que Neymar quiere irse del PSG, pero tambi\u00e9n sabemos que el PSG no quiere que se vaya. As\u00ed que no hay caso\u201d https://t.co/NmEbpsWY5W \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Asumo personalmente la vicepresidencia deportiva. Entiendo los motivos de Jordi Mestre y a partir de ahora asumo la responsabilidad\" https://t.co/Ka0Sc7Bwfr \ud83c\udfa5 EN DIRECTO | Sigue la rueda de prensa de @jmbartomeu \n\ud83d\udc49 https://t.co/y5coHzT83l https://t.co/86KuR7xErH \ud83d\udc55 Gana la camiseta firmada por @DeJongFrenkie21!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/Pk6nlaJ2Yr\n \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/iVvhqMK2pt \ud83c\udfdf As\u00ed es la fachada del Camp Nou para esta temporada \ud83d\ude0d\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/AwsAdhqASe \ud83d\udcaa @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/BF2f7twSmr \ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21\n\u2705 Revisi\u00f3n m\u00e9dica\n\ud83d\udd1c Camp Nou https://t.co/mZTCaC8Tjz \ud83d\ude4c @FCBbasket \ud83c\udfc0 https://t.co/uaLdkYJIGw \ud83d\udcf9 INSIDE VIEW \nAs\u00ed fueron las primeras horas de @DeJongFrenkie21 en Barcelona\n\ud83d\udd1c Camp Nou \ud83c\udfdf\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/IhhwtFCWfS \ud83c\udfa5 @DeJongFrenkie21 y sus primeras horas en Barcelona \n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/yAzLl0bD1T \ud83d\udcc5 Toma nota del calendario de la Liga.\n\n\ud83d\udd0e Estas son las fechas que no te puedes perder\n\ud83d\udc49 https://t.co/a97lCrIA4E https://t.co/uS4jTCFvps \ud83d\udc40 \u00bfQuieres ser el primero en ver el d\u00eda de @DeJongFrenkie21 en Barcelona?\n\n\ud83c\udfa5 El v\u00eddeo completo \ud83d\udc49 https://t.co/efV7Lu1pRF https://t.co/mDi61efJhq De Jong \u2764 \u26bd\n\n\ud83d\udcf7 Todas las fotos de su primer d\u00eda como azulgrana \ud83d\udc49 https://t.co/6XPd7bpeXf https://t.co/8aWSbvz9sQ \ud83d\udccd Bar\u00e7a Store\n\ud83e\udd17 @DeJongFrenkie21 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/37dzb1UW6n [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\n\n\ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udc40 Sigue, desde la Bar\u00e7a Megastore del Camp Nou, el primer contacto del holand\u00e9s con su nueva casa\n\u25b6 https://t.co/CYaTcReDXN \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/UeNnK5Cq3T RT @FCBarcelona: \ud83d\udea8 LIVE \ud83d\udea8\ud83d\udc4b @DeJongFrenkie21\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/m0NxlESLYx \ud83d\udcf7 Seeeelfieeeeee \ud83d\ude0d https://t.co/2qUyC9ej0l \ud83d\udd0a Las primeras impresiones de @dejongfrenkie21 en Barcelona https://t.co/hGIwNC3wAL \ud83d\udc4d @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/vVovV1eDw1 \ud83d\udccd Barcelona\n\ud83d\ude0d @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udc4b \u00a1Bienvenido! https://t.co/pWJZupBsZC \u26bd\ufe0f @LaLiga 19/20\nEl debut\nLos cl\u00e1sicos\nLos duelos contra el @atleti\nLos derbis ante el @rcdespanyol\nY el regreso a campos hist\u00f3ricos\n\u270d\ufe0f Toma nota y ap\u00fantalo en la agenda \ud83d\uddd3 Consulta las fechas de #ElCl\u00e1sico de @LaLiga \ud83d\udc47 https://t.co/AhMZCR5M4y \ud83d\uddd3 [CALENDARIO DE LIGA 2019/20] https://t.co/wq39wkM1zW \ud83d\udd25 Los dos Cl\u00e1sicos de @LaLiga 2019-20 ser\u00e1n:\n\n\ud83d\udc49 J. 10 - Bar\u00e7a - Real Madrid (27-10-19)\n\ud83d\udc49 J. 26 - Real Madrid - Bar\u00e7a (01-03-20)\n\u26bd #ElCl\u00e1sico https://t.co/VPygyZOXrp \u2705 La rev\u00e1lida de @LaLiga comenzar\u00e1 con la visita del Bar\u00e7a a San Mam\u00e9s para enfrentarse al Athletic Club. \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/cOAyGZDS3k @Alaves @GetafeCF @CAOsasuna @valenciacf @SDEibar @VillarrealCF @rfef \ud83d\ude09\u23f3 https://t.co/Hs82pfQMTz 7\ufe0f\u20e3 seconds challenge #RakutenCup edition \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u23f1 @ivanrakitic \ud83c\udd9a @clement_lenglet\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s r\u00e1pido con el \ud83e\udd62 \ud83c\udf63?\n\ud83d\udcf2 V\u00eddeo completo: https://t.co/sguCCgWFSV\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/mBDnI0mmTp Derrota de Chile ante Per\u00fa (0-3) en las semifinales de la #CopaAm\u00e9rica. \ud83d\udcaa \u00a1Animo, @kingarturo23! \n\nConsulta toda la informaci\u00f3n de la competici\u00f3n\n\ud83d\udc49 https://t.co/AeY2X8otn7 https://t.co/HETdnRxbCI \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d \u00a1Felicidades @liekemartens1 y @Stefaniie92 por la clasificaci\u00f3n para la final del #FIFAWWC!\n\nToda la informaci\u00f3n del Mundial\naqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/M5L7vOaFQJ https://t.co/4cbFLAebQ0 Comunicado del FC Barcelona\n\ud83d\udc49 https://t.co/WnZ9N3JewO https://t.co/WlUkfMFnml Nuevo c\u00e9sped en el Camp Nou \ud83d\ude0d Consulta todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/WURGfUD7oa Seis deportistas de la @BarcaAcademy acceden a los equipos formativos \ud83d\udc4f\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/kCsWH7e8xL \ud83c\udfa8 \u00a1No te pierdas la presentaci\u00f3n de @DeJongFrenkie21!\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\uddd3 5 Julio\n\ud83d\udd56 7pm\n\ud83d\ude4c M\u00e1s detalles: https://t.co/eOsNM735j7\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/4h9S8fJ45C \u23f1 7\ufe0f\u20e3 seconds challenge #RakutenCup edition \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83d\ude02 @ivanrakitic &amp; @clement_lenglet\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1?\n\ud83d\ude4c @RakutenArena https://t.co/YG9n8JcMJ7 \ud83d\udc55 Gana la camiseta firmada por @DeJongFrenkie21, el nuevo fichaje del Bar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 https://t.co/Q3uhVuQgas\n \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/TYCRsQbiv9 \ud83d\udd1d @arthurhromelo y @Phil_Coutinho, a la final de la #CopaAmerica \ud83d\udc4f Felicidades @arthurhromelo y @Phil_Coutinho por la clasificaci\u00f3n para la final de la #CopaAmerica\n\n\ud83d\udcaa \u00a1\u00c1nimo #LeoMessi! https://t.co/5DICQebh7e \u23f3 Menos de una hora para que empiece el SuperCl\u00e1sico de semifinales de la #CopaAmerica\n\n\u26bd \u00bfA qu\u00e9 equipo animar\u00e1s? \u00bf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o \ud83c\udde6\ud83c\uddf7?\n\n\ud83d\udcaa Mucha suerte #Messi, @arthurhromelo y @Phil_Coutinho https://t.co/DgwE3wKUdo \ud83d\udccd Copa Am\u00e9rica\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil - Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\u23f0 21:30h de Brasil (2:30h en Barcelona)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Messi, Coutinho y Arthur, cara a cara en el Supercl\u00e1sico \ud83d\udc49 https://t.co/1BFS1YXxat https://t.co/ZVg07i5UGF \ud83c\udfa8 \u00a1No te pierdas la presentaci\u00f3n de @DeJongFrenkie21!\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\uddd3 5 Julio\n\ud83d\udd56 7pm\n\ud83d\ude4c M\u00e1s detalles: https://t.co/J94DQdxyRY\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/ucb3DeAMAN \ud83d\udc4f @Moussa_WagueOff, clasificado para los octavos de final de la #CAN2019 https://t.co/pEjdEakVzf Teixidor, en la presentaci\u00f3n del libro 'Ana Mar\u00eda Mart\u00ednez Sagi. La voz sola' \ud83d\udc4f\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \nhttps://t.co/7HX2ROCZyz \ud83d\udc4b \u00a1Bienvenido! Bem-vindo! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\ud83c\udfd1 \uff20fcbhoquei \ud83d\udd1d\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/VIzcZ1AqpC Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria se convierte en patrocinador principal de los deportes profesionales del Bar\u00e7a \ud83d\udc4f\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/Vx6ReiiIHc https://t.co/F0krEq4Zy4 Nueva temporada. Nuevos retos.\n\ud83d\ude4c \u00a1Vamos a por ellos!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/8goQ6odb9W \ud83d\ude4c\u00bfYa has participado en nuestro concurso para ganar la camiseta del @FCBfemeni?\n\ud83d\ude0d \u00a1Participa y s\u00e9 de los primeros en lucir el nuevo modelo!\n\ud83d\udc55 https://t.co/hcT6IrZJIy https://t.co/q61f8TItFz Acuerdo con el @RCCelta por el traspaso de @DenisSuarez6 \nM\u00e1s detalles:\ud83d\udc49 https://t.co/c47Z3dEZlS \ud83d\udc48 \ud83d\ude4c\u00a1Bravo chicos!\nhttps://t.co/sZXDYZzV40 \ud83d\udccd NYC\n\ud83d\udc4d #LaLigaPromises Internacional - FINAL\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @FCBMasia (Alev\u00ed A) - Real Madrid (6-1)\n\u26bd\ufe0f Landry / Xavi Castellanos / Marc Bernal / Sylla / Shane Kluivert (2)\n\ud83c\udfc6 \u00a1\u00a1CAMPEONES!! https://t.co/1xZTMKRUPL RT @FCBmasia: \ud83c\udfc6 #LaLigaPromises Internacional\n\ud83d\udccd Nova York\n\n\u2714\ufe0f FINAL\n\n\ud83d\udc49 Descans\n\n\u26bd\ufe0f Alev\u00ed A - Real Madrid (2-1)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Landry / Xavi Castellano\u2026 \ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es? https://t.co/AQqMk3e666 \ud83d\udd1d\ud83d\udccb Acaba la temporada 2018-19, y es el momento de repasar cu\u00e1les han sido las noticias m\u00e1s vistas en la web \ud83d\udc47 https://t.co/e8rFvajavn \ud83d\udd35\ud83d\udd34 54 partidos\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 14 partidos\n\n@Phil_Coutinho, el jugador con m\u00e1s participaciones en el curso 2018-19 \ud83d\udc4f https://t.co/2q9dCvsJQO \ud83d\udd19 \u00bfQuieres conocer toda la historia?\n\u00a1Descubre todos los detalles! \n\ud83d\udc49 https://t.co/CuCCC2u5ik \ud83d\udc48 https://t.co/OxGFsdGzgD Ya en la segunda parte, Parera adelant\u00f3 a los cul\u00e9s a los 65 minutos, y \u00e9l mismo acab\u00f3 certificando la victoria con un doblete (0-2). As\u00ed pues, el Bar\u00e7a se proclam\u00f3 campe\u00f3n de la primera @LaLiga de la historia y la alegr\u00eda se desbord\u00f3 entre los jugadores barcelonistas \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udfc6 A pesar de una lesi\u00f3n azulgrana al inicio del partido -en aquella \u00e9poca no estaban permitidos los cambios- el Bar\u00e7a domin\u00f3 claramente la primera mitad, pero el resultado no se movi\u00f3 hasta despu\u00e9s del descanso. El Bar\u00e7a lleg\u00f3 al final de Liga empatado a puntos con el Madrid, pero los cul\u00e9s a\u00fan ten\u00edan un partido aplazado por jugar en el campo del Arenas de Getxo. \n\nAs\u00ed pues, los barcelonistas afrontaban en tierras vascas una aut\u00e9ntica final... \ud83e\udd14 \ud83d\udd19 #OnThisDay\n\ud83d\udcc6 06/30/1929\n\ud83c\udfc6 \u00a1Campeones de la 1\u00aa @LaLiga!\n1\u20e31\u20e3 Platko, Saura, Arocha, Pedrol, Castillo, Guzm\u00e1n, Piera, Sastre, Samitier, Garc\u00eda y Parera\n\u00bfQuieres conocer su historia?\n\nAbrimos hilo \ud83d\udc47 https://t.co/t0cASLF4El \u2705\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Phil_Coutinho &amp; @arthurhromelo\n\u2705\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Leo #Messi\n\u2705\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udf0e As\u00ed queda la representaci\u00f3n azulgrana en las semifinales de la #CopaAm\u00e9rica https://t.co/ghFrWxrhFv La Uruguay de @LuisSuarez9 ha ca\u00eddo en los penaltis ante Per\u00fa. Consulta toda la informaci\u00f3n de los jugadores cul\u00e9s en la #CopaAm\u00e9rica \ud83d\udc49https://t.co/BRJygvbyMy https://t.co/QrJuAHYfY9 Ahora, sin embargo, llega el momento de despedirse del trabajo. Coincidiendo con su jubilaci\u00f3n, hace unos d\u00edas recibi\u00f3 un sentido homenaje por parte de los empleados del FC Barcelona, \u200b\u200bquienes agradecieron su profesionalidad y dedicaci\u00f3n durante estos 45 a\u00f1os.\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/wuZKfAUq2T En esta segunda etapa en el primer equipo de f\u00fatbol, \u200b\u200bMontse ha disfrutado desde primera l\u00ednea de los mejores a\u00f1os de la historia del Bar\u00e7a, con 41 t\u00edtulos ganados desde 2003. Ha vivido muy de cerca los \u00e9xitos de Ronaldinho, Guardiola, Messi y compa\u00f1\u00eda. Montse fue pasando por diferentes departamentos, como Gerencia, Prensa y Relaciones P\u00fablicas y tambi\u00e9n Secciones, donde vivi\u00f3 grandes \u00e9xitos del baloncesto, balonmano y hockey patines, antes de volver al primer equipo de f\u00fatbol.\nEra 2003 y el Club acababa de fichar a Ronaldinho. Su facilidad para el ingl\u00e9s y sus buenas relaciones con las diferentes personalidades del Club la hicieron crecer profesionalmente cada vez m\u00e1s.\n\u00bfEn qu\u00e9 otras \u00e1reas lleg\u00f3 a trabajar Montse? Aparte, Montse encargaba, entre otras cosas, de las inscripciones de los jugadores en las diferentes competiciones, de sus pasaportes y visados \u200b\u200by de la gesti\u00f3n de los autocares, as\u00ed como de la log\u00edstica de partido que rodea al primer equipo. Siempre desde la discreci\u00f3n. Su buena labor en el f\u00fatbol base llev\u00f3 a Montse hasta el primer equipo de f\u00fatbol, \u200b\u200bdonde coincidi\u00f3 con Diego Armando Maradona, a quien ayudar\u00eda a buscar casa en Barcelona y con quien tuvo un rol importante en el redactado de su contrato. El primer a\u00f1o de Montse en el Club no fue uno cualquiera. En 1974 Cruyff viv\u00eda su primer curso en Can Bar\u00e7a, se gan\u00f3 0-5 en el Bernab\u00e9u y se logr\u00f3 la primera Liga en 14 a\u00f1os.\nDe hecho, Montse s\u00f3lo vivi\u00f3 2 t\u00edtulos de Liga en sus primeros 15 a\u00f1os como empleada... Entonces el Club era muy diferente. S\u00f3lo ten\u00eda una cincuentena de empleados y Montse coincidi\u00f3 con la primera mujer trabajadora del FC Barcelona, \u200b\u200bTrinidad Turmo, que se incorpor\u00f3 en 1960 haciendo de telefonista. Montse ingres\u00f3 en el Club supliendo a Paco Rodr\u00edguez (empleado que se retir\u00f3 en 2018 tras 50 a\u00f1os en el Club), que ten\u00eda que ir a hacer el servicio militar, obligatorio entonces. Su primer trabajo fueron tareas administrativas del f\u00fatbol base. https://t.co/vouiCQ66cM El 4 de febrero de 1974 Montse, una chica de 19 a\u00f1os, se dirig\u00eda medio desorientada hacia las oficinas del FC Barcelona. Se incorporaba al Departamento de F\u00fatbol.\nAhora, despu\u00e9s de 45 a\u00f1os de servicio al Club, Montse se jubila.\n\u00bfPero c\u00f3mo fueron sus inicios en el Bar\u00e7a? \u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan Cruyff, Maradona, Ronaldinho y Messi?\nTodos fueron los l\u00edderes de diferentes etapas del Bar\u00e7a y todos coincidieron, a pesar de los 45 a\u00f1os de diferencia entre el primero y el \u00faltimo, con una persona muy especial: Montse Tom\u00e1s.\nAqu\u00ed su historia... \n\ud83d\udc47 HILO \ud83d\udc47 https://t.co/MxXIBLvMrA \ud83d\udd1d \u00a1@FCBFemeni,  primer equipo femenino del mundo en llegar al mill\u00f3n y medio de seguidores en instagram! \ud83d\ude4c\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34  #WeAreFootballers \n https://t.co/RbqyfEXz86 \ud83d\ude4c @barcaacademy \ud83d\ude4c\n\nhttps://t.co/047JRZfnkv \u26bd\ufe0f Los mejores del Bar\u00e7a en Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\ud83e\udd14 \u00bfCon cu\u00e1l te quedas?\n\ud83d\ude4c \u00a1Nos vemos este verano en la #RakutenCup!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/WGQvwpsvu0 \u2705 @kingarturo23, clasificado para las semifinales de la #CopaAm\u00e9rica con Chile \ud83d\udc4f\nConsulta toda la informaci\u00f3n del campeonato, aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/dzZnkr9UaE https://t.co/zcrmoYFUhS Leo #Messi jugar\u00e1 las semifinales de la #CopaAmerica contra @Phil_Coutinho &amp; @arthurhromeIo \ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/NQs8jp5xnX \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udd1c Barcelona Futevolei Cup 2019\nGracias por vuestra visita @nataliaguitler, @viniciusftv @jotaparana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude4c @worldfootvolley https://t.co/q3yHVgf0a4 \u23f1 7 seconds challenge con...\n\ud83c\udfcd @PolEspargaro &amp; @AleixEspargaro \ud83d\ude02\n\ud83c\udfc1 @motogp https://t.co/P1fymmvJLv Josep Maria Bartomeu ha sido el padrino de excepci\u00f3n de la ceremonia de graduaci\u00f3n de la OBS Business School. Todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/4WL0CpUqy7 [7\u20e3 SECOND CHALLENGE]\n\n\ud83e\udd14\u2705 \u00bfCu\u00e1l de los dos hermanos acertar\u00e1 m\u00e1s?\n\u00a1No te lo pierdas! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/qhKnozu83J \ud83c\udfc6 @mterstegen1 &amp; @alexiaps94\n\ud83d\udd1d \u00a1Muchas felicidades! \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @FCBjugadors\nhttps://t.co/CMS8Jyfubg \u2705 @Phil_Coutinho &amp; @arthurhromeIo \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1A semis!\n\nhttps://t.co/XcAG6elIJj \ud83d\udd1d \u00a1Gana la camiseta del @FCBfemeni y s\u00e9 de los primeros en lucir el nuevo modelo!\n\ud83d\udc55 https://t.co/5RNA3aoFuk https://t.co/zhMKYvul0z 27/06 \u27a1 27/07\n\u26bd Vissel Kobe - Bar\u00e7a\n\n\ud83d\ude01 Queda un mes para un reencuentro muy especial \ud83d\ude0d https://t.co/DdXX3I8iwx \u00bfLo sabes todo del nuevo portero azulgrana? \ud83e\udd14\n\ud83d\udccb Repasamos \ud83d\udd1f curiosidades de @Neto_Murara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/GLeKcIGZkf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00bfSab\u00edas que Neto ser\u00e1 el segundo portero brasile\u00f1o de la historia del Bar\u00e7a? \n\n\ud83d\udd0e As\u00ed pues, esta es la historia del primero \ud83d\udc47 https://t.co/FqyNYLI1k7 Todos los detalles de la rueda de prensa de Jordi Cardoner de balance del \u00c1rea Social \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6FWtFic8KW Los pr\u00f3ximos beneficios para los socios son el aumento del descuento en los servicios de restauraci\u00f3n del Camp Nou, que pasa del 10% al 25%, y un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n inteligente https://t.co/Jw4QQcidEe En el marco del programa 'Fem Fam\u00edlia', durante la temporada se libraron 23.867 Pasaportes Infantiles y 48.385 invitaciones infantiles https://t.co/nc2pI0OcBo M\u00e1s de 72.000 ni\u00f1os y ni\u00f1as han asistido al Camp Nou de manera gratu\u00efta con los programas del \u00c1rea Social https://t.co/hdBAhFqbjO Esta temporada se han podido ofrecer m\u00e1s de 2.800 entradas gratuitas por partido a los socios no abonados gracias a las acciones contra el fraude llevadas a cabo https://t.co/C3tVVYo3Il \ud83d\udd0a Jordi Cardoner: \"La presencia de mujeres entre los socios del Club aumenta ligeramente y se sit\u00faa en un 27% (37.745), mientras que un 19% de los socios son menores de 15 a\u00f1os\" https://t.co/9Yz5YqN3bu [\ud83d\udce1 EN DIRECTO]\nLa comparecencia del vicepresidente Jordi Cardoner de balance del \u00c1rea Social\nhttps://t.co/CwzW2kZjbM \ud83d\udd1d As\u00ed es @Neto_Murara, nuevo portero azulgrana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/CdILyCOD7v \u26a0 Todos los detalles del fichaje de @Neto_Murara, nuevo portero del @FCBarcelona_es \ud83d\udc4b \u00a1Bienvenido @Neto_Murara! Bem-vindo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #ReadyToColor https://t.co/rQzidPJieZ Buena suerte\u00a0@JasperCillessen \ud83c\udf40 https://t.co/nHOv1HiK7K Acuerdo con el @valenciacf por el traspaso de @JasperCillessen \ud83d\udccd Maracan\u00e1\n\ud83d\udcc5 28/06\n\u26bd Venezuela - Argentina\n\n\ud83c\udfdf Ser\u00e1 su tercer partido en el m\u00edtico estadio. Estos son los precedentes \ud83d\udc49 https://t.co/6omtvdsVzK \ud83d\udc48 https://t.co/H5aGmiGUpa \ud83d\ude4c @FCBMasia\n\ud83d\ude31 TOP G\u26bd\ufe0fALS\n\ud83d\udcc6 Temporada 2018-2019 https://t.co/j2waNtVgwU \ud83d\udd19 Hace 25 a\u00f1os... \ud83c\udf82 https://t.co/fiubWTQeZU Acuerdo con el @Everton por el traspaso de Andr\u00e9 Gomes\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/oAMasmmTsW https://t.co/WzP9qgUhLX \ud83d\ude4c @DeJongFrenkie21\n\u23f3 7 Seconds Challenge \ud83d\ude1c\ud83d\ude0e\ud83e\udd23 https://t.co/O8K4h5AKxy \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @DeJongFrenkie21 \ud83c\udd9a 7 seconds challenge\n\u26bd\ufe0f \u00bfCuatro centrocampistas en 7 segundos?\n\ud83d\udcf2 V\u00eddeo completo: https://t.co/WPqUbcmhBw https://t.co/IXborRKuLd El Bar\u00e7a une fuerzas con @Roblox para acercar el club blaugrana a m\u00e1s de 90 millones de ni\u00f1os y adolescentes en todo el mundo: https://t.co/1tv6Q1XCOL https://t.co/l7XcL92moR Acuerdo con el @CAOsasuna por el traspaso de Marc Cardona\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/tacds3ERdQ https://t.co/MpT49a0HYu \ud83d\udd1dDe Jong se pone a prueba\n\ud83e\udd14 12 preguntas\n\u23f3 Tiempo l\u00edmite de respuesta\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u26bd Los cuartos de final de la #CopaAmerica \n\n\u25b6 Brasil (Coutinho y Arthur) \ud83c\udd9a Paraguay \n\u25b6 Venezuela \ud83c\udd9a Argentina (Messi) \n\u25b6 Colombia \ud83c\udd9a Chile (Arturo Vidal) \n\u25b6 Uruguay (Su\u00e1rez) \ud83c\udd9a Per\u00fa\n\nhttps://t.co/iEj60Lc53f \ud83c\udf82\ud83d\udc10 Cumplea\u00f1ero #Messi https://t.co/bXgc5YcR1n \u00bfCon qu\u00e9 mano escribes? \u270d \u00bfY con qu\u00e9 pie chutas? \ud83d\udc5f \u00bfQu\u00e9 m\u00fasica escuchas? \ud83c\udfb6\n\n\u00bfQuieres saber cu\u00e1nto te pareces a Leo #Messi? \ud83d\ude44 \u00a1Contesta este #FCBQuiz y descubre cu\u00e1nto ten\u00e9is en com\u00fan! \ud83d\ude0d\ud83d\udc10\n\u2705\ud83d\udc49 https://t.co/Bx1r4H8Sgz https://t.co/WqBYaxwD1O \u00bfPreparado para ser #Messi durante un d\u00eda? \ud83d\ude0f\n\n\u2705 Entrada Messi10 Challenge LaLiga Summer Edition\n\u2705 Entrada Camp Nou Tour\n\n\ud83d\udc47 INF\u00d3RMATE \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Os2s54wW0U https://t.co/QtlnCwcgkH \ud83d\ude0d Goles m\u00e1gicos del jugador m\u00e1s m\u00e1gico\n\ud83c\udfa5 Vistos estos 5\u20e3 goles, no te pierdas la recopilaci\u00f3n entera \ud83d\udc47  https://t.co/YUOOpRFYFf [QUIZ] \u274c\u2705\u2049\ufe0f\n\nContesta las preguntas y descubre qu\u00e9 tienes en com\u00fan con Leo #Messi \ud83d\ude1c \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/rwZDdTUayP \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/RXULspKkDI \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\u00bfTen\u00e9is una felicitaci\u00f3n especial para Leo \ud83c\udf82? Os leemos \ud83d\udc40 https://t.co/siD0RFvfhC Te hemos visto crecer.\nHemos cantado tus goles.\n\u2728 EL MEJOR DEL MUNDO \u2728\n\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os, Leo #Messi! https://t.co/MichJSHSyu .                   *,,,,,,*,,,,,,*\n                   0,,,,,0,,,,,0\n                 _||___||___||_\n              *,{,,,,,,,,,,,,,,,,,,},*    \n           |_{______\"______}_|  \n          {/\\/\\/\\/\\\\/\\/\\\\/\\/\\/\\/\\/\\/\\/}\n        {______ #Messi _______}\n\n       \ud83c\udf89Feliz cumplea\u00f1os\ud83c\udf89 https://t.co/5Ik79Fxi1F \u2705 Leo Messi jugar\u00e1 los cuartos de final de la Copa Am\u00e9rica. \u00a1Felicidades por la clasificaci\u00f3n! \ud83d\udc4f  https://t.co/S9S8g3gMHD \ud83d\udc4f Debut con victoria de @Moussa_WagueOff en la #Copa\u00c1frica \ud83c\udfc6\ud83c\udf0d https://t.co/2VwfdDqfdy \ud83d\udcab Magic Messi \ud83d\udcab https://t.co/djnbh6q0vz \ud83d\udcc5 En la Copa \u00c1frica, hoy es el turno de la Senegal de Moussa Wagu\u00e9\n\nY el ex azulgrana Keita parece que ya ha hecho su apuesta... \ud83d\udc47 https://t.co/h3qwBQSkCT \ud83d\udd1c Messi \ud83c\udf82\n\ud83c\udf81 Nos adelantamos y le hacemos llegar un nuevo regalo: \u00a1todos sus goles de falta! \ud83d\ude0d\n\n\ud83c\udfa5 M\u00edralos todos y comenta tu favorito \ud83d\udc49 https://t.co/qEBm75bcuA https://t.co/jOylbLTGmU RT @jmbartomeu: \u00a1Muchas felicidades @fcbfutbolsala por el t\u00edtulo de liga y por el triplete en una temporada fant\u00e1stica!  Y enhorabuena, sob\u2026 El @FCBfutbolsala  se proclama campe\u00f3n de Liga \ud83c\udfc6\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/4RJBNwCNYv \ud83d\uddd3 4 de agosto\n\ud83c\udfc6 Trofeo Joan Gamper\n\u26bd Bar\u00e7a - Arsenal\n\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1les de los siguientes jugadores han estado en los dos equipos? \u00a1Ponte a prueba! \u2705 #FCBQuiz \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/s1RCloQlqH"}