{"username": "realmadrid", "words": {"para": 219, "con": 209, "cest": 97, "gol": 77, "ante": 73, "primer": 68, "real": 57, "la": 53, "hoy": 50, "estadio": 46, "campo": 27, "han": 27, "copa": 25, "contra": 24, "final": 24, "club": 22, "do": 22, "debut": 20, "hasta": 20, "fun": 20, "son": 18, "stadium": 18, "live": 17, "presidente": 16, "web": 16, "classic": 15, "match": 15, "cup": 14, "tal": 13, "sub": 13, "sue": 12, "tour": 12, "direct": 12, "arena": 12, "speed": 12, "ana": 10, "hist": 10, "cord": 10, "sin": 10, "bien": 10, "york": 10, "junto": 9, "visita": 9, "ser": 9, "hazard": 9, "costa": 9, "marc": 8, "dar": 8, "rea": 8, "tercer": 8, "blanca": 8, "hotel": 8, "fiesta": 8, "las": 7, "hay": 7, "hospital": 7, "visto": 6, "favor": 6, "solo": 6, "world": 6, "par": 6, "visa": 6, "franc": 6, "prepare": 6, "anything": 6, "toque": 6, "red": 6, "bull": 6, "trick": 6, "yen": 5, "mero": 5, "league": 5, "control": 5, "dorsal": 5, "sale": 5, "rival": 5, "poco": 5, "julio": 5, "diary": 5, "duro": 5, "impact": 5, "enlace": 5, "gratis": 4, "blanco": 4, "solan": 4, "pone": 4, "bal": 4, "define": 4, "per": 4, "silva": 4, "pon": 4, "pie": 4, "mar": 4, "fico": 4, "mayoral": 4, "honor": 4, "cuarta": 4, "dolor": 4, "bonito": 4, "agust": 4, "gust": 4, "dado": 3, "junior": 3, "vive": 3, "fin": 3, "golden": 3, "boy": 3, "jug": 3, "belga": 3, "escribe": 3, "tan": 3, "boom": 3, "send": 3, "salta": 3, "rumbo": 3, "team": 3, "quiz": 3, "pronto": 3, "era": 3, "fern": 3, "familia": 3, "guard": 3, "mica": 3, "prep": 3, "rate": 3, "crea": 3, "hat": 3, "hey": 3, "arsenal": 3, "luce": 3, "mano": 3, "ben": 3, "glory": 3, "san": 3, "municipal": 3, "cardona": 3, "leer": 2, "jap": 2, "granada": 2, "peg": 2, "porter": 2, "warm": 2, "lee": 2, "bang": 2, "escudo": 2, "press": 2, "conference": 2, "medium": 2, "mayor": 2, "areola": 2, "saber": 2, "ligas": 2, "bale": 2, "sabe": 2, "largo": 2, "cool": 2, "experience": 2, "defender": 2, "justo": 2, "banda": 2, "green": 2, "fut": 2, "tufan": 2, "primero": 2, "jersey": 2, "tortilla": 2, "field": 2, "gool": 2, "hala": 2, "revive": 2, "agenda": 2, "new": 2, "sar": 2, "crack": 2, "barcelona": 2, "tweet": 2, "soy": 2, "seg": 2, "novena": 2, "alma": 2, "coliseum": 2, "alfonso": 2, "athletic": 2, "padre": 2, "ade": 1, "lunes": 1, "sab": 1, "cap": 1, "yean": 1, "paco": 1, "mode": 1, "mal": 1, "cay": 1, "loft": 1, "global": 1, "series": 1, "tut": 1, "kaka": 1, "base": 1, "nob": 1, "ense": 1, "bom": 1, "time": 1, "cate": 1, "test": 1, "super": 1, "ose": 1, "mow": 1, "camp": 1, "vista": 1, "training": 1, "session": 1, "gun": 1, "gory": 1, "make": 1, "ram": 1, "deck": 1, "documental": 1, "pare": 1, "mae": 1, "gen": 1, "reina": 1, "ado": 1, "intercontinental": 1, "termin": 1, "gal": 1, "nea": 1, "meter": 1, "quince": 1, "sag": 1, "best": 1, "yam": 1, "especial": 1, "rax": 1, "campus": 1, "alemana": 1, "clave": 1, "ake": 1, "let": 1, "saw": 1, "va": 1, "sac": 1, "zax": 1, "sella": 1, "cero": 1, "indispensable": 1, "toa": 1, "driving": 1, "tyt": 1, "game": 1, "coach": 1, "ultimate": 1, "edition": 1, "cover": 1, "star": 1, "icon": 1, "semifinal": 1, "flagship": 1, "decide": 1, "sponsorship": 1, "valor": 1, "rah": 1, "sal": 1, "visit": 1, "amy": 1, "made": 1, "biz": 1, "yad": 1, "pasi": 1, "hora": 1, "home": 1, "run": 1, "secreto": 1, "eros": 1, "wot": 1, "firm": 1, "aid": 1, "pitch": 1, "firman": 1, "maracan": 1, "coming": 1, "inside": 1, "hern": 1, "east": 1, "rutherford": 1, "festival": 1, "sea": 1, "victor": 1, "blue": 1, "oar": 1, "wait": 1, "fant": 1, "palmar": 1, "behind": 1, "sur": 1, "alo": 1, "punto": 1, "placer": 1, "rud": 1, "inspire": 1, "demand": 1, "estate": 1, "porta": 1, "city": 1, "bolivia": 1, "continental": 1, "profunda": 1, "tristeza": 1, "elite": 1, "sport": 1, "saint": 1, "record": 1, "lew": 1, "betis": 1, "ase": 1, "junta": 1, "scar": 1, "brand": 1, "finance": 1, "park": 1, "ula": 1, "wow": 1, "box": 1, "towd": 1, "nib": 1, "fen": 1, "ensue": 1, "vota": 1, "pod": 1, "rel": 1, "capital": 1, "atlantic": 1, "decimosexto": 1, "four": 1, "sum": 1, "sri": 1, "shooting": 1, "practice": 1, "dugout": 1, "top": 1, "eleven": 1, "maestro": 1, "contest": 1, "claro": 1}, "tweets": "\ud83d\udc55\ud83d\udee1 #RMShop\n\u00a1EXCLUSIVO ONLINE! A\u00f1ade los parches de La Liga + FIFA GRATIS y completa tu equipaci\u00f3n \ud83d\udcaa \ud83e\udd29\u26bd Esperabais un pase, \u00a1pues aqu\u00ed el GOL!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/pTZNdQArLf \ud83c\udd95\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1No te pierdas esta noche el estreno de la nueva temporada de Campo de Estrellas! El sue\u00f1o blanco de @hazardeden10, a las 22:30 h, en #RMTV. #AbiertoANuevasEmociones https://t.co/jAPuK1xBai \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Seguimos preparando el partido contra el @CDLeganes! \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/OhndrE7vs5 \u26bd\u2753\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntos jugadores de nuestra actual plantilla ya han marcado contra el Legan\u00e9s en LaLiga? \n@CodereApuestas  | #HalaMadrid \ud83c\udf31 #RMCity  \n\u26bd @Benzema\n\ud83d\udcaa @DaniCarvajal92 \n#HalaMadrid https://t.co/Tvw0eORgjE \u26bd\u2196 @lukamodric10 \n\u2196 @isco_alarcon \n\u26bd @Benzema \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/hqe70VQzUr #RMCity \ud83c\udf31\n@raphaelvarane \ud83e\udd1c\u26bd\ud83e\udd1b @Benzema\n#HalaMadrid https://t.co/T4VNOjZ7xR \ud83c\udd95\ud83d\udc40 \u00a1Ya tenemos fecha del estreno de la nueva temporada de Campo de Estrellas! \u2935 \n\ud83c\udf1f @hazardeden10\n\ud83d\udcc5 Lunes 28 de octubre\n\u23f0 22:30 h\n\ud83d\udcfa #RMTV\n#\u20e3 #AbiertoANuevasEmociones https://t.co/r0S562ylnj RT @realmadrid: \ud83e\udd14\ud83c\udccf\u2753 \u00bfEs rubio? \u00bfTiene barba? \u00bfEs centrocampista?\n\ud83c\udd95 \u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n? del @RealMadrid | EPISODIO 1\n\ud83d\udc49 @fedeevalverde \ud83c\udd9a @jamesd\u2026 \u26bd\ud83c\udfdf \u00bfQuieres marcar la volea de tu vida en el Estadio Santiago Bernab\u00e9u?\n\u2728 Cumple tu sue\u00f1o junto a 4 amigos, disfruta de una experiencia inolvidable y gana PREMIOS con la #VoleaCodere.\n\ud83d\ude4c \u00a1Acepta el reto! \n@CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/lePeAblf6u \u26bd\ud83c\udfdf \u00a1Nuestros pr\u00f3ximos 3\u20e3 partidos se juegan en el Bernab\u00e9u! \n\ud83c\udd9a @CDLeganes \n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83c\udd9a @GalatasaraySK \n#HalaMadrid RT @realmadrid: \ud83e\udd19\u26bd\ud83c\udd92 \u00bfA\u00fan no has visto los v\u00eddeos m\u00e1s alucinantes del @realmadrid?\n\ud83d\udcf2\ud83d\udc40 \u00a1S\u00f3lo tienes que seguirnos en @tiktok_us!\n#HalaMadrid\u2026 \u2708\ufe0f\u26bd\ufe0f\u00a1As\u00ed fue el inolvidable viaje que disfrutaron los GANADORES de la EXPERIENCIA VIP animando al @realmadrid en ESTAMBUL!\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u00bfQuieres vivir algo parecido? \u00a1Pues atento a todo lo que te ofrece @CodereApuestas! \ud83d\ude09 #HalaMadrid \n\u27a1\ufe0f https://t.co/FdJ90r1QvC https://t.co/o8TgTXVaqM \u2934\u26bd\ud83d\udca5 Ya son 10 madridistas los que han dado asistencias esta temporada. \u00bfSab\u00e9is qui\u00e9n suma m\u00e1s pases de gol? \n\ud83d\udc49 https://t.co/Ec6onJbUUd\n#HalaMadrid https://t.co/m8dJGsILw7 \ud83e\udd19\u26bd\ud83c\udd92 \u00bfA\u00fan no has visto los v\u00eddeos m\u00e1s alucinantes del @realmadrid?\n\ud83d\udcf2\ud83d\udc40 \u00a1S\u00f3lo tienes que seguirnos en @tiktok_us!\n#HalaMadrid https://t.co/fRI6b5yQvP \ud83d\udcfa\u2728 RESUMEN\n\ud83d\udc49 @GalatasaraySK 0-1 @realmadrid \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/URX7gYDiRh \ud83d\udcaa\ud83d\udee0 \u00a1Seguimos trabajando con la mente puesta en el pr\u00f3ximo choque liguero!\n\ud83c\udd9a @CDLeganes\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/rqoMoxEcLR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\u26bd \u00a1Enhorabuena @RodrygoGoes por tu primera convocatoria con la Selecci\u00f3n Brasile\u00f1a!\n\ud83d\udc4f PARAB\u00c9NS! \ud83d\udc4f\n#HalaMadrid https://t.co/cNieIL6mm9 \u26bd @hazardeden10 \n\u26a1 @ferland_mendy \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/rHGIvgJD02 \ud83d\udccc \u00a1HORARIO CONFIRMADO!\n\ud83c\udd9a @RealSociedad\n\ud83d\udcc5 23 de noviembre\n\u23f0 21:00 CET\n\ud83c\udfc6 Jornada 14 | LaLiga\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n#\u20e3 #RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/2AxMJ8BVgd \ud83c\udd95\ud83c\udf1f PR\u00d3XIMAMENTE en #RMTV: \u00a1La nueva temporada de Campo de Estrellas...\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea ...y su primer cap\u00edtulo con @hazardeden10!\n#HalaMadrid https://t.co/164LYzg1MZ \ud83e\udd14\ud83c\udccf\u2753 \u00bfEs rubio? \u00bfTiene barba? \u00bfEs centrocampista?\n\ud83c\udd95 \u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n? del @RealMadrid | EPISODIO 1\n\ud83d\udc49 @fedeevalverde \ud83c\udd9a @jamesdrodriguez\n#HalaMadrid https://t.co/YiFbmMB7b1 \u26bd\ud83d\udc55 \u00a1Consigue la tercera equipaci\u00f3n 2019/20 del @realmadrid!  \n#RMShop | #HalaMadrid RT @realmadrid: \ud83d\ude33\ud83d\udca5 \u00a1INCRE\u00cdBLE!\n\u26f7 Parkour x #RMFans - @Andriragettli\n#HalaMadrid https://t.co/dvJhr9005P \ud83e\udd1d\ud83d\udca7\ud83c\udf80 #GotasDeSolidaridad\nContinuamos nuestra lucha contra el #CancerdeMama junto a @Solan_de_Cabras Espa\u00f1a. \u00a1Contamos contigo! https://t.co/05PakK3ahk \ud83d\ude4c\u2728 \u00a1Buenas vibraciones! \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/YXqGaSwf67 \u26bd @lukamodric10\n\u26a1 @isco_alarcon\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/d0fGFTv9p6 RT @realmadrid: \u2728\ud83c\udfac Diario de #RMUCL \n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 D\u00eda 2: \u00a1Victoria en el Ali Sami Yen!\n#HalaMadrid https://t.co/etQLqUsSwY \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Volvemos al trabajo! \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/m3jKIQ30lG \ud83d\ude33\ud83d\udca5 \u00a1INCRE\u00cdBLE!\n\u26f7 Parkour x #RMFans - @Andriragettli\n#HalaMadrid https://t.co/dvJhr9005P \u2728\ud83d\ude4c \u00a1Nuestro capit\u00e1n ya es el segundo madridista con m\u00e1s triunfos en la Copa de Europa!\n1\u20e3 @IkerCasillas (90) \n2\u20e3 @SergioRamos (75) \ud83d\udd3c\n3\u20e3 @RaulGonzalez (74) \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/Phx4Y4ADlk \u2728\ud83c\udfac Diario de #RMUCL \n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 D\u00eda 2: \u00a1Victoria en el Ali Sami Yen!\n#HalaMadrid https://t.co/etQLqUsSwY \ud83d\udcc5\ud83c\udd9a El @FCBarcelona_es - @RealMadrid se jugar\u00e1 finalmente el mi\u00e9rcoles 18 de diciembre.\n#RMClasico | #HalaMadrid https://t.co/xLU4a2Amcq \ud83c\udfaf\ud83d\udcab \u00a1@ToniKroos marc\u00f3 en su partido n\u00famero 1\u20e30\u20e30\u20e3 en la @LigadeCampeones! #HalaMadrid https://t.co/7aVW1Qu1rl \ud83d\udc54\ud83d\udde3 #Zidane: \"Hemos tenido muchas ocasiones de gol y muy claras. Desde el minuto 1 al 90 estuvimos muy concentrados en todo\".\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/DmxQPO3Rc6 \ud83d\udcaa\u26bd \u00a1Victoria trabajada del equipo que nos pone en segunda posici\u00f3n del grupo A! \n\n\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 Galer\u00eda y cr\u00f3nica haciendo 'CLIC' en la imagen.\n#RMUCL | #HalaMadrid \ud83d\ude03\ud83c\udf99 \u00a1Las palabras de @RodrygoGoes tras la victoria del equipo y su debut!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/om9eO3oms7 \u27953\u20e3 \u00a1Los tres puntos se vienen para Madrid!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/bldn07KUh6 \ud83d\udcac @MarceloM12: \"En todos los partidos tenemos que dar lo m\u00e1ximo para poder ganar y hoy ha sido as\u00ed\".\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/bp3gN2N9K2 \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Debut y victoria en @LigadeCampeones!\n\ud83d\udc4f Parab\u00e9ns @RodrygoGoes!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/AZyl3BITKS \ud83c\udfc1 FP: @GalatasaraySK 0-1 @RealMadrid\n\u26bd @ToniKroos 18'\n#Emirates | #RMUCL https://t.co/xfEjq55nD1 82' \ud83d\udd01 | 0-1 | Tercera sustituci\u00f3n para el @realmadrid. Entra Jovi\u0107 por @RodrygoGoes. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/QZsni8QVvR 78' \ud83d\udd01 | 0-1 | Doble cambio en las filas del @realmadrid. Entran al campo @viniciusjr y @jamesdrodriguez, en lugar de @hazardeden10 y @fedeevalverde. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/uziY5XwcSV \u26bd\ud83c\udfaf \u00a1@ToniKroos fue el encargado de inaugurar el marcador!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/QaZ9J8QhrA 2\u20e3\u25b6 | 0-1 | \u00a1Comienza la segunda parte!\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/ypQP1usB8U\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/ARs7V0mmep \u23f8 DC: @GalatasaraySK 0-1 @RealMadrid \n\u26bd @ToniKroos 18'\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/aDtFtRwUPJ 18' | 0-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @ToniKroos!  \n#FIFA20 | #RMUCL https://t.co/t6OctW3cvJ \ud83d\udcf8\ud83d\udc4a \u00a1HASTA EL FINAL!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/oxPMYDlsmK 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el partido en Estambul!\n\u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL!  \n@GalatasaraySK - @RealMadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/ypQP1usB8U\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/SZMiy5Wwvu \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1Ultimando detalles antes del partido!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/FHIsTlbuNZ \ud83d\udccd\ud83c\udfdf \u00a1El equipo ya est\u00e1 en el Estadio Ali Sami Yen!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/4kBoni5C6r \ud83d\udccb \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @GalatasaraySK! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/sEBZ6CgX7S \ud83d\udc4d\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario para el partido de esta noche! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/l8IZWxmYiL \u2728\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u26bd \u00a1Hoy escucharemos el himno de la @LigadeCampeones en Estambul!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/qyrycF4O0u \u261d\u26bd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1El primer GOL de @ClaudeMakelele como madridista fue en la temporada 2000/01 contra el @GalatasaraySK! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/BXQR2mi2um \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udd19 \u00a1Volvemos a Estambul despu\u00e9s de seis a\u00f1os!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/J59BU8BZEA \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@GalatasaraySK \ud83c\udd9a @realmadrid  \n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n\ud83d\udc49 Jornada 3\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen\n\u23f0 21:00 CEST\n#\u20e3 #RMUCL https://t.co/zTWWREFr0X \u2728\ud83c\udfac Diario de Champions\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 D\u00eda 1: Istambul \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/HWFNdrWrbh \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udcaa \u00a1Muchas felicidades a @hazardeden10 por estar entre los nominados al Bal\u00f3n de Oro 2019!\n #HalaMadrid | #ballondor https://t.co/X6RgZtVB13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c @viniciusjr, candidato al Trofeo Kopa. \u00a1Enhorabuena!\n#HalaMadrid | #kopatrophy https://t.co/82Ttp51cW9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd\ud83c\udfc6 \u00a1Enhorabuena @Benzema por estar entre los nominados al Bal\u00f3n de Oro 2019!\n\ud83d\udc4f F\u00e9licitations !\n#RealMadrid | #HalaMadrid https://t.co/UgEyRRqvaS @GalatasaraySK @LigadeCampeones @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 2013-14!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en https://t.co/yPutabsX4K\n\n@CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/DXDaESTBaC \u26bd\ud83e\udd39\u200d\u2642 \u00a1Habilidad y trabajo en equipo!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/LdJ8TBrCuS \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 \u00a1Sigue EN DIRECTO el \u00faltimo entrenamiento previo al encuentro en Estambul!#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/OvIMiwKO1N \ud83d\udde3\ud83d\udc54 #Zidane: \"Ma\u00f1ana tenemos un partido para demostrar y es lo que vamos a hacer\".\n#RMUCL | #RMTV https://t.co/7gj50LSJka \ud83c\udf99\ud83d\udcac @SergioRamos: \"Lo \u00fanico que tiene en mente el @realmadrid es ganar. Es la palabra que define a nuestro club y a nuestra entidad\".\n#RMUCL | #RMTV https://t.co/qoCBgKVuvi \ud83d\udd34\ud83d\udcfa EN DIRECTO: \u00a1@SergioRamos y #Zidane atienden a los medios antes del partido frente al @GalatasaraySK! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/yEan4xZ8FE \ud83c\udfdf\ud83d\udc40 \u00a1El escenario de ma\u00f1ana ya est\u00e1 listo!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/SeGxk2u2Iz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c\ud83d\udc55 \u00a1Todo listo antes de nuestro entrenamiento en el Estadio Ali Sami Yen!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/qGqU0ue0ku \ud83d\udc4b\ud83d\udeec \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u00a1Ya estamos en Turqu\u00eda!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/hJg00iwggu \ud83c\udf1f Paco Gento, nuestro presidente honorario y el \u00fanico jugador que ha ganado 6\u20e3 Copas de Europa, cumple hoy 86 a\u00f1os. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!\n#HalaMadrid https://t.co/ZPp1mk3QcV \ud83d\udc4c\ud83d\udc54 Siguiente parada: Estambul\n@HUGOBOSS | #SuitedByBoss https://t.co/KBlaSq6dSp \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u00a1Nos vamos a Estambul!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/pml1BRAwVr \u26bd\ud83d\udcc5\u2753 \u00bfSabr\u00edas decirnos la \u00faltima vez que el @RealMadrid se enfrento al @GalatasaraySK en una fase de grupos de la @LigadeCampeones?\n@CodereApuestas  | #HalaMadrid \ud83d\udccb \u00a1Estos son los 21 convocados para el partido \ud83c\udd9a @GalatasaraySK!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/7XL6daGc7C \ud83d\udc4a Champions League mode \ud83d\udd1b\n\ud83c\udd9a @GalatasaraySK\n#RMCity | #RMUCL https://t.co/PjodNy2ucR \ud83d\udcf0\u26bd No pudimos salir de Son Moix como el \u00fanico equipo invicto de LaLiga. \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcf8 Galer\u00eda, resumen en v\u00eddeo y cr\u00f3nica haciendo 'CLIC' en la imagen.\n#RMLiga \ud83c\udf99\ud83d\udc54 #Zidane: \"La \u00faltima parte de la primera parte no fue mal. Pero luego en la segunda, no hemos creado muchas ocasiones de gol claras y al final es complicado.\" #RMLiga https://t.co/yLEwugoeCi \ud83d\udcac Estas han sido las palabras de @thibautcourtois nada m\u00e1s finalizar el encuentro. #RMLiga https://t.co/ntNROni1dX \ud83c\udfc1 FP: @RCD_Mallorca 1-0 @realmadrid \n\u26bd Lago Junior 7' \n#Emirates | #RMLiga https://t.co/klHzyGX0CA 82' \ud83d\udd01 | 1-0 | \u00daltima sustituci\u00f3n para el @realmadrid. Entra al terreno de juego @Brahim por @viniciusjr\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/8xC5seJBuI 74' | 1-0 | Segunda amarilla para Odriozola. \n#RMLiga 66' \ud83d\udd01 | 1-0 | Doble cambio para el @realmadrid. Entran al campo @fedeevalverde y @RodrygoGoes en lugar de @isco_alarcon y Jovi\u0107. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/voOycdvc58 2\u20e3\u25b6 | 1-0 | \u00a1Empieza la segunda parte! \n\u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/3s1xfATSpT\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/gWDEjynEdf \u23f8 DC: @RCD_Mallorca 1-0 @realmadrid \n\u26bd Lago Junior 7' \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/kuQ03VZ9iV 7' | 1-0 | Gol de Lago Junior. \n#RMLiga 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el encuentro!  \n@RCD_Mallorca - @realmadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/3s1xfATSpT\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/XyQTMjv3fI \ud83c\udfaf @MarceloM12 \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/MfCKGlBYoo \ud83d\udcaa\u23f3 \u00a1En breves volver\u00e1 a rodar el bal\u00f3n!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/8XT20f104x \u26bd\u26a1 \u00a1VAMOS EQUIPO!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/amd8VaAld5 \ud83d\udc50\ud83d\udd25 \u00a1Nuestros porteros saltando al terreno de juego para el calentamiento!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/wlPNVH3Dn6 \ud83d\udd34\ud83d\udd25 EN DIRECTO: \u00a1Nuestro calentamiento para el partido contra el @RCD_Mallorca! \n#HalaMadrid | #RMLiga https://t.co/YClbqoikBl \ud83d\udccd\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos en Son Moix!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/3Z5h2S5Qrq \ud83d\udccb\u2705 \u00a1Este es nuestro XI inicial para medirnos al @RCD_Mallorca! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Em6KY16eHD \ud83d\ude8c \u00a1El equipo ya est\u00e1 de camino al estadio!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/gDkNmPRiwn \ud83c\udfdf\ud83d\udd19 \u00a1Volvemos a Son Moix despu\u00e9s de 7 temporadas!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/bCJALxcDum \ud83d\udc4d\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Todo preparado para el partido en nuestro vestuario!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/imCEwwGISh \u26bd\ud83d\ude03 \u00a1A por el triunfo en Son Moix! Haz clic en la imagen para leer la previa del partido... \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udcf8\u270d \u00a1Momento para las firmas y las fotos con nuestros #RMFans de Mallorca!\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Benzema\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @raphaelvarane \n#HalaMadrid https://t.co/SWP7GKzePX \ud83e\udd29\ud83e\udd33\u270d \u00a1Qu\u00e9 bienvenida! \n#RMFans | #HalaMadrid https://t.co/dfHWDSrlem \ud83d\udc4b\ud83d\udeec \u00a1Ya estamos en Mallorca!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/A5Y43DIa3z \ud83d\udeeb\ud83d\ude4c \u00a1Nos vamos a Mallorca! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/qhJR3SiIEN \ud83d\udccb \u00a1Estos son los 19 convocados para el partido \ud83c\udd9a @RCD_Mallorca!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/2NNL18IJEG \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c \n@RCD_Mallorca \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 9\n\ud83c\udfdf Son Moix\n\u23f0 21:00 CEST\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/W2xDTUtpdU \ud83d\udc4c\ud83e\udde4\u26bd \u00a1Goles y paradas en el entrenamiento previo al encuentro frente al @RCD_Mallorca! \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/4kKTxL0Asw \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @RCD_Mallorca\n\ud83d\udcc5 1987/88\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/JJzgOULPmR RT @Solan_de_Cabras: Este mes rendimos homenaje a las pacientes de c\u00e1ncer de mama junto al Real Madrid. Son un ejemplo de lucha y superaci\u00f3\u2026 @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 2012-13!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\ud83d\ude4c Vive el f\u00fatbol en https://t.co/yPutabsX4K\n@CodereApuestas https://t.co/9uQV9PR3c2 Comunicado Oficial.\n#RealMadrid \ud83d\udcaa @ferland_mendy\n\u26a1 @Brahim\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/8mOHeOWD1H \ud83d\udcac #Zidane: \"El partido importante es ma\u00f1ana. Hacer un buen partido es lo que nos interesa.\"\n#RMLiga | #RMTV https://t.co/2akw7p80i9 \ud83c\udf99\ud83d\udc54 DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane previa al choque liguero contra el @RCD_Mallorca.\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/7ReMaO3eh0 \ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltima sesi\u00f3n preparatoria antes de visitar Son Moix!\n\ud83c\udd9a @RCD_Mallorca\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/y0kU43nsn4 \ud83d\udc99\ud83d\ude03 \u00a1@Oficial_RC3 y @aarbeloa17 acudieron al evento de la #MillaInclusiva de @F_Sanitas! \n#10SemanaDeporteInclusivo https://t.co/OqOdZ9o0ww \ud83e\udd29 \u00a1LaLiga vuelve este fin de semana!\n\ud83c\udd9a @RCD_Mallorca\n\u26bd @SergioRamos \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/zy4F9jq9pE \ud83c\udfaf @DaniCarvajal92 \n\u2728 @Benzema \n\u26bd @Casemiro \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/rijg7eR0IY \u26bd\ud83d\udcc5\u2753 \u00bfRecuerdas en qu\u00e9 temporada fue nuestra \u00faltima visita a Son Moix?\n@CodereApuestas  | #HalaMadrid \ud83d\udcf8 @alvaroodriozola \ud83e\udd1c\u26bd\ud83e\udd1b @viniciusjr\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/j6CaY3WVdn RT @realmadrid: \u2934 @ToniKroos te asiste.\n\ud83d\udca5 @Casemiro te remata.\n\ud83d\udcfa \u00a1Mira el resto de asistencias de esta temporada!\n\ud83d\udc49 https://t.co/8VSMzUHKuz\u2026 \u26bd\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2728 \u00bfQuieres lucir nuestros colores? \u00a1Este es el momento de ganar nuestra camiseta OFICIAL!\n \n\u2705 Sigue a @CodereMX\n\ud83d\udd01 Haz RT a esta publicaci\u00f3n\n\u23f0 Hasta el 21/10 a las 14:00 hrs.\n \n\ud83d\ude0e \u00a1Y listo, ya est\u00e1s participando en el sorteo! https://t.co/qs78HXqjsS \ud83c\udfa9\ud83d\udcab \u00a1M\u00c1GICO @isco_alarcon!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/4Bw32vvvXK \u26bd\ud83d\udcaa\ud83d\udd19 \u00a1Ya est\u00e1n de vuelta con el grupo!\n\ud83d\udcab @hazardeden10 \n\ud83d\udee0 @Casemiro\n\u26d4 @edermilitao13\n\ud83d\udc50 @thibautcourtois \n\ud83e\udde4 @AreolaOfficiel \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/05Sx0x1fdT \u2728\ud83d\udcac\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Escucha las respuestas de algunas figuras del @RealMadrid como @ivanhelguera1, Vicente del Bosque o Camacho entre otras, al reto que tiene ahora @SergioRamos de llegar a los 200 partidos con la @SeFutbol!\n#SRecord168 | #HalaMadrid https://t.co/aakMc0aOFd \ud83d\udd19\ud83d\ude4c \u00a1Cont\u00ednuan llegando nuestros internacionales en #RMCity! #HalaMadrid https://t.co/g6K02USCDh \u2934 @ToniKroos te asiste.\n\ud83d\udca5 @Casemiro te remata.\n\ud83d\udcfa \u00a1Mira el resto de asistencias de esta temporada!\n\ud83d\udc49 https://t.co/8VSMzUHKuz\n#HalaMadrid https://t.co/jWkDfvcsxn \ud83d\udcaa @DaniCarvajal92 disput\u00f3 81 minutos en el empate ante Suecia (1-1), que clasifica a la @SeFutbol para la #EURO2020. \ud83d\udc4f https://t.co/y7EfOlspmS \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83e\udd1d Amistoso:\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Per\u00fa \ud83c\udd9a Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\u23f0 03:30 CEST (Mi\u00e9rcoles 16)\n\ud83d\udc49 @fedeevalverde https://t.co/tmE89fsuz9 \ud83d\ude0d Ese control.\n\ud83d\udd25 Ese disparo.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Imparable @jamesdrodriguez.\n#RMCity https://t.co/zorKDNPlz1 \ud83d\udccb\u2b50 \u00a1Incluidos en la \u00faltima lista de 20 finalistas al Golden Boy 2019!\n@viniciusjr \ud83e\udd17 @RodrygoGoes\n#HalaMadrid https://t.co/1LJM3EXr9P \ud83d\udd0d Parte m\u00e9dico de Modric.\n#RealMadrid \ud83d\udc4a \u00a1M\u00e1s y m\u00e1s trabajo!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/egUC32nqmm \ud83d\udcfa\u2728 \u00a1Leyendas como @RaulGonzalez, @ButraguenoRM, @IkerCasillas, @XabiAlonso y muchos m\u00e1s nos hablan sobre las cualidades de @SergioRamos para alcanzar el r\u00e9cord de 168 partidos con la @SeFutbol!\n#SRecord168 | #HalaMadrid https://t.co/xB0s6oxEZD \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020:\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Suecia \ud83c\udd9a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\u23f0 20:45 CEST \n\ud83d\udc49 @DaniCarvajal92 https://t.co/SVC1CjdjQX \ud83c\udd95\ud83d\udc55\ud83d\ude0d \u00a1Consigue ya tu Primera Equipaci\u00f3n 19/20! #RMShop \u26bd\ud83d\ude80 \u00a1GOLAZOS! \u00a1Disfruta de nuestros goles desde fuera del \u00e1rea! \ud83d\udc47 #HalaMadrid \ud83e\udd45\u26bd\ud83e\udd45 El equipo concluy\u00f3 su primer entrenamiento de la semana en #RMCity. \n#HalaMadrid https://t.co/4XHXMI4bYw \u26bd @jamesdrodriguez \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @viniciusjr \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/r49lcvWx9d \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020:\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Francia \ud83c\udd9a Turqu\u00eda \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\u23f0 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @raphaelvarane, @AreolaOfficiel\n\n\ud83e\udd1d Amistoso:\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Selecci\u00f3n Ol\u00edmpica de Brasil \ud83c\udd9a Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u23f0 23:00 CEST\n\ud83d\udc49 @RodrygoGoes https://t.co/5XtY4ggNt4 \ud83d\udca6\u2764\u26bd Una historia de pasi\u00f3n, ilusi\u00f3n y futuro que se renueva cada d\u00eda. Acomp\u00e1\u00f1anos junto a @Solan_de_Cabras para descubrirla. #PuroRealMadrid https://t.co/Np7Km095c8 \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 13 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @SDEibar\n\ud83c\udfdf Ipur\u00faa\n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 9 de noviembre \n\u23f0 18:30 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/SCP9gBH3x4 \u00a1@Benzema \ud83d\udd1b\ud83d\udd25! Haz clic en la foto y disfruta con TODOS los goles marcados por nuestro 9\u20e3 en 2019. #HalaMadrid \ud83d\udc54\ud83d\udcac\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Estas han sido las palabras del presidente Florentino P\u00e9rez sobre el r\u00e9cord de internacionalidades conseguido ayer por nuestro capit\u00e1n @SergioRamos.\n#SRecord168 | #RealMadrid https://t.co/KIprCLkzrc \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83e\udd1d Amistoso:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddf3\ud83c\uddec | 14:00 CEST\n\ud83d\udc49 @Casemiro, @edermilitao13\n\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020:\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\udd9a\ud83c\udde7\ud83c\uddea | 15:00 CEST\n\ud83d\udc49 @hazardeden10, @thibautcourtois\n\n\ud83d\udc32\ud83c\udd9a\ud83c\udded\ud83c\uddf7 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @GarethBale11; @lukamodric10 https://t.co/F65hohMqx0 RT @realmadrid: \ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena, @SergioRamos! \ud83d\udc4f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d 168 partidos con la @SeFutbol - \u00a1R\u00e9cord de internacionalidades! \n\n\ud83d\udcfa V\u00cdDEO HOMENAJE COM\u2026 RT @futbolmahou: El #Loft5Estrellas sigue buscando a ese grupo de amigos para disfrutar del partidazo de este 26 de octubre con todas las c\u2026 \ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena, @SergioRamos! \ud83d\udc4f\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d 168 partidos con la @SeFutbol - \u00a1R\u00e9cord de internacionalidades! \n\n\ud83d\udcfa V\u00cdDEO HOMENAJE COMPLETO: https://t.co/7zgcPQfQNR\n\n#SRecord168 | #HalaMadrid https://t.co/xJ6KwcmWYc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f  \u00a1Enhorabuena a nuestro capit\u00e1n @SergioRamos por alcanzar el r\u00e9cord de partidos con la @SeFutbol! \u00a1168 apariciones!\n#SRecord168 | #HalaMadrid https://t.co/VqhyFmIXKw RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: #RMCastilla \ud83c\udd9a @PontevedraCFSAD  #LaFabrica | #HalaMadrid https://t.co/rtMxEy1MGT \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Noruega \ud83c\udd9a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\u23f0 20:45 CEST \n\ud83d\udc49 @SergioRamos, @DaniCarvajal92 https://t.co/GZ9CZdYoA3 \ud83d\udca5 \u00a1ESPECTACULAR!\n\ud83d\udc5f \u00a1Los goles de @lukamodric10 desde fuera del \u00e1rea!\n#HalaMadrid https://t.co/fwVyO3YWoZ \ud83c\udd95\ud83d\udc99 \u00a1Dorsal Gratis con tu 3\u00aa Equipaci\u00f3n 2019/20! \n\ud83d\udcf1\ud83d\udda5 \u00a1Oferta exclusiva online! \n#RMSHOP | #HalaMadrid \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83e\udd1d Amistoso\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Uruguay \ud83c\udd9a Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\u23f0 01:00 CEST (S\u00e1bado 12)\n\ud83d\udc49 @fedeevalverde https://t.co/WtIR6pb5qg \ud83d\ude80 As\u00ed dispara Luka Jovi\u0107.\n\u2728 As\u00ed asiste @Benzema.\n\u26bd As\u00ed marca @viniciusjr.\n\ud83d\udccd #RMCity | #HalaMadrid https://t.co/k7w710kgHR RT @futbolmahou: \u00a1Enhorabuena a @Benzema que recoge el trofeo\ud83c\udfc6 al #JugadorCincoEstrellas \u26bd\ufe0fdel @realmadrid en el mes de septiembre! Gracias\u2026 \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf8 Islandia \ud83c\udd9a Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\u23f0 20:45 CEST \n\ud83d\udc49 @raphaelvarane, @AreolaOfficiel https://t.co/fRhAx7LJE7 \ud83d\udcfa\ud83d\udc40 Realmadrid TV est\u00e1 preparando un nuevo fichaje... \u00a1No te pierdas a la nueva incorporaci\u00f3n! #RMTV https://t.co/Gu1CNPyqds \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83e\udd1d Amistoso\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Selecci\u00f3n Ol\u00edmpica de Brasil \ud83c\udd9a Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\u23f0 02:30 CEST (Viernes 11)\n\ud83d\udc49 @RodrygoGoes https://t.co/3a3sVE8Af8 \ud83d\udc4a La jornada en #RMCity:\n\n\ud83c\udfcb\u200d\u2642 Gimnasio\n\ud83d\udd04 Circulaci\u00f3n de bal\u00f3n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642 Presi\u00f3n\n\ud83c\udfaf Definici\u00f3n\n\ud83c\udd9a Partidos en mini-campo\n#HalaMadrid https://t.co/FUH5WwgDzz RT @CodereApuestas: \u2708 \u00bfQuieres ganar una experiencia VIP y vivir un viaje de ensue\u00f1o a Estambul para animar al Real Madrid C.F.? \ud83c\udfdf\u26bd \u00a1A\u00fan pu\u2026 \ud83c\udf10 Compromisos internacionales \ud83d\udc47\n\n\ud83e\udd1d Amistoso:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 | 14:00 CEST\n\ud83d\udc49 @Casemiro, @edermilitao13\n\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udd9a\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @hazardeden10, @thibautcourtois\n\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\udded\ud83c\uddfa | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @lukamodric10\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\udd9a\ud83d\udc32 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @GarethBale11 https://t.co/tgtfUn7J8z \ud83d\udd25\u26bd \u00a1Descubre el nuevo bal\u00f3n FIFA Global Series. \u00a1Disponible ya en #FIFA20! \n\ud83d\udc49 https://t.co/vkYz5TRmsn \n@adidasfootball |  @EASPORTSFIFA | #FUTChampions https://t.co/T86SyONzHk \ud83d\udcfa LIVE/DIRECTO: @BfcOfficialPage Legends \ud83c\udd9a @realmadrid Leyendas | #HalaMadrid #BFC110 https://t.co/Jpee1uNq1p \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Luka Jovi\u0107 \u26bd\u26bd\n\ud83d\udee0 #RMCity \ud83d\udca5 https://t.co/H51gioxKCH \ud83d\udcaa\ud83c\udf31 Nueva jornada de entrenamientos junto al #RMCastilla. #RMCity https://t.co/nUMVzHAAlD \ud83d\udca5 Potencia + velocidad \ud83d\udca8\n\u26a1 @viniciusjr \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/Oe445PjDEu \u2728\u2934\u2935 \u00a1Vaselina perfecta!  \n\ud83d\udc4f @isco_alarcon\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/EgkUIDOAqO \u26bd\ud83c\udf1f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Desde las 20h45, podr\u00e1s disfrutar del partido entre el @BfcOfficialPage Legends y el @realmadrid Leyendas, por la conmemoraci\u00f3n de los 110 a\u00f1os de la creaci\u00f3n del club italiano. \n#RMTV | #HalaMadrid https://t.co/7TuT9sTPAD RT @realmadrid: \u2708\ud83d\uddfa\ud83c\udd9a 12 madridistas convocados con sus selecciones:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos, @DaniCarvajal92\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @raphaelvarane, @AreolaOfficiel\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @\u2026 \ud83c\udfc3\ud83d\udcaa Sin la presencia de los internacionales, el equipo complet\u00f3 el primer entrenamiento de la semana con el #RMCastilla.  \n\ud83d\udc49 @lafabricacrm https://t.co/jv2W94AbeZ \ud83d\udd25\ud83d\udcaa \u00a1El equipo sigue trabajando!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/4cUevSERiC \u2708\ud83d\uddfa\ud83c\udd9a 12 madridistas convocados con sus selecciones:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos, @DaniCarvajal92\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @raphaelvarane, @AreolaOfficiel\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @thibautcourtois, @hazardeden10\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10\n\ud83d\udc32 @GarethBale11\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @fedeevalverde\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Casemiro, @edermilitao13 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10 @RodrygoGoes https://t.co/P1nAAcKuxp \ud83c\udfae\ud83e\udd14\u2753 \u00a1@KAKA jug\u00f3 a adivinar las puntuaciones de los jugadores del @realmadrid en el #FIFA20 y habl\u00f3 del videojuego! No te lo pierdas... \n@EASPORTSFIFA | #HalaMadrid https://t.co/nJlCr8yjKA RT @realmadrid: 2\u20e30\u20e30\u20e35\u20e3 - 2\u20e30\u20e31\u20e39\u20e3\n\ud83c\udfaf @SergioRamos \n\u26bd \u00a115 temporadas de goles en el @RealMadrid! \n#HalaMadrid https://t.co/MMphdewLE4 \u26bd @Benzema \n\ud83d\udcaf partidos marcando GOL en el Santiago Bernab\u00e9u \n#HalaMadrid https://t.co/jvdUQe49zA 2\u20e30\u20e30\u20e35\u20e3 - 2\u20e30\u20e31\u20e39\u20e3\n\ud83c\udfaf @SergioRamos \n\u26bd \u00a115 temporadas de goles en el @RealMadrid! \n#HalaMadrid https://t.co/MMphdewLE4 RT @realmadrid: \u26bd\ud83d\udca5 Os suena este golazo de @lukamodric10 contra @GranadaCdeF?\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/w4DTzfowhf https://t.co/VjelJTdW6w \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u26bd\ud83d\ude4c \u00a1Primer gol de la temporada para @jamesdrodriguez!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/PhmFdAgJv6 \u26bd\ud83d\udca5 Os suena este golazo de @lukamodric10 contra @GranadaCdeF?\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/w4DTzfowhf https://t.co/VjelJTdW6w Parte m\u00e9dico de Kroos.\n#RealMadrid \u26bd\ud83d\ude80 GO-LA-ZO! Pincha la foto para ver el golazo de @lukamodric10 contra @GranadaCdeF una y otra vez!\n#RMLiga \u2600\ud83d\udc4b Buenos d\u00edas, madridistas!\n\nQu\u00e9 mejor manera de empezar el d\u00eda que viendo el primer gol oficial de @hazardeden10 en el @realmadrid!\ud83d\udc47\n\n#RMLiga | #HalaMadrid \u26bd\ud83d\udc4f \u00a1Llegamos l\u00edderes al par\u00f3n de selecciones a base de golazos! \n#RMLiga | #HalaMadrid \u26bd\ud83c\udded\ud83c\uddf7 \u00a1El mensaje de @lukamodric10 despu\u00e9s de su GOLAZO! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/EqBtfd367p \u26bd\ud83d\ude03 \u00a1Primer gol oficial de @hazardeden10 y en el Bernab\u00e9u! As\u00ed se siente el belga... \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/0Qt4T906JM \ud83d\udcac\ud83c\udf99 \u00a1El an\u00e1lisis de #Zidane en #RMTV! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/6ueF44NOb7 \ud83d\udc99\ud83c\udf4f\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena, capit\u00e1n! Nuestros aficionados han elegido a @SergioRamos como el Jugador M\u00e1s Saludable @sanitas de la Temporada 2018/2019 a trav\u00e9s de las redes sociales. \n#RealMadrid | #ImpulsoSanitas https://t.co/H9IovzA8XC \ud83d\udd1d \u00a1Nuestros GOLEADORES!  \n\u26bd @Benzema\n\u26bd @hazardeden10\n\u26bd @lukamodric10\n\u26bd @jamesdrodriguez\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/cLIUTkpBNN \ud83c\udf99\ud83d\udcac Las impresiones de @fedeevalverde en zona mixta tras su gran partido frente al @GranadaCdeF. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/GES5gcSfaR \ud83c\udf99\ud83d\udcac \u00a1Las sensaciones de @DaniCarvajal92 tras la victoria frente al @GranadaCdeF! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/skk1jjc1Pc \ud83c\udfc1 FP: @realmadriden 4-2 @GranadaCdeF \n\u26bd @Benzema 2', @hazardeden10 45'+1', @lukamodric10 61', @jamesdrodriguez 90'+2'; Mach\u00eds 69', Domingos Duarte 77'. \n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/iYiyNIcreB 90'+2' | 4-2 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @jamesdrodriguez! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/j9WfYeyLOl 83' \ud83d\udd01 | 3-2 | \u00daltimo cambio en el @realmadrid. Sale @GarethBale11 y entra @jamesdrodriguez. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/lvoIof2PDA 77' | 3-2 | Gol de Domingos Duarte. \n#RMLiga \ud83c\udded\ud83c\uddf7\u26bd Vaya GOLAZO de @lukamodric10 para poner el 3-0 en el marcador \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/ZG3WqIifB5 70' \ud83d\udd01 | 3-1 | Nuevo cambio para el @realmadrid. Se retira @hazardeden10 y entra @isco_alarcon. #RMLiga https://t.co/pkRATijkgm 69' | 3-1 | Gol de Mach\u00eds. \n#RMLiga 67' | 3-0 | Penalti a favor del Granada. #RMLiga 61' | 3-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLAAAAAAAAAZO de @lukamodric10! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/y8cXfs1Ec1 2\u20e3\u25b6 | 2-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/QLCQO4Kksi\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/mWbup1IQQj \u23f8 DC: @realmadrid 2-0 @GranadaCdeF \n\u26bd @Benzema 2', @hazardeden10 45'+1' \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/lXKYR7krU8 45'+1' \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @hazardeden10! \n#FIFA20 | #HalaMadrid https://t.co/Pm0X0K7dOl 36' \ud83d\udd01 | 1-0 | Cambio para el @realmadrid. Entra al campo @lukamodric10 en lugar de @ToniKroos. #RMLiga https://t.co/EUl6dlqgoU @Benzema \ud83d\udcf8 As\u00ed remataba @Benzema con la izquierda desde el centro del \u00e1rea para batir a Rui Silva. Asistencia de @GarethBale11. \u2705\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/NTMlV8xB02 2' | 1- 0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema!\n#FIFA20 | #HalaMadrid https://t.co/LV4nRGLBEr 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@realmadrid - @GranadaCdeF \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/QLCQO4Kksi\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/8AIHI6D9pE \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf #RMLiga\n\u2705 @ToniKroos \n\u2705 @hazardeden10 \n\u2705 @GarethBale11 \n#HalaMadrid https://t.co/xwgLB4SKFB \u270b\ud83e\udd45 \u00a1@AreolaOfficiel bajo palos! #RMLiga https://t.co/GdO23IpUh4 \ud83d\udd25\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\u00a1Vamos!  #HalaMadrid https://t.co/MvOGvlqKH6 \ud83d\udd34\ud83d\udd25 EN DIRECTO: \u00a1Nuestro calentamiento para el partido de #RMLiga contra el @GranadaCdeF! #HalaMadrid https://t.co/Qbd78aBkIC \ud83d\udccb\u2705 \u00a1Este es nuestro XI inicial frente al @GranadaCdeF! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/gCKLHe4E0P \ud83d\udc4b\ud83d\udcaa \u00a1Hola Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid  https://t.co/T9owyh3dqR \ud83d\udc4d\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! \n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/qAgPkt6n34 \u23f3\u26bd \u00a1Solo quedan 3 horas para el partido en casa vs @GranadaCdeF! Pon tus @futbolmahou cinco estrellas a enfriar y... \n\ud83d\udd1b \u00a1Que empiece el partido! \n#ElSaborQueNosUne https://t.co/WBskR9vsYY \ud83c\udded\ud83c\uddf7\u26bd @lukamodric10 debut\u00f3 en la Liga frente @GranadaCdeF. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/XlNegr965N \u26bd\ud83d\ude4c \u00a1A mantener el liderato en el Bernab\u00e9u! \n\u00a1Haz clic en la imagen para descubrir toda la info y datos del partido frente al @GranadaCdeF! \ud83d\udc47 \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @GranadaCdeF\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 8\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 16:00 CEST\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/0t3TqauZQk \ud83d\udd1d \u00a1Algunos de nuestros mejores goles \ud83c\udd9a @GranadaCdeF!\n\u26bd \u00bfCu\u00e1l es tu favorito? \u270d \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/zo4rn20MZX \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros convocados para el partido contra el @GranadaCdeF!\n\n\u00a1Escribe cu\u00e1l ser\u00eda tu once ideal! \ud83d\udc47\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/6D29UDs4sD \u231b \u00a1Menos de 24 horas para recibir al Granada! #RMLiga https://t.co/EGdGhlXmXP \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @GranadaCdeF \n\ud83d\udcc5 2015/16\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/E6JCFQ1Gkd @GranadaCdeF @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 7\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabKytk https://t.co/iKl9iIDZdw \ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Sabemos que vamos a jugar contra un equipo que est\u00e1 haciendo una buena temporada y lo que queremos es hacer un muy buen partido.\"\n#RMTV | #RMLiga https://t.co/CU3aCkxhSu Parte m\u00e9dico de Marcelo.\n#RealMadrid \ud83c\udfa5\ud83d\udc54 DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane previa al @RealMadrid \ud83c\udd9a @GranadaCdeF.\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/nWg1tCBsdn Comunicado Oficial: Courtois.\n#RealMadrid RT @futbolmahou: Ya tenemos al #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid en septiembre. Y es... \u00a1@Benzema! \u00a1Enhorabuena!  \n\u00a1Gracias a todos po\u2026 \ud83d\udd34\u26bd \u00a1Sigue en DIRECTO el \u00faltimo entrenamiento antes de recibir al @GranadaCdeF!\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/vXVgkwzslO \u26bd\ud83d\udd25 @Benzema \ud83c\udd9a @GranadaCdeF \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/9pEg0TTDVM \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1Los mejores momentos del equipo en el entrenamiento de hoy!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/sslY2uQCvq \u26bd\ud83e\udd14 \u00bfSabr\u00edas decirnos cu\u00e1ntos jugadores de la actual plantilla han visto porter\u00eda contra el @GranadaCdeF en LaLiga? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83d\udcaa\u23e9 \u00a1Preparados para seguir avanzando en LaLiga!\n\ud83c\udd9a @GranadaCdeF\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/sRMhmzHvFC RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! Vuelve #JugadorCincoEstrellas del \n@realmadrid. Recuerda la mec\u00e1nica: vota haciendo RT o Me Gusta en tu favor\u2026 \ud83c\udd95\ud83d\udc99 \u00a1Ya puedes personalizar tu equipaci\u00f3n del @RealMadrid! \n#RMSHOP | #HalaMadrid \ud83d\ude80\u26bd \u00a1Imparable!\n\ud83c\udfaf Luka Jovi\u0107\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/lkVZJbzgIJ \ud83d\udcab @DaniCarvajal92 ha cumplido 5\u20e30\u20e3 partidos de @LigadeCampeones con nuestra camiseta.\n\ud83c\udfc6 4 t\u00edtulos\n\ud83d\udcaa 35 victorias\n\u27a1 10 asistencias\n\u26bd 1 gol\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/OIPKF1SGO2 \ud83d\udcac #Zidane: \u201cEn la segunda parte jugamos con coraz\u00f3n y entrega\u201d\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/2rbSOHSF7c Parte m\u00e9dico de Nacho. \n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/4RJtwr9xwD \ud83d\udcf0\u26bd @SergioRamos y @Casemiro igualan los tantos del @ClubBrugge en un partido en el que los blancos tuvieron ocasiones para ganar. \n\n\ud83d\udcf8 Galer\u00eda y cr\u00f3nica haciendo 'CLIC' en la imagen.\n#RMUCL | #HalaMadrid \ud83d\udcf8 \u00a1Las im\u00e1genes de nuestro partido contra el @ClubBrugge! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/sIXvJbNAfa \ud83d\udcac Estas han sido las palabras de @Casemiro nada m\u00e1s finalizar el encuentro.\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/rlidJuJz67 \ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 2-2 @ClubBrugge\n\u26bd @SergioRamos 55', @Casemiro 85'; Dennis 8', 39'\n#Emirates | #RMUCL https://t.co/t6PlEV1Tjp 85' | 2-2 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Casemiro!  \n#FIFA20 | #RMUCL https://t.co/zPsw2LcXjw 84' | 1-2 | Expulsi\u00f3n de Vormer.\n#RMUCL | #HalaMadrid 67' \ud83d\udd01 | 1-2 | \u00daltimo cambio. Entra @viniciusjr sustituyendo a @Lucasvazquez91. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/56pCF0E1x5 55' | 1-2 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @SergioRamos!  \n#FIFA20 | #RMUCL https://t.co/ol7lpF2Ulj 46' \ud83d\udd01 | 0-2 | Doble cambio en las filas del @realmadrid. Entran al campo @AreolaOfficiel y @MarceloM12, en lugar de @thibautcourtois y @nachofi1990. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/8xD6QQ59eV 2\u20e3\u25b6 | 0-2 | Arranca la segunda mitad. \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/cXAJt1Cgsc\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/RuwgmcTLgw \u23f8 DC: @realmadrid 0-2 @ClubBrugge \n\u26bd Dennis 8', 39'\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/qXf4jUIeEN 39' | 0-2 | Gol de Dennis.  \n#RMUCL 8' | 0-1 | Gol de Dennis.  \n#RMUCL \ud83d\udc4a \u00a1A POR TODAS!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/7GZVZYBS8d 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza la @LigadeCampeones en el Santiago Bernab\u00e9u!  \n@realmadrid - @ClubBrugge\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/cXAJt1Cgsc\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/pI8N0DwrKB \u26a1\ud83d\ude4c \u00a1VAMOS EQUIPO!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/G1NRr7FepN \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1Calentando motores!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/uiHan88HNL \ud83d\udc50\u26bd @thibautcourtois\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/aRUM2iZowD \u2728\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos en el Santiago Bernab\u00e9u para nuestra primera noche de @LigadeCampeones en casa!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/WhctcjmX4k \ud83d\udccb \u00a1Ya tenemos XI inicial para medirnos al @ClubBrugge! #RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/Dts7O0QLlp \ud83d\udc4d\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Nuestro vestuario ya est\u00e1 listo! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/l1mByqienx @LigadeCampeones @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 6!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los acertantes!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabsX4K https://t.co/22L5tRSt4r \ud83d\udcab\ud83c\udfdf\ud83d\udd19 \u00a1La @ChampionsLeague regresa al Santiago Bernab\u00e9u esta noche! #RMUCL https://t.co/LwJ9lORgqz \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @ClubBrugge\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n\ud83d\udc49 Jornada 2\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 18:55 CEST\n#\u20e3 #RMUCL https://t.co/Ok241QFYOf \ud83d\ude8d\ud83d\ude4c \u00a1El equipo se concentr\u00f3 para el encuentro ante el @ClubBrugge! #RMUCL https://t.co/FIUyu5H7ce \ud83e\udd29 \u00a1EST\u00c1S DENTRO! \ud83c\udfdf\nDe los campos de entrenamiento a la sala de cine, de la piscina al gimnasio.\nOs ense\u00f1amos #RMCity como nunca antes lo hab\u00edais visto...\n\ud83d\udeaa \u00a1Bienvenidos! \ud83d\udecb\n#HalaMadrid https://t.co/PoAQNERy2m \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra el @ClubBrugge! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/5j1eYnKgqX \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1As\u00ed fue el d\u00eda de ensue\u00f1o de los 5 Coderistas y sus acompa\u00f1antes animando al @RealMadrid en el derbi! \u00bfQuieres vivir una de estas experiencias VIP? \u00a1Atento a todo lo que ofrece @CodereApuestas! \u00a1Acepta el reto! \ud83d\ude09\n\u27a1 https://t.co/FdJ90rjrna\n#HalaMadrid https://t.co/YBpXhWjjqu \ud83d\udcaa\u26bd\u2728 \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes del primer partido de @LigadeCampeones en el Santiago Bernab\u00e9u!\n#RMUCL | #RMCity https://t.co/d3JCW3TK44 \ud83c\udf82 \u00a1\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS #RMCity!! \ud83d\udc4f\n\n\ud83c\udf31\ud83d\udcaa\ud83d\udd1d La mejor ciudad deportiva del mundo cumple hoy 14 a\u00f1os.\n\u00a1Descubre las instalaciones desde dentro! \ud83c\udfa5\n\n#RealMadrid | #HalaMadrid https://t.co/Fo8xJygwhw \ud83d\udcac #Zidane: \"Ma\u00f1ana es una oportunidad para devolver lo que se merece la afici\u00f3n y tambi\u00e9n para nosotros porque necesitamos sumar s\u00ed o s\u00ed.\"\n#RMFans | #RMTV https://t.co/ucSMzmzPB9 \ud83d\udcac @hazardeden10: \"Tenemos la obligaci\u00f3n de ganar al @ClubBrugge y vamos a dar el m\u00e1ximo\"\n#RMCity | #RMTV https://t.co/TKTco5HBpq \ud83d\udcfa\ud83d\udcac \u00a1@hazardeden10  y #Zidane atienden a los medios en la rueda de prensa previa al encuentro \ud83c\udd9a Brujas! #RMUCL https://t.co/ZjCXtPvUp2 \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de recibir al @ClubBrugge! #RMCity https://t.co/bom0bu3gXy El @RealMadrid ha recibido 9 veces como local a equipos belgas en @LigadeCampeones. \u00bfSabr\u00edas decir cu\u00e1ntas terminaron en victoria? @CodereApuestas | #HalaMadrid RT @realmadrid: \ud83d\ude4c \ud83d\udc40 \u00a1El behind the scenes del #RMDerbi en el Metropolitano! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/mg7zGmugbo \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1El equipo ya prepara el partido de Champions frente al @ClubBrugge! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/Plm8GifcLj \ud83d\ude4c \ud83d\udc40 \u00a1El behind the scenes del #RMDerbi en el Metropolitano! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/mg7zGmugbo \ud83d\udcf0\u26bd El equipo blanco empat\u00f3 en su visita al @Atleti y es el \u00fanico invicto de la LaLiga.\n\n\ud83d\udcf8 Galer\u00eda y cr\u00f3nica haciendo 'CLIC' en la imagen.\n#RMDerbi | #HalaMadrid \ud83d\udc54\ud83d\udcac #Zidane: \"Creo que merec\u00edamos mucho m\u00e1s. Los jugadores han hecho un gran partido.\"\n#RMTV | #RMDerbi https://t.co/008tPgvw4N \ud83d\udde3 \u00a1Estas han sido las palabras de nuestro capit\u00e1n @SergioRamos a pie de campo!\n#RMDerbi | #HalaMadrid https://t.co/RgV6hWw1yI \ud83c\udfc1 FP: @Atleti 0-0 @RealMadrid \n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/oxGABBYk5j 88' \ud83d\udd01 | 0-0 | Tercer y \u00faltimo cambio. Entra Luka Jovi\u0107 en lugar de @Benzema. \n#RMDerbi | #RMLiga https://t.co/kVWCwnNrdn 77' \ud83d\udd01 | 0-0 | Segundo cambio en las filas del @realmadrid. Entra  @jamesdrodriguez sustituyendo a @hazardeden10. #RMDerbi | #RMLiga https://t.co/2V2vD0IehT 68' \ud83d\udd01 | 0-0 | Primer cambio del encuentro. Entra al campo @lukamodric10 en lugar de @fedeevalverde. \n#RMDerbi | #RMLiga https://t.co/4D3GGAnNgc 60' | 0-0 | \u2696\u26bd Siguen las tablas en el marcador. \u00a1VAMOS EQUIPO!\n#RMDerbi | #RMliga https://t.co/NAVeoAKzYo 2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza la segunda parte! \n\u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/ps9hdgkDez\n#RMLiga | #RMDerbi https://t.co/iBbhpRkQBF \u23f8 DC: @Atleti 0-0 @RealMadrid\n#RMDerbi | #RMLiga https://t.co/dCKkkwLrDW 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el derbi!  \n@Atleti - @RealMadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/ps9hdgkDez\n#RMLiga | #RMDerbi https://t.co/HKLlZGYfov \ud83d\udcaa\ud83e\udd29 \u00a1\u00a1\u00a1Vamos MADRID!!! #RMDerbi https://t.co/UWu11jeOV7 RT @realmadriden: \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 Warm-up time. VAMOS!!! #RMDerbi https://t.co/qFAhk3gYqP \ud83d\udd25\u26bd \u00a1En DIRECTO el calentamiento del equipo! \n#RMDerbi | #RMLiga https://t.co/bGDGUq75YU \ud83d\udc4b \u00a1As\u00ed fue la llegada de los nuestros! #RMDerbi https://t.co/u9i9kEWyhB \ud83d\udccb \u00a1Ya tenemos XI inicial para medirnos al @Atleti!\n#FIFA20 | @EASPORTSFIFA | #RMDerbi https://t.co/wwlhhTH8XX \ud83d\udc55\ud83e\udde6\ud83d\udc5f \u00a1Damos el visto bueno al vestuario! \u2705\n#RMDerbi | #HalaMadrid https://t.co/GNKysMwDBb \ud83c\udfdf\ud83d\udc4c \u00a1El escenario para el derbi de esta noche ya est\u00e1 listo!\n#RMDerbi | #RMLiga https://t.co/zs6LIEpqXn \ud83d\udc4c \u00a1Estamos listos para un nuevo #RMDerbi! \n\u26bd @Benzema | #HalaMadrid\n\ud83d\udc49 https://t.co/hEyUvvOUgT https://t.co/bUFX2rdaPk \ud83c\udfc3\u200d\u2642 El equipo\n\ud83d\udcca Los objetivos\n\ud83c\udd9a El rival\n\n\ud83d\udc4a \u00a1Lee la previa del #RMDerbi que jugamos esta noche! \ud83d\udc47 #HalaMadrid \ud83d\ude4c \u00a1Los jugadores est\u00e1n en #RMCity para concentrarse de cara al #RMDerbi! | #HalaMadrid https://t.co/krWUMtUyDt \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra el @Atleti! \n#RMDerbi | #HalaMadrid https://t.co/04oUTDItcB \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @Atleti \n\ud83d\udcc5 1987/88\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/4EXxbl0HB5 \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE #RMDERBI! \ud83d\ude4c\n@Atleti \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga \n\ud83d\udc49 Jornada 7\n\ud83c\udfdf Wanda Metropolitano\n\u23f0 21:00 CEST\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/0tOcFeEsXq \u2728 \u00bfQuieres brillar con los colores del @realmadrid?\n\u00a1Apl\u00edcate y gana la NUEVA camiseta! \u26bd\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n\u2705 Sigue a @CodereMX\n\ud83d\udd01 Haz RT a esta publicaci\u00f3n\n\u23f0 Hasta el 30/09 a las 14:00 hrs.\n\n\ud83d\ude0e \u00a1Y listo, ya est\u00e1s participando en el sorteo! https://t.co/7kyi3pl7H4 \u23f3\u26bd \u00a1Tan solo 24 horas para que empiece el primer derbi de la temporada!\n#RMDerbi | #RMLiga https://t.co/1ENUbRwbZR \ud83c\udfdf \u00a1Visita t\u00fa tambi\u00e9n el Tour Bernab\u00e9u! \ud83e\udd29 \n\ud83d\udcf8 Entra al vestuario, admira el estadio desde el propio banquillo, disfruta con todos los trofeos del club...\u00a1y mucho m\u00e1s! \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/uKGifeXeSV\n\n#20AniversarioTourBernab\u00e9u https://t.co/cBODkVnDrr \u2708\ud83c\udfdf\ud83d\uddfa \u00a1Visita especial hoy en el Santiago Bernab\u00e9u con motivo del #DiaMundialDelTurismo! \n\n\ud83d\udc54 El presidente Florentino P\u00e9rez acompa\u00f1\u00f3 a @MarotoReyes, actual ministra en funciones del @mincoturgob, y a @MariaJoseRienda, presidenta del @deportegob. \n\n#20AniversarioTourBernabeu https://t.co/ZBhyZQwKlj \u26bd\ud83d\ude80 1, 2...BANG! \ud83d\udca5\n\u00a1GRAN disparo, @ToniKroos!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/1ZvzhMpNH4 \ud83c\udfae\ud83d\udd25 \u00a1YA EST\u00c1 AQU\u00cd! \u00bfPreparados? \n\u26bd https://t.co/agrCcYdee9 \n@EASPORTSFIFA | #FIFA20 | #BreakNewGround https://t.co/uPseFna9Sh \ud83d\udcac #Zidane: \u201cEstamos en un buen momento para el derbi\"\n#RMDerbi | #HalaMadrid https://t.co/NPMm4W3ySO @Atleti @CodereApuestas \ud83d\uddd2\u2705 \u00a1La respuesta correcta es 164!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los acertantes!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabKytk https://t.co/vZ1MLpH7KP \ud83d\udc54\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane. \n#RMLiga | #RMDerbi https://t.co/JC7hVUzRUx \ud83d\udd34\u26bd DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes del #RMDerbi contra el @Atleti!\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/KWC0LBixvN \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb \u00bfSe busca @hazardeden10 a s\u00ed mismo en Google? \n\u2753 \u00bfQu\u00e9 es lo m\u00e1s importante para el #RMDerbi?\n\ud83d\udcfa \u00a1Sesi\u00f3n de preguntas y respuestas con @futbolmahou!\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/nCswxpmJGz \ud83d\udee0\ud83d\udcaa \u00a1Vuelta al trabajo en #RMCity despu\u00e9s de la victoria ante el Osasuna anoche! #HalaMadrid https://t.co/0DjzMBYE3Y \ud83d\udcf1\ud83e\udd29\u26bd \u00a1Nuevos cromos del @RealMadrid en @FantastecSwap!\n\u00a1Colecciona e intercambia con tus amigos a tus jugadores favoritos!\n\nDesc\u00e1rgatela \ud83d\udc49 https://t.co/k5YjQvUZQZ\n\n#PlaycollectSWAP | #HalaSWAP https://t.co/3bHy9RAVLR \ud83c\udf99\u261d \u00a1Esto es lo que dijo @AreolaOfficiel tras debutar como jugador del @realmadrid en el Bernab\u00e9u! #HalaMadrid https://t.co/ZG7aL6Egig \ud83e\udd14\u2753 \u00bfSabes qu\u00e9 palabra usa @hazardeden10 para describir los derbis? \u00a1Desc\u00fabrelo en el test de @futbolmahou antes del partido del s\u00e1bado contra el @Atleti!\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/8dB2leIMXP \ud83e\udd14\u26bd \u00bfCu\u00e1ntos partidos hemos jugado contra el @Atleti en LaLiga?\n@CodereApuestas  | #HalaMadrid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ud83d\ude80 \u00a1BOOM! Haz clic en la foto para ver el GOLAZO de @viniciusjr contra el @CAOsasuna. #RMLiga \ud83d\udc501\u20e3\u2705 \u00a1Enhorabuena por tu debut oficial con el @realmadrid, @AreolaOfficiel! \ud83d\udc4f #HalaMadrid https://t.co/Q7cVZ2A2bs \u26bd\ufe0f\ud83d\ude03 \u00a1El mensaje de @RodrygoGoes a los madridistas tras su debut oficial  y gol! \n@realmadrid | #HalaMadrid https://t.co/06BSwbNV0z \ud83d\udc54\ud83d\udcac \u00a1El an\u00e1lisis de Zidane tras la victoria frente al @CAOsasuna! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/swnGOqrjsd \u26bd\ud83d\udcac \u00a1As\u00ed se sent\u00eda @RodrygoGoes tras debutar de manera oficial y adem\u00e1s firmar un gran gol! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/N6RD0MpdoT \u26bd\ud83d\udcac \u00a1@viniciusjr nos cuenta sus sensaciones tras abrir el marcador con su GOL frente a @CAOsasuna! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/3QRdFAdjJL \ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @Lucasvazquez91 nada m\u00e1s terminar el encuentro en el Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/bnfSn28ZCx \ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 2-0 @CAOsasuna \n\u26bd @viniciusjr 36', @RodrygoGoes 72'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/t0atlwTCdr 82' \ud83d\udd01 | 2-0 | Cambio. Se retira @fedeevalverde y entra @jamesdrodriguez. #RMLiga https://t.co/cNtNEbhjU5 @RodrygoGoes \u26bd\ud83d\udc4f \u00a1Debut oficial de @RodrygoGoes y GOL! #HalaMadrid https://t.co/cyes85HK7v 72' | 2-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @RodrygoGoes! \n#RMLiga | #FIFA20 https://t.co/5ap22iVbJP 71' \ud83d\udd01 | 1-0 | Primer cambio en las filas del @realmadrid. Entra al campo @RodrygoGoes en lugar de @viniciusjr. #RMLiga https://t.co/jVP6LMIKlN 2\u20e3\u25b6 | 1-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/3qHSJxy9N4\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/nG7jdzuVQX \u23f8 DC: @realmadrid 1-0 @CAOsasuna \n\u26bd @viniciusjr 36'\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/h3rAABoC4r 36' | 1-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLAZO de @viniciusjr!  \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/5DdkVNmeSQ \ud83c\udfc5 \u00a1Los cuatro madridistas integrantes del FIFA FIFPro World11 ofrecieron los trofeos a la afici\u00f3n! \n\ud83d\udee1 @SergioRamos \n\ud83d\udee1 @MarceloM12 \n\u2728 @lukamodric10 \n\u2728 @hazardeden10 \n#HalaMadrid https://t.co/JgPZo5D3Pl 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@realmadrid - @CAOsasuna\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/3qHSJxy9N4\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/hbk0NA5Q5W RT @realmadridfra: \u26bd\ufe0f SUPER @SergioRamos ! \ud83d\udd1d\n#RMLiga https://t.co/LRtjKYnCiU \ud83d\udc50\u26bd \u00a1Esta noche debuta @AreolaOfficiel! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/bgw5iKSe5P \u00a1\u00a1Arranca el calentamient\ud83d\udd25!! #RMLiga https://t.co/hKwdlpgIy5 \ud83d\udd25\u26bd \u00a1Sigue el calentamiento en DIRECTO! #RMTV | #RMLiga https://t.co/OTsoX5oSE9 \ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1La Llegada del equipo al Bernab\u00e9u! #HalaMadrid https://t.co/s1oMpUHvAh \ud83d\udccb \u00a1Once inicial ante el @CAOsasuna!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/mOW81xLGGN \ud83d\ude8d\ud83d\udd1c\ud83c\udfdf \u00a1El equipo ya est\u00e1 de camino al Santiago Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/NP0jv2v7LK \ud83d\udc4d\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! \n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/ySGwG5G0ub \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 10 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @FCBarcelona\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 26 de octubre \n\u23f0 13:00 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/c9WwLx74xq \u23f3\u26bd \u00a1Solo quedan 3 horas para el partido en casa vs @CAOsasuna! Pon tus @futbolmahou cinco estrellas a enfriar y... \n\ud83d\udd1b \u00a1Que empiece el partido! \n#ElSaborQueNosUne https://t.co/ilfEU5PEef \ud83d\udcaa\u26bd \u00a1El equipo en busca de la tercera victoria consecutiva en el campeonato liguero!\n\ud83d\udcf0 Toda la previa del partido haciendo 'CLIC' aqu\u00ed. \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\ude8d\ud83d\udccd \u00a1El equipo ya est\u00e1 concentrado en #RMCity para el choque de esta noche!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/LciFwL2nZz \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido que nos enfrenta al @CAOsasuna! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/SJvDERjceB \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@RealMadrid \ud83c\udd9a @CAOsasuna\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 6 \n\ud83c\udfdf Estadio Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 21:00 CEST\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/Gb81XYOVC4 \ud83c\udd95\ud83d\udc99 \u00a1Descubre la nueva Gama Icons del @RealMadrid! \ud83d\udc47\n#RMShop | #HalaMadrid \ud83c\udfc6\ud83d\udde3 \u00a1Estas fueron las palabras de nuestros madridistas tras ser incluidos en el @FIFAcom @FIFPro World11 2019!\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10 \n#TheBest | #HalaMadrid | #FIFAFootballAwards https://t.co/i96xTLGM9M \ud83d\udc40\u27a1 Filtra al hueco @isco_alarcon... \n\u26bd \u00a1Define @Benzema! \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/USGrKfBdez \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar este Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @CAOsasuna\n\ud83d\udcc5 2004/05\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/Ptda5iIkAf @CAOsasuna @CodereApuestas \ud83d\uddd2\u2705 \u00a1La opci\u00f3n correcta es 5-2!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los acertantes!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabsX4K https://t.co/o5gDx8QeXJ \ud83d\udc54\ud83c\udf99 Las palabras de Zidane a la primera pregunta de la rueda de prensa previa al enfrentamiento contra el @CAOsasuna. \n#RMLiga | #RMTV https://t.co/mq1mKXLmxB \ud83d\udc54\ud83d\udcac EN DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane. #RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/LBpObL2caJ Parte m\u00e9dico de Mendy\n#RealMadrid \ud83d\udcf8\ud83d\ude03 \u00a1Foto de familia con los cuatro madridistas incluidos en el FIFA FIFPro World11! \n\ud83d\udee1 @SergioRamos\n\ud83d\udee1 @MarceloM12\n\u2728 @lukamodric10\n\u2728 @hazardeden10\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/N5kNYRC1f0 \ud83c\udf55\ud83c\udfae\u26bd \u00a1Entrega especial para nuestros jugadores en #RMCity! GRACIAS, @EASPORTSFIFA!\n\ud83d\udc49 https://t.co/tpZ2zcZO0T | #FIFA20 https://t.co/GAYezxiIkU \u26bd DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de medirnos al @CAOsasuna!#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/S8DKgTsWAh 1\u20e30\u20e3\ud83c\udfc6 @SergioRamos en el @FIFAcom @FIFPro World11:\n\ud83d\udc49 2008, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018 y 2019\n#TheBest | #HalaMadrid | #FIFAFootballAwards https://t.co/pQgLRAl3N0 \ud83c\udfc6 @FIFAcom @FIFPro World11 2019\n\ud83d\udee1 @SergioRamos\n\ud83d\udee1 @MarceloM12\n \u2728 @lukamodric10\n \u2728 @hazardeden10\n#TheBest | #HalaMadrid | #FIFAFootballAwards https://t.co/hWjLXJifQ1 \u00a1Tenemos cuatro jugadores en el Once Mundial de @FIFAcom @FIFPro 2019! \ud83d\udd1d\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10 \n#TheBest | #HalaMadrid | #FIFAFootballAwards https://t.co/cXCQBg2772 \ud83d\ude0e @viniciusjr\n\ud83c\udfaf @fedeevalverde\n\ud83d\udc4f #Zidane\n\ud83d\udccd #RMCity https://t.co/8BAv8vLRZ6 \ud83e\udd14 \u00bfSabr\u00edas decir cu\u00e1l fue el resultado en el \u00faltimo partido de LaLiga disputado en el Santiago Bernab\u00e9u que enfrent\u00f3 a @RealMadrid y @CAOsasuna?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83d\udd1d\u26bd\ud83d\udcca \u00a1Cifras de 'cracks'!\n4\u20e30\u20e30\u20e3 victorias de nuestro capit\u00e1n @SergioRamos con la camiseta blanca.\n2\u20e30\u20e30\u20e3 partidos de @Casemiro defendiendo el escudo del @RealMadrid.\n#HalaMadrid https://t.co/IEm8xupnVy \ud83c\udf99 #Zidane: \u201cHemos jugado 90 minutos con personalidad. Todos se ayudaron en el campo y lo que salta a la vista es la solidaridad defensiva.''\n\n\ud83d\udcfa \u00a1Declaraciones completas en v\u00eddeo haciendo CLIC! \ud83d\udc47\n\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc4a Intensidad\n\ud83d\udd12 Solidez\n\ud83e\udd1d Solidaridad\n\u00a1As\u00ed conseguimos llevarnos los tres puntos de vuelta a casa! \n\n\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8\ud83d\udcfd \u00a1Cr\u00f3nica, galer\u00eda y resumen en v\u00eddeo del encuentro ante el Sevilla! \ud83d\udc47\n\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc54 #Zidane: ''Hay que felicitar a los jugadores porque lo han dado todo en el campo. Me alegro por ellos porque se lo merecen.''\n#HalaMadrid https://t.co/5D6vegwRaG 3 puntos \u2795 con firma de autor.\n\ud83d\udd8a Karim @Benzema\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/LL09VeJeLu \ud83d\udcf8\ud83d\udc4f \u00a1Im\u00e1genes de nuestra victoria en el S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n!\n#RMLiga https://t.co/7YDXMO7nel \ud83c\udfc1 FP: @SevillaFC 0-1 @RealMadrid \n\u26bd @Benzema 64'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/hcfU2XDueC 90' \ud83d\udd01 |0-1| Sale del terreno de juego @hazardeden10 y entra @Lucasvazquez91. \n#RMLiga https://t.co/Ul9lNSyaRB 76' \ud83d\udd01 |0-1| Primer cambio en el equipo. Entra al campo @fedeevalverde en lugar de @jamesdrodriguez. \n#RMLiga https://t.co/N1lo5Y6U38 @Benzema \ud83d\udcf8 |0-1| \u00a1As\u00ed celebraba @Benzema el gol de cabeza que nos pone por delante en el marcador! \ud83d\udcaa \n#RMLiga https://t.co/ngb3U1YnRG 64' |0-1| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOL GOOOOL GOOOOOOOL de @Benzema!!!\n#RMLiga | #FIFA20 https://t.co/qKlXhWVE0Q 2\u20e3\u25b6 |0-0| \u00a1Da comienzo la segunda parte!\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/u9IDAYzShA\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/t12prfm6rM RT @RMBaloncesto: \ud83d\ude00\ud83c\udfc6 \u00a1CAMPEONES de la #SupercopaEndesa! Los nuestros se imponen al @FCBbasket y logran el primer t\u00edtulo de la temporada. \n\ud83d\udc4c\u2026 \u23f8 DC: @SevillaFC 0-0 @realmadrid\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/W0e3CSOCc1 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el partido!\n\ud83d\udc49 @SevillaFC - @realmadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/u9IDAYzShA\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/r09pgniVlp \u26a1 @thibautcourtois \ud83d\udc50\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/kqXB0Q1nDB \ud83d\udd25\u26bd \u00a1Sigue el calentamiento en DIRECTO!#RMTV | #RMLiga https://t.co/ciMWtpzyIy \ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1As\u00ed fue la llegada del equipo! #RMLiga https://t.co/iQSxeE0nYU \ud83d\udccb \u00a1Once inicial ante el @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/bAgzULIagg \ud83d\ude8d \u00a1Ponemos rumbo al S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n! #RMLiga https://t.co/DlQ4baGHHG \ud83d\udc55\ud83d\udc5f \u00a1Vestuario listo para la llegada del equipo! \u2705\n#RMLiga https://t.co/A31UA9rg7w \ud83d\udc4a En busca de los tres puntos frente al conjunto andaluz en la quinta jornada del campeonato. \n\ud83d\uddde Lee la previa del encuentro AQU\u00cd \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udcf8\u270d \u00a1Momento para las firmas y las fotos con nuestros #RMFans sevillanos!\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @jamesdrodriguez \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @ferland_mendy \n#HalaMadrid https://t.co/D2iDQByTmB \u270d @Benzema \n\ud83e\udd29 #RMFans \n#HalaMadrid https://t.co/amfNjBS3Yk \ud83d\udeec \u00a1Llegada a Sevilla! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/MJe4t3PsId \ud83d\udeeb \u00a1Nos vamos a Sevilla!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/SK6wFO5RbT \ud83d\udcdd \u00a119 convocados para el partido contra el @SevillaFC! #RMLiga https://t.co/PGkHIRNN5J \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@SevillaFC \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 5 \n\ud83c\udfdf Estadio S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n\n\u23f0 21:00 CEST\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/RDHPC7CSyV \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @SevillaFC\n\ud83d\udcc5 1989/90 \n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/3d5hdoo3Si @CodereApuestas \ud83d\uddd2\u2705 \u00a1La opci\u00f3n correcta es 2\u20e33\u20e3!\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los acertantes!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabKytk https://t.co/EQnjfJG4Mi \ud83d\udc54\ud83c\udf99 Las palabras de Zidane a la primera pregunta de la rueda de prensa previa al enfrentamiento contra el @SevillaFC. \n#RMLiga | #RMTV https://t.co/7hxkUg5TKy RT @realmadriden: \ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac LIVE: Zinedine Zidane's press conference ahead of @SevillaFC_ENG. #HalaMadrid https://t.co/ZvS2lxniQS \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1El equipo se est\u00e1 entrenando en la Ciudad Real Madrid!\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/eDHKurWFcV RT @realmadriden: \u26bd LIVE: Our final training session ahead of @SevillaFC_ENG! #HalaMadrid  https://t.co/JRK4LowjYq \ud83d\udee1\ud83c\udff9 \u00a1@Casemiro, 5 temporadas marcando!\n\ud83d\udcfa \u00a1Aqu\u00ed algunos de sus G\u26bdLES m\u00e1s espectaculares! \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/j1A7SSNYIJ\n\n#HalaMadrid https://t.co/F67aG0guN4 \ud83d\udcf8\u26bd Nuestras nuevas incorporaciones junto al presidente Florentino P\u00e9rez. \n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Luka Jovi\u0107 \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AreolaOfficiel \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @ferland_mendy \n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @edermilitao13 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @RodrygoGoes \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @jamesdrodriguez \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/iSxeponEXk \ud83d\udee0 \u00a1Trabajando YA para el partido \ud83c\udd9a @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/N8BgDy7ZZj \ud83d\udcf8\u26bd El presidente Florentino P\u00e9rez con el cuerpo t\u00e9cnico del @realmadrid 2019/20.\nZinedine #Zidane\nDavid Bettoni\nHamidou Msaidie\nGr\u00e9gory Dupont\nRoberto V\u00e1zquez\nJavier Mallo\nJos\u00e9 Carlos G. Parrales\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/2uwsTEv95w \ud83d\udcfd \u00a1As\u00ed se hizo la foto oficial del @realmadrid 2019/20! #HalaMadrid https://t.co/Z0FSJKfUUr RT @lafabricacrm: \ud83d\udcab\ud83d\udcf8 \u00a1Talento 'made in' #LaFabrica!\n@lafabricacrm | #HalaMadrid https://t.co/JlUuLjsl8N \u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntos partidos de LaLiga ha ganado el @RealMadrid en el Ram\u00f3n S\u00e1nchez-Piju\u00e1n?\n\n@CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83d\udcf8\u26bd El presidente Florentino P\u00e9rez con los capitanes del @realmadrid 2019/20.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Benzema\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @raphaelvarane\n#HalaMadrid https://t.co/aAcHV1gbdz \ud83d\udcf8\u26bd \u00a1Foto oficial del @RealMadrid 2019/20!\n#HalaMadrid https://t.co/sWuU5Dgvxd \u2708 @SevillaFC-@RealMadrid | Liga | 22/09 | 21h\n\n\ud83c\udfdf @RealMadrid-@CAOsasuna | Liga | 25/09 | 21h\n\n\ud83d\ude8d @Atleti-@RealMadrid | Liga | 28/09 | 21h\n\n\ud83c\udfdf @RealMadrid-@ClubBrugge | Champions | 1/10 | 18h55\n\n\ud83c\udfdf @RealMadrid-@GranadaCdeF | Liga | 5/10 | 16h\n\n#HalaMadrid\nhttps://t.co/7G2ZLG9MKL \ud83d\udcf0 Los blancos no pudieron puntuar en el Parque de los Pr\u00edncipes en el primer partido de @LigadeCampeones.\n\n\ud83d\udcf8 Galer\u00eda y cr\u00f3nica haciendo 'CLIC' en la imagen.\n#RMUCL | #HalaMadrid \ud83d\udde3 #Zidane: \"Empezamos bien los 15 primeros minutos pero nos han superado en la media y ha sido complicado.\"\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/PGO4Ue8djS \ud83d\udc54\ud83d\udcac EN DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane. #RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/qCCPmOxEeU \ud83c\udfc1 FP: @PSG_espanol 3-0 @realmadrid\n\u26bd Di Mar\u00eda 14', 33', Meunier 90'+1'\n#RMUCL | #Emirates https://t.co/LX9SHsatu9 90'+1' |3-0| Gol de Meunier.\n#RMUCL 79' |2-0| \ud83d\udd01 Tercer cambio para el @RealMadrid. Se retira @GarethBale11 y entra @viniciusjr. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/Jq7MMLXEz4 70' |2-0| \ud83d\udd01 Segundo cambio en las filas del @realmadrid. Se retira @jamesdrodriguez y entra Jovi\u0107. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/X4e7z4NKFT 70' |2-0| \ud83d\udd01 Primer cambio para los nuestros.\nEntra al campo @Lucasvazquez91 en lugar de @hazardeden10. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/DJtYC1Loow 2\u20e3\u25b6 | 2-0 | \u00a1Comienza la segunda parte!\n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb  https://t.co/MPk6G95mxm \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/NvU6MJQnB6 \u23f8 DC: @PSG_espanol 2-0 @RealMadrid\n\u26bd Di Mar\u00eda 14', 33'\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/nAzPY5LgBA 33' |2-0| Gol de Di Mar\u00eda.\n#RMUCL 14' |1-0| Gol de Di Mar\u00eda.\n#RMUCL \u2728\ud83d\udcf8 \u00a1A POR TODAS! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/1p67haYWOd 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza la @LigadeCampeones para nosotros! \n\ud83d\udc49 @PSG_espanol - @RealMadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/MPk6G95mxm \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/CQSsm6pjmZ RT @realmadridfra: \ud83d\udc4c\u26bd\ufe0f @Benzema \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/wiKCsO9Y8n RT @realmadriden: \u26bd\ufe0f\ud83e\udd1d TEAM! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/D5vvP2iwdX \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f @hazardeden10 \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/XHj9bl52Wm \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @PSG_espanol!\n\ud83d\udcaa #RMUCL | #HalaMadrid \ud83d\ude8d\ud83d\udc4b Bonsoir! Ya estamos en el Parque de los Pr\u00edncipes... #RMUCL https://t.co/YsgNsrPBU0 \ud83d\ude8c\ud83c\udfdf\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 DIRECTO: \u00a1El equipo ya se dirige al Parque de los Pr\u00edncipes!   #RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/1qQRpnReXP \u2705\ud83d\udc55 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/TCff7hGbad \ud83c\udfdf\ud83d\udc40 \u00a1Echa un vistazo al Parque de los Pr\u00edncipes a falta de unas horas del encuentro frente al @PSG_espanol! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/VqQlc1q5Mb \ud83d\ude4c\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1Hoy jugamos en Par\u00eds!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/PPOYGXZ7jo \ud83c\udfb6 Ese himno...\n\ud83c\udf03 Esas noches entre semana...\n\ud83c\udfc6 Esa orejona...\n\u231b Esos recuerdos...\n\ud83d\udcab \u00a1LA @CHAMPIONSLEAGUE EST\u00c1 DE VUELTA!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/tWeRqLk8Tt \ud83d\udcaa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1Muy bien!\nNuestras \u00faltimas cinco visitas a Francia: \u2705\u2696\u2705\u2696\u2705\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/GsUugpNi5b \u26a1\ud83d\udcab \u00a1Comenzamos en el Parque de los Pr\u00edncipes nuestra 50\u00aa edici\u00f3n en la Copa de Europa con el reto de conquistar nuestro 5\u00ba t\u00edtulo en las 7 \u00faltimas temporadas! #RMUCL #HalaMadrid https://t.co/LprX1KbnPK \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@PSG_espanol \ud83c\udd9a @RealMadrid\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n\ud83d\udc49 Jornada 1\n\ud83c\udfdf Parque de los Pr\u00edncipes\n\u23f0 21:00 CEST\n#\u20e3 #RMUCL https://t.co/nEXw7xWx0I \ud83c\udfa5\u26bd\ufe0f \u00a1Disfruta con nuestro behind-the-scenes antes del primer partido de Champions de la temporada en Par\u00eds! #RMUCL https://t.co/arxenZOQtc \ud83d\udc55\u2728 \u00bfQuieres ganar una camiseta @ChampionsLeague 19/20 del @RealMadrid? \n\ud83d\udc49 \u00a1S\u00f3lo tienes que participar en nuestro quiz #RMUCL y entrar\u00e1s en el sorteo!\n#HalaMadrid \ud83d\udc9c\ud83e\udd33\u270d \u00a1@Benzema atendi\u00f3 a los #RMFans que se encuentran apoyando al equipo en Par\u00eds!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/ueJ4xfDesm \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa Entrenamiento en el Parque de los Pr\u00edncipes \u2705 \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/iq9pV1CDYb \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udfdf\ud83c\udfa5 DIRECTO: Entrenamiento del @RealMadrid en el Parque de los Pr\u00edncipes.\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/ftwkYqoQaE \ud83c\udfdf\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f \u00a1La llegada del equipo al estadio para el \u00faltimo entrenamiento antes del partido frente al @PSG_espanol! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/wFawaFm7Yb \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udde3 @raphaelvarane: \"La @LigadeCampeones es una competici\u00f3n que nos da mucha ilusi\u00f3n. Dentro del @RealMadrid nos motiva much\u00edsimo y es una competici\u00f3n especial\".\n#RMUCL | #RMTV https://t.co/UK363vSmzO \ud83d\udcac #Zidane: \"Nosotros estamos contentos de poder empezar otra competici\u00f3n. Sabemos lo que tenemos que hacer nosotros y estamos listos.\"\n#RMUCL | #RMTV https://t.co/RQqkbCc3VH \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane previa a nuestro estreno en Champions. #RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/ML5tx50cLm \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de @raphaelvarane previa a nuestro estreno en Champions.#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/Cs61xjPSbH \ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1Bienvenidos al Parque de los Pr\u00edncipes! #RMUCL https://t.co/sbJAe5efyZ \ud83d\udcab\ud83d\udcaa \u00a1El equipo encadena 12 temporadas ganando el primer partido de @LigadeCampeones!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/RLI5sLXmJB \ud83d\udc55 \u00bfQuieres nuestra nueva camiseta? Si eres titular de una tarjeta VISA @realmadrid de @caixabank entra en el sorteo antes del 29/09.\n \nSi a\u00fan no lo eres, \u00a1h\u00e1ztela YA! \ud83d\udcb3 https://t.co/PEWZ5OXrCO\n\n#ExperienciasExclusivas | #FamilyF\u00fatbol https://t.co/Vig82bdQjT \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 9 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @RCD_Mallorca\n\ud83c\udfdf Son Moix\n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 19 de octubre \n\u23f0 21:00 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/9yk5GNxxWb \ud83d\udc4b\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bonjour Paris! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/KxMxEiB6Uk \u2708\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1Ya estamos rumbo a Par\u00eds!\n#RMUCL | #SuitedByBoss | @HUGOBOSS https://t.co/2O4XRYtivK \ud83d\udcdd Estos son nuestros 19 convocados para el partido contra el @PSG_espanol. #RMUCL https://t.co/JQuLXuZEiK \u2728\u2708\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1\u00daltima sesi\u00f3n preparatoria antes de viajar a Par\u00eds! \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/C6DVRID6aD \ud83d\udde3 @hazardeden10: \"Se puede sentir una conexi\u00f3n especial entre el @RealMadrid y la @LigadeCampeones porque es el club que m\u00e1s veces ha ganado esta competici\u00f3n\". \n@champsjournal | #RMUCL https://t.co/zaQFfns3iA \u23f3 \u00a1No podemos esperar m\u00e1s! \n\ud83d\ude0d\ud83d\udcab Estamos deseando que arranque la @LigadeCampeones.\n#HalaMadrid | #RMUCL https://t.co/vlGWtRwJya \ud83d\udd01\ud83d\ude0e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Todo sobre ruedas!\n\ud83d\ude97 @audisport\n\ud83c\udfa5 Ari Fararooy\n#HalaMadrid https://t.co/FKv6dVqUNY \ud83d\udcac @hazardeden10: \"Para m\u00ed es un sue\u00f1o estar en el @realmadrid y espero aprovecharlo al m\u00e1ximo\". \n\n@champsjournal | #RMUCL https://t.co/9EHFAHeWUr Parte m\u00e9dico de Marcelo.\n\n#RealMadrid \ud83c\udfae\u26bd\ud83c\udd95 @hazardeden10 ya tiene su #FIFA20 y t\u00fa podr\u00e1s conseguir el tuyo pronto.  \n\n\u00a1Prueba la DEMO! \ud83d\udc49 https://t.co/tpZ2zcZO0T\n\n@EASPORTSFIFA | #HalaMadrid https://t.co/QxSHS0qUOs \u2728\u26bd\ud83d\udd1c \u00a1El equipo ya trabaja con la mente puesta en el estreno en Champions!\n\ud83c\udd9a @PSG_Espanol\n#RMCity | #RMUCL https://t.co/IZcJfL7FnG RT @realmadrid: \ud83d\udc54 Zidane suma ya 75 victorias como entrenador del @RealMadrid en #RMLiga. | #HalaMadrid https://t.co/KMu65qO0Xp @BaloncestoESP @23Llull @rudy5fernandez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f Y enhorabuena tambi\u00e9n a nuestros jugadores @facucampazzo, @gabriel_deck y @nicolapro7 por el magn\u00edfico campeonato que han jugado. Estamos igualmente orgullosos de vosotros. \ud83d\udc4f\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  Enhorabuena a la @BaloncestoESP por este brillante campeonato del mundo, y especialmente a nuestros jugadores @23Llull y @rudy5fernandez, leyendas del baloncesto espa\u00f1ol. Estamos muy orgullosos. RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc4f\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La @BaloncestoESP se proclama CAMPEONA del Mundo. \u00a1FELICIDADES! \n\n\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d Nuestros chicos son \u00a1ORO puro!\n\ud83e\udd47 @23Llull\n\ud83e\udd47 @ru\u2026 \ud83d\udcad \u00a1El @realmadrid ya piensa en la Champions!\n#RMCity | #RMUCL Los socios representantes respaldaron por amplia mayor\u00eda las cuentas del ejercicio 2018/19, el presupuesto 2019/20 y las cuotas sociales para la 2020/21.\n\n#RealMadrid RT @RMBaloncesto: \ud83e\udd29\ud83e\udd47 Cinco de los nuestros pelear\u00e1n por el ORO en la #FIBAWC2019. \n\ud83d\udcaa @23Llull \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83d\udc4a @rudy5fernandez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83d\ude00 @nicolapro7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude19 @f\u2026 \ud83c\udfac\ud83c\udd92 Conoce de cerca y en facetas desconocidas a nuestro capit\u00e1n, @SergioRamos, con la nueva serie documental de @primevideosport: #ElCoraz\u00f3ndeSergioRamos https://t.co/Ve9ikSYVv4 Florentino P\u00e9rez: \u201cEste es un club unido y esa es nuestra fuerza, la fuerza del madridismo\u201d.\n\n#RealMadrid \ud83d\udc54 Zidane suma ya 75 victorias como entrenador del @RealMadrid en #RMLiga. | #HalaMadrid https://t.co/KMu65qO0Xp \ud83d\udc54 #Zidane 5\u20e3\n75 triunfos en #RMLiga\n#HalaMadrid \n\nhttps://t.co/IQbF1LDwCC RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: #RMCastilla \ud83c\udd9a @UPLangreo | #HalaMadrid https://t.co/hFQexFbNRb \u24b8 @SergioRamos suma 284 victorias y supera el registro de Gento con 283. \u00a1\u00a1Enhorabuena capit\u00e1n!! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udcac #Zidane: ''Nos quedamos con la primera parte, vamos poco a poco. Lo que tenemos que hacer es jugar m\u00e1s minutos como la primera parte.''\n\nhttps://t.co/NqabG74UZY \ud83c\udfaf\ud83d\udd25 \u00a1Que el ritmo no pare @Benzema!\n\n\ud83c\udd9a @RCCelta \u26bd\n\ud83c\udd9a @realvalladolid \u26bd\n\ud83c\udd9a @LevanteUD \u26bd\u26bd\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/8MAE2GO1zy \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udd95\ud83d\udcaa \u00a1Estas han sido las sensaciones de @hazardeden10 tras su debut en partido oficial con la camiseta blanca!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/BTnwaMdBt2 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Doblete de @Benzema y gol de @Casemiro. El brasile\u00f1o puso la guinda a la magn\u00edfica actuaci\u00f3n del ariete franc\u00e9s.\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf0 Galer\u00eda, cr\u00f3nica y goles haciendo CLIC en la imagen.\n\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udcac @Lucasvazquez91: \"El equipo sali\u00f3 muy enchufado en la primera parte, nos pusimos por delante y eso era lo que quer\u00edamos\".\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/eRw4EPC5At \ud83d\udde3 Estas han sido las palabras de #Zidane a la primera pregunta en rueda de prensa tras la victoria del equipo.\n#RMLiga | #RMTV https://t.co/39vtyvfcRT \ud83d\udc54\ud83c\udf99 DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane tras la victoria contra el @LevanteUD.#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/KK8HmDyFNB \ud83d\udcac \u00a1@thibautcourtois habla de su parada en los minutos finales del partido y con la que evit\u00f3 el empate del conjunto granota!\n#RMLiga | #RMTV https://t.co/ihYg61nG77 \u27953\u20e3\ud83d\udcaa \u00a1El equipo suma otros tres puntos!\n\ud83d\udc4f Enhorabuena a @hazardeden10 y @edermilitao13 por disputar vuestros primeros minutos en LaLiga como madridistas.\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/51u43efuva \ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 3-2 @LevanteUD \n\u26bd @Benzema 25', 31', @Casemiro 40'; Mayoral 49', Melero 75'\n#Emirates | #RMLiga https://t.co/HgetoVhccQ 83' |3-2| \ud83d\udd01 Tercer y \u00faltimo cambio.\nEntra al campo Jovi\u0107. Se retira @Benzema. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/KOba2PHTXM 75' |3-2| Gol de Melero. #RMLiga \ud83d\ude4c\ud83c\udff3\ud83d\udc9c \u00a1C\u00d3MO NO OS VAMOS A QUERER!\n#RMFans | #HalaMadrid https://t.co/2dSzYTZ0rI 60' |3-1| \ud83d\udd01 Doble cambio.\nEntran al campo @edermilitao13 y @hazardeden10. Se retiran @SergioRamos y @Casemiro. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/2CkLRb0ADC 49' |3-1| Gol de Mayoral. #RMLiga 2\u20e3\u25b6 |3-0| \u00a1A por la segunda parte! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/JhALR1EIlm\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/q56j0i1mjm \ud83d\udcf8\u26bd \u00a1@Casemiro puso el tercero en el luminoso! @Benzema se encarg\u00f3 de adelantar al equipo con un doblete.\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/qh3GTDYise \u23f8 DC: @RealMadrid 3-0 @LevanteUD\n\u26bd @Benzema 25', 31', @Casemiro 40'\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/K3zveEPbPv 40' |3-0| \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @Casemiro! \n#HalaMadrid | #FIFA20 https://t.co/UyZoMUvEfd 31' |2-0| \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#HalaMadrid | #FIFA20 https://t.co/y1bnUC2LRK 25' |1-0| \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#HalaMadrid | #FIFA20 https://t.co/0tbNDIlWhM 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1EL PARTIDO YA EST\u00c1 EN MARCHA! \n\ud83d\udc49 @RealMadrid - @LevanteUD \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/JhALR1EIlm\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/95By6IgHqY RT @realmadriden: \ud83d\udca5@jamesdrodriguez \n\ud83e\udde4@AreolaOfficiel \n#HalaMadrid | #FIFA20 https://t.co/I1zsNSAyWh \ud83c\udfaf\ud83d\udca5 @Benzema \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/906kYV0jLQ \ud83d\udc4a\u26bd \u00a1VAMOS EQUIPO! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/9uf3i31AhK \ud83d\udcaa\ud83e\udde4 @thibautcourtois \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/9T1RQc2C8W \ud83d\udccd\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos en el estadio!\n\u26bd Con ganas de que vuelva a rodar el bal\u00f3n.\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/T0sOdwlifc \ud83d\udcdd \u00a1Once inicial frente al @LevanteUD! \n\n13. Courtois\n2. Carvajal\n4. Ramos\n5. Varane\n8. Kroos\n9. Benzema\n12. Marcelo\n14. Casemiro\n16. James\n17. Lucas V\u00e1zquez\n25. Vinicius Jr.\n\nSuplentes:\n1. Areola\n3. Milit\u00e3o\n6. Nacho\n7. Hazard\n18. Jovi\u0107\n23. Mendy\n27. Rodrygo https://t.co/wo7VJOhxvd \ud83d\ude8d\ud83d\udd1c\ud83c\udfdf \u00a1El equipo ya est\u00e1 de camino al Santiago Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/HGjqYlJW1Z \ud83d\udc4c\ud83c\udfdf \u00a1El Santiago Bernab\u00e9u ya est\u00e1 preparado para recibir de nuevo a LaLiga! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Qx8eCzFfOK \ud83d\udc4d\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! \n#Prepare4Anything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/aPb9C4xA1C \ud83d\udc4a Con @hazardeden10 en la convocatoria, \u00a1buscamos la victoria frente al conjunto valenciano antes de la Champions! #RMLiga \n\nLo que tienes que saber antes del encuentro AQU\u00cd \ud83d\udc47 \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @LevanteUD\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 13:00 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/95R9FRErKS \u26a1 #Zidane: ''Cada uno va a tener su oportunidad de aportar al equipo. Ma\u00f1ana vamos a salir con once jugadores bien preparados.''\n\n\u00a1Menos de 24 horas para el partido \ud83c\udd9a @LevanteUD! #RMLiga https://t.co/VS6aMaBJSl \ud83d\ude8d El equipo ya est\u00e1 concentrado en #RMCity \ud83d\udecc. https://t.co/3LwBDP3gEN @hazardeden10 @EASPORTSFIFA \ud83d\ude32\ud83d\udd25 \u00a1PRUEBA la DEMO de #FIFA20! \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/tpZ2zcZO0T \ud83c\udfae\ud83c\udfdf\u26bd @hazardeden10 protagoniza la portada del #FIFA20 y ya piensa en su debut en el Bernab\u00e9u, \u00a1tanto en el juego como en la vida real!\n@EASPORTSFIFA | #HalaMadrid https://t.co/Uu1AsCBaiX \ud83d\udcdd \u00a119 convocados para medirnos ante el @LevanteUD! #RMLiga https://t.co/MHLgZnurNR \ud83d\udde3 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AreolaOfficiel: ''Es todo un honor poder jugar a las \u00f3rdenes de #Zidane y voy a darlo todo.''\n#WelcomeAreola | #HalaMadrid https://t.co/ULPH9r1viG \ud83e\udd1d @AreolaOfficiel y Florentino P\u00e9rez, presidente del @realmadrid.\n#WelcomeAreola | #RealMadrid https://t.co/8O1Z6gl3ll RT @RMBaloncesto: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La @cabboficial se medir\u00e1 a la @BaloncestoESP en la FINAL de la #FIBAWC2019. \u00a1Enhorabuena a todos, con especial m\u2026 @CodereApuestas \ud83d\uddd2\u2705 \u00a1La opci\u00f3n correcta es 7\u20e3!\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los acertantes!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabsX4K https://t.co/dSooTxG4hg Parte m\u00e9dico de Valverde. #RealMadrid RT @RMBaloncesto: \ud83d\ude4c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La @BaloncestoESP est\u00e1 en la final de la #WorldCupchina2019. \n\u00a1Enhorabuena a la #SelMAS, en especial a nuestros madri\u2026 \ud83d\ude03\ud83d\udcf8 \u00a1Bienvenido a bordo @AreolaOfficiel!\n#HalaMadrid | #WelcomeAreola https://t.co/7g9eHSGQv4 \ud83d\udc9c \u00a1Este es el mensaje que @AreolaOfficiel tiene para todos los #RMFans!\n#WelcomeAreola | #HalaMadrid https://t.co/s7ztcZy1dj \ud83d\udde3 @AreolaOfficiel: \"El hecho de ver todos los t\u00edtulos del @RealMadrid en persona da muchas ganas de conseguir m\u00e1s trofeos con el club\".\n#WelcomeAreola | #HalaMadrid https://t.co/VLSSizUkPs \ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: \u00a1Primera rueda de prensa de @AreolaOfficiel como madridista! \n#WelcomeAreola | #HalaMadrid https://t.co/19kpWOpfJO \ud83d\udcf8\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo para la primera comparecencia en rueda de prensa de @AreolaOfficiel! #HalaMadrid https://t.co/8k2luiLebd \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @LevanteUD\n\ud83d\udcc5 2004/05 \n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/dTWtHPJ46n \u26a1\u26bd\ud83d\udd1c \u00a1\u00daltimo entrenamiento previo a la vuelta de LaLiga al Bernab\u00e9u!\n\ud83c\udd9a @LevanteUD\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/jYvM9QmRaD \u26bd DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de medirnos al @LevanteUD!#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/VPfGE79Qh8 \ud83d\udc54\ud83c\udf99 Las palabras de Zidane a la primera pregunta de la rueda de prensa previa al enfrentamiento contra el @LevanteUD. \n#RMLiga | #RMTV https://t.co/9QMexYTvne \ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane.#RMCity | #RMLiga https://t.co/v1PIwt4e7T Cuarta sesi\u00f3n de la semana \u2705\n\ud83d\udd1c @realmadrid \ud83c\udd9a @LevanteUD \n\ud83c\udf31 #RMCity https://t.co/6RvQWHUbQB \ud83c\udd95\ud83d\udc55 \u00a1No te quedes sin tu Primera Equipaci\u00f3n 19/20!\n#RMShop | #HalaMadrid \ud83d\udc54\ud83e\udd1d\ud83d\udcaf El presidente Florentino P\u00e9rez comi\u00f3 con los socios m\u00e1s antiguos del club en el palco de honor del Santiago Bernab\u00e9u.\n#RealMadrid | #HalaMadrid \u26bd\u2753 \u00bfCu\u00e1ntos jugadores de nuestra plantilla actual ya han marcado contra el Levante en LaLiga? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd @MarceloM12 ha marcado tres goles contra el @LevanteUD, nuestro pr\u00f3ximo rival en #RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Dd2YFRQWfu \ud83c\udf99\ud83d\udcac\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AreolaOfficiel comparecer\u00e1 ante los medios de comunicaci\u00f3n, el viernes 13 de septiembre, a las 13h30 en la sala de prensa del estadio Santiago Bernab\u00e9u. \u261d\u26aa Primer d\u00eda de trabajo de @AreolaOfficiel !\n\u00a1Primer entrenamiento como madridista!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/4nL78wrJBT Parte m\u00e9dico de Modric. \n#RealMadrid \u26bd\ud83c\udfc6\ud83c\udfae \u00bfQuieres ganar un FIFA 20 firmado por @hazardeden10? \u00a1Participa! \ud83c\udfc3 Trabajo f\u00edsico\u200d\n\u23e9\u26bd Circulaci\u00f3n y posesi\u00f3n de bal\u00f3n \n\ud83c\udd9a Partidos en un campo de reducidas dimensiones\n\nTercera sesi\u00f3n de la semana en #RMCity \u2705 https://t.co/uA8qirmvbM \ud83d\ude4c\ud83c\udfdf\u23f3 \u00a1LaLiga vuelve este s\u00e1bado al Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/VWwjNQLePv \u26bd\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Enhorabuena @viniciusjr por tu debut con la selecci\u00f3n de Brasil! #HalaMadrid https://t.co/Kn0ZoXb2EK \ud83c\udf9e\ud83c\udfa5 El Museo Reina Sof\u00eda fue el escenario de la primera proyecci\u00f3n de 'El coraz\u00f3n de @SergioRamos'. #HalaMadrid \ud83c\udf0e Partidos amistosos de nuestros madridistas con sus selecciones:\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Estados Unidos \ud83c\udd9a Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\u23f0 02:00 CEST (Mi\u00e9rcoles)\n\ud83d\udc49 @fedeevalverde \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \ud83c\udd9a Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\u23f0 05:00 CEST (Mi\u00e9rcoles)\n\ud83d\udc49 @Casemiro, @viniciusjr, @edermilitao13 https://t.co/u0LLUtegt9 \ud83c\udf99\ud83d\udcac @SergioRamos: \"Seguimos manteniendo el hambre e ilusi\u00f3n por volver a ganar.\" #HalaMadrid https://t.co/tF7rdyXI2v \ud83d\udcab Detalle de calidad de @Benzema \u26bd\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/Z7cQGgKNXu \ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020:\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Francia \ud83c\udd9a Andorra \ud83c\udde6\ud83c\udde9\n\u23f0 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @raphaelvarane, @AreolaOfficiel https://t.co/BiqOVtwiTe \ud83d\udcaa @SergioRamos \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/ZnVik11Kbb \ud83d\udd19 \u00a1Completaron la sesi\u00f3n con el grupo!\n@hazardeden10 \u2705\n@jamesdrodriguez \u2705\n#RMCity \ud83c\udf31 https://t.co/yXT7K1JBZN \u26a1 @MarceloM12 \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/3A1YS6NgiD \u2705\u26bd \u00a1Primer entrenamiento de la semana en #RMCity! \n#HalaMadrid https://t.co/unFCkpgewe El presidente Florentino P\u00e9rez explic\u00f3 a los socios representantes los temas que se tratar\u00e1n en la Asambleas Generales Ordinaria y Extraordinaria que tendr\u00e1n lugar este domingo 15 de septiembre.\n#RealMadrid RT @realmadrid: \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @lukamodric10 quien hoy cumple 34 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/xGrjLdmhi9 \u26bd\u00bfQuieres disfrutar del @realmadrid \ud83c\udd9a @LevanteUD en el Estadio Santiago Bernab\u00e9u acompa\u00f1ado de quien t\u00fa quieras? \ud83c\udfdf \u00a1Sorteamos 5 entradas dobles y t\u00fa puedes conseguir una! \ud83c\udf9f \u00bfC\u00f3mo? S\u00f3lo tienes que seguir las instrucciones de la imagen. \n@CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/TaDrqC8XoG \ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n #EURO2020:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddff Azerbaiy\u00e1n \ud83c\udd9a Croacia \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n\u23f0 18:00 CEST\n\ud83d\udc49 @lukamodric10 \n\nEscocia \ud83c\udd9a B\u00e9lgica \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n\u23f0 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @thibautcourtois\n\n\ud83d\udc32 Gales \ud83c\udd9a Bielorrusia \ud83c\udde7\ud83c\uddfe\n\u23f0 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @GarethBale11\n\nIrlanda del Norte \ud83c\udd9a Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\u23f0 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @ToniKroos https://t.co/nDwjXpPiAn RT @realmadrid: \u2934 Asiste @DaniCarvajal92\n\u26bd Define @GarethBale11 \n\ud83d\udc49 https://t.co/5B5l1oG3EW | #HalaMadrid https://t.co/UNozCbpIno \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @lukamodric10 quien hoy cumple 34 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/xGrjLdmhi9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6\ud83c\udfbe Un deportista ejemplar sin l\u00edmites. Enhorabuena por tu gran triunfo en el @usopen, @RafaelNadal. El @realmadrid est\u00e1 muy orgulloso de ti y de que seas socio de honor de nuestro club. #USOpen \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d Enhorabuena a nuestro capit\u00e1n @SergioRamos por igualar el r\u00e9cord de partidos en @SeFutbol de @IkerCasillas: \u00a1167 apariciones! \ud83d\udc4f #HalaMadrid https://t.co/7zFz9Texel \ud83c\udf10 Compromisos internacionales:\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf4 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @SergioRamos, @DaniCarvajal92 https://t.co/OpH5Cqd1nj \u24b8 @SergioRamos\n\ud83d\ude4c 14 a\u00f1os en el @RealMadrid...\u00a1y 20 t\u00edtulos!\n\ud83d\udcab 4 Champions League\n\ud83c\udf10 4 Mundiales de Clubes\n\u2b50 3 Supercopas de Europa\n\ud83c\udfc6 4 Ligas\n\ud83d\udc51 2 Copas del Rey\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 3 Supercopas de Espa\u00f1a\n#HalaMadrid https://t.co/Vb04gy9dXa \u2934 Asiste @DaniCarvajal92\n\u26bd Define @GarethBale11 \n\ud83d\udc49 https://t.co/5B5l1oG3EW | #HalaMadrid https://t.co/UNozCbpIno \ud83c\udf10 Compromisos internacionales:\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf1 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @raphaelvarane, @AreolaOfficiel\n\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 Jovi\u0107 https://t.co/KEL1cetdgi \u26bd\ud83c\udfae\ud83d\udcca \u00a1Preparados para los #FIFARatings! \u00a1Los jugadores mostraron su t\u00e9cnica de pase con @TheF2! \nhttps://t.co/oGlrdoufEh | @EASPORTSFIFA | #FIFA20 https://t.co/y01BxIkJ15 \ud83d\udc32\u26bd\ud83d\udc4a \u00a1@GarethBale11 dio la victoria a Gales con un gol de cabeza frente a Azerbaiy\u00e1n en el minuto 83!\n#HalaMadrid \ud83c\udf0e Partidos amistosos de nuestros madridistas con sus selecciones:\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe | 04:00 CEST (S\u00e1bado)\n@fedeevalverde \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | 02:30 CEST (S\u00e1bado)\n@Casemiro, @viniciusjr, @edermilitao13 https://t.co/7HEnGc9vwe \ud83d\udc55\ud83c\udd95 #RMSHOP \n\ud83d\udc9c \u00a1Consigue ya tu equipaci\u00f3n 19/20!\n#HalaMadrid \ud83c\udf10 Compromisos internacionales:\n\ud83c\udf0d Fase de clasificaci\u00f3n para la #EURO2020\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\udd9a\ud83c\udde7\ud83c\uddea | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @thibautcourtois \n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\udd9a\ud83c\udded\ud83c\uddf7 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @lukamodric10 \n\n\ud83d\udc32\ud83c\udd9a\ud83c\udde6\ud83c\uddff | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @GarethBale11 \n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udd9a\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 | 20:45 CEST\n\ud83d\udc49 @ToniKroos https://t.co/sozrscVrTs RT @futbolmahou: \u00a1Enhorabuena a @Benzema que recoge el trofeo\ud83c\udfc6 al #JugadorCincoEstrellas \u26bd\ufe0fdel @realmadrid en el mes de agosto! Gracias a t\u2026 \u2705 Tercera sesi\u00f3n de la semana en #RMCity. https://t.co/R9GOLk3FIq \ud83c\udf0d\ud83d\udcdd\ud83d\udd1d \u00a1Nueve madridistas candidatos al FIFA @FIFPro World11 2019!\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @DaniCarvajal92 \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7@raphaelvarane \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Casemiro \n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10 \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @ToniKroos \n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10 \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Benzema \n#HalaMadrid\n\nhttps://t.co/P8x3ZdpX9j \ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26bd \u00a1Enhorabuena @SergioRamos por superar el registro goleador de Zarra con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola!\n#HalaMadrid | @SeFutbol https://t.co/NF3bhYm6Gg \ud83d\udd04 \u00a1En el camino de la recuperaci\u00f3n!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @jamesdrodriguez\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Brahim\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/KSipb7KppX \ud83c\udf10 Compromisos internacionales:\n\ud83c\udfc6 Fase de clasificaci\u00f3n para la Eurocopa\n\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83c\udd9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | 20h45 CEST\n\ud83d\udc4a @SergioRamos, @DaniCarvajal92 https://t.co/k6JasMC9cL \u2708\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd \u00a1Consigue una experiencia VIP, con viaje a Par\u00eds, para ver el PSG \ud83c\udd9a @RealMadrid! \n\ud83d\udc40 \u00bfC\u00f3mo? S\u00f3lo tienes que seguir las instrucciones. \n\u27a1 https://t.co/04lvL9DHAC  \n@CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/9S99XequKz \ud83e\udd1d \u00a1Damos la bienvenida al nuevo patrocinador principal del @RMBaloncesto, @PalladiumHG! #RealPalladium https://t.co/GtMIVdKfHC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26bd\ud83c\udfaf \u00a1@SergioRamos, CAPIT\u00c1N! \n#HalaMadrid | @SeFutbol https://t.co/uFDTdGuuYw Los jugadores del Real Madrid y del Castilla han guardado un minuto de silencio por el fallecimiento de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa, medallista ol\u00edmpica y leyenda del deporte espa\u00f1ol. https://t.co/FgKueMMYFA El Real Madrid C. F. lamenta el fallecimiento de Danilo, hijo de la leyenda del f\u00fatbol brasile\u00f1o @officialcafu. El club quiere transmitir sus condolencias a Caf\u00fa y a toda su familia y se une a su dolor en estos momentos tan dif\u00edciles. \u26bd @realmadrid \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #RMCastilla \ud83c\udf31\n@lafabricacrm | #HalaMadrid https://t.co/XyxXJ2THeP @SergioRamos @DaniCarvajal92 @raphaelvarane @AreolaOfficiel @thibautcourtois @lukamodric10 @GarethBale11 @fedeevalverde @ToniKroos @Casemiro @viniciusjr @edermilitao13 \ud83c\udd9a Rivales\n\ud83d\uddd3 Fechas \n\u23f0 Horarios\n\ud83d\udc49 https://t.co/PyanQay3al\nHalaMadrid https://t.co/9DafnXlE20 \u2708\ud83d\uddfa\ud83c\udd9a 13 madridistas convocados con sus selecciones:\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos, @DaniCarvajal92\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @raphaelvarane, @AreolaOfficiel\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @thibautcourtois\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10\n\ud83d\udc32 @GarethBale11\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @fedeevalverde\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @ToniKroos\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Jovi\u0107 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Casemiro, @viniciusjr, @edermilitao13 https://t.co/dM4Ey0vRLY El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa, medallista ol\u00edmpica y leyenda del deporte espa\u00f1ol.\n\nEl club quiere transmitir sus condolencias a sus familiares y amigos por esta p\u00e9rdida que nos ha conmocionado a todos. \ud83d\udcab Tal d\u00eda como hoy, en 1960...\n\ud83c\udfc6 \u00a1Ganamos nuestra primera Copa Intercontinental!\n\ud83c\udd9a @OficialCAP\n\u26bd\ud83d\udd00 La eliminatoria a doble partido termin\u00f3 5-1 a favor del @RealMadrid.\n#HalaMadrid | #RMHistory https://t.co/erb8FAEwaa \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa @marcoasensio10 ya trabaja en la piscina para recuperarse de su lesi\u00f3n. #RMCity https://t.co/ZbDCksMR6E RT @realmadrid: \ud83d\udc40\ud83e\udde4 \u00a1Echa un vistazo a algunas de las mejores paradas de @AreolaOfficiel!   \n#WelcomeAreola | #RealMadrid https://t.co/qkKNI\u2026 \ud83d\udc40\ud83e\udde4 \u00a1Echa un vistazo a algunas de las mejores paradas de @AreolaOfficiel!   \n#WelcomeAreola | #RealMadrid https://t.co/qkKNIpI9QA @AreolaOfficiel \ud83d\udc4b Bienvenido al @RealMadrid! #WelcomeAreola \ud83d\ude4c \u00a1Bienvenido @AreolaOfficiel! \ud83d\ude4c\n#WelcomeAreola | #HalaMadrid https://t.co/1p6uVC1nT1 Comunicado Oficial: Alphonse Areola. \n#RealMadrid Comunicado Oficial: Keylor Navas. \n#RealMadrid \ud83d\udcc5\ud83d\udcab \u00a1Se cumplen 6\u20e3 a\u00f1os del fichaje de @GarethBale11 por el @RealMadrid!\n\ud83c\udfc6 14 t\u00edtulos\n\ud83c\udfaf Goleador en 4 finales\n\u26bd 104 goles\n\ud83d\udea9 234 partidos\n#HalaMadrid https://t.co/Xw9uB5a8Q9 \ud83d\udc4f\u26bd \u00a1Enhorabuena @ferland_mendy por tu debut oficial con la camiseta del @RealMadrid!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/W4Sl0dpCy2 \ud83d\udcac #Zidane: ''No podemos estar contentos en el sentido de que siempre buscamos la victoria, pero debemos pensar ya en el pr\u00f3ximo partido.''\n#RMLiga \n\nhttps://t.co/4SraSq8B4m \ud83d\udc32\u26bd\u26bd El gal\u00e9s @GarethBale11 igual\u00f3 dos veces el encuentro para el @realmadrid, que tuvo ocasiones para haber ganado.\n\n\ud83d\udcf0 Galer\u00eda, cr\u00f3nica y goles haciendo CLIC en imagen.\n\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83c\udf99 @DaniCarvajal92: ''Vamos de menos a m\u00e1s y estamos en una l\u00ednea ascendente para conseguir los objetivos.'' \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/6cKki4dGfe Se guard\u00f3 minuto de silencio en el estadio de la Cer\u00e1mica. \n\nhttps://t.co/oeFhTQ28hQ \ud83d\udc54 #Zidane: ''Hemos creado ocasiones pero hay que meter m\u00e1s goles'' \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/G0rhhpjHUr \ud83c\udf99 Declaraciones de @Casemiro a pie de campo tras el encuentro en el estadio de la Cer\u00e1mica. \n#RMLiga | #RMTV https://t.co/f92lwfz794 \ud83c\udfc1 FT: @VillarrealCF 2-2 @realmadrid \n\u26bd Gerard 12', Moi G\u00f3mez 74'; @GarethBale11 45'+1', 86'\n#Emirates | #RMLiga https://t.co/QI2xgAdfJM 86' |2-2| \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLAZOOOO de @GarethBale11! #HalaMadrid https://t.co/Anq6caOa5H 82' |2-1| \ud83d\udd01 Tercer cambio.\nSe retira @ToniKroos. Entra al campo @fedeevalverde. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/3x34HVhvu7 74' |2-1| Gol de Moi G\u00f3mez. #RMLiga 74' |1-1| \ud83d\udd01 Segundo cambio.\nSalta al terreno de juego @viniciusjr. Sale @Lucasvazquez91 \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Jscs8MmbEE 68' |1-1| \ud83d\udd01 Primer cambio.\nEntra en el campo @lukamodric10. Se retira Jovi\u0107. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/yWUlCirgBt 63' \ud83d\udcf8 Im\u00e1genes tras los primeros quince minutos de la segunda parte.\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Hl92PlbjSk 2\u20e3\u25b6 |1-1| \u00a1Vamos con la segunda parte! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/E9lZPKclG9\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/dksQoX8TJS @GarethBale11 \u2696 Tablas en el marcador tras la primera parte en el estadio de la Cer\u00e1mica. #RMLiga https://t.co/sAijejhXYZ \u23f8 DC: @VillarrealCF 1-1 @realmadrid\n\u26bd Gerard 12'; @GarethBale11 45'+1'\n#RMLiga https://t.co/aqEvU2swpi 45'+1' |1-1| \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @GarethBale11! #HalaMadrid https://t.co/dsX1k3RyoR 12' |1-0| Gol de Gerard. El Villarreal se adelanta en el marcador. #RMLiga \ud83d\udc4a VAMOS EQUIPO\n\u00a1Enhorabuena a @ferland_mendy por su debut oficial con el @realmadrid! \u261d\ud83d\ude09\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/dFXoelNlNM 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1ARRANCA EL PARTIDO! \n\ud83d\udc49 @VillarrealCF - @realmadrid \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/E9lZPKclG9\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/sAG8KVDtyI \ud83c\udfaf @GarethBale11 \n\ud83c\udfaf @Benzema \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Hk82nhYdcc \u26bd\ufe0f \u00a1VAMOS EQUIPO! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/3ZdxoOwCFr \ud83d\udd25\ud83d\udc50 @thibautcourtois \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/6eBgdfhyKi DIRECTO | \ud83d\udd25 Calentamiento \u26a1\n#RMLiga | #HalaMadrid  https://t.co/xpVtDJa0Re \ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos en el Estadio de la Cer\u00e1mica! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/SMW2Mu1eLZ \ud83d\udcdd \u00a1Once inicial frente al @VillarrealCF! \n\n13. Courtois\n2. Carvajal\n4. Ramos\n5. Varane\n8. Kroos\n9. Benzema\n11. Bale\n14. Casemiro\n17. Lucas V\u00e1zquez\n18. Jovi\u0107\n23. Mendy.\n\nSuplentes:\n1. Keylor Navas\n3. Milit\u00e3o\n10. Modric\n12. Marcelo\n15. Valverde\n19. Odriozola\n28. Vinicius Jr. \ud83d\ude8d \u00a1El equipo acaba de salir del hotel de concentraci\u00f3n!\n#RMLiga | #RMFans https://t.co/xvhfnXeoW4 \ud83c\udfdf\ud83d\udc40 \u00a1El Estadio de la Cer\u00e1mica antes nuestro encuentro frente al @VillarrealCF!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/LHzQ5QY1g6 \ud83d\udc55\ud83d\udc5f \u00a1Todo listo en nuestro vestuario!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/4UPyrtyE0l \ud83c\udff9 El objetivo: Lograr una nueva victoria antes del par\u00f3n de selecciones. \n\ud83d\uddde Aqu\u00ed la previa con m\u00e1s detalles. \ud83d\udc47 \n#RMLiga | #HalaMadrid \u270d\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\ude03 \u00a1@thibautcourtois y Luka Jovi\u0107 estuvieron en el hotel de concentraci\u00f3n con nuestros #RMFans de Villarreal! \n#HalaMadrid https://t.co/EG7xhLKDuT \ud83d\ude4c\u270d\ufe0f\ud83d\ude03 \u00a1Gracias por la bienvenida #RMFans! #HalaMadrid https://t.co/Ab9SBVWd1l \ud83d\udeec\ud83d\ude4c \u00a1Ya hemos llegado!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/76zRCwneSY \ud83d\udeeb \u00a1Nos vamos a Villarreal! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/c4Gcwg12k0 \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra el @VillarrealCF!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/MbhUPTqd7d \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @VillarrealCF\n\ud83c\udfdf Estadio de la Cer\u00e1mica\n\u23f0 21:00 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/1hhb7dqSYO \ud83d\udcaa @Benzema, \u00a16 GOLES en sus \u00faltimos 7 partidos a domicilio! \u2708\n\u26bd @LevanteUD\n\u26bd\u26bd @realvalladolid\n\u26bd @valenciacf\n\u26bd @CDLeganes\n\u26bd @RCCelta\n\n\ud83d\udcfa AQU\u00cd \ud83d\udc47 \ud83d\ude4c \u00a1Listos para medirnos ante el @VillarrealCF! \ud83d\udcaa \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/wvp3yXQxcO RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: #RMCastilla \ud83c\udd9a @MarinoLuanco | #HalaMadrid https://t.co/aAiYMmgJtf \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 8 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @GranadaCdeF\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 5 de octubre \n\u23f0 16:00 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/1NIfq4RMNX @VillarrealCF @CodereApuestas \ud83d\uddd2\u2705 \u00a1La respuesta correcta es @raphaelvarane y @Benzema!\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is respondido correctamente!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabsX4K https://t.co/b59XtiUnpG \u26bd\ud83d\udca5\u00a9 Capit\u00e1n @SergioRamos \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/tmsqunJDty \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @VillarrealCF \n\ud83d\udcc5 2007/08\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/ITQ5PoaQZ8 \ud83d\udc54\ud83c\udf99 Estas han sido las palabras de Zidane a la primera pregunta de la rueda de prensa previa al choque liguero contra el @VillarrealCF. #RMLiga https://t.co/qRf6rQY1Sw \ud83c\udf99\ud83d\udcac Zidane: \"Mando todo mi cari\u00f1o y el de todo el equipo a Luis Enrique y su familia.\" https://t.co/HtQcycjjkZ \ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane.\n#RMCity | #RMLiga  https://t.co/fXdxVjbtTY \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @RodrygoGoes \n\ud83c\udf31 #RMCity https://t.co/GHv0QHTIH6 \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1El equipo se est\u00e1 entrenando!\n\ud83d\udd1c @VillarrealCF https://t.co/h2cyZmSUoB \ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83d\udde3 \u00a1Estas han sido las palabras de @hazardeden10 tras recibir el premio al Jugador de la Temporada de la @EuropaLeague 2018/19!\n#HalaMadrid | #UEFAawards https://t.co/TSIkYVyQet \u26bd\ud83d\udd1c\ud83d\udcaa \u00a1Con ganas de que vuelva a rodar el bal\u00f3n!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/DkoArRRW58 \ud83c\udfdf\u2753\ud83d\udcca \u00bfQu\u00e9 pareja marc\u00f3 ante el @VillarrealCF en nuestra \u00faltima visita al estadio de la Cer\u00e1mica?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83d\uddd3 #UCL | Grupo A:\n\n\u2708 @PSG_espanol - Real Madrid (18/09, 21h)\n\ud83c\udfe0 Real Madrid - @ClubBrugge (01/10,  18h55)\n\u2708 @GalatasaraySK - Real Madrid (22/10, 21h)\n-\n\ud83c\udfe0 Real Madrid - Galatasaray (06/11, 21h)\n\ud83c\udfe0 Real Madrid - PSG (26/11, 21h)\n\u2708 Brujas- Real Madrid (11/12, 21h) https://t.co/DOSu4ROH1F \ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena, @hazardeden10! \ud83d\udc4f\n\ud83c\udfc6 Jugador de la Temporada de la @EuropaLeague 2018/19\n#HalaMadrid | #UEFAawards \ud83d\udcab Tal d\u00eda como hoy, hace 17 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1Ganamos nuestra primera Supercopa de Europa!\n\u26bd @RealMadrid 3-1 @Feyenoord\n#HalaMadrid https://t.co/reoL6Of6MO Minuto de silencio por el fallecimiento de la hija de @LUISENRIQUE21. https://t.co/AumERETwmk \ud83c\udfdf\u2705 Los ingresos de la temporada 2018/19, sin contar traspasos de jugadores, alcanzan los 757,3 M\u20ac.\n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/3bYAcytgMa \ud83d\uddd3\ud83d\udccc El 15 de septiembre tendr\u00e1n lugar las Asambleas Generales Ordinaria y Extraordinaria de Socios Representantes.\n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/8tblctHtYu El Real Madrid C. F. se une al dolor de @LUISENRIQUE21 y de su familia por el fallecimiento de su hija y quiere transmitirles su m\u00e1s sentido p\u00e9same en estos momentos tan dif\u00edciles. \ud83d\udd1d\ud83d\udcab \u00a1Llegamos a la Fase de Grupos de la Champions manteniendo el liderato en el ranking UEFA desde 2013/14!\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/Or5hGVoJl6\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/FPkP1wKBC2 \ud83c\udfc6\u2728 \u00a1As\u00ed ser\u00e1 nuestro inicio en la @LigadeCampeones 2019/20!\n\ud83d\uddd2 Grupo A\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @RealMadrid\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @PSG_espanol\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @ClubBrugge\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 @GalatasaraySK\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/VVVXyPtUXW \ud83c\udfc6\ud83d\udcab\u26bd \u00a1El @ClubBrugge formar\u00e1 parte del Grupo A!\n\ud83c\udd9a Nos mediremos al equipo belga en la Fase de Grupos de la @LigadeCampeones.\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/RIixvZTW1a \ud83c\udfc6\u26bd \u00a1Ya tenemos primer rival para la Fase de Grupos de la @LigadeCampeones!\n\ud83d\uddd2 Grupo A\n\ud83c\udd9a @PSG_espanol\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/j8hRdGqOqa \u25b6\u2728\u26bd \u00a1Comienza el sorteo de la Fase de Grupos de la @LigadeCampeones!\n\ud83d\udcfa S\u00edguelo en directo en #RMTV.\n#RMUCL | #HalaMadrid RT @futbolmahou: Ya tenemos al #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid en agosto. Y es... \u00a1@Benzema! \u00a1Enhorabuena!  \n\u00a1Gracias a todos por vu\u2026 @RMBaloncesto \ud83d\ude4c \u00a1Gran noticia! \ud83d\ude4c\n#HalaMadrid \ud83d\udcf2 \u00a1Haz un pantallazo y comparte tu grupo! \n#RMUCL \u26bd\ud83d\ude03\ud83c\udfc6 \u00a1Hoy conoceremos a nuestros rivales en la Fase de Grupos de la Champions!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/zf9QnPTKqR \u270d\ud83d\udcc6 As\u00ed ser\u00e1 nuestro exigente mes de septiembre. \n#HalaMadrid | #RealMadrid \n\nhttps://t.co/NCXjhbeY6C \u26bd\ud83c\udfaf \u00bfDefinir con el exterior?\n\ud83d\udc4c \u00a1@GarethBale11 sabe c\u00f3mo hacerlo!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Sy03Lc6iKI RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! Vuelve #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid con nueva mec\u00e1nica: vota haciendo RT o Me Gusta en tu favorito.\u2026 \u00a1Prepar\u00e1ndonos para el pr\u00f3ximo partido contra el @VillarrealCF! \ud83d\udcaa\ud83d\udca5 #HalaMadrid https://t.co/HwWW086Eor \u26bd\ud83c\udfc8 Comienza la @NFL la semana que viene.  \u00a1No te pierdas a @SergioRamos, @lukamodric10 y @thibautcourtois retando a las estrellas de la @NFL @J_No24 y @thehumble_21! \n\ud83d\udc49 @RealMadrid x @Redskins\n\ud83d\udcfa https://t.co/hvwnefnpZe\n#HalaMadrid https://t.co/3EUigDn6LT \ud83e\udd14\u26bd \u00bfRecuerdas c\u00f3mo fue y contra qu\u00e9 rival marc\u00f3 @GarethBale11 su primer gol como madridista? \u00a1Mira!\n#HalaMadrid | #RMHistory https://t.co/ZqdMLApHIH Parte m\u00e9dico de Isco.\n\n#RealMadrid \ud83d\udcc5\ud83d\udcab \u00a1Se cumplen 7\u20e3 a\u00f1os de la presentaci\u00f3n de @lukamodric10 con el @RealMadrid!\n\ud83c\udfc6 15 t\u00edtulos\n\ud83c\udf1f Bal\u00f3n de Oro 2018\n\ud83e\udd47 Premio The Best FIFA 2018\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642 Premio Jugador del A\u00f1o de la UEFA 17/18\n\ud83d\udea9 304 partidos\n#HalaMadrid https://t.co/VJjB7w651F \u2705 \u00a1Primer entrenamiento de la semana completado!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd1c Todos los esfuerzos puestos en el choque liguero \ud83c\udd9a @VillarrealCF.\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/tUJVmgHnR2 RT @CodereApuestas: \ud83d\udc55\u00bfTe gusta la 3\u00aa equipaci\u00f3n del Real Madrid? \u00a1Pues dos camisetas oficiales est\u00e1n en juego y una puede ser tuya! \u00bfC\u00f3mo?\u2026 \ud83d\udc40\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1No te pierdas ninguno de los GOLAZOS marcados desde fuera del \u00e1rea a lo largo del 2019 en LaLiga! \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid Parte m\u00e9dico de James Rodr\u00edguez. #RealMadrid RT @realmadrid: \ud83d\udcaa\ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Disfruta con algunos de los mejores GOLES de Karim @Benzema en Liga!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/mTvpt4NE9O \ud83d\udcaa\ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Disfruta con algunos de los mejores GOLES de Karim @Benzema en Liga!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/mTvpt4NE9O \ud83c\udd9a 314 partidos en #RMLiga\n\u26bd 150 goles en #RMLiga \n\n\u00a1Disfruta del gol n\u00famero 150 de @Benzema con el @realmadrid en LaLiga! \ud83d\udcfa\ud83d\udc47 \ud83d\udcac\u26bd @SergioRamos habl\u00f3 con los medios en zona mixta. #RMLiga https://t.co/5Gzy9pqU1M \u2696 El Real Madrid empat\u00f3 frente al Valladolid en su estreno esta temporada en el Bernab\u00e9u. #RMLiga \ud83d\udcac\ud83d\udc54 El an\u00e1lisis de Zidane en zona mixta para #RMTV tras el encuentro de #RMLiga. https://t.co/dHIs0l1xEG \ud83d\udcfa DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane\n#RMLiga | #HalaMadrid  https://t.co/kK4UoCXB7P \ud83d\udcac Las impresiones de @raphaelvarane tras el partido contra el @realvalladolid. #RMLiga https://t.co/mV1cqXfPhv FP: @realmadrid 1-1 @realvalladolid \n\u26bd @Benzema 82', Sergi Guardiola 88'\n#RMLiga | #Emirates https://t.co/0IcNHXC2FK 90' |1-1| \ud83d\udd01 Tercer cambio para el Real Madrid. Se retira @Benzema y entra @Lucasvazquez91. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/lMue0tO2yx 88' |1-1| Gol de Sergi Guardiola. \n#RMLiga @Benzema \u26bd 82' |1-0| \u00a1Gran control de @Benzema en el borde del \u00e1rea quien dispar\u00f3 a la media vuelta, ajustando el bal\u00f3n al palo izquierdo del Masip! 82' |1-0| \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! #HalaMadrid https://t.co/uW8uRlqGfe 69' Jovi\u0107 remato de cabeza un centro de @GarethBale11, pero el bal\u00f3n peg\u00f3 en la cruceta. #HalaMadrid 68' |0-0| \ud83d\udd01 Segundo cambio cambio en las filas del Real Madrid. Se retira @isco_alarcon y entra Jovi\u0107. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/3AWMeGByJt 56' |0-0| \ud83d\udd01 Primer cambio para los nuestros.\nEntra al campo @viniciusjr en lugar de @jamesdrodriguez. \n#HalaMadrid https://t.co/fPEwPzZ6qH 2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb  https://t.co/fQbziQR8TH \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/PWOHtdNMnU \u23f8 DC: @realmadrid 0-0 @realvalladolid\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/RpbUZr5h9u \ud83d\udcf8 \u00a1EQUIPO! \nTEAM! \n\u00c9QUIPE! \n\u0641\u0631\u064a\u0642\n\u30c1\u30fc\u30e0!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/SlDJ5XyhH9 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido! \n\ud83d\udc49 @realmadrid - @realvalladolid \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/fQbziQR8TH \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/zP5VIzVuYY \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f @Benzema \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/39yAm2Dw6A \u26bd\ufe0f\u23f8\ud83d\ude0d @MarceloM12 \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/m66vKOqqjt \u26bd\ufe0f\u2728 @isco_alarcon \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/bAWf1VOVo0 \ud83d\udd25\ud83d\udcaa \u00a1Calentamiento en DIRECTO! #RMLiga  https://t.co/r3pdu8LC30 \ud83d\udd25 \u00a1Calentamiento en marcha! Cuenta atr\u00e1s para el saque inicial... #HalaMadrid https://t.co/WQudlr02xK \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/r3WqbUJ74n \u27a1\ud83c\udfdf \u00a1La llegada del equipo al Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/QdAHW7jLZz \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @realvalladolid!\n\ud83d\udcaa #RMLiga | #HalaMadrid DIRECT\ud83d\udd34: \u00a1Llegada al estadio! \ud83c\udfdf\n#RMLiga | #HalaMadrid  https://t.co/fJ4Fg9FLhv \ud83d\ude8c\ud83c\udfdf \u00a1El equipo ya se dirige al Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/28dMOaABFn \ud83d\udc4d\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! \n#Prepare4Anything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/xDm5hyaKkh \ud83d\ude0d\ud83c\udfdf \u00a1Vuelve el f\u00fatbol al Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/37zS4ZyyH1 \u231b\ud83c\udf7b\u26bd \u00a1Solo quedan 4 horas para nuestro primer partido de Liga en casa \ud83c\udd9a @realvalladolid! Pon tus @futbolmahou Cinco Estrellas a enfriar y... \u00a1Qu\u00e9 empiece el partido! #HalaMadrid https://t.co/6aFgUXAGz9 \ud83c\udfdf\u26bd\ud83d\ude03 \u00a1Hoy disputamos nuestro primer partido de la temporada en el Santiago Bernab\u00e9u! Haz clic para leer la previa de nuestra web... #HalaMadrid \ud83d\udc47 \ud83d\ude8c\u26bd \u00a1El equipo se concentr\u00f3 en #RMCity antes del partido de esta tarde frente al @realvalladolid! #HalaMadrid https://t.co/gLzjzcHT0s \ud83d\udcdd \u00a1Estos son nuestros 19 convocados para el primer partido de Liga en el Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/IbgsEjtAW6 \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @realvalladolid\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 19:00 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/A0mbS3ScHP RT @realmadrid: \u26bd\ud83c\udfaf \u00a1@SergioRamos ha perforado la meta del @realvalladolid en sus dos \u00faltimos enfrentamientos!\n#RMLiga | #HalaMadrid https:/\u2026 \u26bd\ud83d\udca5 Ajuste m\u00e1ximo y...\u00a1GOL!\n\ud83d\udc49 @isco_alarcon\n\ud83c\udf31 #RMCity https://t.co/q8RxbcT8js @realvalladolid @CodereApuestas \ud83d\uddd2\u2705 \u00a1La respuesta correcta es 2\u20e3-0\u20e3! La temporada pasada ganamos por dos goles de diferencia al @realvalladolid en el Bernab\u00e9u.\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is respondido correctamente!\n@CodereApuestas | https://t.co/yPutabsX4K https://t.co/7NW7f5paq1 \ud83c\udfdf Con motivo de la remodelaci\u00f3n del estadio Santiago Bernab\u00e9u el @realmadrid \ud83c\udd9a @realvalladolid contar\u00e1 con un dispositivo especial de informaci\u00f3n. #HalaMadrid \n\nM\u00e1s detalles haciendo clic en imagen. \ud83d\udc47 \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @realvalladolid\n\ud83d\udcc5 2003/04 \n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/F6DcYGB9TW \ud83d\udc54\ud83c\udf99 Estas han sido las palabras de #Zidane a la primera pregunta de la rueda de prensa previa al choque liguero contra el @realvalladolid. #RMLiga | #RMTV https://t.co/kxNR5XP52A \ud83d\udd34\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de #Zidane previa al estreno liguero en el Bernab\u00e9u. #HalaMadrid | #RMLiga https://t.co/gvXCGvVPiD \ud83d\udcaa\u26bd \u00a1El equipo est\u00e1 llevando a cabo su \u00faltimo entrenamiento antes de disputar el primer partido liguero en el Bernab\u00e9u!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/g8VvDLOUyy \ud83d\udd34 DIRECTO: \u00a1\u00daltima sesi\u00f3n preparatoria antes de enfrentarnos al @realvalladolid! #RMCity | #HalaMadrid https://t.co/4NnOTS8DZB \ud83d\uded2 #RMShop \ud83c\udd95\n\ud83d\udc99 \u00a1Hazte con la NUEVA 2\u00aa segunda equipaci\u00f3n 2019/20! \u26bd\ud83c\udfaf \u00a1@SergioRamos ha perforado la meta del @realvalladolid en sus dos \u00faltimos enfrentamientos!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/weNNfusndC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcac\ud83c\udfdf \u00a1@MarceloM12 tiene ganas de volver a jugar en el Bernab\u00e9u! Escucha lo que dijo sobre el partido del s\u00e1bado en el que nos enfrentaremos al @realvalladolid. #HalaMadrid https://t.co/zPyNBkIfCK \ud83c\udfdf\u2753\ud83d\udcca \u00bfCu\u00e1l fue el resultado contra el @realvalladolid en LaLiga en el Bernab\u00e9u la temporada pasada?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83c\udfdf\ud83d\udcaa\u26bd \u00a1El equipo entren\u00f3 en el Bernab\u00e9u! \n@realmadrid | #HalaMadrid https://t.co/cyDzaay7Uk Comunicado Oficial: Kubo. \n#RealMadrid \ud83c\udfdf\ud83d\udc4c \u00a1El escenario est\u00e1 listo!\n\ud83d\udd1c Ultimando detalles antes de disputar nuestro primer partido de la temporada en el Bernab\u00e9u.\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/cCj9jFzBWI \ud83d\udd25\u26bd\ud83d\ude31 \u00a1Disfruta del contenido m\u00e1s 'COOL' del @realmadrid! \n\ud83d\udc40 \u00a1S\u00f3lo tienes que seguirnos en @tiktok_us!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/je6n6edBfN https://t.co/DCIkpzB6wP RT @realmadrid: \u261d \u00a1GOL al primer toque! \n\u26bd @SergioRamos \n\ud83d\udca5 @raphaelvarane \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/IsTVHa4qjK \u261d \u00a1GOL al primer toque! \n\u26bd @SergioRamos \n\ud83d\udca5 @raphaelvarane \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/IsTVHa4qjK \ud83c\udfdf\ud83d\udc4c El @realmadrid encadena 13 temporadas invicto en el primer encuentro de #RMLiga en el Bernab\u00e9u. #HalaMadrid https://t.co/FS0583raX7 \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f Muy pronto...\n\u2665 'El Coraz\u00f3n de @SergioRamos' \n\ud83d\udcfa \u00a1Descubre todos los detalles del CAPIT\u00c1N del @realmadrid solo en @primevideosport! \n\ud83d\udd1c 13/09/19\n#HalaMadrid https://t.co/QNZUFBKLe1 \ud83e\udd1d\ud83d\ude03\u26bd Los jugadores del @realmadrid visitan el Campus Experience de la @Fun_Realmadrid. \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/XcxSZ0uUJR \ud83d\udccc HORARIOS CONFIRMADOS DE #RMLiga\n\n\ud83d\udc49 Jornada 5\n\ud83c\udd9a @SevillaFC\n\ud83c\udfdf S\u00e1nchez Pizju\u00e1n\n\ud83d\uddd3 22/09\n\u23f0 21:00 CEST\n\n\ud83d\udc49 Jornada 6\n\ud83c\udd9a @CAOsasuna\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 25/09 \n\u23f0 21:00 CEST\n\n\ud83d\udc49 Jornada 7\n\ud83c\udd9a @Atleti\n\ud83c\udfdf Wanda Metropolitano\n\ud83d\uddd3 28/09 \n\u23f0 21:00 CEST\n#\u20e3 #RMDerbi https://t.co/FzG13BaHY8 RT @realmadrid: \ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2705 \u00a1@ToniKroos, fiabilidad alemana!\n\ud83c\udfaf El teut\u00f3n ha marcado en todas las temporadas.\n\ud83d\udc40\ud83d\udca5 \u00a1No te pierdas su \u00faltimo GOLAZO \ud83c\udd9a @\u2026 RT @realmadrid: \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \u00a1\u00c1nimo @marcoasensio10! https://t.co/9DdIowuC34 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2705 \u00a1@ToniKroos, fiabilidad alemana!\n\ud83c\udfaf El teut\u00f3n ha marcado en todas las temporadas.\n\ud83d\udc40\ud83d\udca5 \u00a1No te pierdas su \u00faltimo GOLAZO \ud83c\udd9a @RCCelta!\n\ud83d\udc49 https://t.co/qwTlpG8jYB\n#HalaMadrid https://t.co/gZzTsGeNag \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \u00a1\u00c1nimo @marcoasensio10! https://t.co/9DdIowuC34 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc5f \u00a1@MarceloM12, toque de calidad con sello brasile\u00f1o!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/Am5lxPAOFM Parte m\u00e9dico de Brahim.\n#RealMadrid RT @realmadrid: \ud83c\udfaf \u00a1D\u00fao letal!\nLas pone @GarethBale11 \u2196\u2197\nLos marca @Benzema \ud83d\udca5\u26bd\n#HalaMadrid https://t.co/AT7VYCZJmi \u26bd\ud83d\udd04\ud83d\udcaa \u00a1Vuelta a los entrenamientos tras la victoria en Bala\u00eddos!\n\u2705 @ferland_mendy complet\u00f3 parte de la sesi\u00f3n junto al grupo.\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/3jkxB6AvmJ \ud83d\udcf8 Inmejorable fotograf\u00eda.\n\ud83c\udfe0 \u00a1Con ganas de disputar nuestro primer partido de la temporada en casa!\n#WorldPhotographyDay | #DiaMundialdelaFotografia https://t.co/8ZccuvnM48 \ud83c\udfaf \u00a1D\u00fao letal!\nLas pone @GarethBale11 \u2196\u2197\nLos marca @Benzema \ud83d\udca5\u26bd\n#HalaMadrid https://t.co/AT7VYCZJmi RT @realmadrid: \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f \u00a1@ToniKroos celebr\u00f3 su victoria n\u00famero \ud83d\udcaf en Liga con un tremendo GOLAZO!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/NwKhkAYFu3 \u26bd \u00a1Este s\u00e1bado es d\u00eda de f\u00fatbol! \u00a1Vive el debut del @realmadrid en el estadio Santiago Bernab\u00e9u! \ud83c\udfdf\nSorteamos 4 entradas dobles VIP y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados \ud83c\udf9f \u00bfC\u00f3mo? S\u00f3lo tienes que seguir las instrucciones de la imagen... \n\n@CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/1dFV5tiPUR \ud83d\uded2 #RMShop \ud83c\udd95\n\u00a1Prep\u00e1rate para la Liga! Consigue ya tu NUEVA equipaci\u00f3n 19/20. \ud83d\udc99 \ud83d\udcaa \u00a1@Benzema, especialista en hacer el primer gol en la Liga!\n\u26bd 2013/14 \ud83c\udd9a @RealBetis\n\u26bd 2014/15 \ud83c\udd9a @Cordobacfsad\n\u26bd 2019/20 \ud83c\udd9a @RCCelta \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/kYS3nLFBAz RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: @Burgos_CF \ud83c\udd9a #RMCastilla | #HalaMadrid https://t.co/MEJbARqodi \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f \u00a1@ToniKroos celebr\u00f3 su victoria n\u00famero \ud83d\udcaf en Liga con un tremendo GOLAZO!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/NwKhkAYFu3 \ud83d\udcf0 La cr\u00f3nica de un GRAN partido en Bala\u00eddos. \n\ud83d\udcfa \u00a1MIRA aqu\u00ed los G\u26bdLES! \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udee0\u2705 \u00a1@SergioRamos iguala las 283 victorias de Gento en la Liga! #HalaMadrid https://t.co/sBagdORR3Z RT @realmadridarab: \u26bd 12' @Benzema\n\u26bd 61' @ToniKroos\n\u26bd 80' @Lucasvazquez91 \n#HalaMadrid https://t.co/4zhdLt81DV \ud83d\udcac #Zidane: ''El trabajo defensivo de @GarethBale11 y @viniciusjr ha sido importante y luego @isco_alarcon y @Lucasvazquez91 que salieron por ellos, hicieron lo mismo. La clave ha sido defender bien porque sabemos que luego con el bal\u00f3n hacemos da\u00f1o.''\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/CIlmEBl52b \ud83d\udd19\u27953\u20e3 \u00a1Vuelta a Madrid con los tres puntos!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/hSJqY7fYry \ud83d\ude0d #RMFans x @SergioRamos\n#HalaMadrid https://t.co/DoCNH1OGFn \ud83d\udcac @Casemiro: ''Ha sido un gran trabajo ante un gran rival y con un campo muy complicado.'' #RMLiga https://t.co/0QtVLU1QgB RT @realmadriden: \ud83d\udc4d @Benzema\n\ud83d\ude0e @nusr_ett \ud83e\uddc2\ud83d\udc4c \n#HalaMadrid https://t.co/fthXzhaW9F \ud83d\udcac @thibautcourtois: ''La satisfacci\u00f3n es muy grande aunque la pretemporada no fue f\u00e1cil. Nos sentimos bien y confiamos en nosotros mismos. Sacamos el partido con 10.'' #HalaMadrid https://t.co/CyYyEfmwCE \ud83d\udc54 #Zidane: ''Muy contento por los jugadores, por el esfuerzo. Defensivamente hemos trabajado muy bien (...) incluso con 10 jugadores''. #RMLiga https://t.co/HQqLIw9ezF \u00a1Buenas\u3030vibraciones!\n\ud83d\udc4f #HalaMadrid \ud83d\udc4f https://t.co/VJxBpSMDkn \ud83d\ude4c\ud83c\udff3 \u00a1Gracias a todos los #RMFans por vuestro apoyo en Bala\u00eddos! Felicidades por la camiseta...\ud83d\ude09\n#HalaMadrid https://t.co/eFygFzom10 \ud83d\udcac @SergioRamos: ''Quer\u00edamos empezar la Liga de la mejor manera posible. El resultado es bastante justo. Hemos conseguido el objetivo.'' #HalaMadrid https://t.co/pvnpqf8ClA \ud83c\udfc1 FP: @RCCelta 1-3 @RealMadrid\n\u26bd I. Losada 90'+1'; @Benzema 12', @ToniKroos 61', @Lucasvazquez91 80'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/DMTjXe7Ake 90'+1' |1-3| Gol del Celta. Marc\u00f3 Losada. #RMLiga @Lucasvazquez91 \ud83e\udd1f \u00a1\u00a1GRANDE @Lucasvazquez91!! \u26bd \n#HalaMadrid https://t.co/S7jrhti0Uy 81' |0-3| \ud83d\udd01 Tercer cambio. \nJovi\u0107 entra al campo reemplazando a Karim @Benzema.\n\n#HalaMadrid https://t.co/llEEmBQheZ 80' |0-3| \u26bd \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOL Y GOOOOOL Y GOOOOOL @Lucasvazquez91!!!\n#HalaMadrid https://t.co/re9L7b1x6J @ToniKroos \ud83d\ude32 \u00a1\u00a1QU\u00c9 DISPARO!!\n\ud83d\udca5 @ToniKroos \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/MwugdRHc4r 75' |0-2| \ud83d\udd01 Segundo cambio para los nuestros.\nEntra al campo @isco_alarcon en lugar de @GarethBale11\n\n#HalaMadrid https://t.co/Hybi9JM5ha 69' |0-2| \ud83d\udd01 Primer cambio en nuestras filas. \nEntra al terreno de juego @Lucasvazquez91 en lugar de @viniciusjr.\n\n#HalaMadrid https://t.co/v7MfN1zUiD 61' |0-2| \u26bd \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOLAAAAAZO de @ToniKroos!!!\n#HalaMadrid https://t.co/EtvoitbMEw 56' |0-1| Tarjeta roja para Modric. #RMLiga \u25b6 \u00a1Comienza la segunda parte!\n@RCCelta 0-1 @realmadrid\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/vD7E1WECYV\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/uEceOWpLaQ \u23f8 DC: @RCCelta 0-1 @RealMadrid\n\u26bd @Benzema 12'\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/UvG3MJv5n9 @Benzema \ud83d\udcaa @Benzema abri\u00f3 el marcador tras enganchar la asistencia de @GarethBale11 por la banda izquierda. #HalaMadrid https://t.co/Gx2wneBFDo 12' |0-1| \u26bd \u00a1GOOOOOOOOL GOOOOOOOL GOOOOOOOL @Benzema! #HalaMadrid https://t.co/cgaCBfRsAN \ud83d\udcf8 \u00a1Vamos EQUIPO! \ud83d\ude4c\nLet's do this!\n!\u0647\u064a\u0627 \u0623\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0631\u064a\u0642 \nAllez l'\u00e9quipe!\n\u30d0\u30e2\u30b9\uff01\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/K9m24H8Cpt \u25b6 |0-0| \u00a1Arranca la temporada!\n@RCCelta \ud83c\udd9a @realmadrid\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/vD7E1WECYV\n\n#HalaMadrid https://t.co/jjYWlMuXTW \ud83c\udf31 \u00a1A pie de campo! #RMLiga https://t.co/AYMhrXCPjV \ud83d\udc50 \u00a1Calentando motores con @thibautcourtois! \u26bd\n#HalaMadrid https://t.co/v8zkHD5saW \ud83c\udde7\ud83c\uddea @thibautcourtois\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Altube\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/YZdN74gYDL \ud83d\udd25 \u00a1Todos a calentar! #HalaMadrid https://t.co/MklW5En92O \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @RCCelta!\n\ud83d\udcaa #RMLiga | #HalaMadrid \ud83c\udfdf \u00a1Llegada a Bala\u00eddos! #HalaMadrid https://t.co/Uzt6yvpp8d \ud83d\ude8d \u00a1Ya estamos de camino al estadio! #RMLiga https://t.co/U75TvAM7LP \ud83d\udcf8\u270d Florentino P\u00e9rez ya est\u00e1 en Vigo. Salud\u00f3 a los aficionados y se fotografi\u00f3 junto a los seguidores blancos. \n#RMFans | #HalaMadrid https://t.co/wAIxAcLiDo \ud83d\udc55\u2705 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario para la llegada del equipo! #RMLiga https://t.co/qAiD4sq0Ut \ud83d\udc40\ud83c\udfdf \u00a1Bienvenidos a Bala\u00eddos!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/HhEIBZWhJp \u26a1\ud83d\udc55 \u00a1En unas horas comenzamos la temporada 2019/20 en Vigo! \u00a1VAMOS! #HalaMadrid https://t.co/jWq05uw2hZ RT @realmadrid: \ud83d\ude03\u270d\ufe0f\ud83d\udcf8 \u00a1@edermilitao13 y @viniciusjr firmaron aut\u00f3grafos a los #RMFans en el hotel de concentraci\u00f3n! #HalaMadrid https://t.co\u2026 \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @RCCelta \n\ud83c\udfdf Estadio de Bala\u00eddos \n\u23f0 17:00 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/heHoLkh9PS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcac \u00a1#RMFans, @viniciusjr tiene un mensaje especial para vosotros! #HalaMadrid https://t.co/T7k4JM1SuT \ud83d\ude03\u270d\ufe0f\ud83d\udcf8 \u00a1@edermilitao13 y @viniciusjr firmaron aut\u00f3grafos a los #RMFans en el hotel de concentraci\u00f3n! #HalaMadrid https://t.co/W8D4rnNepK \ud83d\udeec\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en Vigo, donde ma\u00f1ana arrancamos la temporada oficial! #RMFans | #HalaMadrid https://t.co/jj30VJ3biW \ud83d\udcba\ud83d\ude0e \u00a1El capit\u00e1n!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/DB5wDRsYqG \u2708 \u00a1Nos vamos a Vigo! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/JJwRegYgdh \ud83d\udcdd Estos son nuestros 22 convocados para el primer partido de Liga de la temporada. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/CzHL0YfOzY \ud83e\udd45\ud83d\udca5 \u00a1Qu\u00e9 VOLEA!\n\ud83d\udcaa @SergioRamos\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/Wd9qYAB22s \u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @RCCelta\n\ud83d\udcc5 2003/04\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid https://t.co/WQ4tZJBNeV @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta a la encuesta es \ud83d\udd1f! Hemos ganado al @RCCelta 10 veces en 13 enfrentamientos ligueros en Bala\u00eddos en el siglo XXI.\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos que hay\u00e1is acertado!\n@CodereApuestas | https://t.co/WvYNEdslXj https://t.co/ZJpTXfMPFu Parte m\u00e9dico de Hazard.\n#RealMadrid \ud83d\udccb\u2b50 \u00a1@viniciusjr y @RodrygoGoes, candidatos al Golden Boy 2019! Los brasile\u00f1os est\u00e1n en la lista de 60 futbolistas que optan al galard\u00f3n que reconoce al mejor jugador sub-21 de Europa. #HalaMadrid https://t.co/94CTcCJ5ff \ud83d\udcac As\u00ed respondi\u00f3 #Zidane a la primera pregunta de la rueda de prensa previa al partido contra el @RCCelta. #RMLiga | #RMTV https://t.co/dFFkdxZsAL \ud83d\udd34\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane previa al primer partido de Liga. #HalaMadrid | #RMLiga https://t.co/Wby9EtjERQ \ud83d\udc4c\u26bd El #RealMadrid est\u00e1 llevando a cabo su \u00faltimo entrenamiento antes de viajar a Vigo, donde ma\u00f1ana arrancar\u00e1 LaLiga. \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/pxRSOJK9vJ \ud83d\udd34 DIRECTO: \u00a1Sigue nuestro \u00faltimo entrenamiento de cara al debut en LaLiga! #RMCity | #HalaMadrid https://t.co/tR8GjN3g8u \ud83e\udd14\u2753 Hemos visitado Bala\u00eddos 13 veces en Liga a lo largo del siglo XXI. \u00bfSabr\u00edas decirnos cu\u00e1ntas acabaron en victoria? @CodereApuestas | #HalaMadrid \u231b\u26bd \u00a1Faltan 2 d\u00edas!\n\ud83d\udd1c #RMLiga \ud83e\udd29\ud83d\udc55 Viste nuestros colores, en cada partido. Te hacemos un doble regalo: las camisetas de la primera y segunda equipaci\u00f3n 19/20. \u00a1Participa! #HalaMadrid \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/jI7LfnRXH7 https://t.co/eZ4Dnu6w17 RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: @CyDLeonesa \ud83c\udd9a #RMCastilla #LaFabrica | #HalaMadrid https://t.co/YGNLDZPrkR \ud83d\udcaa \u00a1Llevamos 10 temporadas sin perder en el debut de LaLiga! #RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/V0M1sIkkcG \ud83e\udd19\u26bd\ud83e\udd2f \u00bfVas a perderte los v\u00eddeos m\u00e1s alucinantes del @RealMadrid? \n\ud83d\udc40 \u00a1S\u00edguenos en @tiktok_us!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/je6n6edBfN https://t.co/4xZydXZTAG \ud83d\udc4f \u00a1Decimonovena temporada de @nachofi1990 en el @realmadrid!\n\ud83c\udfc6 15 t\u00edtulos \n\ud83d\udea9 190 partidos \n\ud83d\udc9c \u00a1Jugador de la plantilla que m\u00e1s tiempo lleva defendiendo la camiseta blanca!\n#HalaMadrid https://t.co/0MUTOVuNjE Parte m\u00e9dico de Rodrygo. #RealMadrid \u26bd\ud83d\udc40 \u00a1Mira qui\u00e9n ha vuelto a entrenar con el grupo...! \n\ud83d\udcaa @SergioRamos \ud83d\udcaa\n\n#HalaMadrid | #RMCity https://t.co/23qTP8pqCW Comunicado Oficial: Lunin.\n\n#RealMadrid \ud83d\udc55 \u00a1Dos camisetas oficiales del @RealMadrid est\u00e1n en juego y t\u00fa puedes conseguir una! \u00bfC\u00f3mo? \ud83c\udf81 S\u00f3lo tienes que seguir las instrucciones de la imagen... @CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83d\udc47 https://t.co/zbSCL5Ze0N \u26bd\ud83d\udca5\ud83d\ude32 \u00a1En el #DiaInternacionalDelZurdo recordamos este GOLAZO de @Oficial_RC3! https://t.co/3dJZ6eGAGa \ud83d\udc5f\u26bd \u00a1Qu\u00e9 pase, @lukamodric10!\n#HalaMadrid https://t.co/reVtcKIiyL \u26bd\u2705 \u00a1Primer entrenamiento de la semana completado!\n\ud83d\udcaa @SergioRamos volvi\u00f3 a ejercitarse con el grupo.\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/ASyVj9EcN1 \ud83d\udcfa\u26bd RESUMEN &amp; GOLES \n\ud83c\udd9a @ASRomaEspanol 2-2 @realmadrid\n#HalaMadrid https://t.co/zdu3Oyj9ha \ud83d\udcab Tal d\u00eda como hoy, hace cinco a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1Ganamos nuestra segunda Supercopa de Europa!\n\u26bd @RealMadrid 2-0 @SevillaFC\n#HalaMadrid https://t.co/lIBG7VV7iU \ud83c\udf99 #Zidane: \u201cEstamos preparados para meternos en la din\u00e1mica de la Liga.\u201d \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/1KJf47aort \ud83d\udcac @fedeevalverde: \"Lo importante es el pr\u00f3ximo fin de semana y creo que estamos muy bien preparados.\" #HalaMadrid https://t.co/LVT6EQ4Lyo \u26bd Empate del equipo ante la @ASRomaEspanol que se escapa en los penaltis. \n\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 Cr\u00f3nica y galer\u00eda del encuentro. \ud83d\udc47 \n#HalaMadrid \ud83c\udfc1 FP: @ASRomaEspanol 2-2 @realmadrid (5-4 penaltis)\n\u26bd Perotti 34', Dzeko 40'; @MarceloM12 16', @Casemiro 39'\n#HalaMadrid https://t.co/RSMrFbjLFT Tanda de penaltis:\n@ASRomaEspanol: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n@RealMadrid: \u2705\u2705\u2705\u2705\u274c\n#HalaMadrid 90' |2-2| Vamos a los penaltis.\n#HalaMadrid https://t.co/XEMri9tgBW \u25b6 |2-2| \u00a1Empieza la segunda parte!\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/bqXQS9MvBu\n\n#HalaMadrid https://t.co/Fdjk4Nh9kY \u23f8 DC: @ASRomaEspanol 2-2 @RealMadrid\n\u26bd Perotti 34', Dzeko 40'; @MarceloM12 16', @Casemiro 39'\n#HalaMadrid https://t.co/JJUwoPAvcb 40' |2-2| Gol de Dzeko.\n#HalaMadrid 39' |1-2| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOOL de @Casemiro!!!\n#HalaMadrid https://t.co/t0FAGJe2pX 34' |1-1| Gol de Perotti.\n#HalaMadrid \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Pase raso de @lukamodric10 y derechazo de @MarceloM12 para enviar el bal\u00f3n al fondo de la red! #HalaMadrid https://t.co/Whf1QbV6Pa 16' |0-1| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOOL de @MarceloM12!!!\n#HalaMadrid https://t.co/2lXjSryz8v \u25b6 |0-0| \u00a1Arranca el encuentro!\n@ASRomaEspanol \ud83c\udd9a @realmadrid\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/bqXQS9MvBu\n\n#HalaMadrid https://t.co/Ckkt81eZIa \ud83c\udfaf @hazardeden10 \n\ud83c\udfaf @lukamodric10 \n\ud83c\udfaf @fedeevalverde \n#HalaMadrid https://t.co/ipGrO562hN \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f \u00a1VAMOS!\n#HalaMadrid https://t.co/kJx21erj2r \ud83c\udfc6\ud83c\udf33 Un trofeo vivo para el ganador de la Mabel Green Cup. #HalaMadrid https://t.co/4zeVeDMoGD \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 @thibautcourtois \n#HalaMadrid https://t.co/08aVeOpcSw \ud83d\udd34 EN DIRECTO: \u00a1Calentamiento del equipo antes de enfrentarnos a la @ASRomaEspanol! #HalaMadrid https://t.co/OaBStnYNhE \ud83d\ude03\ud83d\udcf8\u270d \u00a1@Casemiro estuvo firmando aut\u00f3grafos y sac\u00e1ndose fotos con los #RMFans antes de dirigirse al Estadio Ol\u00edmpico con el equipo! #HalaMadrid https://t.co/ZITwA97DMW \ud83c\udfdf\ud83d\ude4c \u00a1Nuestra llegada al Estadio Ol\u00edmpico! #HalaMadrid https://t.co/4rX5Q142zM \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @ASRomaEspanol!\n\ud83d\udcaa #HalaMadrid \ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos de camino al Estadio Ol\u00edmpico!\n#HalaMadrid https://t.co/q0cks2nYjZ \ud83c\udfdf\u26bd\ufe0f El escenario de esta noche... \u00a1El Estadio Ol\u00edmpico de Roma! #HalaMadrid https://t.co/inszv9EwtW \u2705\ud83d\udc55\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo en nuestro vestuario del Estadio Ol\u00edmpico de Roma! #HalaMadrid https://t.co/tNLrHhy99U RT @realmadrid: \ud83d\udcaa\u26bd Pr\u00f3ximo partido: @ASRomaEspanol a domicilio. \u00a1Hemos conseguido dos victorias en las dos \u00faltimas visitas al Estadio Ol\u00edmp\u2026 \u270d\ufe0f\ud83d\ude03\ud83d\udcf8 \u00a1Los jugadores firmaron aut\u00f3grafos y se fotografiaron con nuestros #RMFans de Roma! #HalaMadrid https://t.co/DiHH7JKDjj \ud83d\udc4b\ud83d\udeec\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Ciao, Roma!\n#HalaMadrid https://t.co/ELlkeqSfMa \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO!\n\ud83c\udd9a @ASRomaEspanol\n\ud83c\udfdf Estadio Ol\u00edmpico\n\u23f0 20:00 horas\n#HalaMadrid https://t.co/mVyqfPDb5T \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00a1Nos vamos a Roma! #HalaMadrid https://t.co/pDiepYRGpC \ud83d\udcdd Estos son los 20 convocados para el partido contra la @ASRomaEspanol. \n#HalaMadrid https://t.co/A3HNEAKmlh El Real Madrid C. F. lamenta el fallecimiento de Sibilio, leyenda del baloncesto. El club quiere mostrar sus condolencias a sus familiares y amigos, y se une al dolor de los aficionados al baloncesto, especialmente a los del @FCBbasket, de la @BaloncestoESP y de la R. Dominicana. RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: @CDTOficial \ud83c\udd9a #RMCastilla #LaFabrica | #HalaMadrid https://t.co/im645arWRU \u00daltimo entrenamiento antes del partido contra la @ASRomaEspanol \u2705\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/RzrU4u2jvP \ud83d\udcaa\u26bd Pr\u00f3ximo partido: @ASRomaEspanol a domicilio. \u00a1Hemos conseguido dos victorias en las dos \u00faltimas visitas al Estadio Ol\u00edmpico!\n#HalaMadrid https://t.co/VWvB0pKFTv \ud83d\udcab Clase \u2795 Potencia\n\ud83d\udca5 Luka Jovi\u0107\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/DKUNZJ0KIe \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 4 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @LevanteUD\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 14 de septiembre \n\u23f0 13:00 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/pfqZ9mjX1T RT @CodereMX: \u00a1Prep\u00e1rate para relucir los colores del @realmadrid! Ponte las pilas y participa para ganar la NUEVA camiseta. \ud83d\ude31\ud83d\udca5\n \n\u2705 Sigue a\u2026 \ud83c\udd95\ud83d\udc99 \u00a1No te quedes sin la nueva tercera equipaci\u00f3n 2019/20!\n\ud83d\uded2 https://t.co/Wg172zAX86 | #RMShop \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd19 'Jogo Bonito' \n\ud83c\udf1f @MarceloM12\n#HalaMadrid https://t.co/r1AkL9mYWU \ud83d\udcc2 @MarceloM12\n    L \ud83d\udcc2 Habilidades\n           L \ud83d\udcc2 Controles imposibles\n                  L \ud83d\udcc2 2019\n#HalaMadrid https://t.co/V1TlTtycyS \ud83d\udcab Tal d\u00eda como hoy, hace tres a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1Ganamos nuestra tercera Supercopa de Europa!\n\u26bd @realmadrid 3-2 @SevillaFC\n#HalaMadrid https://t.co/WP6kqPK4w1 RT @realmadrid: \ud83d\udd25\ud83e\udd29 \u00a1@hazardeden10 se estrena como goleador madridista con un GOLAZO!\n#HalaMadrid https://t.co/MXZsBobWt4 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udcfa\u26bd HIGHLIGHTS\n\ud83c\udd9a @RedBullSalzburg 0-1 @RealMadrid\n#HalaMadrid https://t.co/1kSyZRqN66 \ud83d\udd25\ud83e\udd29 \u00a1@hazardeden10 se estrena como goleador madridista con un GOLAZO!\n#HalaMadrid https://t.co/MXZsBobWt4 \ud83c\udd95\ud83d\udcac \u00a1Estas fueron las sensaciones de @edermilitao13 tras su debut con el @RealMadrid! #HalaMadrid https://t.co/deFDnBvpMP \ud83d\ude31\u26bd\ud83c\udd92 \u00a1Alucina con los v\u00eddeos m\u00e1s 'COOL' del @RealMadrid! \n\u00a1S\u00edguenos en @tiktok_us!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/je6n6dW0of https://t.co/bLE3o7jT2a \ud83e\udd14\ud83c\udfae\u26bd \u00bfA qu\u00e9 jugador del @RealMadrid elegir\u00edas para tu equipo #FIFA20 VOLTA? \n\ud83d\udc49 https://t.co/xPDTOPkwRk | @EASPORTSFIFA https://t.co/RcLIuFW2N8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1@hazardeden10 y Luka Jovi\u0107 nominados al Jugador de la Temporada de la UEFA Europa League 2018/19! #HalaMadrid \ud83d\udcab Tal d\u00eda como hoy, hace dos a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1Ganamos nuestra cuarta Supercopa de Europa!\n\u26bd @RealMadrid 2-1 @ManUtd_Es\n#HalaMadrid https://t.co/DLEEzousFP RT @realmadrid: \ud83d\udcac\u26bd \u00a1Estas han sido las palabras de @hazardeden10 tras estrenarse como goleador del @RealMadrid! #HalaMadrid https://t.co/Xx\u2026 \ud83d\udc4f\u26bd \u00a1El equipo sella la victoria ante el @RedBullSalzburg con un golazo de @hazardeden10! \n\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 Cr\u00f3nica, galer\u00eda y v\u00eddeo del encuentro. \ud83d\udc47 \n#HalaMadrid \ud83d\udcac\u26bd \u00a1Estas han sido las palabras de @hazardeden10 tras estrenarse como goleador del @RealMadrid! #HalaMadrid https://t.co/XxQHzgNZP5 \ud83d\udcac #Zidane: ''Vamos a hacer muchas cosas este a\u00f1o y lo importante es seguir con nuestra pretemporada.'' #HalaMadrid https://t.co/rAvoMY07NU \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @edermilitao13\n\u2705 Debut con el @RealMadrid\n\u2705 Porter\u00eda a cero\n\u2705 Victoria\n#HalaMadrid https://t.co/fUvfIbXMgh \ud83d\udcaa\ud83d\udcf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u00a1Victoria trabajada del equipo en Salzburgo! #HalaMadrid https://t.co/MjT6VrEb6V \u261d\u26bd \u00a1Primer gol de @hazardeden10 con la camiseta del @RealMadrid! #HalaMadrid https://t.co/4WcCmgSpBQ Parte m\u00e9dico de Asensio. #RealMadrid RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: #RMCastilla \ud83c\udd9a @AD_Alcorcon #LaFabrica | #HalaMadrid https://t.co/wGZGz07Eq3 \ud83c\udfc1 FP: @RedBullSalzburg 0-1 @RealMadrid\n\u26bd @hazardeden10 19'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/4KqsIUJrpp @hazardeden10 \ud83d\ude80 \u25b6 |0-1| \u00a1Empieza la segunda parte!\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/IqiCMF1vPd\n\n#HalaMadrid https://t.co/22aY6pHp0m #RMFans: describe con un emoticono el GOLAZO de @hazardeden10. \ud83d\udc47\n#HalaMadrid \u23f8 DC: @RedBullSalzburg 0-1 @RealMadrid\n\u26bd @hazardeden10 19'\n#HalaMadrid https://t.co/YZY7F8CdD2 \u26bd\ud83d\udca5 \u00a1GOLAZO! \u00a1@hazardeden10 estrena su cuenta goleadora con el @RealMadrid! #HalaMadrid https://t.co/LutiNMyST7 19' |0-1| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOOL de @hazardeden10!!!\n#HalaMadrid https://t.co/2K013ArMN0 \ud83d\udcf8\u26bd\ud83d\udc4a \u00a1A por todas!\n#HalaMadrid https://t.co/K9Zeqqoa1F \u25b6 |0-0| \u00a1Comienza el partido!\n@RedBullSalzburg \ud83c\udd9a @realmadrid\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/IqiCMF1vPd\n\n#HalaMadrid https://t.co/ZexrivCJ5y \u26bd\ud83d\udd17 \u00a1\u00a1EQUIPO!! #HalaMadrid https://t.co/xqyUbi296t RT @realmadridarab: BOOM @isco_alarcon!! \ud83d\udc4a #HalaMadrid https://t.co/AKIQ4ZhbPV \ud83d\udcaa\u26a1 \u00a1Calentando motores! #HalaMadrid https://t.co/jabs0vVvGg \u2604\ufe0f @thibautcourtois https://t.co/zeDCbSXJ2N \u00a1\u00a1VAMOS!! \ud83d\udd25 #HalaMadrid https://t.co/mSBvVnzUux \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1Salimos a calentar! \ud83d\udd1c En unos minutos nos mediremos al @RedBullSalzburg. #HalaMadrid https://t.co/2CpCBpUYTb \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @RedBullSalzburg!\n\ud83d\udc4a #HalaMadrid \ud83d\udccd\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos en el estadio! #HalaMadrid https://t.co/28R8lAZn8M \ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1El equipo ya est\u00e1 de camino al Red Bull Arena!\n#HalaMadrid https://t.co/k1z3BjDW9B \ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Ultimando detalles antes del encuentro!\n\ud83c\udfdf Red Bull Arena\n\ud83c\udd9a @RedBullSalzburg\n#HalaMadrid https://t.co/sY1YMWnpCM \ud83c\udfdf \u00a1Todo listo en el Red Bull Arena! #HalaMadrid https://t.co/1Ejw3rcfXI \ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f Llegada \u2705\n#HalaMadrid https://t.co/0dY0HaNvg4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Madrid \ud83d\udee9 Salzburgo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\n#HalaMadrid https://t.co/OlootPQFoe \ud83d\udeeb \u00a1Ponemos rumbo a Salzburgo! #HalaMadrid https://t.co/axHFjfuldJ \ud83d\udcdd Los 20 convocados para el amistoso ante el @RedBullSalzburg. \n#HalaMadrid https://t.co/Zi77tmn0yk \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO!\n\ud83c\udd9a @RedBullSalzburg\n\ud83c\udfdf Red Bull Arena\n\u23f0 19:00 horas\n#HalaMadrid https://t.co/D9jdhNf8v3 \ud83d\ude0e @Benzema \n\ud83c\udfaf @RodrygoGoes \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/31XwbXWjaS \ud83c\udfdf\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Listos para jugar por primera vez en el Red Bull Arena! #HalaMadrid https://t.co/5zqIvG5uww \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udd19 \u00a1Volvemos a Austria 11 a\u00f1os despu\u00e9s para enfrentarnos al @RedBullSalzburg!\n\ud83d\udc49 M\u00e1s detalles https://t.co/tIiOLwyZaM\n#HalaMadrid https://t.co/dVa2F4SwtQ \ud83c\udf1e\ud83d\udcaa \u00a1Primera sesi\u00f3n de la semana en #RMCity! \ud83d\udd25\n#HalaMadrid https://t.co/YqMORyE2gt RT @realmadrid: \ud83d\udcaa @Benzema, 10 a\u00f1os de grandes actuaciones \u2728\n#HalaMadrid https://t.co/uQxuTjf8uo RT @realmadrid: \u26a1 @viniciusjr\n\ud83d\udcaa @fedeevalverde \n\u2728 Kubo\n\ud83d\udca8 @RodrygoGoes\n\ud83c\udd9a @Fenerbahce\n#HalaMadrid https://t.co/40D4BCvLyE \ud83d\udcaa @Benzema, 10 a\u00f1os de grandes actuaciones \u2728\n#HalaMadrid https://t.co/uQxuTjf8uo RT @realmadrid: \u26bd @RealMadrid 5-3 @Fenerbahce\n\ud83d\udca8 \u00a1TODOS LOS GOLES EN 30 SEGUNDOS!\n#HalaMadrid https://t.co/G0xCCf9Qao \ud83d\udc55\ud83c\udf81 \u00a1Gana la camiseta de la tercera equipaci\u00f3n 19/20 del @realmadrid!\n \nParticipa \ud83d\udc49 https://t.co/SRE1yYY9OO https://t.co/wnO8nbofqI \ud83d\udc4f \u00a1'Tr\u00e8s bien', Karim!\n\u26bd\u26bd\u26bd @Benzema\n\ud83c\udd9a @Fenerbahce\n#HalaMadrid https://t.co/OzqPv3LtwZ \u26a1 @viniciusjr\n\ud83d\udcaa @fedeevalverde \n\u2728 Kubo\n\ud83d\udca8 @RodrygoGoes\n\ud83c\udd9a @Fenerbahce\n#HalaMadrid https://t.co/40D4BCvLyE \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @Brahim quien hoy cumple 20 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/BcD43QKFPS \u26bd @RealMadrid 5-3 @Fenerbahce\n\ud83d\udca8 \u00a1TODOS LOS GOLES EN 30 SEGUNDOS!\n#HalaMadrid https://t.co/G0xCCf9Qao \ud83c\udfae\u26bd\u26a1 \u00a1@viniciusjr INDISPENSABLE en cualquier plantilla madridista @EASPORTSFIFA #FUT 20 de la pr\u00f3xima temporada!\n\ud83d\udc40 https://t.co/ZwIqtlbPZy https://t.co/5UUOo9sNUq \ud83c\udd9a\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00a1Nos enfrentaremos a la @ASRomaEspanol en la Mabel Green Cup la pr\u00f3xima semana!\n\ud83c\udfdf Estadio Ol\u00edmpico\n\ud83d\udcc5 Domingo 11 de agosto\n\ud83d\udd70 20:00h\n#HalaMadrid https://t.co/Ix55EcGKcL \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a \u00a1La nueva equipaci\u00f3n de entrenamiento 2019/20! \ud83d\udcaf\n@RealMadrid \ud83d\udd17 @adidasfootball\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49 https://t.co/3aymKDCzqL\n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/sUCJvkxvXn RT @realmadriden: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CRAQUES!\n\u26a1 @viniciusjr\n\ud83d\udca8 @RodrygoGoes\n\ud83d\udd25 @MarceloM12\n\u26d4 @edermilitao13\n\ud83d\udee1 @Casemiro\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/0r\u2026 \ud83c\udfdf Vive un d\u00eda inolvidable disfrutando del Tour del Estadio Santiago Bernab\u00e9u.\n\ud83c\udf9f \u00a1Sorteamos 5 entradas dobles!\n\ud83d\udc47 S\u00f3lo tienes que seguir las instrucciones... \ud83d\udc47 \n@CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/4Zs2kOuKjK RT @realmadrid: \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @marianodiaz7 quien hoy cumple 26 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/TbyBCtJGuo No mires atr\u00e1s. \u00a1Crea el futuro! \ud83d\udc9a\nLa nueva tercera equipaci\u00f3n del @RealMadrid 2019/20 de @adidasfootball.\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49 https://t.co/F27QidyaqA\n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/nvZ31qKAUH \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @marianodiaz7 quien hoy cumple 26 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/TbyBCtJGuo \ud83d\udc54 #Zidane: ''El resultado de hoy es un resultado justo''\n#HalaMadrid https://t.co/c8TCLtBNvu \u2705 Victoria de EQUIPO \ud83d\udcaa\n#HalaMadrid https://t.co/WSacEs4SJ4 \ud83d\udcac #Zidane: \u201cEstoy a muerte con mis jugadores y s\u00e9 que vamos a hacer una temporada muy buena.\u201d #HalaMadrid\n\nhttps://t.co/rp3P4MJYeB \u26bd\u26bd\u26bd\ud83c\udfa9 \u00a1'Magnifique' @Benzema! \ud83d\udc4f#HalaMadrid https://t.co/EG8Lij4TOA \ud83d\udc4f\u26bd \u00a1Victoria del equipo ante el @Fenerbahce en la que los goles fueron los protagonistas! \n\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 Cr\u00f3nica, galer\u00eda y v\u00eddeo del encuentro. \ud83d\udc47 \n#HalaMadrid \ud83d\udcac\ud83c\udfa9 @Benzema, autor del 'hat-trick', comentaba en zona mixta: ''Estamos aqu\u00ed para coger un buen nivel y estar listos para LaLiga.'' #HalaMadrid https://t.co/1W47me55sj \u26bd @nachofi1990 62' \ud83d\ude4c @marianodiaz7 79' \u26bd\n#HalaMadrid https://t.co/ghPR3XtS0L \ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 5-3 @Fenerbahce\n\u26bd @Benzema 12', 27', 53', @nachofi1990 62', @marianodiaz7 79'; Rodrigues 6', Dirar 34', Ozan Tufan 59'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/FWRunYeWFT 79' | 5-3 | \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOL de @marianodiaz7!!! https://t.co/Yiiq9I0NuW \ud83d\udcaa \u00a1VAMOS EQUIPO! #HalaMadrid https://t.co/ARfHjstrwb \ud83d\udca5\u26bd \u00a1El cabezazo de @Benzema que pon\u00eda el 2-1 (27') en el marcador!\n\ud83d\udd17 \u00a1Exquisita asistencia de @ToniKroos!\n#HalaMadrid https://t.co/eUfCcSACtW 62' |4-3| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOL de @nachofi1990!!!\n#HalaMadrid https://t.co/3FDDIOF7lG 59' |3-3| Gol de Ozan Tufan.\n#HalaMadrid 53' |3-2| \ud83c\udfa9\u26bd\u26bd\u26bd \u00a1\u00a1\u00a1HAT-TRICK de @Benzema!!!\n#HalaMadrid https://t.co/rwfGWbnN9R \u25b6 |2-2| \u00a1Empieza la segunda parte!\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/O9c6aQYoFQ\n\n#HalaMadrid https://t.co/nq9SQFVoJW \u23f8 DC: @RealMadrid 2-2 @Fenerbahce\n\u26bd @Benzema 12', 27'; Rodrigues 6'; Dirar 34'\n#HalaMadrid https://t.co/90fXQ6YScj 35' |2-2| Gol de Dirar.\n#HalaMadrid 27' |2-1| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOL de @Benzema!!\n#HalaMadrid https://t.co/T5rcj6iv7W \ud83d\udcf8\ud83c\udfaf\u26bd \u00a1Gran definici\u00f3n de @Benzema para poner el empate! https://t.co/KcUawd5nfX 12' |1-1| \u00a1\u00a1GOOOOOL de @Benzema!!\n#HalaMadrid https://t.co/TxmTmeabA8 6' |0-1| Gol de Rodrigues. \n#HalaMadrid \ud83d\udcf8\u26bd\ud83d\udc4a \u00a1A por todas equipo!\n#HalaMadrid https://t.co/1zRLy93LTn \u25b6 |0-0| \u00a1Comienza la Audi Cup!\n@realmadrid \ud83c\udd9a @Fenerbahce\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/O9c6aQYoFQ\n\n#HalaMadrid https://t.co/NDSgJGduU8 \ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f \u00a1VAMOS!\n#HalaMadrid https://t.co/JE4JRwBEZU \ud83d\udd25\ud83d\udcaa Calentamiento en marcha...\n#HalaMadrid https://t.co/xRcrbVZG0q \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1@hazardeden10 nominado al Premio #TheBest al Jugador de la FIFA 2019! #HalaMadrid https://t.co/QtpoRGkLe3 \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1Salimos a calentar! \ud83d\udd1c En unos minutos jugamos la Audi Cup... #HalaMadrid https://t.co/ihV7jnZ4Mm \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @Fenerbahce!\n\ud83c\udfc6 Audi Cup 2019\n\ud83d\udc4a #HalaMadrid \ud83c\udfdf \u00a1El equipo ha llegado al estadio!\n#HalaMadrid https://t.co/HK8A6rZnJM \ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1El equipo ya est\u00e1 de camino al estadio!\n#HalaMadrid https://t.co/S8bihf7Alx \ud83c\udfc1\ud83d\ude03\ud83d\ude97 \u00a1Ponte al volante con @Oficial_RC3 y mira c\u00f3mo disfruta del @AudiFootball Driving Experience en M\u00fanich! https://t.co/dtVK6edv7Y \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO!\n\ud83c\udd9a @Fenerbahce\n\ud83c\udfdf Allianz Arena\n\ud83c\udfc6 Audi Cup \n\u23f0 18:00 horas\n#HalaMadrid https://t.co/hPpY7d1Yyp \ud83d\udcac #Zidane: \"S\u00e9 que tengo un equipazo. No estamos listos a\u00fan. Vamos a recuperar m\u00e1s juego y confianza y vamos a sacar las cosas adelante. S\u00f3lo nos falta ganar un partido.\" \n\nhttps://t.co/2cBQY1mfLV \u26bd El equipo cay\u00f3 por la m\u00ednima ante el @Spurs_ES. \ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 0-1 @Spurs_ES\n\u26bd Kane 22'\n#HalaMadrid https://t.co/qwTE9ptwtJ \u25b6 |0-1| Vamos con la segunda parte.\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/u7kw0IBFlt\n\n#HalaMadrid https://t.co/kt62dpGStn \u23f8 DC: @realmadrid 0-1 @Spurs_ES\n\u26bd Kane 22'\n#HalaMadrid https://t.co/x2p2IxFl9I 22' |0-1| Gol de Kane. \n#HalaMadrid \ud83d\udcf8 \u00a1VAMOS! #HalaMadrid https://t.co/lDuPbcBrSg \u25b6 |0-0| \u00a1Comienza la Audi Cup!\n@realmadrid \ud83c\udd9a @Spurs_ES\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/u7kw0IBFlt\n\n#HalaMadrid https://t.co/XnyE0PPOJv \ud83c\udfaf @lukamodric10 \n\u2604\ufe0f @RodrygoGoes \n#HalaMadrid https://t.co/Q5HYZTQtKq \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25 \u00a1Vamos equipo! \n#HalaMadrid https://t.co/j307JpTqWT \ud83d\udc50\u26bd\ufe0f @NavasKeylor \n#HalaMadrid https://t.co/tYt0SVwy0U \u26a1 \u00a1A calentar! \ud83d\udd25La Audi Cup comienza en breves...\u231b #HalaMadrid https://t.co/yU39Nd1yVS \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @Spurs_ES!\n\ud83c\udfc6 Audi Cup 2019\n\ud83d\udc4a #HalaMadrid \ud83d\ude4c \u00a1El equipo ya ha llegado! \ud83d\ude4c\n#HalaMadrid https://t.co/h7rSWfHP1Q \ud83d\udc55\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! En unos minutos llegar\u00e1 el equipo... #HalaMadrid https://t.co/dB47w7TvK2 \ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1Salimos hacia el estadio para disputar la Audi Cup!\n#HalaMadrid https://t.co/SdFxBdGxgK \ud83c\udfdf\ud83d\udc40 \u00a1Echa un vistazo al Allianz Arena antes del partido contra el @Spurs_ES! #HalaMadrid https://t.co/pilr9sFpkx RT @realmadriden: \ud83d\ude4c\ud83c\udfae Zidane is in the game! Our coach is the #FIFA20 Ultimate Edition cover star and a #FUT ICON!\n@EASPORTSFIFA | #HalaMadr\u2026 \ud83d\udcac @DaniCarvajal92: \"Buscaremos buenas sensaciones en los cuatro partidos que quedan antes de la Liga\". #HalaMadrid | #RMTV https://t.co/bDq386yr2E \u00a1NUEVO AMISTOSO CONFIRMADO!\n\ud83c\udd9a @ASRomaEspanol\n\ud83d\udcc6 11 de Agosto\n\ud83d\udd70 20:00 horas\n\ud83c\udfdf Estadio Ol\u00edmpico\n#\u20e3 #HalaMadrid https://t.co/JBw30ezGJx \u270d\ufe0f\ud83d\udc55\u26bd\ufe0f \u00a1Los jugadores estuvieron firmando aut\u00f3grafos a nuestros #RMFans en M\u00fanich! #HalaMadrid https://t.co/zFF2wy5M9J \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO!\n\ud83c\udd9a @Spurs_ES\n\ud83c\udfdf Allianz Arena\n\ud83c\udfc6 Audi Cup \n\u23f0 18:00 horas\n#HalaMadrid https://t.co/6uzs8P0uXh \u2728 @Cristiano: ''Mucho de este premio deriva de lo que hice en el @realmadrid. Es un trofeo espa\u00f1ol y me deja muy honrado. Agradecer a todos los que me han ayudado a lograrlo. Es un orgullo para m\u00ed.''\n#HalaMadrid \ud83d\ude8d\ud83c\udde9\ud83c\uddea \u00a1Nuestro autob\u00fas para la Audi Cup! #HalaMadrid https://t.co/mO6Vzk4F7J Comunicado Oficial: @Mayoral_Borja\n#RealMadrid \ud83d\udeec\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\ude4c \u00a1Hola M\u00fanich!\n#HalaMadrid https://t.co/b3D5b03eT8 \ud83d\ude4c \u00a1\u00a1MUCHAS GRACIAS a todos nuestros #RMFans durante el #RMTour!! #HalaMadrid!! https://t.co/fYc57ZhGVj \ud83d\udccb \u00a1Nuestra convocatoria para disputar la Audi Cup 2019!\n\ud83d\udeeb \u00a1Despegamos en breves!\n#HalaMadrid https://t.co/ucNrFbaOMn Parte m\u00e9dico de Courtois.\n#RealMadrid \ud83d\udc9a\ud83d\udc55 Lidera el camino. Conquista el futuro.\n@adidasfootball | #HalaMadrid | #DareToCreate \u2705 Exigente entrenamiento antes de viajar a M\u00fanich\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642 @Casemiro, @jamesdrodriguez y @edermilitao13 iniciaron la pretemporada\n#RMCity | #HalaMadrid Primero haz historia. Luego conquista el futuro.\nNuestra nueva tercera equipaci\u00f3n de @adidasfootball ya esta disponible.\n\ud83d\udc55 https://t.co/F27QidPLPa\n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/GQzae8UEBq \u2705 Tres victorias en nuestras tres \u00faltimas visitas oficiales al Allianz Arena \ud83c\udd9a @FCBayernES:\n2013/14 | 0-4\n2016/17 | 1-2\n2017/18 | 1-2\n#HalaMadrid https://t.co/F321KAbq6K \ud83c\udfc6\u26bd \u00a1El @RealMadrid volver\u00e1 a disputar la Audi Cup!\n\ud83d\udcc5 30 y 31 de julio\n\ud83c\udfdf Allianz Arena\n\ud83c\udd9a @Spurs_ES (Semifinal)\n\ud83d\udd55 18:00 (30/07)\n#HalaMadrid https://t.co/ZaY38pkogp \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude97\u26bd \u00a1@RealMadrid x @AudiFootball en Estados Unidos!\n\ud83c\udfac No te pierdas el v\u00eddeo final protagonizado por @isco_alarcon, @ToniKroos, @Benzema y @RodrygoGoes.\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/YptFqMjnxd \ud83d\udd1d \u00a1Decimocuarta temporada de @MarceloM12 en el @realmadrid!\n\ud83c\udfc6 20 t\u00edtulos \n\u26bd 36 goles \n\ud83d\udea9 486 partidos \n\ud83c\udf1f Jugador extranjero con m\u00e1s victorias en la historia del club\n#HalaMadrid https://t.co/X2oMeVIwvm RT @FamilyCaixaBank: Con la tarjeta VISA Real Madrid de CaixaBank, 46 clientes han podido realizar un tour por el estadio y jugar un partid\u2026 RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: #RMCastilla \ud83c\udd9a @CDMirandes #LaFabrica https://t.co/Q2lHgbPOee \ud83d\udeec\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El equipo ya est\u00e1 en Madrid.\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/pXGI2uwBHm Comunicado Oficial: Vallejo\n#RealMadrid \ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 3-7 @Atleti\n\u26bd @nachofi1990 59', @Benzema 85' (p), @javihercar 89'; Costa 1', 28', 45' (p), 51', Jo\u00e3o F\u00e9lix 8', Correa 19', Vitolo 70'\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/v9dfRy1qKS 89' |3-7| \u00a1\u00a1Gol de @javihercar!!\n#RMTour 85' |2-7| \u00a1\u00a1Gol de @Benzema!! El penalti fue cometido sobre @nachofi1990. \n#RMTour 70' |1-7| Gol de Vitolo. \n#RMTour 65' Salen expulsados del terreno de juego Costa y Carvajal. 59' |1-6| \u00a1\u00a1GOOOL de @nachofi1990!!\n#RMTour | #RealMadridIsHere 51' |0-6| Gol de Diego Costa. \n#RMTour \u25b6 |0-5| Vamos con la segunda parte.\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/8DhXBNPEx1\n\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid \u23f8 DC: @RealMadrid 0-5 @Atleti\n\u26bd Costa 1', 28', 45' (p), Jo\u00e3o F\u00e9lix 8', Correa 19'\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/SkwhmRw0Ck 45' |0-5| Costa materializa el penalti a favor del Atl\u00e9tico de Madrid. #RMTour 28' |0-4| Gol de Diego Costa. \n#RMTour 19' |0-3| Gol de Correa. \n#RMTour 8' |0-2| Gol de Jo\u00e3o F\u00e9lix. \n#RMTour 1' |0-1| Gol de Diego Costa. \n#RMTour \u25b6 |0-0| \u00a1Comienza el #RMDerbi!\n@realmadrid \ud83c\udd9a @Atleti\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/8DhXBNPEx1\n\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/B9R5oMX6Tb \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f @lukamodric10 \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/lGHfQzokty \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa \u00a1VAMOS!\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/pOBQgSG65A \ud83d\udc50\u26bd\ufe0f @thibautcourtois\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/4HovxpLUCi \u26a1 \u00a1A calentar! \ud83d\udd25El #RMDerbi comienza en breves...\u231b#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/Bzm2kyeHb7 \ud83d\ude4c\ud83c\udfdf \u00a1El ambiente del MetLife Stadium va subiendo de cara al #RMDerbi! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/A4ZfdYJfAz \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @Atleti!\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup 2019\n\ud83d\udc4a #RMDerbi\n#RealMadridIsHere #RMTour \ud83d\ude4c\u26bd\ufe0f \u00a1El equipo ya est\u00e1 en el MetLife Stadium para el #RMDerbi! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/wnUTUU7cZl \u2705\ud83d\udc55 \u00a1Vestuario listo para el #RMDerbi en Nueva Jersey! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/Yi21QV3iYR \ud83d\ude8d \u00a1Salida hacia el MetLife Stadium!\n#RealMadridIsHere #RMDerbi https://t.co/yvQNjTQwCT \ud83d\udcaa \u00a1Mucha fuerza, @marcoasensio10!\n\ud83d\udc55 Los jugadores calentar\u00e1n para el #RMDerbi con esta camiseta de apoyo.\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/BwA6cKFL7H \ud83c\udd95\ud83d\udcfd\ud83c\udfac TOUR DIARY: Episodio 5\n\u00a1Pasando tiempo con estrellas de la NFL, trabajando duro y victoria en Washington DC frente al @ArsenalEspanol!  \n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/CUuyTiHB9e @EASPORTSFIFA @hazardeden10 \ud83d\udd25\ud83c\udfae \u00a1@hazardeden10 present\u00f3 en Nueva York la portada de @EASPORTSFIFA #FIFA20! https://t.co/KQhNuUcSrf \ud83d\ude4c \u00a1D\u00eda de #RMDerbi!\n\ud83c\udd9a @Atleti \n\ud83c\udfdf MetLife Stadium\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup \n\u23f0 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 20:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 02:00 (27/07)\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid \ud83d\ude0d\ud83c\udfae La portada de @EASPORTSFIFA #FIFA20.\n\u00a1Enhorabuena, @hazardeden10! https://t.co/3TDkZDDKuq RT @lafabricacrm: \u261d\u26bd As\u00ed fue el debut de @RaulGonzalez como entrenador del #RMCastilla.\n#LaFabrica | #HalaMadrid https://t.co/Ls3Ua9JLWh \ud83d\ude00\ud83c\udd92\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Gran ambiente en la tienda @adidas m\u00e1s grande del mundo!\n@adidasfootball | #RealMadridIsHere https://t.co/2dlQMiveEG \ud83d\udd1d \u00a1Centro y remate! \ud83d\udd1d \n\u2934\ufe0f @DaniCarvajal92 \n\u26bd\ufe0f Luka Jovi\u0107 \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/9GcvXch46n \ud83d\udcfa EN DIRECT\ud83d\udd34: \u00a1Entrenamiento en el MetLife Stadium! #RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/1uX9BGitPB \u270d\ufe0f\ud83d\udc55\ud83d\ude03 \u00a1Nuestros #RMFans estuvieron con sus \u00eddolos antes del entrenamiento en Nueva Jersey!\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/FWYTAkztnV \ud83d\udcfa EN DIRECT\ud83d\udd34: Rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el Atl\u00e9tico. #RMTour https://t.co/LgRmwIfGPV \ud83c\udfdf\ud83d\udc4c \u00a1As\u00ed es nuestro vestuario del MetLife Stadium! En breves llegar\u00e1 el equipo para el entrenamiento...\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/UlAQsiR5ge \ud83d\ude03\ud83d\uddfd\u26bd\ufe0f \u00a1Once jugadores estuvieron en la tienda de @adidas Flagship de Nueva York! \n@adidasfootball | #RealMadridIsHere https://t.co/ApWwQlHHhL Parte m\u00e9dico de Mendy. \n#RealMadrid Comunicado Oficial: Ceballos.\n#RealMadrid \u2728 MagISCO.\n\ud83d\udc55 https://t.co/U8EJYbXRhf\n\ud83d\udc5f https://t.co/CpxrmuAeYf\n@isco_alarcon | @adidasfootball | #Nemeziz | #DareToCreate https://t.co/JXurH84J1A \u26bd\ud83e\udd1d\ud83c\udfc8 \u00a1La plantilla salud\u00f3 a Alejandro Villanueva, jugador de los @steelers y primer espa\u00f1ol en competir en la @NFL!\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/OnQLjvDzv0 \ud83d\udc55\u00a1Dos camisetas del @RealMadrid est\u00e1n en juego con el #Poemadridista! \u00bfC\u00f3mo puedes conseguir la tuya? \n\n\u00bfQu\u00e9 significa ser madridista? \u00a1Los 2 poemas que mejor lo expliquen tienen premio!\ud83d\udcdc El jurado de @CodereApuestas decide \ud83e\uddd0 \n\n\u00a1Sigue las instrucciones! #HalaMadrid \ud83d\udc47 https://t.co/eISsFGEkhF RT @realmadrid: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udcfa\u26bd RESUMEN &amp; GOLES\n\ud83c\udd9a @RealMadrid 2-2 @ArsenalEspanol (3-2 penaltis)\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup\n#RealMadridIsHere | #RMTour https:\u2026 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd \u00a1Hola Nueva York!\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/P9dmiosdRA \ud83d\udc4b \u00a1Saludos \ud83d\uddfd de parte de @viniciusjr!\n#RMTour | #RealMadridIsComing https://t.co/YTic1jFSEu \ud83e\udd33 \u00a1'Selfie' en cabina!\n#RealMadidIsComing | @IntChampionsCup https://t.co/dcnou9Hve6 \ud83d\udeeb \u00a1Nos vamos a Nueva York! \ud83d\uddfd\n#RMTour | #RealMadridIsComing https://t.co/zD1aI4dx1A \ud83d\uded2 #RMShop | Colecci\u00f3n de entrenamiento 19/20 \n\ud83d\udc55 \u00a1Personalizaci\u00f3n EXCLUSIVA! \ud83d\udd22\ud83d\udd20\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LmYzBritAC https://t.co/whYXz6NL5r RT @realmadriden: ZZ \ud83d\udd1d\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/KfaN1Nijqq \u2705\ud83c\udfaf\ud83d\udc4a \u00a1No te pierdas la tanda de penaltis contra el @ArsenalEspanol al completo!\n@IntChampionsCup | #RealMadridIsHere \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udcfa\u26bd RESUMEN &amp; GOLES\n\ud83c\udd9a @RealMadrid 2-2 @ArsenalEspanol (3-2 penaltis)\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/o9kuqCvvMy \ud83d\udd0d Parte m\u00e9dico de Asensio.\n#RealMadrid \ud83d\uddfd \u00a1Hey Nueva York, #RealMadridIsComing!\n\u00a1Qu\u00e9 se haga saber, estamos de vuelta! \ud83d\udd19\n#RMTour | @IntChampionsCup https://t.co/d8hgIxBKK8 \ud83d\udcbc @Forbes destaca como claves del liderazgo del @realmadrid la fuerza de su negocio comercial:\n\ud83e\udd1d 'Sponsorship'.\n\ud83d\udcfa Aumento del valor de los derechos de televisi\u00f3n.\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Ingresos por las tres Champions League consecutiva.\n\u26bd Nuevo acuerdo patrocinio con @adidasfootball. \u26bd Empatamos en el segundo encuentro del #RMTour, ante un @ArsenalEspanol al que derrotamos en la tanda de penaltis. \ud83d\udc47 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udcf8\u26bd \u00a1M\u00e1s im\u00e1genes de nuestro segundo partido de pretemporada!\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/VznXljMDIC \ud83d\udcac \u00a1Declaraciones de @MarceloM12 nada m\u00e1s terminar el encuentro!\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/OHj06xIrBQ \ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 2-2 @ArsenalEspanol (3-2 penaltis)\n\n\u26bd @GarethBale11 56', @marcoasensio10 59'; Lacazette 10' (p), Aubameyang 24'\n\n#Emirates | #RealMadridIsHere https://t.co/GPKKHo9Rah 90' |2-2 | Finaliza el tiempo reglamentario. El ganador se decidir\u00e1 en la tanda de penaltis. \n#RealMadridIsHere #HalaMadrid 59' |2-2| \u00a1\u00a1GOOOOOOL GOOOL GOOOOL @marcoasensio10!! \u00a1\u00a1VAMOS!!\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/UxIL0qLUtt 56' |1-2| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOL GOOOL GOOOOL @GarethBale11!!\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/wRaYeF3tqt \u25b6 |0-2| \u00a1La segunda parte ya est\u00e1 en marcha!\n@realmadrid \ud83c\udd9a @ArsenalEspanol\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoE8lsH\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/xgnA1GTday\n\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/UO2t8x0bO9 \u23f8 DESCANSO: @RealMadrid 0-2 @ArsenalEspanol\n\u26bd @Lacazette 10' (p), Aubameyang 24'\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/O7IbCmNt2P 40' |0-2| Sokratis sale expulsado del terreno de juego. El partido se equilibra con 10 jugadores por equipo. #RMTour 24' |0-2| Gol de Aubameyang. #RMTour 10' |0-1| Lacazette materializa el penalti. #RMTour 8' |0-0| Penalti a favor del Arsenal. Expulsi\u00f3n de Nacho. \n#RMTour \u25b6 |0-0| \u00a1Comienza el partido!\n@realmadrid \ud83c\udd9a @ArsenalEspanol\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoE8lsH\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/xgnA1GTday\n\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/Ufp7bCjIit \ud83d\ude4c\ud83d\ude03\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Nuestros fans en Washington! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/K0j71nZ9c1 \ud83d\udca5\ud83c\udfaf @hazardeden10 \n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/8ysBquhFhz \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \u00a1VAMOS EQUIPO!\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/KzhLTnWfRf \ud83c\udf31 \u00a1El equipo ya est\u00e1 calentando! \ud83d\udd25\u23f1 Quedan pocos minutos para el saque inicial...#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/W6Y20MQq5h \ud83d\udccb \u00a1Once inicial \ud83c\udd9a @ArsenalEspanol!\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup 2019\n#RealMadridIsHere #RMTour \ud83d\ude4c \u00a1Ya estamos en el FedExField!\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/9YZQD4kI9G \ud83d\ude8d \u00a1Hace unos instantes el equipo sal\u00eda del hotel de concentraci\u00f3n!\n\u270c \u00a1En menos de dos horas nos medimos ante el @ArsenalEspanol!\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/QmuNuEiB6C \ud83c\udfdf\ud83c\udf31\ud83d\udc4c \u00a1As\u00ed luce el FedExField para el @realmadrid - @ArsenalEspanol! \n#RealMadridIsHere\u00a0 | #RMTour https://t.co/QnRlUFpZgH \u2705\ud83d\udc55\ud83d\udc4c Todo listo en el vestuario...\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/oHc1XP0cj5 \ud83d\ude4c\ud83d\ude03 \u00a1Nuestros fans en el FedExField antes del partido contra el @ArsenalEspanol! \u00a1VAMOS! #RealMadridIsHere https://t.co/VYQVcJTL3V \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO!\n\ud83c\udd9a @ArsenalEspanol\n\ud83c\udfdf FedExField\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup \n\u23f0 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 19:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 01:00 (24/07)\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/WxACetzVzx \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2705\ud83c\udfaf \u00a1@marcoasensio10 ya sabe lo que es marcar en el MetLife Stadium y en el FedExField, estadios en los que el equipo disputar\u00e1 sus pr\u00f3ximos encuentros!\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/MrZqKWOh5M \u00a1NUEVO PARTIDO AMISTOSO CONFIRMADO!\n\ud83c\udd9a @RedBullSalzburg\n\ud83d\udcc6 7 de agosto\n\ud83d\udd70 19:00 h\n\ud83c\udfdf Red Bull Arena\n#HalaMadrid https://t.co/aHGcdSSdkY RT @realmadrid: \ud83c\udfc0 \u00bfA qui\u00e9n le gustan los @Lakers y @KingJames en la @NBA?\n\ud83c\udf63 \u00bfQui\u00e9n prefiere el sushi a la tortilla espa\u00f1ola?\n\ud83c\udfb6 \u00bfSabes qui\u00e9n\u2026 \ud83c\udfc8\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1Buenos momentos con @J_No24 y @TheHumble_21!\n\u00a1Atentos al reto #GameRecognizeGame de @NFL entre el @realmadrid y @Redskins! MUY PRONTO... #RealMadridIsHere https://t.co/d87JWTuXoN \ud83d\udca5\u26bd\ufe0f \u00a1Buen remate @seeo_80! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/suBrkhUNrZ \ud83d\ude03\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @SergioRamos \u2795 @DaniCarvajal92 \ud83d\udcaa\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/ALpBfNHIDb \ud83d\udcfa EN DIRECT\ud83d\udd34: \u00a1Entrenamiento en el Audi Field! #RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/OmCP7lWH2J \ud83d\udcfa EN DIRECT\ud83d\udd34: Rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el Arsenal. #RealMadridIsHere https://t.co/5nPNJZAUjh \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfdf \u00a1El entrenamiento de hoy es en el Audi Field! La rueda de prensa y una parte de la sesi\u00f3n de entrenamiento en directo en  #RMTV - \u00a1No te lo pierdas!\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u23f0 - \ud83d\udcac 18:00 | \u26bd 19:00\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u23f0 - \ud83d\udcac 00:00 | \u26bd 01:00 https://t.co/JOWruCSUOA \ud83c\udfc0 \u00bfA qui\u00e9n le gustan los @Lakers y @KingJames en la @NBA?\n\ud83c\udf63 \u00bfQui\u00e9n prefiere el sushi a la tortilla espa\u00f1ola?\n\ud83c\udfb6 \u00bfSabes qui\u00e9n escucha @theweeknd?\n\u2754 \u00a1Desc\u00fabrelo en nuestra primera sesi\u00f3n Q&amp;A @RealMadrid desde EE.UU.!\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/kOJD8Tu0qZ \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udca5\ud83c\udfc0 TOUR DIARY: Episodio 4\n\u00a1Un GOLAZO, una estrella de la @NBA, @JHarden13, y mucho m\u00e1s en Houston! \n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/6PgSayudmC \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @fedeevalverde quien hoy cumple 21 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/nTXtUFdNuE \u26bd\ufe0f\u2728 \u00a1La clase de @lukamodric10 para el GOL de @ferland_mendy! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/Ee4BvfHmpG \u26bd\ufe0f\ud83c\udfdf \u00a1Nuestro entrenamiento en el FedExField! \n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/0aTZwlRP2o \ud83d\udcfa EN DIRECT\ud83d\udd34: Entrenamiento en el FedExField!#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/Gf0ZHliknb \ud83d\udcac\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Escucha las declaraciones de Kubo y @RodrygoGoes tras debutar en el #RealMadrid! Adem\u00e1s el brasile\u00f1o logr\u00f3 marcar su primer gol con la camiseta blanca.\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/TOyCVETN4w \ud83d\udc55\u270d \u00a1Gana una camiseta oficial de entrenamiento del @RealMadrid 19/20 firmada por Takefusa Kubo!\n\ud83d\udc49 https://t.co/qYWyYdCWFx https://t.co/c6qEOmXW3O \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83c\udfaf \u00bfTodav\u00eda no has visto el GOLAZO de @RodrygoGoes en su debut con el @RealMadrid?\n@IntChampionsCup | #RealMadridIsHere https://t.co/ugkG0XBoHD D.C., #RealMadridIsHere.\n@IntChampionsCup | #RMTour https://t.co/AbmBpdwayG \ud83d\udccd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa \u00a1El equipo ya se encuentra en Washington para seguir con la pretemporada! \n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/7mxzk9mi34 \ud83c\udfc0\ud83e\udd1d\ud83d\ude03 @JHarden13, jugador de @HoustonRockets, visit\u00f3 el vestuario del @realmadrid tras el partido en el NRG Stadium. \n@NBA | #RMTour https://t.co/eW6ypwTe2o \ud83c\udfc1 FP: @FCBayernES 3-1 @RealMadrid (Tolisso 15', Lewandowski 67', Gnabry 69'; @RodrygoGoes 84').\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/tZpEEPb5O9 84' |3-1| \u00a1\u00a1GOOOOOL GOOL GOOL de @RodrygoGoes!! #RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/fvh9GahmPR 81' |3-0| Tarjeta roja para Ulreich. 69' |3-0| Gol de Gnabry.\n#RMTour 67' |2-0| Gol de Lewandowski.\n#RMTour \u25b6 |1-0| \u00a1Comienza la segunda parte! \n@FCBayernES 1-0 @realmadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/E9AoAm5Tc8\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/Hnpu9ADMGE \u23f8 Descanso: @FCBayernES 1-0 @realmadrid\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/kvOhuynPSS 15' |1-0| Gol de Tolisso.\n#RMTour \ud83d\udcf8\ud83d\ude00 \u00a1Primer once titular de la temporada y estreno de la nueva equipaci\u00f3n!\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/K5B0RgCUty \u25b6 |0-0| \u00a1Arranca el partido!\n@FCBayernES \ud83c\udd9a @realmadrid\n\nSigue el partido minuto a minuto:\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh\n\ud83d\udcbb Web: https://t.co/E9AoAm5Tc8\n\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf @Benzema \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/RaWf4016ic \ud83d\udcaa\ud83d\udd1b \u00a1VAMOS @realmadrid! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/1rZOIZM73J \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1Calentamiento previo al encuentro \ud83c\udd9a Bayern de M\u00fanich! #RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/c9hgT0r5pN \ud83d\udccb \u00a1Nuestro primer once titular en la @IntChampionsCup 2019!\n\ud83c\udd9a @FCBayernES\n#RealMadridIsHere #RMTour \ud83c\udf31\u26bd\ufe0f\ud83c\udfdf As\u00ed luce el NRG Stadium para nuestro primer partido de la pretemporada... \ud83d\udc4c\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/9brlNfctCw \ud83d\ude4c \u00a1Estos #RMFans de Nueva York han venido a Houston para ver el partido frente al @FCBayernES! Su predicci\u00f3n: victoria para el @realmadrid por 1-2. \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/aMY4uHhZCf \ud83d\udc55\u2705 Nuestro vestuario en el NRG Stadium est\u00e1 listo... #RMTour https://t.co/w1reQeYCvr \ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos de camino al NRG Stadium para nuestro primer partido del #RMTour 2019! #RealMadridIsHere https://t.co/qWtI3FCxsu \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO!\n\ud83c\udd9a @FCBayernES\n\ud83c\udfdf NRG Stadium\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup \n\u23f0 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 19:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 02:00 (21/07)\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/uHYqpLUT8S \ud83e\udd1d El presidente del @RealMadrid Florentino P\u00e9rez acudi\u00f3 a la cena oficial de directivas previa al partido contra el @FCBayern. #RealMadrid https://t.co/5JxPyXPjzI \ud83d\udc4a \u00a1Quedan 12 horas para nuestro primer partido del #RMTour 2019!\n\ud83c\udd9a @FCBayernES\n\ud83c\udfdf NRG Stadium\n\ud83c\udfc6 @IntChampionsCup \n\u23f0 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 19:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 02:00 (21/07)\n#RealMadridIsHere #HalaMadrid https://t.co/LFUMUbrAaI \ud83c\udfa5 V\u00eddeo y resumen de las declaraciones m\u00e1s relevantes de #Zidane en la previa \ud83c\udd9a @FCBayernES\n\n\u2705 Adaptaci\u00f3n\n\u26bd Hazard\n\ud83d\udcaa Plantilla\n\ud83d\udc32 Bale\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Kubo\n\ud83d\ude4c Afici\u00f3n\n\n#RealMadridIsHere #RMTour\n\nhttps://t.co/ZKChQ743ZM \ud83d\udcab Despu\u00e9s del entreno en Houston... \n\u26bd\ufe0f @SergioRamos \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/Te4OC8jHEJ \ud83d\udd17 \u00a1Conexi\u00f3n @lafabricacrm!\n\u2934\ufe0f @Lucasvazquez91 \n\u26bd\ufe0f @04delafuente \n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/lcFwhplvN0 \ud83d\udcfa\ud83d\udd34 EN DIRECTO: \u00a1Entrenamiento en el NRG Stadium de Houston! #RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/2rYrGUAAdV \ud83d\udcfa EN DIRECT\ud83d\udd34: Rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el Bayern en Houston. #RealMadridIsHere https://t.co/GhEA8zhOlp \ud83d\udeec\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Hola Houston!\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/wO3RABmaew RT @CodereMX: \u00a1Disfruta en grande este verano llevando los colores del @realmadrid! Ponte las pilas y participa para ganar la camiseta nuev\u2026 \ud83c\udd95\ud83d\udcfd\ud83c\udfac TOUR DIARY: Episodio 3\n'Made in @lafabricacrm' - \u00a1Mira c\u00f3mo lo est\u00e1n pasando nuestros canteranos, del pasado y del presente, durante la gira de pretemporada!\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/MOmRzzIkaF \ud83d\udcac @Lucasvazquez91: \u201cNos vamos contentos con el trabajo realizado en Montreal.\u201d\n#RealMadridIsComing #RMTour https://t.co/bIZ61Tjr86 \ud83d\udeeb #RealMadridIsComing\n\ud83d\ude03 @Benzema \n\u270c\ufe0f @hazardeden10\n\ud83d\udc49 #RMTour https://t.co/SbW7S75EIw \ud83d\udeeb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Nos vamos a Houston!\n#RMTour | #RealMadridIsComing https://t.co/l9YAd6pVoK \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Houston, #RealMadridIsComing!\n\ud83c\udd9a \u00a1No podemos esperar a enfrentarnos al @FCBayernES en la @IntChampionsCup! https://t.co/5Lg5Fl54fy \ud83e\udd33\ud83d\ude0d \u00bfTe imaginas conocer a tu jugador favorito?\n\ud83c\udf1f @MarceloM12 x #RMFans\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/0k7MCqOXby \ud83d\ude0d\u2728 \u00a1M\u00e1s de @isco_alarcon con el bal\u00f3n!\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/TU3YSPmYTR \ud83d\udcac @raphaelvarane: \"Tenemos que estar unidos, presionar juntos, defender juntos y crear peligro juntos\u201d. #RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/he9X6HFwzB \u26bd\ufe0f Despu\u00e9s del entreno...\n\ud83c\udd99 @isco_alarcon \u2795 Lunin\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/CIiFjkWmNj \u26bd\ufe0f\ud83d\udd1b @lukamodric10 buscando el espacio... #RMTour https://t.co/BqwXx0SuiQ \ud83e\udd1d\u26bd\ufe0f \u00a1Seguimos trabajando!\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/ptpe010R1m \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 EN DIRECTO | \u00a1\u00daltima jornada de trabajo en Montreal! #RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/YWuTbBEDMI \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u26bd\ufe0f\ud83c\udf31 \u00a1Todo listo para nuestro \u00faltimo d\u00eda de trabajo en Montreal! Puedes seguirlo EN DIRECT\ud83d\udd34... \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/1eNq2j8faJ \u26bd\ud83d\udc4a \u00a1SIETE jugadores de nuestro equipo han marcado en la @IntChampionsCup! #RealMadridIsComing | #RMTour \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u00a1Falta un d\u00eda!\n#RealMadridIsComing https://t.co/X6b1UFjPdh \u26bd \u00a1HAZTE MADRIDISTA como Andy! -ahora con un 50% de descuento-.\n\ud83d\udc49 Consigue tu carnet: https://t.co/NDVYZdyWgN \ud83c\udf7f\u00a1No te pierdas el Episodio 1\u00ba de nuestra nueva serie #WeAreMadridistas!\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1El Madridista Andy muestra aut\u00e9ntica pasi\u00f3n por el @RealMadrid! https://t.co/xtv8Z3lbbt RT @realmadrid: \ud83d\udca5\u26bd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1Disfruta de todos los goles de @Benzema en la @IntChampionsCup!\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/aQVAVYPgS7 \ud83d\udc55\u270d\ufe0f \u00a1Zidane y @raphaelvarane con nuestros #RMFans tras el entrenamiento en el Saputo Stadium!\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/cLEL8YZ0CI \ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f \u00a1Grande @nachofi1990! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/Vuq5Mi5dC7 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\ude4c \u00a1Gracias Montreal! \n#RMFans | #RealMadridIsHere https://t.co/jEZa5NIuT8 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u26bd\ufe0f \u00a1Entrenando en el estadio del Montreal Impact! \u00a1VAMOS!\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/5uNqRwhHg7 \u26bd\ufe0f \u00a1Entrenamiento en marcha! \n\u2b06\ufe0f @marcoasensio10 \n\u2b06\ufe0f @nachofi1990 \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/KbWdh8arMa \ud83d\udcfa\ud83d\udd34 EN DIRECTO: \u00a1Entrenamiento de puertas abiertas en el Saputo Stadium!#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/oWvzHFQdEr \ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el estadio del Montreal Impact! #RMTour https://t.co/tjH6ChKXpd \ud83d\udc55\u2705 \u00a1Vestuario listo! En menos de una hora comienza el entreno... \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/QtOiejj6Nq \ud83d\ude4c\ud83d\ude03 \u00a1As\u00ed est\u00e1n los aleda\u00f1os del estadio del Montreal Impact para ver el entrenamiento del equipo!\n#RMFans | #RealMadridIsHere https://t.co/CUmTvvwhwt \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udfdf \u00a1En poco m\u00e1s de una hora comienza nuestro entrenamiento en el Saputo Stadium! Podr\u00e1s seguirlo EN DIRECT\ud83d\udd34... #RMTour https://t.co/BKkGKJYCAI \ud83d\udca5\u26bd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1Disfruta de todos los goles de @Benzema en la @IntChampionsCup!\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/aQVAVYPgS7 \u2b06\ufe0f\u26bd\ufe0f \u00a1Vamos a por la s\u00e9ptima jornada de trabajo en Montreal! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/o7N9MJgfXq \ud83d\udcac @ToniKroos habla con #RMTV sobre...\n\ud83d\udcaa La pretemporada\n\u23f3 Sus 5 a\u00f1os en @RealMadrid\n\ud83c\udfc6 Sus \u00e9xitos deportivos en el club\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/RnHjyVP7Pp \ud83e\udd14\ud83d\udde3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00bf Sabes por qu\u00e9 @RodrygoGoes habla as\u00ed de bien espa\u00f1ol? \n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/v9KFULPBmC \ud83c\udd95\ud83d\udcfd\ud83c\udfac TOUR DIARY: Episodio 2\n\u00a1Ad\u00e9ntrate en la pretemporada madridista en Montreal de la mano de nuestros nuevos fichajes! #RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/fZVKGmJw5B \ud83d\udd1d\u2728 @MarceloM12 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/FR2nWLHZ3b \ud83d\udc55\u270d\ufe0f\ud83d\ude03 \u00a1Sesi\u00f3n de firmas con nuestros #RMFans en Montreal! \n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10 \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @DaniCarvajal92 \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 @NavasKeylor \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @alvaroodriozola \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @nachofi1990 \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/CsjiyC5Uew \u26bd \u00a1Jugada en equipo! \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd00 @Lucasvazquez91 \n\u2934 @seeo_80 \n\ud83d\udca5 @Benzema \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/dtynuhhnVd \u270c\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\udd04 Segundo entrenamiento del d\u00eda en marcha... \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/LMFTwC2J47 \ud83d\udd1d \u00a1Decimoquinta temporada de @SergioRamos en el @realmadrid!\n\ud83c\udfc6 20 t\u00edtulos \n\u26bd 84 goles \n\ud83d\udea9 606 partidos \n\ud83c\udf1f Leyenda viva\n#HalaMadrid https://t.co/VNYMU7i72c \u2728\u26bd\ufe0f Bonito control, @marcoasensio10! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/CYWFzztqMB \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 EN DIRECTO | \u00a17\u00aa Jornada de entrenamientos! #RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/5oNgDLvW9B \u2b50 Golden Boy 2019\n\ud83d\udccb \u00a1@viniciusjr, @Brahim, @RodrygoGoes y Lunin ya est\u00e1n en la lista de 80 jugadores que optan al galard\u00f3n que designa al mejor jugador sub-21 de Europa! #HalaMadrid https://t.co/66tkeDs3K6 \ud83d\udcf9 @MarceloM12 nos habla sobre:\nBotas \ud83d\udc5f\nTatuajes \ud83d\ude97\nFamilia \u2764\n\u00a1Y mucho m\u00e1s! \u2795\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/aa45o3EenR \ud83c\udf82\ud83d\udc99 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @GarethBale11 quien hoy cumple 30 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/MfnGi3SvMQ \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udcac Takefusa Kubo: \u201cEstoy muy orgulloso de jugar en el mejor club del mundo\u201d.\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/cefl4ue2zO \u26be\ud83d\udca5 \u00a1'HOME RUN' de @LucasVazquez91!\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/OUCQJNSAdZ \ud83d\udc50 \u00a1Trabajo duro tambi\u00e9n para nuestros porteros! \u26bd\ud83c\udfbe\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 @NavasKeylor \n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @thibautcourtois \n\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Lunin\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @diego_altube\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/xQvWx224Rn \ud83d\udcfc\u2728\ud83d\ude00 \u00bfCu\u00e1l es el secreto de los trucos de Kubo? \n\u00a1Te lo cuenta \u00e9l mismo junto a @hazardeden10!\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/WrE9pwdPAE \u270d\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\ude03 \u00a1@SergioRamos estuvo con nuestros #RMFans de Montreal a la vuelta del segundo entrenamiento del d\u00eda! #RMTour https://t.co/PECCllbQpP \ud83d\udc55\ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f @SergioRamos os presenta a los utilleros, quienes trabajan duro d\u00eda a d\u00eda en el @realmadrid! #RMTour https://t.co/QHnDKd1eMK \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f \u00a1El capit\u00e1n en el gimnasio! \n\ud83d\udcaa @SergioRamos \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/sdJlVg6nAl \u26bd\ufe0f\ud83d\udcab \u00a1@isco_alarcon ya est\u00e1 con el equipo en Montreal! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/nVKLuq5dPQ \ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \u00a1El presidente Florentino P\u00e9rez lleg\u00f3 a Montreal! #RealMadrid https://t.co/DbE5c8wQh7 \ud83d\udcaa\ud83d\udca6 \u00a1Contraste de agua fr\u00eda y caliente con los compa\u00f1eros tras el entrenamiento de la ma\u00f1ana! #RMTour \n\n\ud83e\udd33 @SergioRamos https://t.co/bEUgKVclnX \ud83d\udd0d Parte m\u00e9dico de Brahim.\n#RealMadrid \u26bd\ufe0f Conexi\u00f3n... \ud83d\udc4c\n@Lucasvazquez91 \ud83d\udd17 @MarceloM12 \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/e3EZRey0ti \ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \u00a1Volvemos al trabajo! \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/ooeAYNRv5C \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 EN DIRECTO | \u00a15\u00aa jornada del #RMTour 2019! #RealMadridIsHere https://t.co/CU0YgvTTHg \ud83c\udfa5\ud83d\udcaa \u00a1El equipo vuelve al trabajo en Montreal en poco m\u00e1s de 10 minutos!  \u00a1Sigue el entrenamiento EN DIRECT\ud83d\udd34! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/ZbjekATEXO \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83e\udd33 \u00a1@SergioRamos toma el control de nuestra cuenta de Instagram! Sigue toda la actualidad del equipo de la mano del capit\u00e1n.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/uG1MJYcTXL\n\n#RealMadridIsHere #RMTour https://t.co/YHmao4X6Sw \ud83d\ude4f\ud83c\udfc0 \u00a1Mucha fuerza, Kuzmi\u0107! Esperamos verte recuperado pronto. \n@RMBaloncesto https://t.co/tiXwKXflQH \ud83d\ude02\ud83d\udcfa\ud83c\udfa4 \u00a1@SergioRamos capit\u00e1n, defensa y... reportero de TV!\n#RealMadridIsHere #RMTV https://t.co/IXnZlxiAs9 \ud83d\udca5\ud83d\udc99 Tus latidos, nuestros colores: gana la camiseta de la segunda equipaci\u00f3n 19/20 del @realmadrid.\n\n\u00a1Participa! \ud83d\udc55\n\ud83d\udc49 https://t.co/MB3eApFB7I https://t.co/wwaH5dVlcO \ud83d\udcab @MarceloM12 \n\ud83d\udc4c \u00a1Bonito control! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/fxv0t12wOt \ud83d\udc4c\ud83d\udc55\ud83d\udc40 \u00a1Echa un vistazo a nuestro vestuario en las instalaciones del Montreal Impact! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/URq4JjjzB6 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udcaa As\u00ed comenz\u00f3 el equipo la cuarta jornada de trabajo en Montreal... \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/U6oYNYdQWz Todos los miembros del primer equipo del Real Madrid guardaron un minuto de silencio antes del entrenamiento en Montreal por el fallecimiento de Farid Zidane, hermano de nuestro entrenador Zinedine Zidane. \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 EN DIRECTO | \u00a14\u00aa jornada de entrenamientos! #RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/JyYqiET3bO \ud83c\udfa5\ud83d\udcaa \u00a1En 20 minutos podr\u00e1s seguir EN DIRECT\ud83d\udd34 nuestro primer entrenamiento de la jornada en las instalaciones del Montreal Impact! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/wyOWns6YWH \ud83d\ude02 \u00a1Al final @nachofi1990 se la devolvi\u00f3! \ud83e\udd1d\n\u00a1Qu\u00e9 sigan las buenas vibraciones! \ud83d\udc4d\n#RMTV \ud83c\udfa5 #RealMadridIsHere https://t.co/SxziuRWUmq \ud83c\udf99 \u00a1@SergioRamos echando una mano a nuestros compa\u00f1eros de #RMTV! \ud83d\ude1c\ud83c\udfa5 #RealMadridIsHere https://t.co/crNy5ksK3p RT @futbolmahou: \u00bfC\u00f3mo es @Lucasvazquez91? Pasamos un d\u00eda con el jugador del @RealMadrid y su gente. No te pierdas el v\u00eddeo completo en #Sa\u2026 \ud83e\udd33\ud83c\udf82\ud83e\udd19 \u00a1El mensaje de @viniciusjr a los madridistas en el d\u00eda de su cumplea\u00f1os! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/w4bpFctEgK \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f \u00a1El\u00e9ctrico!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @viniciusjr \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/SfV0vHI8KR \ud83d\udcac @ferland_mendy: \u201cLos primeros d\u00edas en Montreal est\u00e1n yendo bien. Estamos trabajando duro y todo va genial.\u201d #RMTour https://t.co/tgv8NziAFH \ud83e\udd33\ud83d\udcaa @hazardeden10: \u201cTercer d\u00eda de pretemporada. Seguimos trabajando duro y muy concentrados. \u00a1Hala Madrid!\u201d\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/KBpceiO6uT \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Takefusa Kubo\n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/1m8Ojvzi1U \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Luka Jovi\u0107\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @RodrygoGoes \n#RMTour | #RealMadridIsHere https://t.co/XlgwxYZ36v \ud83c\udd99\u26bd\ufe0f \u00a1Os presentamos a nuestros nuevos fichajes!\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Primero, @ferland_mendy!\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/bSRbMmzygf Zidane abandona la concentraci\u00f3n de Montreal por motivos personales.\n#RealMadrid \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 EN DIRECTO \u00a1Primer entrenamiento de nuestro tercer d\u00eda de trabajo en Montreal! #RMTour | #HalaMadrid https://t.co/v2vW6Q35A1 \ud83d\udcfa\ud83d\udc40 \u00a1En 15 minutos podr\u00e9is ver EN DIRECT\ud83d\udd34 nuestra sesi\u00f3n de trabajo en Montreal! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/FZcdnVabUS RT @CodereApuestas: \ud83d\udc55 \u00bfQuieres la CAMISETA del @realmadrid? \u00a1Hay una en juego y t\u00fa puedes ser el afortunado! \ud83c\udf81 \u00bfC\u00f3mo? S\u00f3lo tienes que segui\u2026 \u26bd\ud83d\uddd2\ud83d\udd51 \u00a1Horarios de las tres primeras jornadas de #RMLiga! \n\n1\u20e3 @RCCelta \ud83c\udd9a @realmadrid | 17:00h CEST (17/08)\n2\u20e3 @realmadrid \ud83c\udd9a @realvalladolid | 19:00h CEST (24/08)\n3\u20e3 @VillarrealCF \ud83c\udd9a @realmadrid | 21:00h CEST (01/09)\n\n\ud83d\udccc Sujetos a modificaci\u00f3n. #HalaMadrid https://t.co/lxrpta0yoc \ud83c\udf82\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd19 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @viniciusjr, quien hoy cumple 19 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/1JZ7gPirUj \ud83c\udf99\ud83d\udcac \u00a1@alvaroodriozola dijo esto al acabar el entrenamiento en Montreal! \ud83d\udc4a\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/Cwop8FGjbJ \ud83d\ude4c\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1As\u00ed se sent\u00eda @hazardeden10 antes de su primer entrenamiento como madridista! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/D1LrXAll8E \u26bd\ufe0f \u00a1Al primer toque! \n\u2b07\ufe0f @MarceloM12 \n\u2b07\ufe0f @RodrygoGoes \n\u2b07\ufe0f @Brahim \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/B3a8nnCGQj \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1No te pierdas ning\u00fan detalle de la primera jornada de entrenamientos en Montreal!\n#RMTour | #HalaMadrid | #RealMadridIsHere\n\n\ud83d\udcf8\ud83c\udfa5 \u00a1Echa un vistazo a toda la galer\u00eda! \ud83d\udc47 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Benzema \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/sGEPFrGYW4 \ud83e\uddd0\ud83d\udcfd\ud83c\udfac TOUR DIARY Episodio 1: \n\u00a1Llegada y primera sesi\u00f3n de trabajo en Montreal! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/LyUplJOxh3 \ud83d\udc50\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe \u00a1Los ejercicios de nuestros porteros! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/iJjn00P5sS \ud83c\udfa5\u23e9 \u00a1Segundo entrenamiento del d\u00eda! \ud83d\udcaa\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/j9TMtEUILi \ud83d\udcfd\ud83c\udfac\ud83c\udfdf \u00a1Revive la presentaci\u00f3n de @edermilitao13! \n#WelcomeMilitao | #HalaMadrid https://t.co/ae4FhNZg9C \ud83e\udd33\u270d\ufe0f\ud83d\udc55 \u00a1@Benzema firm\u00f3 aut\u00f3grafos y se fotografi\u00f3 con varios #RMFans en Montreal! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/ePGbfR4ZO9 \ud83d\udcaa \u00a1Trabajo f\u00edsico en el primer entrenamiento de la pretemporada! \u2705\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/udJaqPfWW9 \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \u00a1Arranca el entrenamiento en Montreal!\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/grfoNnsiIc \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 EN DIRECTO \u00a1Primer entrenamiento en Montreal! #RMTour | #HalaMadrid https://t.co/Rdg8tEcuI7 \ud83d\ude03\ud83d\udc4b\ud83d\udd1b \u00a1El mensaje de @MarceloM12 a los madridistas desde las instalaciones de entrenamiento en Montreal! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/q0TiS1AHXJ \ud83d\ude8d\u27a1\ufe0f\u26bd\ufe0f \u00a1Nos dirigimos a nuestro primer entrenamiento de la pretemporada! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/gj42gwGP3I \ud83e\udd1d @edermilitao13  y Florentino P\u00e9rez, presidente del @realmadrid.\n#WelcomeMilitao | #RealMadrid https://t.co/opOFuNVHnH RT @realmadriden: \ud83d\udd34\ud83d\udcac LIVE: @edermilitao13's first @realmadrid press conference! #WelcomeMilitao | #RMTV https://t.co/tzbM0AiD8G \ud83d\udc55\ud83c\udd95 \u00a1Todo listo para que @edermilitao13 se vista de blanco en su primer d\u00eda como madridista!\n\ud83d\udc49 https://t.co/Z2yw10UuE6 | #WelcomeMilitao https://t.co/nEyg7ecKSN RT @realmadriden: \ud83d\udd34\ud83c\udfdf LIVE: @edermilitao13 takes to the Bernab\u00e9u pitch! #WelcomeMilitao | #RMTV https://t.co/nUu0Htlcff \ud83d\udd34 EN DIRECTO: Presentaci\u00f3n de @edermilitao13. #WelcomeMilitao | #RMTV https://t.co/moNjvULx4y \ud83d\udc4d @edermilitao13 pas\u00f3 su reconocimiento m\u00e9dico en el Hospital Universitario Sanitas La Moraleja.\n#WelcomeMilitao | #HalaMadrid https://t.co/jWAr0UO0li \ud83d\ude4c\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \u00a1Ya estamos en el hotel de concentraci\u00f3n!\n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/pSRmHwgrbk \ud83d\udeec\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc4b \u00a1Hola Montreal! \n#RealMadridIsHere | #RMTour https://t.co/Ukndrbf78J \ud83d\udc4a #RealMadridIsComing \n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 #RMTour \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\u26a1 @IntChampionsCup https://t.co/zqkN4hNuQY Comunicado Oficial: Luca Zidane\n#RealMadrid \ud83d\udcf8 \u00a1Primeras fotos del #RMTour 2019!\n#RealMadridIsComing https://t.co/PkAv3jIFdZ \ud83e\udd33 \u00a1Volamos hacia Canad\u00e1! \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n#RMTour | #RealMadridIsComing https://t.co/UEM0Ifx0Xv \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \u00a1Pr\u00f3xima parada: Canad\u00e1!\n#RMTour #RealMadridIsComing https://t.co/Jc4kw8p9ET \ud83d\uddd2 \u00a1Conoce la lista de convocados para el #RMTour!\n#HalaMadrid | #RealMadridIsComing Comunicado Oficial: presentaci\u00f3n de @edermilitao13.\n#RealMadrid \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4c \u00a1@Benzema cumple 10 a\u00f1os en el @realmadrid!\n\ud83c\udfc6 17 t\u00edtulos\n\u26bd 222 goles\n\ud83c\udfdf 465 partidos \n#HalaMadrid https://t.co/TidHGdvgVz \ud83c\udf10\ud83e\udd1d El @realmadrid y @Telefonica firman un acuerdo de integraci\u00f3n global de proyectos tecnol\u00f3gicos. #HalaMadrid \ud83d\udc4d\ud83d\udc99\u00a0La plantilla ha pasado el reconocimiento m\u00e9dico en el Hospital Universitario @sanitas La Moraleja y #RMCity.\n#HalaMadrid | #RealMadridIsComing https://t.co/Owdyx9XW2Z \u26bd\ud83d\udcbc \u00a1Vuelta al trabajo!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/C8WTud10bo \ud83d\udc4a\u2705 \u00a1El @realmadrid arranca la pretemporada! El capit\u00e1n, @SergioRamos, ya ha pasado las primeras pruebas m\u00e9dicas. #HalaMadrid https://t.co/uyNd0A0IfZ \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd19 \u00a1El @realmadrid de nuevo en EEUU! \n\u231b\ud83d\udcaa Cuenta atr\u00e1s para la vuelta al trabajo.\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/md5KIRpE4g \ud83c\udfc6 \u00a1ENHORABUENA CAMPEONES!\n#CopaAmerica\n\ud83e\udd47 @Casemiro \n\ud83e\udd47 @edermilitao13 \n\nNoveno t\u00edtulo continental para los brasile\u00f1os que derrotaron a Per\u00fa en Maracan\u00e1. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83c\udfbc\u26bd\u2764\ud83c\udfc0\n\u00a1Gracias a todos por venir al #RealFamilyFest19 y apoyar los programas sociodeportivos que la @Fun_Realmadrid desarrolla en centros de menores! \ud83d\udc4f \ud83d\udc55\ud83c\udf81 Prep\u00e1rate para la pr\u00f3xima temporada: \u00a1Gana la camiseta de la primera equipaci\u00f3n 19/20 del @realmadrid! \n\nParticipa \ud83d\udc49 https://t.co/zB2GT1oABz https://t.co/yowbafp0w0 \ud83c\udfc6\ud83c\udf0e Copa Am\u00e9rica (FINAL)\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | 22:00 CEST \n\ud83d\udc4a @Casemiro, @edermilitao13\n\n\u00a1A POR EL T\u00cdTULO! https://t.co/cwNP4paio3 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc REAL MADRID IS COMING, \u00a1que se entere todo el mundo!\n#RealMadridIsComing #RMTour #HalaMadrid https://t.co/DJlv7jKMTP \u23f1\u26bd\ud83c\udd95 Los jugadores vuelven ma\u00f1ana, comenzamos la temporada 2019/20. \u00a1Manteneos atentos!\n#RealMadridIsComing #RMTour #HalaMadrid \ud83d\udc55\u26bd\ud83e\uddd0 \u00a1Disfruta con el INSIDE del partido ben\u00e9fico de youtubers en el que se enfrentaron los equipos de @DjMaRiiO_90 y @TheGrefgYT! \n@adidas_ES | #HalaMadrid https://t.co/B1nTuJcAOR \u26bd\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Los goles de @Casemiro en las finales! \n#HalaMadrid https://t.co/DPZPe7KWbW Se cumplen cinco a\u00f1os desde que el madridismo despidi\u00f3 a Alfredo Di St\u00e9fano, el mejor jugador de todos los tiempos. \n\ud83d\udc49 https://t.co/Ty1MhnPuKD | #RealMadrid https://t.co/c3YVFXMPmE RT @realmadrid: \u270d\ud83d\udcf1 \u00a1Apunta en tu agenda nuestras citas en LaLiga 2019/20! #RMLiga https://t.co/rbcVtLRIv6 Comunicado Oficial: Theo Hern\u00e1ndez\n#RealMadrid \ud83c\udfdf \u00a1Hoy se juega en el Bernab\u00e9u!\n\ud83d\udcbb Partido ben\u00e9fico de \ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68\n@DjMaRiiO_90 \ud83c\udd9a @TheGrefgYT \n\ud83d\udd64 21:30 CEST \n\ud83e\udd1d 4\u20ac de la entrada ser\u00e1n donados a la @Fun_Realmadrid.\n\n\ud83c\udf9f \u00a1Consigue la tuya!\n@adidas_ES | #HalaMadrid \u270d\ud83d\udcf1 \u00a1Apunta en tu agenda nuestras citas en LaLiga 2019/20! #RMLiga https://t.co/rbcVtLRIv6 \u26bd\ud83e\udd45 Compra HOY tu camiseta personalizada en la tienda del Bernab\u00e9u y podr\u00e1s estrenarla \u00a1TIRANDO A PUERTA! \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/p7QVnVwhxz\n\n@adidasfootball | #HalaMadrid https://t.co/1UtSQEerQH Comunicado Oficial.\n\n#RealMadrid Comunicado Oficial: Odegaard.\n#RealMadrid Comunicado Oficial: Reguil\u00f3n.\n#RealMadrid \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd\ud83d\udd25 El @realmadrid pisa suelo estadounidense por 20\u00aa vez. \n\u00a1Echa un vistazo a los mejores goles de las anteriores visitas!\n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/PBKSpwGyKv \ud83c\udf93\ud83d\udc4f Florentino P\u00e9rez presidi\u00f3 el acto de graduaci\u00f3n de la XIII promoci\u00f3n de la Escuela Universitaria Real Madrid @UEuropea que se celebr\u00f3 en el estadio Santiago Bernab\u00e9u y en el que se graduaron 512 estudiantes. #RealMadrid \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/6Lns0sAWHS https://t.co/pFvimmGJGD \ud83d\uddd3\ud83c\udd9a\u26bd \u00a1Ya conocemos el calendario de LaLiga 2019/20! Consulta en el v\u00eddeo las fechas de algunos de nuestros encuentros... #RMLiga https://t.co/tBtKK4pBly \ud83e\udd19\u26bd Este s\u00e1bado no te pierdas el partido ben\u00e9fico de youtubers: @DjMaRiiO_90 \ud83c\udd9a @TheGrefgYT de la mano de @adidas_ES.\n\n\u00a14\u20ac de la entrada ser\u00e1n donados a un proyecto de la @Fun_Realmadrid!\n\n\ud83c\udf9f https://t.co/xKeTPBMwjY https://t.co/N2qJ83bsPL \ud83d\uddd3\u26bd\ud83d\udd0e \u00a1Descubre el calendario del @realmadrid para la Liga 2019-20!\n#HalaMadrid Fallece Arturo Fern\u00e1ndez.\n\nhttps://t.co/WgF6T70x2h RT @realmadrid: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd\ud83d\ude4c \u00a1El @realmadrid participar\u00e1 por s\u00e9ptimo a\u00f1o consecutivo en la @IntChampionsCup! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/Uq\u2026 Comunicado Oficial: Ra\u00fal de Tom\u00e1s.\n\n#RealMadrid \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6 \u00a1Enhorabuena a @Casemiro y @edermilitao13 por conseguir el pase a la final de la Copa Am\u00e9rica! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd\ud83d\ude4c \u00a1El @realmadrid participar\u00e1 por s\u00e9ptimo a\u00f1o consecutivo en la @IntChampionsCup! \n#RMTour | #HalaMadrid https://t.co/Uq9TdLlPB6 \ud83d\udd0a\u26a1 \u00a1Sonido con estilo!\n@realmadrid \ud83d\udd17 @adidasfootball\n\ud83d\udc50 La nueva segunda equipaci\u00f3n de portero ya est\u00e1 disponible. \n\n\ud83d\udc55 https://t.co/gAckedzjtP \n\n#HalaMadrid #DareToCreate https://t.co/p8jZT5WOHZ \ud83c\udfc6\ud83c\udf0e Copa Am\u00e9rica (Semifinales)\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | 02:30 CEST (3 de julio)\n\ud83d\udc4a @Casemiro, @edermilitao13\n\n\u00a1Mucha suerte y a por la FINAL! https://t.co/YJMinBawdE \ud83d\udd1d \ud835\udd4f\ud835\udd40\n\ud83d\udc49 @JesusVallejo\n\ud83d\udc49 @DaniCeballos46 \n\u00a1En el once ideal del Europeo sub-21!\n\n#HalaMadrid | #U21EURO \ud83d\udc55\u270d GANA una camiseta \u00fanica: la de la presentaci\u00f3n de @ferland_mendy, con la fecha serigrafiada y la firma del jugador. \u00a1Participa!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/phveDrxS6I\n\n#HalaMadrid https://t.co/Zsol5PrwAe \ud83d\udd0a\ud83d\ude4c @Lucasvazquez91: \"Es impresionante escuchar a 80.000 personas celebrar tu gol.\"\n\n\ud83d\udc55 https://t.co/U8EJYbXRhf \n\n@adidasfootball | #DareToCreate https://t.co/rUShcT9F1m \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd \u00a1Mucha suerte a @Casemiro y @edermilitao13 que se juegan esta madrugada el pase a la final de la Copa Am\u00e9rica!\n#HalaMadrid \ud83d\udcac @JesusVallejo, @DaniCeballos46 y @Mayoral_Borja atendieron a #RMTV en el homenaje que la @SeFutbol dedic\u00f3 a los campeones del Europeo sub-21. \ud83c\udfa5 \n#HalaMadrid https://t.co/Ll1bgLQN2n Comunicado Oficial: Kovacic.\n\n#RealMadrid \ud83d\ude0e \u00a1Queda menos para el #RMTour 2019! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n\ud83c\udd9a @FCBayernES\n20/07 |19:00 CDT\n21/07 | 02:00 CEST\n\ud83c\udfdf NRG Stadium, Houston\n\n\ud83c\udd9a @ArsenalEspanol\n23/07 | 19:00 EDT\n24/07 | 01:00 CEST\n\ud83c\udfdf FedExField, Landover\n\n\ud83c\udd9a @Atleti\n26/07 | 19:30 EDT\n27/07 | 01:30 CEST\n\ud83c\udfdf MetLife, East Rutherford https://t.co/gKMOvCNVxj \ud83e\udd47 Quinteto de CAMPEONES de la #U21EURO en nuestras filas:\n\n\ud83c\udfc6 2019 \n@JesusVallejo\n@DaniCeballos46\n\n\ud83c\udfc6 2013\n@nachofi1990 \n@DaniCarvajal92 \n@isco_alarcon\n\nhttps://t.co/akjQgy8jdk \ud83c\udf82\ud83d\udc54\ud83c\udf8a \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @Lucasvazquez91, quien hoy cumple 28 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/TqeVEGelOh \ud83c\udfc6 \u00a1\u00a1Campeones #U21EURO!!\nLa selecci\u00f3n espa\u00f1ola conquista el Europeo sub-21.\n\n\ud83d\udc4f \u00a1\u00a1FELICIDADES a la @SeFutbol sub-21!! \ud83d\udc4f\n \n\ud83e\udd47 @DaniCeballos46\n\ud83e\udd47 @JesusVallejo\n\nhttps://t.co/S2wQBiBEf9 \ud83c\udfbc\u26bd\u2764\ud83c\udfc0 @MarceloM12\nVen con tus hijos a disfrutar del #RealFamilyFest19 el 7 de julio. \u00a1El mayor evento solidario para familias!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LxayTYxC6i \n\n@Fun_Realmadrid | #HalaMadrid https://t.co/Bz2IAq6f7c \ud83c\udfc6 Final Europeo sub-21 (#U21EURO)\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\udde9\ud83c\uddea | 20:45 CEST\n\ud83d\udc4a @DaniCeballos46, @JesusVallejo \n\n\u00a1Suerte y a por el campeonato! https://t.co/nxCwZLga3I \ud83c\udf99 @Benzema: ''Los futbolistas necesitan la m\u00fasica tanto como la m\u00fasica necesita al f\u00fatbol.''\n\n\ud83d\udc55 https://t.co/U8EJYbGfSF\n\n@adidasfootball | #DareToCreate https://t.co/6QW82DkKWK Atr\u00e9vete a crear el sonido. \ud83d\udd0a\n\u26a1 Nuestra segunda equipaci\u00f3n de @adidasfootball para la temporada 2019/20 ya est\u00e1 disponible.\n\n\ud83d\udc55 Cons\u00edguela: https://t.co/U8EJYbGfSF\n\n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/sOTwmN8Qzr RT @realmadrid: \ud83d\udeeb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude03 Acomp\u00e1\u00f1anos en nuestra gira de verano a USA por Houston, Washington y New York. No te pierdas este sue\u00f1o hecho realida\u2026 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd\u2708 \u00a1Solo quedan 3 semanas para el #RMTour 2019! \u00bfEst\u00e1is listos?\n#HalaMadrid https://t.co/6X0HFOqHCq \ud83c\udfc6\ud83c\udf0e Copa Am\u00e9rica (4os de final)\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udd9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | 21h00 CEST\n\ud83d\udc4a @fedeevalverde\n\n\u00a1A por las SEMIFINALES! https://t.co/Uqgs1uiGiK RT @realmadrid: \u270d\ud83d\udc4b \u00a1Bienvenidos al @realmadrid!\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Luka Jovi\u0107\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @RodrygoGoes \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @ferland_mendy \n#HalaMadrid https://t.co\u2026 \ud83d\udec4\u2708\u26bd #MovistarLikes \n\u00daltima llamada para acompa\u00f1arnos en nuestro #RMTour 2019 por Houston, Washington y Nueva York. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1No te pierdas este sue\u00f1o hecho realidad! \ud83d\udcad\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/HyqiFL5HdC \n\n@movistarlikes | @movistar_es https://t.co/UHgz583yuV Para todos los madridistas del mundo. \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udfc6\ufe0f\n\ud83d\udc55 La nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid de @adidasfootball ya est\u00e1 disponible.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/U8EJYbGfSF\n\n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/iTjmVk87II Sube el volumen \ud83d\udd0a\nLa nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid de @adidasfootball ya est\u00e1 disponible.\nCompra ahora: https://t.co/U8EJYbGfSF \n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/9LxuwWsgFC \ud83d\udc55\u00a0\u00bfQuieres nuestra nueva camiseta? Si eres titular de una tarjeta VISA @realmadrid de @caixabank entra en el sorteo antes del 12/07.\n\ud83d\udc49 https://t.co/5XaNVxi2XY \n\nSi a\u00fan no lo eres, \u00a1h\u00e1ztela YA! \ud83d\udcb3 https://t.co/zdeS8l9hh6\n\n#ExperienciasExclusivas | #FamilyF\u00fatbol https://t.co/61An9kJN5B \u270d\ud83d\udc4b \u00a1Bienvenidos al @realmadrid!\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Luka Jovi\u0107\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @RodrygoGoes \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @ferland_mendy \n#HalaMadrid https://t.co/TJN2kyfPKD \ud83d\udd0a T\u00fa creas el ruido. Nosotros haremos el resto. \nLa nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid de @adidasfootball ya est\u00e1 disponible.                                                     \n\ud83d\uded2\ud83d\udc49 https://t.co/U8EJYbGfSF \n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/75efSxjwCZ \ud83d\udcf8\ud83d\udc4c\ud83c\udfdf \u00a1Ya puedes disfrutar durante tu visita al Tour Bernab\u00e9u de la fant\u00e1stica foto de equipo realizada por David LaChapelle! @audispain \n\n\ud83c\udf9f\ud83d\udc49 https://t.co/cpwnVWIR5w https://t.co/eLOF4qVgT8 \ud83d\ude03 \u00a1@alvaroodriozola tiene un mensaje para vosotros!\n\ud83c\udfbc\ud83d\ude4c Si te gusta la m\u00fasica y la diversi\u00f3n no puedes perderte el #RealFamilyFest19. \n\ud83e\udd1d \u00a1Un festival pensado para todos y a beneficio de nuestra Fundaci\u00f3n!\n\ud83c\udf9f https://t.co/LxayTYxC6i\n@Fun_Realmadrid | #HalaMadrid https://t.co/SJYQFDm42F \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\u26bd \u00a1Haz clic en la imagen para ver el especial de nuestros nuevos fichajes! #HalaMadrid Cuando est\u00e1s con nosotros, nada puede detenernos.\n\ud83d\udd0a Crea ruido con la nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid de @adidasfootball.\n\ud83d\udc55\ud83d\udc49 https://t.co/V3uuYXTGID \n#HalaMadrid #DareToCreate https://t.co/1XlTY8lCIr \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a @DaniCeballos46 y @JesusVallejo por su clasificaci\u00f3n para la Final de la Eurocopa Sub-21! https://t.co/toyo1gnHR3 \ud83c\udfc6\ud83c\udf0e Copa Am\u00e9rica (4os de final)\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe | 02:30 CEST (28 de junio)\n\ud83d\udc4a @Casemiro, @edermilitao13\n\ud83d\udcf0 Casemiro no podr\u00e1 jugar por acumulaci\u00f3n de tarjetas amarillas.\n\n\u00a1Suerte y a por las SEMIFINALES! https://t.co/GuGhh9ZL3N RT @realmadrid: Que el mundo sepa que estamos listos. Sube el volumen \ud83d\udd0a\nLa nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid de @adidasfootball ya e\u2026 \ud83c\udfc6 Semifinales Europeo sub-21 (#U21EURO)\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | 21:00 CEST\n\ud83d\udc4a @DaniCeballos46, @JesusVallejo \n\n\u00a1Mucha suerte y a por la FINAL! https://t.co/RnqWDSEl4I \ud83c\udd95\ud83d\udc55 Donde sea que vayamos, nunca estamos solos.\nCrea ruido con la nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid 2019/20.                                                                                              @adidasfootball | #HalaMadrid | #DareToCreate \ud83d\uded2\ud83d\udc47 Que el mundo sepa que estamos listos. Sube el volumen \ud83d\udd0a\nLa nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid de @adidasfootball ya est\u00e1 disponible.\nCompra ahora: https://t.co/U8EJYbXRhf \n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/bnLS9HysD4 \ud83d\udc55 \u00bfQuieres la NUEVA CAMISETA del @realmadrid? \u00a1Hay dos en juego y t\u00fa puedes conseguir una de ellas! \n\ud83c\udf81 \u00bfC\u00f3mo? S\u00f3lo tienes que seguir las instrucciones de la imagen... @CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83d\udc47 https://t.co/Smint10qWX \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd19\ud83c\udfc6 \u00a1Este verano volvemos a Estados Unidos! Consulta en el v\u00eddeo las fechas, horas y ciudades donde jugaremos la @IntChampionsCup... \n\ud83c\udd9a @FCBayernES\n\ud83c\udd9a @ArsenalEspanol\n\ud83c\udd9a @Atleti\n#RMTour | #ICC2019 https://t.co/t2Kp4SZpt4 \u00a1El escenario est\u00e1 listo! \ud83d\udc4a\ud83e\udd19\ud83d\udd0a \nLa nueva segunda equipaci\u00f3n del @realmadrid 2019/20 @adidasfootball se presenta ma\u00f1ana. \n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/t3bgG3UjPn Comunicado Oficial.\n#RealMadrid RT @realmadrid: \ud83d\udcfd\ud83c\udfac\ud83c\udfdf BEHIND THE SCENES\n\u00a1El Coraz\u00f3n Classic Match 2019 desde dentro!\n\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/EK8mfEHB9u \ud83c\udd92\ud83e\uddd0 \u00a1Descubre la #RMCity en 3D haciendo clic en la imagen! #HalaMadrid \ud83d\udc47 \ud83c\udf1f\ud83c\udfc0 Felices de que sigas cumpliendo tus sue\u00f1os. A quienes te hemos visto crecer, nos da una alegr\u00eda inmensa. Enhorabuena, @luka7doncic. \n#NBAAwards | #RookieoftheYear https://t.co/UuhtNz25qy \ud83c\udf10 Compromisos internacionales:\n\ud83d\udd50 01:00am CEST (25 de junio)\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udd9a\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe | Copa Am\u00e9rica \ud83c\udf0e\n\ud83d\udc4a @fedeevalverde\n\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udd9a\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Copa Am\u00e9rica \ud83c\udf0e\n\ud83d\udc4a Takefusa Kubo https://t.co/brXNEsR4Xa \ud83d\udcfd\ud83c\udfac\ud83c\udfdf BEHIND THE SCENES\n\u00a1El Coraz\u00f3n Classic Match 2019 desde dentro!\n\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/EK8mfEHB9u \ud83d\uded2 #RMShop \ud83c\udd95 \n\ud83d\udc99 \u00a1Consigue la primera equipaci\u00f3n para la temporada 2019/20!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/I6nlBSIYzf https://t.co/dgdpZdYc7v \ud83e\udd1d Florentino P\u00e9rez salud\u00f3 a las leyendas del @realmadrid y del @ChelseaFC. \n\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/m2yu6mtzsw \ud83d\udd17 \u00a1Bonita jugada!\n\u2b07 @GUTY14HAZ \n\u2b07 @aarbeloa17 \n\u26bd @MorientesNo9 \n#FiestaCCM2019! | #HalaMadrid https://t.co/ujuPhHqkCc \ud83d\udcfa\u26bd GOLES &amp; MEJORES MOMENTOS\n5\u20e3-4\u20e3\n@realmadrid Leyendas \ud83c\udd9a @ChelseaFC Legends\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/qBiNgPJv1j 5\u20e3-4\u20e3 \u00a1Resultado final del Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match!\n\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1Menudo fest\u00edn de goles!\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/CrRiSskMwr \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83c\udfdf \u00a1Tremenda ovaci\u00f3n que le ha brindado el Bernab\u00e9u a @RaulGonzalez!\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/hSY2JohkB9 \ud83c\udfaf\u26bd \u00a1GOOOOL de @RaulGonzalez!\n\u23f1 52\u00b4 | 5-3\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/Qqpv5sldJZ \ud83d\udca5\u26bd \u00a1 GOLAZOOOO de @Karembeu!\n\u23f1 36' | 4-2\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/QpLJAmI8vL \ud83d\udcaa\u26bd \u00a1CABEZAZO de @MorientesNo9 para poner el tercero!\n\u23f1 19' | 3-0\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/WrtltDpvDM \ud83d\ude4c\u26bd \u00a1GOOOOOOL de @MorientesNo9!\n\u23f1 14' | 2-0\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/F4BdKGutef \ud83d\ude4c\u26bd \u00a1GOOOOOOL de @RaulGonzalez! \n\u23f1 11\u00b4 | 1-0\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/Jn0U4X0G3a \u2b50\ufe0f\u26bd\ufe0f \u00a1Las Leyendas del @realmadrid! \n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/barZppnM8u \ud83d\udd34 EN DIRECTO: Real Madrid Leyendas - Chelsea Legends\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/FyJCf4SvSe \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf @J_Baptista81 \n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/xoeR0NL0hD \ud83d\udd1d\u00a1Leyendas dentro y fuera del campo!\n\ud83c\udf1f @J_Baptista81\n\ud83c\udf1f @MorientesNo9\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/K740YlEqPF \ud83d\udc55 \u00a1Una vuelta r\u00e1pida por el vestuario!\n@Karembeu\n@GUTY14HAZ\n@ivan_campo\n@congo_edwin \n@javibalboa85\nC\u00e9sar \n@FernandoSanzD19 \nContreras\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/vTByjDiI7R \u2b50\ufe0f @ClaudeMakelele \n#FiestaCCM2019 https://t.co/vxrfUzuV92 \u2728 \u00a1Qu\u00e9 toque! \u2728\n\u26bd\ufe0f @MorientesNo9 \n\u26bd\ufe0f @RaulGonzalez \n\u26bd\ufe0f @FernandoSanzD19 \n\u26bd\ufe0f Amavisca\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/cvdbwYioRj \u270d \u00a1Momento para las firmas!\n@Karembeu \n@GUTY14HAZ \n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/MXWjl6Mk5g \ud83d\ude03\ud83d\ude4c \u00a1@ClaudeMakelele manda un mensaje a todos los #RMFans!\n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/VjLTtOL5r9 \ud83d\udc54\ud83d\udcac @RaulGonzalez habla de su nueva etapa como entrenador del Castilla.\n#FiestaCCM2019 | @lafabricacrm | #HalaMadrid https://t.co/8UUPCf5n7u \ud83d\udc49\ud83c\udfdf \u00a1Ya est\u00e1n en el Bernab\u00e9u nuestras primeras leyendas!\n\u2b50 @antonionunez07\n\u2b50 Hierro\n\u2b50 C\u00e9sar \n\u2b50 Contreras\n\u2b50 @RaulGonzalez \n\u2b50 @Victor_SDA\n\u2b50 Rivera \n#FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/ymrwq5ZiZr \ud83d\udc4c\ud83d\udc55\ud83d\udd35 \u00a1Equipaciones listas para las leyendas Blues!\n#FiestaCCM2019 https://t.co/ZJUcrq83Yh \u2728\ud83d\udc55\ud83d\udd22 \u00a1Todo preparado para que nuestras leyendas salten al campo!\n#FiestaCCM2019 https://t.co/l2f8iMEbsE \ud83c\udfdf\ud83d\udc4c \u00a1Bernab\u00e9u listo para el #FiestaCCM2019! https://t.co/eOeTXCey11 \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udd9a\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 (#U21EURO)\n\ud83d\udd58 21:00 CEST\n\ud83d\udc4a Luka Jovi\u0107 https://t.co/HrGIBeEmFo \ud83d\udcfa \u00a1Ha llegado el d\u00eda! \u00a1A partir de las 19h00 disfrutando del partido entre las leyendas del @RealMadrid y del @ChelseaFC en el #FiestaCCM2019! \u00a1S\u00edguelo en DIRECTO en nuestros canales! \ud83c\udfa5 #RMTV https://t.co/cJM8RVc4ZX \u26bd\ud83d\udd1d\ud83d\udd25 \u00a1Esperamos ver m\u00e1s goles como estos en el Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match de hoy! #FiestaCCM2019 https://t.co/itpku4t5BQ \ud83c\udf82\ud83d\udc54\ud83c\udf8a \u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS a Zinedine Zidane, quien hoy cumple 47 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/s3DlHhmieY \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\u26bd Coraz\u00f3n Classic Match\n@realmadrid Leyendas \ud83c\udd9a @ChelseaFC Legends \n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 19:00 CEST\n\ud83c\udf9f https://t.co/dVCYCL1kZS\n#\u20e3 #FiestaCCM2019 | #HalaMadrid https://t.co/wLpYsc74rg \ud83c\udfbc\u26bd\u2764\ud83c\udfc0\n\u00a1@Oficial_RC3 os espera el 7 de julio en el #RealFamilyFest19!\n\nConsigue tus ENTRADAS \ud83c\udf9f\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LxayTYxC6i \n\n@Fun_Realmadrid | #HalaMadrid https://t.co/mRbotp9OaR \ud83c\udf99\ud83d\udcac EXCLUSIVA | MENDY\n@ferland_mendy: ''Voy a dar el m\u00e1ximo para demostrar mi calidad.''\n\n\ud83d\udcfa Entrevista completa: https://t.co/o9oOTvkjAZ\n\n#WelcomeMendy | #HalaMadrid https://t.co/RRqjrBHYXH \ud83c\udf10 Compromisos internacionales:\n\ud83d\udd58 21:00 CEST\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | #U21EURO\n\ud83d\udc4a @DaniCeballos46, @JesusVallejo \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Copa Am\u00e9rica \ud83c\udf0e\n\ud83d\udc4a @Casemiro, @edermilitao13 https://t.co/J9WBgBBmtT \ud83d\udcfa \u00a1Ma\u00f1ana estaremos disfrutando del enfrentamiento entre las leyendas del @RealMadrid y del @ChelseaFC en el #FiestaCCM2019! \u00a1S\u00edguelo en DIRECTO en nuestros canales! \ud83c\udfa5 #RMTV https://t.co/x3hq4xLYWY RT @RMBaloncesto: \ud83e\udd29 \u00a1Qu\u00e9 crack, @facucampazzo!\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n#HalaMadrid | #CAMPEONES35 https://t.co/sOeT1KLqf6 RT @realmadrid: \u231b\u26bd @RaulGonzalez y @GUTY14HAZ marcaron en el Coraz\u00f3n Classic Match el a\u00f1o pasado. \u00a1Consigue YA tu entrada para el #FiestaCC\u2026 RT @RMBaloncesto: \ud83c\udfc0\ud83d\udeec \u00a1Ya estamos en Madrid! \ud83c\udfc6\n#CAMPEONES35 | #HalaMadrid https://t.co/VhSUAu84bu RT @RMBaloncesto: Wait for it... \ud83d\ude02 \n\ud83c\udfb6 \u00a1FANT\u00c1STICO! \ud83c\udfb6\n#CAMPEONES35 | #HalaMadrid https://t.co/D8oPzwhLcA RT @RMBaloncesto: \ud83d\ude4c \u00a1LOS CAPITANES! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 @9FelipeReyes\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 @23Llull \n#CAMPEONES35 | #HalaMadrid https://t.co/1Vyve4ELvl RT @RMBaloncesto: \ud83c\udfc6\ud83d\udcf8 #CAMPEONES35 \n@RMBaloncesto | #HalaMadrid https://t.co/ugnvZPdZGm RT @RMBaloncesto: \ud83e\udd33 Un nuevo selfie de @23Llull.\n\ud83e\udd29\ud83c\udfc6 Este EQUIPO sigue haciendo historia. \n#CAMPEONES35 | #HalaMadrid https://t.co/6MzP1rxQdX RT @RMBaloncesto: \u26f9\u200d\u2642\ud83c\udf1f @facucampazzo \n\ud83e\udd47 MVP de la Final de @ACBCOM\n#CAMPEONES35 | #HalaMadrid https://t.co/UmsKlZKkRR RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa \u00a1EQUIPAZO DE #CAMPEONES35! \ud83c\udfc6\n@RMBaloncesto | #HalaMadrid https://t.co/NjQ8DCopju RT @RMBaloncesto: \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 Finiquitamos la eliminatoria con 3-1 y revalidamos el T\u00cdTULO de #CAMPEONES. \u00a1Ya tenemos 35 Ligas  en nuestro palmar\u00e9s!\u2026 \ud83c\udfc6 \u00a1ENHORABUENA, #CAMPEONES35! \ud83d\ude4c\n@RMBaloncesto | #HalaMadrid https://t.co/9KnrkMvuAu \ud83c\udf1f\ud83d\udc55 Gana una camiseta oficial 2019/20 del @realmadrid, con la serigraf\u00eda de la presentaci\u00f3n de Luka Jovi\u0107, firmada por el jugador. \u00a1Participa! \n\ud83d\udc49 https://t.co/qeGc4fmzr3\n#HalaMadrid https://t.co/amhZvwODks RT @futbolmahou: \u00bfTe imaginas jugar en el estadio del @RealMadrid con tus amigos y despu\u00e9s disfrutar del sabor de la #FamiliaCincoEstrellas\u2026 \ud83c\udf99\ud83d\udcac EXCLUSIVA | ENTREVISTA A @RodrygoGoes \n \"Sin duda es el d\u00eda m\u00e1s feliz de mi vida.\"\n#WelcomeRodrygo | #HalaMadrid https://t.co/9XOiSUwqpA \ud83c\udfa5 \u00a1As\u00ed se vivi\u00f3 la #CopaCodere 2019 en el Estadio Santiago Bernab\u00e9u! \ud83c\udfc6\ud83c\udfdf \u00a1Una experiencia incre\u00edble y una aut\u00e9ntica pasada para todos los Coderistas! \ud83d\udc4c\n@CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/J87Pp80wfF \u231b\u26bd @RaulGonzalez y @GUTY14HAZ marcaron en el Coraz\u00f3n Classic Match el a\u00f1o pasado. \u00a1Consigue YA tu entrada para el #FiestaCCM2019!\n\n\ud83d\udc49 @realmadrid Leyendas - @ChelseaFC  Legends\n\ud83c\udf9f https://t.co/dVCYCL1kZS\n@Fun_Realmadrid | #HalaMadrid https://t.co/BViTnoqZWL RT @lafabricacrm: \ud83c\udf1f\u26bd @RaulGonzalez, leyenda del madridismo, jug\u00f3 en el @realmadrid durante 16 temporadas y esta campa\u00f1a entren\u00f3 al Cadete B\u2026 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udd9a\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Copa Am\u00e9rica \ud83c\udf0e\n\ud83d\udd50 01:00 CEST (Friday)\n\ud83d\udc4a @fedeevalverde; Takefusa Kubo https://t.co/Vo5vcupkan \ud83d\udeeb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude03 Acomp\u00e1\u00f1anos en nuestra gira de verano a USA por Houston, Washington y New York. No te pierdas este sue\u00f1o hecho realidad. M\u00e1s informaci\u00f3n en \ud83d\udc49 https://t.co/XbZU6GIj0A \n@realmadrid | @movistarlikes https://t.co/poqPjTdOQ9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udd9a\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 (#U21EURO)\n\ud83d\udd58 21:00 CEST\n\ud83d\udc4a Luka Jovi\u0107 https://t.co/3SDuHnkif7 RT @lafabricacrm: \ud83d\udc54 @RaulGonzalez dirigir\u00e1 al #RMCastilla la temporada 2019-2020. \n\ud83d\udc49 https://t.co/JkjZwvZWUG | @lafabricacrm https://t.co/m\u2026 \u26bd\ud83d\udd25 \u00a1@realmadrid Leyendas recibe al @ChelseaFC Legends en el Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match 2019 que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo domingo en el Santiago Bernab\u00e9u! \u00a1Echa un vistazo a estos GOLAZOS de ediciones anteriores! #FiestaCCM2019 \n\n\ud83c\udf9f https://t.co/dVCYCL1kZS https://t.co/7khzZso6B4 Comunicado Oficial: Marcos Llorente.\n#RealMadrid \ud83d\udcfd\ud83c\udfac\ud83c\udfdf BEHIND THE SCENES\n\u00a1La presentaci\u00f3n de @RodrygoGoes! \n#WelcomeRodrygo | #HalaMadrid https://t.co/gwxnNAvH3d \ud83c\udfbc\u26bd\u2764\ud83c\udfc0\n@J_Baptista81, uno de los protagonistas del #FiestaCCM2019, nos manda este mensaje.\nEl 7 de julio, os esperamos en el #RealFamilyFest19\n\u00a1Consigue tu entrada y disfruta con tu familia de m\u00fasica y diversi\u00f3n!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/LxayTYxC6i \n\n@Fun_Realmadrid | #HalaMadrid https://t.co/kWTVInjaTI \ud83d\udcab\u270d\ud83d\udc55 Escribe tu nombre en oro. \u00a1La nueva primera equipaci\u00f3n de @adidasfootball ya est\u00e1 disponible!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/7zTU95G7le\n\n#DareToCreate | #HalaMadrid https://t.co/oQ8hLPTWoQ RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc4a \u00a1A GANAR! \ud83d\udc4a \n#HalaMadrid https://t.co/TnOKMQMCcp \ud83c\udd95\ud83c\udfdf \u00a1Bienvenido a tu nueva casa, @ferland_mendy!\n#WelcomeMendy | #HalaMadrid https://t.co/D6rwqgQCoz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\udde7\ud83c\uddea (#sub21)\n\ud83d\udd61 18:30 CEST\n\ud83d\udc4a @DaniCeballos46, @JesusVallejo \n#U21EURO https://t.co/ZVxwvxLV4V @ferland_mendy \ud83d\udcf7: @ferland_mendy\n\ud83d\udc55 https://t.co/7zTU95ovWE\n#WelcomeMendy | #HalaMadrid https://t.co/ceslCovOrH \ud83e\udd33\ud83d\ude03 \u00a1@ferland_mendy posando para la ocasi\u00f3n!\n#WelcomeMendy | #RMTV https://t.co/BAursaqiM7 \ud83d\udd34\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1Rueda de prensa de @ferland_mendy!  #WelcomeMendy | #RMTV https://t.co/LHeIUMXJ6b \ud83e\udd1d @ferland_mendy y Florentino P\u00e9rez, presidente del @realmadrid.\n#WelcomeMendy | #RealMadrid https://t.co/eJK2s2MfO6 \ud83d\udc63\ud83c\udfdf \u00a1Pisando el c\u00e9sped del Bernab\u00e9u por primera vez como jugador del @realmadrid! #WelcomeMendy https://t.co/NTN6uhI34H \ud83d\udd34\ud83c\udfdf EN DIRECTO: \u00a1@ferland_mendy pisa el c\u00e9sped del Bernab\u00e9u por primera vez! #WelcomeMendy | #RMTV https://t.co/EIOK2Fk42A \ud83d\udc55\ud83c\udd95 \u00a1Todo listo para que @ferland_mendy se vista de blanco en su primer d\u00eda como madridista!\n\ud83d\udc49 https://t.co/7zTU95G7le  | #WelcomeMendy https://t.co/VlQX4WZs4J \ud83d\udd34 EN DIRECTO: Presentaci\u00f3n de @ferland_mendy. #WelcomeMendy | #RMTV https://t.co/VQq9TZUsB6 \ud83d\udc4d @ferland_mendy pas\u00f3 su reconocimiento m\u00e9dico en el Hospital Universitario Sanitas La Moraleja.\n#WelcomeMendy | #HalaMadrid https://t.co/l9ALooZZtH \ud83d\udc4b\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Con ganas de darle la bienvenida... \u00a1Hoy presentamos a @ferland_mendy a la 13h00 en el Bernab\u00e9u! #WelcomeMendy https://t.co/WVefPEIXSe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddfb\ud83c\uddea | Copa Am\u00e9rica \ud83c\udf0e\n\ud83d\udd5d 02:30am CEST (19 de junio)\n\ud83d\udc4a @Casemiro, @edermilitao13 https://t.co/IKiObWsHZ2 \ud83e\udd29\u26bd @hazardeden10 os invita a disfrutar del Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match. \u00a1No te quedes sin tu entrada!   \n\ud83c\udf9f https://t.co/dVCYCKJJBi\n\ud83e\udd1d @Fun_Realmadrid\n\ud83d\ude4c #FiestaCCM2019 https://t.co/ErF59ENVeJ \ud83d\udcaa\u26bd \u00a1El primer GOL de @RodrygoGoes en el Bernab\u00e9u! \n#WelcomeRodrygo | #HalaMadrid https://t.co/meCV3iQSPU \ud83e\udd33\ud83d\ude03 \u00a1Selfi con su nueva camiseta! \n@RodrygoGoes | #HalaMadrid https://t.co/a9Dg0yTnGW \u26bd\ud83d\udcab \u00a1@RodrygoGoes da sus primeros toques en el Bernab\u00e9u! \n#WelcomeRodrygo | #Halamadrid https://t.co/Wg9tga31ob Comunicado Oficial: presentaci\u00f3n de @ferland_mendy. \n#WelcomeMendy | #RealMadrid \ud83d\ude18\ud83d\udee1 @RodrygoGoes\n#WelcomeRodrygo | #HalaMadrid https://t.co/NNPXT9wDSt \ud83d\udd34\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1Rueda de prensa de @RodrygoGoes!  #WelcomeRodrygo | #RMTV https://t.co/cgxHZpqnJr \ud83e\udd1d @RodrygoGoes y Florentino P\u00e9rez, presidente del @realmadrid.\n#WelcomeRodrygo | #RealMadrid https://t.co/gRQ7GNhZMl \ud83d\udc63\ud83c\udfdf \u00a1Pisando el c\u00e9sped del Bernab\u00e9u por primera vez como jugador del @RealMadrid! #WelcomeRodrygo https://t.co/7swcy8G1Kn \ud83d\udd34\ud83c\udfdf LIVE: \u00a1@RodrygoGoes pisa el c\u00e9sped del Bernab\u00e9u por primera vez! #WelcomeRodrygo | #RMTV https://t.co/CwTtNK6Rl1 \ud83d\udd0a #HALAMADRID\n\ud83d\udc49 @RodrygoGoes | #WelcomeRodrygo https://t.co/x1sJCslHIA \ud83d\udc55\ud83c\udd95 \u00a1Todo listo para que @RodrygoGoes salte al c\u00e9sped de su nueva casa!\n\ud83d\udc49 https://t.co/I6nlBSrnHH | #WelcomeRodrygo https://t.co/KixeXuqOea \ud83d\udd34 EN DIRECTO: Presentaci\u00f3n de @RodrygoGoes.#WelcomeRodrygo | #RMTV https://t.co/zvDf7bHxsp \ud83d\udc4d @RodrygoGoes pas\u00f3 su reconocimiento m\u00e9dico en el Hospital Universitario Sanitas La Moraleja.\n#WelcomeRodrygo | #HalaMadrid https://t.co/w5YzPTEyMK RT @realmadrid: \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Velocidad\n\u2728 Clase\n\u26bd \u00a1GOLES!\n\n\u00a1As\u00ed juega @RodrygoGoes! #WelcomeRodrygo https://t.co/JXh4GuVn2h \ud83d\udc49 #WelcomeRodrygo\n\ud83c\udfdf \u00a1Presentaci\u00f3n en el Bernab\u00e9u a las 13:00 h! https://t.co/WzYpdoBXxx \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udd9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 | Copa Am\u00e9rica \ud83c\udf0e\n\ud83d\udd50 01:00am CEST (18 de junio)\n\ud83d\udc4a Takefusa Kubo https://t.co/s5hzzkasdE \ud83c\udfc0\ud83d\ude4c \u00a1Enorme, EQUIPO!\n\ud83d\udc4f @RMBaloncesto \ud83d\udc4f\n#HALAMADRID https://t.co/KHmkVOytlw \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Velocidad\n\u2728 Clase\n\u26bd \u00a1GOLES!\n\n\u00a1As\u00ed juega @RodrygoGoes! #WelcomeRodrygo https://t.co/JXh4GuVn2h \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 (#sub21)\n\ud83d\udd61 18:30 CEST\n\ud83d\udc4a Luka Jovi\u0107\n#U21EURO https://t.co/GE7EKU7SY0 Comunicado Oficial: presentaci\u00f3n de @RodrygoGoes .\n#WelcomeRodrygo | #RealMadrid RT @realmadrid: \ud83c\udf99\ud83d\udcac EXCLUSIVA | HAZARD \nEl mensaje de @hazardeden10 a todos los #RMFans \ud83d\ude0d\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/yGYZqOPf\u2026 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udd9a\ud83c\uddea\ud83c\udde8 | Copa Am\u00e9rica \ud83c\udf0e\n\ud83d\udd5b 00:00am CEST (17 de junio)\n\ud83d\udc4a @fedeevalverde https://t.co/bc9Hdz71vt \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udd9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (#sub21)\n\ud83d\udd58 21:00 CEST\n\ud83d\udc4a @DaniCeballos46, @JesusVallejo \n#U21EURO https://t.co/7X1c9yMURW \ud83d\udccb\u2b50 @viniciusjr, @Brahim, @RodrygoGoes y Lunin en la lista de \ud83d\udcaf futbolistas que optan al galard\u00f3n que designa al mejor jugador sub-21 de Europa. #HalaMadrid \ud83d\udd90\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Lunin fue elegido mejor portero de la competici\u00f3n, en la que su selecci\u00f3n se impuso a Corea del Sur en la final por 3-1. #HalaMadrid \ud83c\udfc6\ud83c\udfc1 @alo_oficial, socio de honor del #RealMadrid y leyenda del deporte, conquista de nuevo #LeMans24 y es campe\u00f3n del mundo de resistencia. Estamos orgullosos de ti, Fernando. \u00a1Felicidades! \ud83d\udc4f \ud83c\udf99\ud83d\udcac EXCLUSIVA | HAZARD \nEl mensaje de @hazardeden10 a todos los #RMFans \ud83d\ude0d\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/yGYZqOPfME RT @lafabricacrm: \ud83c\udfc6 XXVI Torneo Nacional Pamesa LaLiga Promises \n\n\ud83d\ude4c \u00a1\u00a1\u00a1CAMPEONES!!! \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udc49 Alev\u00edn A 1-0 Barcelona\n\u26bd Paulo Iago\n\u2728 MVP: Jaime P\u2026 \ud83c\udf99\ud83d\udcac EXCLUSIVA | HAZARD \n@hazardeden10 sobre #Zidane: \"Empec\u00e9 a ver el f\u00fatbol por \u00e9l''.\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/5IfhT3il0K \ud83c\udf99\ud83d\udcac EXCLUSIVA | HAZARD \n@hazardeden10: \"Cuando juegas en este club quieres ganar t\u00edtulos. Por ti, por el equipo, por la afici\u00f3n y por todo el mundo.\"\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/C535EkksUI \ud83c\udf99\ud83d\udcac EXCLUSIVA | HAZARD \n@hazardeden10: \"Me sent\u00eda como un ni\u00f1o al ver a tanta gente. Est\u00e1 siendo un sue\u00f1o\"\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/d4Tzny8k4H \ud83d\udc4d \u00a1\u00a1GRAN trabajo @RMBaloncesto!! \ud83d\udc4f https://t.co/YsGELcdoSB RT @RMBaloncesto: \ud83d\ude4c \u00a11, 2, 3. MADRID! \u00a1Vamos, EQUIPO!\n#HalaMadrid | #PlayoffLigaEndesa https://t.co/ugJ9ObCyng \u261d\ud83c\udfc0\ud83d\udc4a \u00a1\u00a1Juntos a por el primer punto de la serie!! \u00a1\u00a1TODOS con el @RMBaloncesto!! #HalaMadrid https://t.co/6ADttQZGIt \u2728\u26bd La calidad de @RaulGonzalez volver\u00e1 a brillar en el Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match. \u00a1No te lo pierdas!   \n\ud83c\udf9f https://t.co/dVCYCL1kZS\n\ud83e\udd1d @Fun_Realmadrid\n\ud83d\ude4c #FiestaCCM2019 https://t.co/unzB8A9fwT RT @futbolmahou: Los planes de f\u00fatbol con amigos, mucho mejor. #EstrellasDelBernab\u00e9u #FamiliaCincoEstrellas https://t.co/lvuS9cllIE \ud83c\udf99\ud83d\udcac ENTREVISTA A JOVI\u0106 \n\ud83d\udcab Luka nos habla sobre sus motivaciones y sus sue\u00f1os con la camiseta blanca.\n#WelcomeJovic | #HalaMadrid https://t.co/DQbzoyFJq5 \ud83c\udf99\ud83d\udcac ENTREVISTA A JOVI\u0106 \n\ud83e\udd1d \"Es un gran honor ser compa\u00f1ero de @Benzema, espero aprender mucho de \u00e9l.\"\n#WelcomeJovic | #HalaMadrid https://t.co/8IvxoyRvNl \ud83c\udf99\ud83d\udcac ENTREVISTA A JOVI\u0106 \n\"\u00a1Es un gran placer poder vestir la camiseta del @realmadrid!\"\n#WelcomeJovic | #HalaMadrid https://t.co/uFPFb3QPRm \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n02:30 CEST | @Casemiro, @edermilitao13 https://t.co/Kds1g4Llyu \ud83d\udc55\u270d \u00a1GANA una camiseta de la primera equipaci\u00f3n con la serigraf\u00eda de la presentaci\u00f3n y la firma de @hazardeden10!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/fB0QWSeaCl https://t.co/Bg459eZWsS \ud83d\udcfd\ud83c\udfac\ud83c\udfdf BEHIND THE SCENES\n\u00a1La presentaci\u00f3n de @hazardeden10! \n#HalaMadrid https://t.co/9QepBDEX76 RT @futbolmahou: \u00bfQuieres hacerte con la camiseta oficial del @RealMadrid?. Utiliza el hashtag #EstrellasDelBernab\u00e9u, menciona a @futbolmah\u2026 \ud83c\udfa9\u2728 \u00a1Qu\u00e9 clase!  \n\u26bd @hazardeden10 https://t.co/NgQWZ3zeLW \ud83d\udea8\ud83d\ude0e\ud83c\udfb6 \u00a1BOOM! \u00a1YA TENEMOS CUENTA en @tiktok_us!\n1\u20e3 Desc\u00e1rgate TikTok y S\u00cdGUENOS\n2\u20e3 Disfruta de contenido EXCLUSIVO\n3\u20e3 \u00a1GANA una camiseta del @RealMadrid!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/ZSfBWElRFs\n#HalaMadrid https://t.co/FUeXGBzvJh \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udc4b \u00a1Bienvenido!\n#HalaMadrid https://t.co/zniNfsWmTs \ud83d\udee1\ud83d\udc48 @hazardeden10 \n\ud83e\udd33 #WelcomeHazard https://t.co/b899cVsDzb \ud83d\udc55\ud83d\udc4b\ud83c\udfae \u00a1Bienvenidos, Luka Jovi\u0107 y @hazardeden10! As\u00ed luce nuestra nueva camiseta en #FIFA20 #VOLTA y as\u00ed la puedes lucir t\u00fa: https://t.co/I6nlBSIYzf\n\n@EASPORTSFIFA | #HalaMadrid https://t.co/h087hd4cGe \ud83c\udfdf\ud83d\ude4c\ud83d\udcf8 \u00a1BIENVENIDO! \u00a1Mira las mejores fotos de la presentaci\u00f3n de @hazardeden10! #WelcomeHazard RT @realmadrid: \ud83e\udd33\ud83d\ude09 \"\u00a1Hey chicos! \u00a1Esto es por y para vosotros!\"\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/9IFrH5CAts \ud83d\udcf8\ud83d\udc55\ud83d\udc4d \u00a1Bonito d\u00eda para @hazardeden10!\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/ov4SN0JgQ0 RT @hazardeden10: #NewProfilePic https://t.co/cFLms4myGA \ud83d\udcac @hazardeden10: \"He so\u00f1ado con este momento desde que comenc\u00e9 a jugar en el jard\u00edn de mi casa\" \n#WelcomeHazard | #HalaMadrid \ud83d\udcab\u270d\ud83d\udc55 Escribe tu nombre en oro. La nueva primera equipaci\u00f3n de @adidasfootball ya est\u00e1 disponible.\n\ud83d\udc49 https://t.co/pxOYqJpkPY | #DareToCreate | #HalaMadrid https://t.co/Q9CSlX0ctX \u270d\ud83d\udcf8 Firmado y cerrado... \u00a1Ya es de los nuestros!\n@hazardeden10 | #WelcomeHazard https://t.co/5FxXzaCOBz \ud83c\udfdf\ud83d\ude4c \u00a1Bienvenido a tu nueva casa, @hazardeden10!\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/Bk2XNjuPr6 \ud83e\udd33\ud83d\ude09 \"\u00a1Hey chicos! \u00a1Esto es por y para vosotros!\"\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/9IFrH5CAts \ud83d\udd34\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1Rueda de prensa de @hazardeden10!  #WelcomeHazard | #RMTV https://t.co/B08M0VW1Ws \ud83e\udd1d @hazardeden10 y Florentino P\u00e9rez, presidente del @realmadrid.\n#WelcomeHazard | #RealMadrid https://t.co/saaxozrQQ9 \ud83d\udd0a\ud83d\udc4f Muchas gracias y... #HALAMADRID! #WelcomeHazard https://t.co/3fjXw8Fbni \ud83d\ude18 Los #RMFans pidieron a @hazardeden10 que besara el escudo... \u00a1Y LO HIZO!\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/eEOqChtRnJ \ud83d\udcf8\ud83d\ude03 \u00a1Foto de familia! \n\ud83d\udc55 @hazardeden10 \n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/FragAiYQOz \ud83d\udd34\ud83c\udfdf LIVE: \u00a1@hazardeden10 pisa el c\u00e9sped del Bernab\u00e9u por primera vez! #WelcomeHazard | #RMTV https://t.co/rSOX0d7l6N \ud83d\udc55\ud83c\udd95 \u00a1Todo listo para que @hazardeden10 salte al c\u00e9sped de su nueva casa!\n\ud83d\udc49 https://t.co/pxOYqJpkPY | #WelcomeHazard https://t.co/eCvAnZdCp6 \ud83c\udfdf\ud83d\ude4c\ud83d\ude03 \u00a1Ambiente espectacular en el Bernab\u00e9u para recibir a @hazardeden10! \n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/5USHOODTjP \ud83c\udf99\ud83c\udfdf\u2705 \u00a1Todo listo en el palco de honor del Santiago Bernab\u00e9u para dar la bienvenida a @hazardeden10! \n#WelcomeHazard | #RealMadrid https://t.co/RUd5JRIObP \ud83d\udc4d @hazardeden10 pas\u00f3 su reconocimiento m\u00e9dico en el Hospital Universitario @sanitas La Moraleja. \n#WelcomeHazard | #HalaMadrid | #ImpulsoSanitas https://t.co/evNQY80BAz \ud83d\ude4c\ud83c\udfdf \u00a1El madridismo est\u00e1 listo para dar la bienvenida a @hazardeden10 desde las 19h00 en el Bernab\u00e9u! \n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/Z11cwvMBJ5 \ud83d\ude4c\ud83d\udd08 \u00a1Bienvenido Hazard! Nuestros #RMFans ya te esperan en el Bernab\u00e9u...\n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/xLgiEuQR8t RT @GradaFansRMCF: \ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\ude4c @hazardeden10 @realmadrid #FansRMCF #HalaMadridYnadaMas https://t.co/fQem06P0KX \u261d\ud83d\udcab\ud83c\udfc6 \u00a1Tal d\u00eda como hoy, en 1956, conquistamos nuestra primera Copa de Europa!\nhttps://t.co/xaEEGvn47K\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/jKl0oFO3CM \ud83d\ude00\ud83d\udc55\ud83c\udfdf \u00a1Revive el primer d\u00eda de Luka Jovi\u0107 con la camiseta del @RealMadrid!\n#WelcomeJovic | #HalaMadrid https://t.co/IYTk3E26jy \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udca8 \u00a1#RMFans, os presentamos a @ferland_mendy, nuestro \u00faltimo fichaje!\n#WelcomeMendy | #HalaMadrid https://t.co/Li2VqIyPCK @ferland_mendy \u00a1Bienvenido al @RealMadrid!\n\ud83d\udc4b #WelcomeMendy \ud83d\udc49 #WelcomeMendy https://t.co/ALwDfxCHBx Comunicado Oficial: @ferland_mendy. \n#WelcomeMendy | #RealMadrid \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\ude4c\ud83c\udfdf \u00a1El madridismo tiene una cita ma\u00f1ana a las 19h00 en el Bernab\u00e9u, para dar la bienvenida a @hazardeden10! #HalaMadrid \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/yifo9k1sXj \ud83d\ude97\ud83d\udc4c \u00a1Nuestra nueva incorporaci\u00f3n Luka Jovi\u0107 disfrutando con @audispain!\n#WelcomeJovic | #HalaMadrid https://t.co/YxmqvUwvi9 \ud83d\ude18 \u00a1Besando el escudo!\n#WelcomeJovic | #RMFans https://t.co/QjpvcJdbCg Si exiges gloria, escribe tu nombre en oro. \u00a1Bienvenido Luka Jovi\u0107! \n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSIYzf\n#DareToCreate | #WriteYourNameInGold | #HalaMadrid https://t.co/3pLwnqGc77 \u270d \u00a1Momento en el que Luka Jovi\u0107 ha firmado su contrato con el @realmadrid!\n#WelcomeJovic | #RealMadrid https://t.co/TbLvJrLkZX \ud83e\udd33 \u00a1Selfie!\n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSrnHH\n#WelcomeJovic | #DareToCreate | @adidasfootball https://t.co/A1Zo3GO0jx Comunicado Oficial: presentaci\u00f3n de @hazardeden10.\n#WelcomeHazard | #RealMadrid \ud83d\udcac \u00a1Descubre las primeras declaraciones de Luka Jovi\u0107 como madridista!\n#WelcomeJovic | #RealMadrid \ud83d\udd34\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1Rueda de prensa de Luka Jovi\u0107!#WelcomeJovic | #RMTV https://t.co/YmUKChZzoq \u261d\ud83c\udfdf \u00a1El primer momento de Luka Jovi\u0107 en el Bernab\u00e9u como jugador del @RealMadrid!\n#WelcomeJovic | #RMTV https://t.co/84eL27QQr3 \ud83d\udd34\ud83c\udfdf LIVE: \u00a1Luka Jovi\u0107 pisa el c\u00e9sped del Bernab\u00e9u por primera vez! #WelcomeJovic | #RMTV https://t.co/DsYn829CYw \ud83d\udc55\ud83c\udd95 \u00a1Todo listo para saltar al c\u00e9sped!\n#WelcomeJovic | #HalaMadrid https://t.co/QQuvizcaq1 \ud83d\udc4d \u00a1Luka Jovi\u0107 pas\u00f3 su reconocimiento m\u00e9dico en el Hospital Universitario @sanitas La Moraleja!\n#WelcomeJovic | #HalaMadrid | #ImpulsoSanitas https://t.co/HqgRcnL4jA \ud83d\udc55 \u00bfQuieres la NUEVA CAMISETA del Real Madrid? \u00a1Hay dos en juego y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados! \ud83c\udf81 S\u00f3lo tienes que seguir las instrucciones de la imagen... @CodereApuestas | #HalaMadrid \ud83d\udc47 https://t.co/wtFHPASI5E \ud83d\ude03 @alvaroodriozola os recuerda que ya queda menos para el Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match.\n\u2728 \u00a1Disfruta de las leyendas del @realmadrid y @ChelseaFC!\n\ud83d\uddd3 23 de junio\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83c\udf9f Consigue tu entrada: https://t.co/dVCYCKJJBi\n\ud83e\udd1d @Fun_Realmadrid | #FiestaCCM2019 https://t.co/oQxRbMPNn7 \ud83c\udfc5\ud83d\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Un CAPIT\u00c1N de r\u00e9cord!\n#HalaMadrid | @SergioRamos https://t.co/pJvrKub9ZT \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udd9a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n20:45 CEST | @raphaelvarane\n\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\n20:45 CEST | @lukamodric10\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udd9a\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\n20:45 CEST | @thibautcourtois, @hazardeden10 \n\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udd9a\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f\n20:45 CEST | @GarethBale11 https://t.co/SYyHeDJQON Comunicado Oficial: presentaci\u00f3n de Jovi\u0107.\n#WelcomeJovic | #RealMadrid \u24b8 @SergioRamos \n\u2705 123 victorias con la @SeFutbol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6 Mundial\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Eurocopas\n#HalaMadrid \ud83d\udc4f \u00a1\u00a1GRAN TRABAJO, EQUIPO!! \ud83d\udc4f\n\u00a1Todos con el @RMBaloncesto a por el t\u00edtulo de LIGA! \ud83d\udcaa #HalaMadrid https://t.co/ZcIvClHlhT \u00a1Qu\u00e9 disparo y qu\u00e9 reacci\u00f3n!\n\ud83e\udd29 @MarceloM12\n\u2702 Enzo\n#LaFabrica | #HalaMadrid https://t.co/0ss2FiQcz8 \ud83d\udcaf\ud83c\udfc6 \u00a1Listos para una nueva temporada!\n@adidasfootball | @realmadrid\n\ud83d\udc55 https://t.co/rWSP3TUnj0\n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/xiNd91XjXL \u26bd \u00a1McManaman participar\u00e1 en su cuarto Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match!   \n\ud83d\udc49 https://t.co/dVCYCKJJBi\n\ud83e\udd1d @Fun_Realmadrid\n\ud83d\ude4c #FiestaCCM2019 https://t.co/6WzmPO37nL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\n20:45 CEST | @SergioRamos, @DaniCarvajal92, @isco_alarcon, @marcoasensio10\n\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udd9a\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\n20:45 CEST | Luka Jovi\u0107 https://t.co/y2LPl7AHic \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\udded\ud83c\uddf3\n21:00 CEST | @Casemiro, @edermilitao13 https://t.co/b4Kzo0RQrU \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\ud83c\udfbe Nuestro socio de honor @RafaelNadal sigue haciendo m\u00e1s grande su leyenda y ya es 12 veces campe\u00f3n de @rolandgarros. \u00a1Felicidades, Rafa! \u00a1Eres el mejor!\n#HalaMadrid https://t.co/HRhadI9ykV \ud83d\udd1d Un icono de excelencia. \nExige la gloria con nuestra nueva Chaqueta Himno. \n\ud83d\udc55 https://t.co/29voB1Dk4h \n#HalaMadrid #DareToCreate https://t.co/qIGe36Gp3f \ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1@hazardeden10 disput\u00f3 ante Kazajist\u00e1n el partido 101 con la selecci\u00f3n belga y recibi\u00f3 este homenaje! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n#HalaMadrid https://t.co/yphvMbvZRD \ud83d\ude4c Enhorabuena, @9FelipeReyes \ud83d\ude4c\n#HalaMadrid https://t.co/BWrDwm6T65 Preparados para darlo todo. \ud83c\udf0a\nNuestra nueva camiseta prepartido de @adidasfootball, hecha con pl\u00e1stico de oc\u00e9ano https://t.co/KTJWScCiCA.  \n\ud83d\udc55 https://t.co/29voB1Dk4h\n#HalaMadrid #DareToCreate https://t.co/iFy98Ukib9 \ud83d\udc40 \u26bd\ud83c\udfc3 \u00a1Los Blancos llevan la calidad del Bernab\u00e9u a las calles de Madrid con #VOLTA f\u00fatbol! \n\ud83d\udc49 https://t.co/OQ2HmJFQ3Q \n#FIFA20 | #HalaMadrid | @EASPORTSFIFA https://t.co/AO6I8ZhOe1 RT @lafabricacrm: \u26bd\ud83d\ude2f\ud83d\udd1d El GOLAZO de Antonio Blanco desde el centro del campo... \u00a1CRACK! \n@lafabricacrm | #HalaMadrid https://t.co/KJ74ioBdMt \ud83d\udcaf\ud83c\udfc6 Preparados para una nueva temporada. \n\ud83d\udc49 @adidasfootball | @realmadrid\n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSIYzf \n#HalaMadrid #DareToCreate https://t.co/rHfs7O2nXj \ud83d\ude03\ud83c\udde7\ud83c\uddea @thibautcourtois \n\u270c\ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10 \n#WelcomeHazard | #HalaMadrid https://t.co/dNdQWiVzOF \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83d\udc32\n15:00 CEST | @lukamodric10, @GarethBale11 \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udd9a\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\n20:45 CEST | @thibautcourtois, @hazardeden10 \n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udd9a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n20:45 CEST | @raphaelvarane https://t.co/kuJgwexXLu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f \u00a1R\u00e9cord del Capit\u00e1n! @SergioRamos es en solitario el jugador con m\u00e1s victorias en la historia de la selecci\u00f3n: 122. #HalaMadrid https://t.co/9jsrKzHzyf \u2b50 Esta camiseta exige la gloria. \nEst\u00e1 en nosotros entregarla. \n\ud83d\udc49 @adidasfootball\n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSrnHH\n#HalaMadrid #DareToCreate https://t.co/27JpgRAmLq \ud83c\udde7\ud83c\uddea @hazardeden10 \n\u00a1Bienvenido al @RealMadrid! \ud83d\udc4b \n#WelcomeHazard \ud83d\udc49 #WelcomeHazard https://t.co/6CvH9LHXSy Comunicado Oficial: @hazardeden10. \n#WelcomeHazard | #RealMadrid \ud83d\udcab Es de oro por una raz\u00f3n. Exige la gloria. \nNuestra nueva primera equipaci\u00f3n de @adidasfootball.\n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSIYzf \n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/8l1L2DKHF8 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf4\ud83c\udd9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n20:45 CEST | @SergioRamos, @DaniCarvajal92, @isco_alarcon, @marcoasensio10\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udd9a\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\n20:45 CEST | Luka Jovi\u0107\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udd9a\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\n01:00 CEST (S\u00e1bado) | @fedeevalverde https://t.co/M3Wr4Y8blC \ud83e\udd19\ud83d\udd25\ud83d\udc4a Nuestra nueva camiseta 2019/20. Primera equipaci\u00f3n del @realmadrid de @adidasfootball.\n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSrnHH \n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/gy57RZNZT1 \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f La nueva primera equipaci\u00f3n 2019/20 est\u00e1 que \ud83d\udd25.\n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSrnHH\n#HalaMadrid | #DareToCreate | @adidasfootball https://t.co/OofrkllUV0 \u26aa Nuestra nueva primera equipaci\u00f3n 2019/20 de @adidasfootball.\nInspired by glory. Created to demand it.\n\ud83d\udc55 https://t.co/I6nlBSIYzf\n#HalaMadrid | #DareToCreate https://t.co/ZsKfPmx6rV \ud83c\udfae\u26bd \u00a1Quedan 2\u20e3 d\u00edas para poder echar un primer vistazo a #FIFA20! Estate atento al 8 de junio.\nhttps://t.co/zJo66FQ2yH | @EASPORTSFIFA https://t.co/UD1ZkUPz2h \u2708\ud83d\udc9c\u26bd Faris ya ha viajado al Coraz\u00f3n del Real Madrid, \u00a1y t\u00fa puedes ser el pr\u00f3ximo! Consigue ahora tu carnet Madridista internacional, entra en nuestro EXCLUSIVO sorteo anual \u00a1y podr\u00e1s ganar un fin de semana 100% Real Madrid!\n\ud83d\udc49 https://t.co/gtJKOkp5in\n#WeAreMadridistas https://t.co/3mbSiAUiCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd9a \ud83c\uddf6\ud83c\udde6 \u00a1La Canarinha de @Casemiro y @edermilitao13 jugar\u00e1n su pen\u00faltimo amistoso preparatorio para la Copa Am\u00e9rica contra Catar en Brasilia! (\u23f0 Jueves 02:30 CEST ) https://t.co/m7aeM1evHq \ud83c\udf9f \u00bfA\u00fan no tienes tu entrada para la #FiestaCCM2019? \n\ud83d\ude03 @J_Baptista81 \n\ud83d\udc49 https://t.co/dVCYCL1kZS \n\ud83e\udd1d @Fun_Realmadrid https://t.co/obs8QLF5mT \ud83c\udfc5\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udcac \u00a1As\u00ed se sinti\u00f3 @raphaelvarane tras recibir la Legi\u00f3n de Honor de Francia! #RealMadrid https://t.co/bY65SGvGy9 \ud83d\ude97\u270d\ud83d\udc55 Gana un doble regalo con @audispain:\n \n\u2611  Una matr\u00edcula Audi personalizada con el nombre y la firma de un jugador del Real Madrid.\n\u2611  Su camiseta firmada.\n \nParticipa aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/Af8oIbn0MX https://t.co/z32JAa9Yd4 Florentino P\u00e9rez asisti\u00f3 como invitado al 69\u00ba Congreso de la FIFA. \n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/CT444urIg8 \ud83c\udfc5\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd \u00a1Enhorabuena a @raphaelvarane, que ha recibido la Legi\u00f3n de Honor de Francia junto al resto de sus compa\u00f1eros de la selecci\u00f3n tras conquistar el pasado Mundial!\nhttps://t.co/0GvVkMvl1c RT @CodereMX: \u00a1Porta el escudo del @realmadrid a donde quiera que vayas! \u2764\ud83d\udc55 \nNo dejes pasar una nueva oportunidad de llevar los colores de\u2026 \u2764\ud83c\udfdf\u26bd \u00bfQuieres conocer a uno de nuestros jugadores, disfrutar de un partido en el Santiago Bernab\u00e9u y muchos premios m\u00e1s? S\u00f3lo tienes que elegir a tu #JugadorM\u00e1sSaludableSanitas en este enlace \ud83d\udc47 #ImpulsoSanitas | @sanitas\n\nhttps://t.co/A1OcpRg5vw \ud83d\udc49 #WelcomeJovic https://t.co/moSEJGg8d8 Comunicado Oficial: Jovi\u0107.\n#WelcomeJovic | #RealMadrid \n\nhttps://t.co/cbD1KHQj3L \u2728 \u00a1Finalizamos la temporada liderando el ranking UEFA!\n\n1. @realmadrid (146.000)\n2. Barcelona (138.000)\n3. Bayern (128.000)\n4. Atl\u00e9tico de Madrid (127.000)\n5. Juventus (124.000)\n6. M. City (106.000)\n7. Sevilla (104.000)\n8. PSG (103.000)\n9. Arsenal (101.000)\n10. Oporto (93.000) https://t.co/kkHnIPqkFs \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u00a1Hoy se cumplen 60 a\u00f1os de nuestra CUARTA Copa de Europa!\n\ud83c\udd9a @StadeDeReims (2-0)\n\u26bd 2\u00b4 Mateos\n\u26bd 47\u00b4 Di St\u00e9fano\n\ud83c\udfdf Neckarstadion (Stuttgart)\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/uX7YxVqLp8 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f \u00a1Felicidades @lukamodric10!\n\ud83d\udd1d \u00a1Mejor futbolista croata de la temporada!\n\ud83d\udc49 https://t.co/8e9BeMCOxg\n#RealMadrid | #HalaMadrid https://t.co/vQimmUQrms \ud83d\udd19 Hace 2 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1La Duod\u00e9cima!\n\ud83c\udd9a @juventusfces (1-4)\n\u26bd 20' @Cristiano\n\u26bd 61' @Casemiro\n\u26bd 64' @Cristiano\n\u26bd 90' @marcoasensio10\n\ud83d\udcc5 03/06/2017\n\ud83c\udfdf Nacional de Gales (Cardiff)\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/kRb2g77YaQ RT @CodereMX: \u00a1La pasi\u00f3n por tu equipo se vive todos los d\u00edas! \ud83d\ude0d \nEs momento de portar los colores de la victoria, as\u00ed que ll\u00e9vate una de l\u2026 Florentino P\u00e9rez encabez\u00f3 la comitiva madridista en el \u00faltimo adi\u00f3s a Jos\u00e9 Antonio Reyes.\n#RealMadrid https://t.co/LwXxUUFMHu \u2708\ud83c\udf0d\u26bd Catorce madridistas han sido convocados por sus selecciones para los compromisos internacionales. Esta noche es el turno de @raphaelvarane.\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francia \ud83c\udd9a Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\u23f0 21:00 https://t.co/qsGuMnALLv \ud83c\udfdf \u00a1As\u00ed fueron las anteriores ediciones del Fiesta Coraz\u00f3n Classic Match!\n\ud83d\udc49 @Fun_Realmadrid\n#\u20e3 #FiestaCCM2019 https://t.co/4hyT88HsU6 Florentino P\u00e9rez preside la delegaci\u00f3n del Real Madrid en la capilla ardiente de Reyes.\n#RealMadrid \nhttps://t.co/MIgNrnbKwG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Benzema\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10\n\u00a1Ya est\u00e1n entre los \ud83d\udd1f extranjeros con m\u00e1s partidos en la historia del #RealMadrid!\n\nListado y v\u00eddeo completo \ud83d\udc49 https://t.co/wzxqygs8ju\n\n#HalaMadrid https://t.co/F4KdIJWWBR RT @lafabricacrm: \u26bd\ud83d\udca5 El espectacular gol de Rodrigo en el Cl\u00e1sico de juveniles!!!\n#LaFabrica https://t.co/0bEVQqL7ei Se cumplen 41 a\u00f1os del fallecimiento de Santiago Bernab\u00e9u. \n\ud83d\udc99 https://t.co/oItMFhoJRE\n\n#RealMadrid | #RMHistory https://t.co/AEw42ER8Kp \u26bd\ud83d\ude00 \u00bfCu\u00e1ntas veces has so\u00f1ado con jugar en el Santiago Bernab\u00e9u? \u00a1Hazlo realidad con @movistar_es! Juega en el mejor estadio del mundo con tus amigos, capitaneado por un veterano del @realmadrid. #ElPartidoMovistar \n\n\u00a1Participa! \ud83d\udc49 https://t.co/8biMEJ0ucF https://t.co/yd7Adn82AQ \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 El @RealMadrid cumple hoy 1.099 d\u00edas como campe\u00f3n de la m\u00e1xima competici\u00f3n continental de clubes, la Champions League. \u00a1R\u00e9cord absoluto! \u00a1#HalaMadrid!\n\n#RMFans | #RMUCL https://t.co/RtrVuzhInf El @realmadrid quiere transmitir su m\u00e1s sentido p\u00e9same a los familiares, amigos y compa\u00f1eros de Reyes, a los que se une en el inmenso dolor por su p\u00e9rdida. As\u00ed mismo, hace extensivas sus condolencias a su actual club, el @EXT_UD.\nTweet (2/2) https://t.co/9fBTlQTmcS Comunicado oficial: Jos\u00e9 Antonio Reyes\nEl @realmadrid siente una profunda consternaci\u00f3n y tristeza por el fallecimiento del que fuera jugador de nuestro club, Jos\u00e9 Antonio Reyes. \nTweet (1/2) https://t.co/fAs1lGxmWG \ud83d\udc49\ud83c\udf9f\u26bd \u00bfA\u00fan no tienes tu entrada para nuestro evento solidario #FiestaCCM2019 #LatidosConAlma?\n\n\u00a1@DaniCarvajal92 y @sergio_regui  te recuerdan que puedes ver a las leyendas del @realmadrid y @ChelseaFC en el estadio Santiago Bernab\u00e9u! #HalaMadrid \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/dVCYCL1kZS https://t.co/HtbDZcRwXW \ud83c\udfaf @SergioRamos \ud83d\udcaa\n\ud83d\udccd #RMCity https://t.co/Eo8ajWMiZb \ud83c\udfdf\u26bd\ud83d\udcb3 \u00bfQuieres jugar en el Bernab\u00e9u? Si eres titular de una tarjeta VISA @realmadrid de @caixabank, participa antes del 20/05.\n\ud83d\udc49 https://t.co/yTptTf2s5r \nSi todav\u00eda no lo eres, hazte ya y entra en el sorteo.\n\ud83d\udc49 https://t.co/9ZotOOmupU \n#FamilyF\u00fatbol #ExperienciasExclusivas https://t.co/PBzfFsS2Ws \ud83d\udcc6\ud83c\udf10\u26bd \u00a1Inf\u00f3rmate de todos los compromisos internacionales de nuestros madridistas con sus selecciones!\n#RealMadrid | #HalaMadrid \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/cWjzhzZmWm RT @realmadrid: \ud83d\udcac\ud83d\udcaa @SergioRamos: \"Soy madridista y quiero retirarme aqu\u00ed.\" \n#RealMadrid | #HalaMadrid https://t.co/6jYrlWTDd4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2708\u26bd \u00a1Vuela a Nueva York y acomp\u00e1\u00f1anos en la @IntChampionsCup! Gana 2 billetes i/v, 2 noches de hotel y 2 entradas para el @realmadrid \u2013 @Atleti (26/07). \u00a1PARTICIPA!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/4SBMivFCIG https://t.co/T2tM9UlURw \u26bd\ud83d\udd1d \u00a1Los GOLES m\u00e1s espectaculares de @lukamodric10 en el @realmadrid! \n\ud83d\udcfa https://t.co/5XppOsYXGA | #HalaMadrid https://t.co/erJnbXeGp1 \ud83c\udf99 @SergioRamos: \"Mi sue\u00f1o es retirarme en el @realmadrid.\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid\n\nhttps://t.co/veoQUa96sz \ud83d\udcac\ud83d\udcaa @SergioRamos: \"Soy madridista y quiero retirarme aqu\u00ed.\" \n#RealMadrid | #HalaMadrid https://t.co/6jYrlWTDd4 \ud83d\udcac Rueda de prensa de @SergioRamos. #RMCity | #RealMadrid https://t.co/eDoZokUHIF Convocatoria de rueda de prensa de @SergioRamos.\n#RealMadrid \n\ud83d\udc49 https://t.co/EonYnWufHf \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u00a1Hoy hace 62 a\u00f1os que ganamos nuestra SEGUNDA Copa de Europa! \u23f3\n\ud83c\udd9a @acffiorentina \n\ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u \n\u26bd Di St\u00e9fano y Gento \n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/31fxMr62hj \ud83d\udc4a Buena suerte, @RMBaloncesto! #HalaMadrid https://t.co/ByJJrpOoev \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO \n\u26bd Coraz\u00f3n Classic Match 2019\n\ud83c\udd9a @ChelseaFC_Sp Legends\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 Domingo, 23 de junio\n\u23f0 19:00 CEST\n\ud83c\udf9f https://t.co/dVCYCL1kZS\n\ud83d\udc49 @Fun_Realmadrid\n#\u20e3 #FiestaCCM2019 https://t.co/Jrnk3faOMr RT @realmadrid: \u26bd\ud83c\udfaf \u00a1GO-LA-ZOS! Haz clic en el enlace para ver los goles que hemos anotado desde fuera del \u00e1rea en esta temporada... #HalaMa\u2026 El estudio analiza: \n\ud83c\udfdf Transparencia institucional\n\ud83d\udcf0 Comunicaci\u00f3n y relaci\u00f3n con los aficionados\n\ud83d\udcca Transparencia econ\u00f3mica y financiera\n\ud83d\udccb Servicios de contrataci\u00f3n\n\n#RMUCL | #HalaMadrid \n\nhttps://t.co/3Yr45GBfWQ \u26bd\ud83c\udfaf \u00a1GO-LA-ZOS! Haz clic en el enlace para ver los goles que hemos anotado desde fuera del \u00e1rea en esta temporada... #HalaMadrid \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/9l1tnWoCbx \ud83d\udcfa https://t.co/Ha6iKQQnc9 \u23f3 Tal d\u00eda como hoy, hace 61 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u00a1Ganamos nuestra TERCERA Copa de Europa!\n\ud83c\udd9a @acmilan\n\u26bd\ud83d\udcab Gento marc\u00f3 para decidir por primera vez en la historia una final en la pr\u00f3rroga.\n\ud83d\udccd Bruselas\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/sm2fteoRtZ \ud83d\udd1d\ud83d\udcca\u26bd #RealMadrid es el club de f\u00fatbol m\u00e1s valioso de Europa seg\u00fan el informe \u2018The European Elite 2019\u2019, elaborado por KPMG. \n\nhttps://t.co/KYoZe4qQCU \ud83d\udd19 Hace 3 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1LA UND\u00c9CIMA!\n\ud83c\udd9a @Atleti\n\u26bd 15\u00b4 @SergioRamos\n\ud83d\udcc5 28/05/2016\n\ud83c\udfdf San Siro\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/k9o9gESba7 \ud83d\uded2 #RMShop\n\ud83d\udd1d \u00a1No te pierdas nuestras grandes ofertas! \n\ud83d\udc55\ud83d\udc5f\ud83e\udde2 \u00a1HASTA UN -60%!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/tHry7eOcIQ https://t.co/OLJaVrxHMV \u26bd\ud83d\udca5 \u00a1Los mejores GOLAZOS de la temporada!\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc40 NO TE PIERDAS NINGUNO: https://t.co/I1DEEkPiMv\n#HalaMadrid https://t.co/WkugqI10uE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udfaf \u00a1@Benzema ha marcado 30 goles durante la Temporada 2018/19!\n\ud83d\udcfa \ud83d\ude0d DISFRUTA DE TODOS ELLOS: https://t.co/x20H97HgMb\n\n#HalaMadrid https://t.co/EHB73jisy0 RT @realmadrid: \u231b Hoy hace un a\u00f1o...\n\ud83d\udccd Kiev...\n\ud83c\udfc6 \u00a1LA DECIMOTERCERA! \n#RMHistory | #RMUCL https://t.co/1ymBHBtym5 \ud83d\ude33 \u00a1G\u26bdLAZO!\n\ud83d\udeb2 @GarethBale11 \n#RMHistory | #RMUCL https://t.co/GqI2w3ZRfx \u231b Hoy hace un a\u00f1o...\n\ud83d\udccd Kiev...\n\ud83c\udfc6 \u00a1LA DECIMOTERCERA! \n#RMHistory | #RMUCL https://t.co/1ymBHBtym5 \u26bd\u2764\ud83d\ude4c El pr\u00f3ximo 23 de junio las leyendas del @realmadrid se enfrentar\u00e1n en el Bernab\u00e9u a las del @ChelseaFC en el Coraz\u00f3n Classic Match 2019. \u00a1No te quedes sin tu entrada! \n\ud83d\udc49\ud83c\udf9f https://t.co/dVCYCKJJBi\n#FiestaCCM2019 | #LatidosConAlma https://t.co/eiyU2s7y1J \ud83d\udc4a \u00a1Buena suerte, chicos! #HalaMadrid https://t.co/EmzgpnjPfl \ud83d\udd19 Hace 5 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1La D\u00e9cima!\n\ud83c\udd9a @Atleti (4-1)\n\u26bd 90'+3' @SergioRamos\n\u26bd 110' @GarethBale11\n\u26bd 118' @MarceloM12\n\u26bd 120' @Cristiano\n\ud83d\udcc5 24/05/2014\n\ud83c\udfdf Do Sport Lisboa e Benfica\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/AtENUVWCHZ \ud83c\udfc6\u23f3\ud83d\udcab \u00a1Tal d\u00eda como hoy, en 2014, ganamos LA D\u00c9CIMA!\n\u265e \u00a1Imposible olvidar el golazo de nuestro Capit\u00e1n @SergioRamos!\n\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/FDy8vRsVFk \ud83d\udcab\ud83d\udcac @SergioRamos: \u201cEl de la D\u00e9cima es el gol de mi carrera\u201d. \n#RMUCL | #HalaMadrid https://t.co/tK5UAQSYCM Comunicado Oficial.\n\n#RealMadrid\nhttps://t.co/2dGEhcV8bP \ud83d\udd19 Hace 19 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1La Octava!\n\ud83c\udd9a @valenciacf (3-0)\n\u26bd 38' @MorientesNo9\n\u26bd 66' McManaman\n\u26bd 74' @RaulGonzalez\n\ud83d\udcc5 24/05/2000\n\ud83c\udfdf Saint Denis\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/1Ho75rXr1N \u231b\ud83c\udfc6\ud83d\udcab \u00a1Tal d\u00eda como hoy, en el a\u00f1o 2000, ganamos nuestra octava Copa de Europa! \u00bfRecord\u00e1is esta carrera de @RaulGonzalez?\n#RMHistory https://t.co/5i3bnQBVZx \ud83d\udc55\u270d \u00a1Gana la CAMISETA firmada de @viniciusjr! \u00a1Participa en nuestro quiz y demuestra cu\u00e1nto sabes sobre la perla brasile\u00f1a!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/TtFpzJdLwg https://t.co/63CcG80Gcn \ud83e\udd19\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1@viniciusjr visita a los alumnos de las escuelas de la @Fun_Realmadrid en Jap\u00f3n! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n#HalaMadrid https://t.co/z84h1411hs \ud83d\udcac @sergio_regui habla con #RMTV tras completar su primera temporada en el primer equipo: ''Todo el esfuerzo ha merecido la pena, mi familia ha sacrificado much\u00edsimas cosas para que yo cumpliese mi sue\u00f1o'' \n#HalaMadrid | #LaFabrica https://t.co/CuxYV1wFSQ \ud83d\udc55 #RMShop\n\ud83d\uded2\ud83d\udc40 \u00a1HASTA UN 60% DE DESCUENTO!\n\ud83d\udc4c\u00a1Aprovecha todas las ofertas!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/O3bmEmd6Zd https://t.co/n3LrU128vY \ud83c\udfdf \u00bfTe gustar\u00eda jugar un torneo de f\u00fatbol 7\u20e3 en el Bernab\u00e9u? \u00bfCrees que te estamos vacilando? \ud83d\ude0f \u00a1Pues no; con la COPA CODERE es posible! \ud83c\udfc6 \u00a1Lucha por jugar en el Bernab\u00e9u! \u27a1 https://t.co/b5BxTy5f7n\n#HalaMadrid | @CodereApuestas https://t.co/akBxsfhftp Comunicado Oficial.\n\n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/NQjDweW5qF RT @realmadrid: \ud83d\udcac \"Yo antes cre\u00eda que era imposible ganar tres Champions seguidas y hemos demostrado que es posible.\"\n\ud83d\udcfa Mira la entrevista\u2026 \ud83d\udcac \"Yo antes cre\u00eda que era imposible ganar tres Champions seguidas y hemos demostrado que es posible.\"\n\ud83d\udcfa Mira la entrevista exclusiva de #RMTV con @ToniKroos \ud83d\udc47\n#Kroos2023 | #HalaMadrid https://t.co/nomJfapknm RT @futbolmahou: Karim @Benzema recibe el trofeo como #Jugador5EstrellasRM de esta temporada en el @realmadrid. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/\u2026 RT @realmadrid: \ud83d\udc99 @ToniKroos: ''Hoy es un d\u00eda muy especial para m\u00ed.''\n\u270d #Kroos2023 | @realmadrid https://t.co/Hxd3RGjNDL \ud83d\udcaf\u2795\ud83d\udcaf @lukamodric10 cumple 200 partidos en LaLiga con el @RealMadrid.\n\ud83d\udcaa 134 victorias\n\u26bd 12 goles\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/R4UiqKsgOE \ud83d\udc99 @ToniKroos: ''Hoy es un d\u00eda muy especial para m\u00ed.''\n\u270d #Kroos2023 | @realmadrid https://t.co/Hxd3RGjNDL \ud83d\udcdd\ud83d\udcde\ud83c\udf10 Lista de madridistas convocados por sus selecciones.\n#HalaMadrid \n\nhttps://t.co/5ZyUeyLtom \ud83d\udd19 Hace 21 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1La S\u00e9ptima!\n\u26bd 66' Mijatovic\n\ud83d\udcc5 20/05/1998\n\ud83c\udfdf Amsterdam Arena\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/vEaCEAix3M \ud83c\udde9\ud83c\uddea @ToniKroos - \u00a15 temporadas en el @RealMadrid!\n\ud83d\udea9 233 partidos\n\ud83c\udfc6 12 t\u00edtulos\n\u26bd 13 goles\n\u27a1 46 asistencias\n#Kroos2023 | #HalaMadrid https://t.co/CZ9nssg2bZ \ud83c\udf82\ud83c\udfdf \u00a1El Tour Bernab\u00e9u cumple 20 a\u00f1os!\n\ud83d\udc49 https://t.co/t5EGzec8p5 | #20AniversarioTourBernab\u00e9u https://t.co/zevaFwqcOR \u270d \u00a1@ToniKroos ha firmado su ampliaci\u00f3n de contrato con el @RealMadrid!\n#Kroos2023 | #HalaMadrid https://t.co/dOsSbdx4kz \u231b\ud83c\udfc6\ud83d\udcab\u00a1Tal d\u00eda como hoy, en 1998, ganamos nuestra s\u00e9ptima Copa de Europa! \u00a1Este ic\u00f3nico remate de Mijatovic fue el \u00fanico gol de la final contra la @juventusfces!\n\ud83d\udcfa https://t.co/ixHLNUkvfD | #RMHistory https://t.co/JKSnR2Yeg0 \ud83d\udd34\ud83d\udcac EN DIRECTO: Rueda de prensa de @ToniKroos.#Kroos2023 | #RMTV https://t.co/hVixAj4lEw Comunicado Oficial: renovaci\u00f3n de Toni Kroos.\n#RealMadrid | #HalaMadrid\n\nhttps://t.co/ohPQrtL0EV \ud83d\udd1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1Felicidades @Benzema, elegido mejor jugador Franc\u00e9s en el extranjero!\nhttps://t.co/ZAwN7yxbMe | #HalaMadrid https://t.co/DcUrd430b8 0-2: Victoria del Betis en el Bernab\u00e9u. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/xb6aSE73mX\n\n#RMLiga https://t.co/q5x2Rebw0C \ud83d\udcac @MarceloM12: \"Ya empieza la pr\u00f3xima temporada y hay que ver en lo que hemos fallado para no cometer los mismos errores\u201d. #RMLiga https://t.co/85MZEbYxpK \ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 0-2 @RealBetis\n\u26bd Loren 61', Jes\u00e9 75'\n#RMLiga https://t.co/haaWxkifeC 76' | 0-2 | Cambio.  \n\n@Lucasvazquez91 \ud83d\udd01 @Benzema\n\n#RMLiga https://t.co/NM42xPSFki 75' | 0-2 | Gol de Jes\u00e9. \n#RMLiga 69' | 0-1 | Nuevo cambio.  \n\n@isco_alarcon \ud83d\udd01 @fedeevalverde\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/AHvMxSmOQ2 61' | 0-1 | Gol de Loren. \n#RMLiga 60' | 0-0 | Cambio.  \n\n@marcoasensio10 \ud83d\udd01 @Brahim\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/6A07UymdPP 2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/2OI3SXBPTw\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/k2R31ngo3e \u23f8 DC: @RealMadrid 0-0 @RealBetis\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/RHQieusz8N 34' | 0-0 | \u00a1@Benzema dispar\u00f3 raso al palo! \n#RMLiga | #HalaMadrid El Santiago Bernab\u00e9u guard\u00f3 un minuto de silencio en memoria de Junquera, portero del @realmadrid entre 1966 y 1975. https://t.co/kS5GhAXVWt 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@realmadrid - @RealBetis \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/2OI3SXBPTw\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/ZiF3R69jfW RT @realmadriden: \ud83d\udca5 @Benzema\n\ud83d\udc4c @MarceloM12\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/IHBGttw1KK RT @realmadridfra: \u26bd\ufe0f @MarceloM12!! \n#HalaMadrid https://t.co/nWqLqzvODA \ud83c\udf2a Ya tocando el bal\u00f3n... #HalaMadrid https://t.co/DgkPyy3Wl8 \ud83d\udc50 \u00a1Hoy estar\u00e1 bajo palos @NavasKeylor! #HalaMadrid https://t.co/90p0iiXXuk RT @realmadridfra: \ud83d\udc4a VAMOS!!! https://t.co/fK6zCcu68v \ud83d\udd25 \u00a1Nuestros porteros comienzan el calentamiento! #HalaMadrid https://t.co/Vo3YrFF9yL \ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el estadio! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/wlDFB1Pzul \ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro once inicial contra  @RealBetis!\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\ude8c \u00a1El equipo se dirige al Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/VbXXWjOAgq \ud83d\udc55\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo en el vestuario! \n#Prepare4Anything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/DfcbaJjrd2 \ud83c\udf1e\ud83c\udfdf \u00a1Buenos d\u00edas #RMFans!\n#HalaMadrid https://t.co/wMaHdvgPQ7 \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 12:00 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/CsBQvYaQV5 \u2728 \u00a1HUGOL! \u2728\n\u26bd @hugosanchez_9\n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\uddd3 1987/88\n#\u20e3 #RMHistory https://t.co/0gWvCc80Jb \ud83d\udc55\u270d \u00bfQuieres una CAMISETA firmada de @lukamodric10? Demuestra cu\u00e1nto sabes sobre el astro croata. \u00a1PARTICIPA!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/EMNnGCIhOv https://t.co/Ba7iyrvN2n \ud83d\udd1d\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1GOLAZOS contra el @RealBetis! \n#HalaMadrid https://t.co/bffbcwuBBY \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el \u00faltimo partido de esta temporada en casa!\n\ud83c\udd9a @RealBetis \n@caixabank | #RMLiga https://t.co/5lyvO4AujV \ud83d\udd0d Parte m\u00e9dico de Ceballos. \n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/1tglBQkxHD \ud83d\udca5 \u00a1Toma remate!\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @isco_alarcon \n\u261d Debut y primer gol con el @realmadrid\n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83d\uddd3 2013/14\n#HalaMadrid https://t.co/BXgXGQxsWc \ud83d\udc4c\ud83d\udca5\u26bd \u00a1Haz clic en la imagen para ver el GOLAZO de @hugosanchez_9 frente al @RealBetis en la temporada 87/88! #RMHistory \ud83d\udc47 \ud83d\udea5 \u00a1Arranquen sus motores!\n\ud83c\udfce @Carlossainz55 \ud83e\udd1d @aarbeloa17\n\ud83c\udfc1 @F1 @emirates Gran Premio de Espa\u00f1a 2019 \n#HalaMadrid https://t.co/JxJddMvWhu \ud83d\udcac El mensaje de #Zidane a los #RMFans en la rueda de prensa previa al \u00faltimo encuentro de #RMLiga contra el @RealBetis. #RMCity https://t.co/UDDiIAo6L8 \ud83d\udcfd\u26bd Ya est\u00e1 en marcha el entrenamiento previo a nuestro \u00faltimo partido de la temporada. #RMCity https://t.co/vFDoUvClP1 \ud83d\udc55\ud83c\udd93\ud83d\udd22 \u00a1DORSAL GRATIS en todas las equipaciones 2018/19! Por tiempo limitado. #RMShop\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/GNeRM2eJ1q https://t.co/Xk3s0RDIcw \ud83c\udfc0\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1TODOS con el @RMBaloncesto en la semifinal de la #F4GLORY!\n#APorLa11 | #HALAMADRID https://t.co/YHaZiYQ63H \ud83d\udd04 Nuevo entrenamiento preparando el partido contra el @RealBetis.\n\ud83d\udccd #RMCity https://t.co/pEiahAwNMo \ud83d\udcac \u00a1Escucha los mensajes de apoyo de @RaulGonzalez y @XabiAlonso para el @RMBaloncesto! #F4GLORY\n#APorLa11 | #RMTV https://t.co/Caweknx5AW \ud83d\udeb4\ud83c\udf0e\u26bd \u00a1Descubre el #RetoCodere! @CodereApuestas junta a @thibautcourtois y al tres veces campe\u00f3n del mundo, \u00d3scar Freire. #HalaMadrid\n\n\ud83d\udcfa\u00a0Entrevista \ud83d\udc49 https://t.co/3t8eKrHGdP https://t.co/eoVk9jVPPM \u26bd\ud83d\udd25 @Benzema \ud83c\udd9a @RealBetis\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Sh1cRuonXM RT @futbolmahou: \ud83c\udd95\ud83c\udf7b Dos nuevos #RetosConSabor, cuatro jugadores del @RealMadrid, \u00bfqui\u00e9n se har\u00e1 con la victoria? Disfruta el v\u00eddeo completo\u2026 \ud83c\udfc3\u200d\u2642 Circuito f\u00edsico\n\ud83d\udd04 Posesi\u00f3n del bal\u00f3n\n\n\u00a1El equipo sigue preparando el partido ante el @RealBetis! \ud83d\udc47 #RMCity https://t.co/weRs7z4Q47 \ud83d\udd1d\ud83d\udcca El @RealMadrid es la marca de f\u00fatbol m\u00e1s valiosa del mundo seg\u00fan Brand Finance.\n#RealMadrid | #HalaMadrid RT @realmadrid: \ud83c\udfaf @Benzema vs @RealBetis en #RMLiga:\n\ud83d\udea9 11 partidos\n\u26bd 7 goles\nTodos sus goles ante el conjunto b\u00e9tico:\n\ud83d\udc49 https://t.co/vcjCCK\u2026 \ud83d\udcaa El equipo comienza a preparar el partido contra el @RealBetis. \n#HalaMadrid https://t.co/5vebdHplkC \ud83c\udfaf @Benzema vs @RealBetis en #RMLiga:\n\ud83d\udea9 11 partidos\n\u26bd 7 goles\nTodos sus goles ante el conjunto b\u00e9tico:\n\ud83d\udc49 https://t.co/vcjCCKWBXI\n#HalaMadrid https://t.co/AKsN1QpcwQ \ud83d\udd19 Hace 17 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1La Novena!\n\u26bd 9' @RaulGonzalez\n\u26bd 44' #Zidane\n\ud83d\udcc5 15/05/2002\n\ud83c\udfdf Hampden Park\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/LucBLjDiWn \u231b\ud83c\udfc6\ud83d\udcab \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 2002 ganamos la Novena! \u00a1Este hist\u00f3rico GOLAZO de volea de Zidane decidi\u00f3 la final ante el @bayer04_es!\n\ud83d\udcfa https://t.co/09ANAKBN8h | #RMHistory https://t.co/7fDu5R5o1w \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83d\udc55 \u00a1La sorpresa de @lukamodric10 a Boban en la Semana Blanca de la Escuela Universitaria #RealMadrid @UEuropea! https://t.co/WnbJGdEyh8 \ud83d\udccc NUEVO HORARIO\n\ud83d\udc49 Jornada 38 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 Domingo, 19 de mayo \n\u23f0 12:00 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/Ula1I0mfPR RT @lafabricacrm: \ud83e\udd29 WOW!!! \u00a1Qu\u00e9 GOLAZO!\n\ud83d\udc5f Cristo\n\ud83c\udd9a @Rapidobouzas 0-3 Castilla\n#LaFabrica | #HalaMadrid https://t.co/lNzIypXfJr 2\u20e31\u20e3 \u00a1Mira el GOLAZO que marc\u00f3 @Brahim para estrenar su cuenta de goles con el Real Madrid! \ud83d\udcfa\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/vJ2IhJZIYN \ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf82 \u00a1Muchas FELICIDADES a Luca, quien hoy cumple 21 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/rMMs6xck2Q \ud83d\udcf0 3-1: Derrota en San Sebasti\u00e1n.\n\nhttps://t.co/rMJp1EllU1 \ud83c\udfc1\u00a0FP: @RealSociedad 3-1 @realmadrid \n\u26bd Merino 26', Zaldua 57', Barrenetxea 67'; @Brahim 6'\n#RMLiga https://t.co/ElkbwsPTes 76' | 3-1 | Cambio en nuestras filas:\n\n@marcoasensio10 \ud83d\udd01 @viniciusjr\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/r5YcBpOdDv 67' |3-1| Gol de Barrenetxea.\n#RMLiga 65' | 2-1 | Cambio en nuestras filas:\n\n@Brahim \ud83d\udd01 @Lucasvazquez91\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/WMryDllyEb 57' |2-1| Segundo gol para la Real Sociedad. Marc\u00f3 Zaldua. #RMLiga 56' | 1-1 | Cambio en nuestras filas:\n\n@isco_alarcon \ud83d\udd01 @lukamodric10\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/ALUA6zDgmk 2\u20e3\u25b6 | 1-1 | \u00a1Arranca la segunda parte!  \n@RealSociedad - @realmadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/uxQLrGukxW\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/PFhSdd2SIv \u2764 Cuando marcas tu primer gol con el Real Madrid...\n\n\u26bd @Brahim 6' https://t.co/nnuM2RFLEo \u23f8\u00a0DC: @RealSociedad 1-1 @realmadrid \n\u26bd Merino 26'; @Brahim 6'\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/FpUkSRXDBS 40' |1-1| @thibautcourtois detiene el penalti. Sigue el empate en Anoeta. 39' |1-1| Tarjeta roja para Vallejo. 26' |1-1| Gol de la Real Sociedad. Marc\u00f3 Merino. #RMLiga @Brahim \ud83d\udcf8 As\u00ed marcaba @Brahim su primer gol oficial con la camiseta del @realmadrid. \u00a1Un verdadero GOLAZO! #HalaMadrid https://t.co/HWUy0x3M4Z 6' | 0-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Brahim! \u00a1\u00a1ESPECTACULAR!! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/VN7x8ndzkA 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@RealSociedad - @realmadrid\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/uxQLrGukxW\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/LU3dfO7FGV \ud83d\udc4d @MarceloM12 \n#HalaMadrid https://t.co/NvnIHBExF4 \ud83c\udf31 \u00a1El resto del equipo ya est\u00e1 pisando el c\u00e9sped en Anoeta! #HalaMadrid https://t.co/qXeKyZM3Ht \ud83d\udd25 \u00a1Comenzamos a calentar con @thibautcourtois! #HalaMadrid https://t.co/98wsjCcAjD \ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro once inicial contra la @RealSociedad!\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc4b \u00a1Estamos en Anoeta! #HalaMadrid https://t.co/21gzRo4HxK \ud83d\ude8d \u00a1El equipo ya est\u00e1 de camino al estadio! #HalaMadrid https://t.co/m5Za2Aqwcy \ud83c\udfce\ud83c\udfc1\u26bd \u00a1En el box con @Carlossainz55 y @aarbeloa17 en el @F1 @emirates Gran Premio de Espa\u00f1a 2019! #HalaMadrid https://t.co/g7cKHX88oj \ud83d\udc4a \u00a1Algunos de nuestros mejores ante la @RealSociedad! \u00bfCu\u00e1l es tu favorito? #HalaMadrid https://t.co/7aNKqrZ8QV \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @RealSociedad\n\ud83c\udfdf Anoeta\n\u23f0 18:30 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/B0j7noh0Tt \ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf82 \u00a1Muchas FELICIDADES a @MarceloM12, quien hoy cumple 31 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/Sx1bryeJ1h Madrid \ud83d\udeeb San Sebasti\u00e1n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/5XG8Bl54dX \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra la @RealSociedad! @caixabank | #RMLiga https://t.co/POZahDdyUw \u2705 \u00a1Listos para enfrentarnos a la @RealSociedad! #RMCity https://t.co/hMFMz3JPxi \ud83d\udd1d\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1GOLAZOS en Anoeta! #HalaMadrid https://t.co/GpmquI5r5a @RealSociedad #Zidane: ''Espero que los aficionados puedan ver un buen partido entre dos buenos equipos\u201d.\n\nhttps://t.co/Hdmb4EJrGk \ud83c\udf99\ud83d\udcac #Zidane comentaba esto sobre la motivaci\u00f3n de la @RealSociedad. \n#RMTV | #HalaMadrid https://t.co/wMO3T4mUs7 \ud83d\udcfd\u26bd \u00a1Ya est\u00e1 en marcha el \u00faltimo entrenamiento antes del partido contra la @RealSociedad! #RMCity https://t.co/3QYYSgkaQR \ud83d\udcab\ud83c\udfc6 \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 1966 ganamos la sexta Copa de Europa! \n\n\ud83d\udcfa V\u00cdDEO \ud83d\udc47\n\n#RMHistory | #HalaMadrid\n\nhttps://t.co/2z4WfbXiPS \ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf82 \u00a1Muchas FELICIDADES  a @thibautcourtois, quien hoy cumple 27 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/o95E14O9vY \ud83d\udd27\u26bd \u00a1Trabajando duro para nuestra visita del domingo \ud83c\udd9a @RealSociedad en Anoeta! #RMCity https://t.co/IjeMv8tOWd \u2753\ud83d\udc55\u270d \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre @SergioRamos? Ponte a prueba con nuestro quiz. \n\u00a1Entra en el sorteo de su camiseta firmada!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/NIBs4cK17W https://t.co/CNtVYX2BBF \u2728 \u00a1El Fen\u00f3meno! \u2728\n\u26bd @Ronaldo\n\ud83c\udd9a @RealSociedad\n\ud83c\udfdf Anoeta\n\ud83d\uddd3 2004/05\n#\u20e3 #RMHistory \n\nhttps://t.co/XdeyCD85py RT @realmadrid: \u26bd\ud83d\udca5 \u00a1DE VOLEA!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/E3Ry0rJmFz \u26bd\ud83d\udca5 \u00a1DE VOLEA!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/E3Ry0rJmFz RT @futbolmahou: Karim @Benzema recibe el trofeo como #Jugador5EstrellasRM de abril en el @realmadrid. \u00a1Enhorabuena! https://t.co/avnNMG0ra5 \ud83e\udd29 \u00a1Vaya d\u00eda de ENSUE\u00d1O que han vivido los 24 Coderistas disfrutando de un CL\u00cdNIC en la Ciudad @realmadrid y el Estadio Santiago Bernab\u00e9u!\n\n\u270c \u00bfTe gustar\u00eda vivir una experiencia como esta? \u00a1Entra en https://t.co/RCRWls0ote y acepta el reto! @CodereApuestas | #HalaMadrid https://t.co/A919wjQwlx RT @realmadrid: \ud83d\udc55\ud83e\udd1d Nuestro acuerdo con adidas marca la tercera d\u00e9cada de la alianza m\u00e1s exitosa en el mundo del f\u00fatbol.\n#RealMadrid | #Hala\u2026 \ud83d\udc55\ud83e\udd1d Nuestro acuerdo con adidas marca la tercera d\u00e9cada de la alianza m\u00e1s exitosa en el mundo del f\u00fatbol.\n#RealMadrid | #HalaMadrid https://t.co/DmFViv61e6 \ud83e\udd1d El Real Madrid y adidas extienden su exitosa alianza con un acuerdo sin precedentes en la historia de la industria deportiva.\n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/MZD73P0FHJ Comunicado Oficial.\n#RealMadrid \nhttps://t.co/3rS4YJaQdI \ud83d\udccc NUEVO HORARIO\n\ud83d\udc49 Jornada 38 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 18 de mayo (sujeto a cambios)\n\u23f0 20:00 (sujeto a cambios)\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/cWGZi8Tylm \u2728\u26bd\ud83d\udc4f @Fun_Realmadrid\nLas leyendas del @realmadrid y @ChelseaFC_Sp se ver\u00e1n las caras en el evento solidario #FiestaCCM2019 #LatidosConAlma. \n\u00a1El pr\u00f3ximo 23 de junio tienes una cita en el estadio Santiago Bernab\u00e9u!\n\nEntradas \ud83d\udc49 https://t.co/dVCYCKJJBi https://t.co/8HvrrnBE1O \u26bd Primer entrenamiento de la semana \u2705\n\ud83d\udccd #RMCity https://t.co/17oj8HXIeG RT @realmadrid: \ud83d\ude09\ud83e\udd19 \u00a1Qu\u00e9 bueno tenerte de vuelta @viniciusjr! #HalaMadrid https://t.co/wr92hb0TDL \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 38 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 18 de mayo\n\u23f0 18:30 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/skaFDKSxIf \ud83d\udc55\ud83d\udd22\ud83c\udd93 \u00a1DORSAL GRATIS en todas las equipaciones 18/19! \u00danicamente por tiempo limitado.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/GNeRM2wkq0 https://t.co/zkwAxK1CU0 \ud83d\ude09\ud83e\udd19 \u00a1Qu\u00e9 bueno tenerte de vuelta @viniciusjr! #HalaMadrid https://t.co/wr92hb0TDL Andr\u00e9s Avelino Junquera, quien fuera portero del Real Madrid entre 1966 y 1975, ha fallecido a los 73 a\u00f1os de edad. #RealMadrid \n\nhttps://t.co/pkn3azkcPO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f @MarceloM12 iguala los 341 partidos de @ButraguenoRM en #RMLiga. #HalaMadrid https://t.co/IN1OHgNvQj \u26bd\ud83d\udc40 \u00a1Vuelve a ver todos los goles de la victoria contra el @VillarrealCF! #HalaMadrid \ud83d\udc47\ud83d\udcfa \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f @MarceloM12 iguala los 341 partidos de @ButraguenoRM en #RMLiga. #HalaMadrid \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/KYZ0lSAqjw \ud83d\udcaa\ud83c\udfdf \u00a1El mensaje de \u00e1nimo del Bernab\u00e9u a @IkerCasillas! \n@GradaFansRMCF | #FuerzaIker https://t.co/b7N8aV3RGC \ud83d\udc54\ud83d\udcac El an\u00e1lisis de Zidane tras la victoria frente al @VillarrealCF. As\u00ed se siente el t\u00e9cnico franc\u00e9s. #RMLiga https://t.co/I39We4g6DO 3-2: Victoria ante el Villarreal en un buen partido en el Bernab\u00e9u. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/NKCPEckWDo\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Zm9Wua3HR7 \ud83d\udc4c\ud83d\udcac @Brahim, otro de los protagonistas en la victoria frente al @VillarrealCF, atendi\u00f3 en zona mixta a #RMTV. #HalaMadrid https://t.co/yDIMmFb7V8 \u26bd\u26bd\ud83d\udcac @marianodiaz7, autor del doblete frente al @VillarrealCF, analiz\u00f3 el encuentro a pie de campo con #RMTV. https://t.co/pCRoMQt7Nc \ud83d\udcf8\ud83d\ude00 \u00a1Cuando marcas tu primer GOL con el @realmadrid! \u00a1Enhorabuena, @JesusVallejo! #HalaMadrid https://t.co/CzqqBX6PJp \ud83c\udfc1\u00a0FP: @realmadrid 3-2 @VillarrealCF \n\u26bd @marianodiaz7 2', 49', @JesusVallejo 40'; Gerard 11', Costa 90'+4'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/9Mx7JurTmm 90'+4' | 3-2 | Gol de Costa. \n#RMLiga 74' | 3-1 | Cambio para el @realmadrid: \n\n@viniciusjr \ud83d\udd01 @Brahim\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/3H3WxKacVt @marianodiaz7 \u26bd Gran pase al hueco de @fedeevalverde a @DaniCarvajal92 en banda derecha... \u00a1El lateral asisti\u00f3 para @marianodiaz7 que puso el 3-1 en el marcador! \u00a1VAMOS! #HalaMadrid https://t.co/wuz3aLno4L 62' | 3-1 | Doble cambio para el @realmadrid: \n\n@isco_alarcon \ud83d\udd01 @fedeevalverde\n@marcoasensio10 \ud83d\udd01 @Lucasvazquez91\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/wqqv3qfDhO 49' | 3-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @marianodiaz7! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/2i0xJNM25D 2\u20e3\u25b6 | 2-1 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\ude4c \u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \ud83d\ude4c\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/38IKoQwBOs\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/LBZ4VY2pvx \u26bd\ud83d\udc4f \u00a1La definici\u00f3n de @JesusVallejo para marcar su primer gol oficial con el @realmadrid! #HalaMadrid https://t.co/ABMq4NcPti \u23f8\u00a0DC: @realmadrid 2-1 @VillarrealCF \n\u26bd @marianodiaz7 2', @JesusVallejo 40'; Gerard 11'\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/fTI6c2P7JD 40' | 2-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @JesusVallejo! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/xepGpAddq9 \ud83d\udcaa @IkerCasillas, todos contigo. \n#FuerzaIker | #HalaMadrid https://t.co/L5KGIDa94v 11' | 1-1 | Gol de Gerard. \n#RMLiga \ud83d\udcf8\ud83d\ude4c \u00a1GRAN INICIO con el GOL de @marianodiaz7! #RMLiga https://t.co/XNVwGMYyPg 2' | 1-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @marianodiaz7! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/R3QnqDJ41G 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@realmadrid - @VillarrealCF\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/38IKoQwBOs\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/S5moV3NsX1 \ud83c\udfaf @Brahim \n\ud83d\udd25 @marianodiaz7 \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/ySATargLp7 \ud83c\udfdf\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo para el partido contra el @VillarrealCF! #HalaMadrid https://t.co/hMR52EfSsd \u26bd\ufe0f TEAM! \ud83d\udc4f\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Va2NYdqpWB \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa VAMOS! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/d8Ec9MqSNz \u26bd\ufe0f @DaniCarvajal92 \u2194\ufe0f @Lucasvazquez91 \ud83d\udd25\n#RMLiga  | #HalaMadrid https://t.co/GRge5j89XB \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f @thibautcourtois \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/ZDDSulPSVq \ud83d\udcaa\ud83d\udc55 \u00a1El equipo dar\u00e1 su apoyo a @IkerCasillas con esta camiseta antes del saque inicial contra el @VillarrealCF! #FuerzaIker https://t.co/FT7e0RNRwK \ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/WJ5zXeVWvs \ud83d\udccb\u2705 \u00a1Este es nuestro once inicial frente al @VillarrealCF! \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\ude8c \u00a1El equipo ya se dirige al Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/JuUUTdRAPZ \ud83d\udc55\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo en el vestuario! \n#Prepare4Anything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/HLNcrx7cEJ \u2194\ufe0f\ud83d\udcf1\ud83d\ude0d \u00a1El Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/BdgwQn3go6 \ud83d\ude80 Fuerza y colocaci\u00f3n, para lograr un GOLAZO por toda la escuadra. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Es @Oficial_RC3! \n#HalaMadrid https://t.co/QghmddWBcg \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @VillarrealCF \n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\u23f0 16:15 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/EyPGlQ4DTc \ud83c\udd97 \u00a1Listos para recibir al @VillarrealCF! \u2705\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/3StjCtPGSH RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: #RMCastilla \ud83c\udd9a Coruxo https://t.co/MFamiCpgkv \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra el @VillarrealCF! @caixabank | #RMLiga https://t.co/YfiIv14nU8 \ud83d\udd1d \u00a1Selecci\u00f3n de GOLAZOS \ud83c\udd9a @VillarrealCF! \ud83d\udca5\n#RMHistory | #HalaMadrid https://t.co/vLe0yxFksy \ud83c\udfca\u200d\u2642\ud83d\udcaa \u00a1Entra en la piscina de #RMCity y mira c\u00f3mo se utiliza el circuito de hidroterapia en la recuperaci\u00f3n de los jugadores! \n@sanitas | #ImpulsingRealMadrid | #ImpulsoSanitas https://t.co/PYlkUpLNnU \ud83d\udc99 Escucha el mensaje de \u00e1nimo que #Zidane le mandaba a @IkerCasillas en nombre de todo el club. \n\ud83d\ude4c #FuerzaIker #HalaMadrid https://t.co/iepSQltiUg \ud83c\udf99\ud83d\udcac #Zidane analizaba as\u00ed al @VillarrealCF en la rueda de prensa previa al encuentro. \n#RMTV | #RMCity https://t.co/5G721VBXzu \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de medirnos ante el @VillarrealCF!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/DtdzKsOR27 \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83d\udca8\u26bd En sus marcas, listos... \u00a1YA!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/HV0HoAptQq \ud83d\udd25 \u00a1GOLAZO! \ud83d\udd25\n\u26bd @Oficial_RC3 \n\ud83c\udd9a @VillarrealCF (4-0)\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\uddd3 2000-01\n#\u20e3 #RMHistory | #HalaMadrid \n\nhttps://t.co/ix5Zpai7zy RT @futbolmahou: Ya tenemos #Jugador5EstrellasRM del @realmadrid en abril. Y es... \u00a1@Benzema! \u00a1Enhorabuena! \ud83c\udfc6 \n\u00a1Gracias a todos por vuestro\u2026 \ud83d\udcaa @Benzema contin\u00faa con su proceso de recuperaci\u00f3n. \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/sQeWRjPVy6 \ud83d\udcf1\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd01 \u00a1Nuevos coleccionables digitales del @realmadrid ahora en @FantastecSwap! #HalaMadrid \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/O3fRokoSTz https://t.co/v5MZfdY49g \ud83c\udfcb\u200d\u2642 Ejercicios de equilibrio y fuerza con el capit\u00e1n. \n@SergioRamos | #HalaMadrid https://t.co/pgcnpavEd3 \ud83d\udd25 Segunda sesi\u00f3n de la semana en #RMCity preparando el encuentro \ud83c\udd9a @VillarrealCF. #HalaMadrid https://t.co/14k2OZzjZK \ud83d\udc32\u26bd \u00a1@GarethBale11 marc\u00f3 gol en su debut con el @realmadrid frente al @VillarrealCF!\n\n\ud83e\udd14 \u00bfSabes cu\u00e1ntos goles m\u00e1s ha marcado contra el club castellonense? \n\n\u00a1Desc\u00fabrelo! \ud83d\udc49 https://t.co/HIDTOpmZjN https://t.co/og2fodmPSE RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! Ya puedes elegir al mejor jugador del @realmadrid en abril. \u00a1Vota a uno de los candidatos usando #Jugador5Est\u2026 \ud83d\ude4c\ud83d\ude03 #RMShop\n\u00a1Celebra el D\u00eda de la Madre! \u26bd\n\ud83d\udc49 https://t.co/G96PK3EtLC https://t.co/r4HNQOBoRR Comunicado Oficial: @IkerCasillas \n#RealMadrid \nhttps://t.co/VOdwjw9DpD \ud83c\udf1f\ud83d\udc9c \u00a1@aarbeloa17, @Oficial_RC3 y @RaulGonzalez os esperan el 23 de junio en el partido solidario #FiestaCCM2019 contra las leyendas del Chelsea! \n\ud83d\udc49 https://t.co/dVCYCL1kZS https://t.co/FPwAQTX7nv RT @realmadrid: \ud83d\udcaa \u00a1El capit\u00e1n!\n@SergioRamos | #HalaMadrid https://t.co/BU8G0Ohc1F \ud83c\udf9f\u2708\ud83c\udfe8 Viaja a Estados Unidos y disfruta del @realmadrid \u2013 @Atleti de la #ICC2019. Te regalamos 2 billetes avi\u00f3n i/v, 2 noches de hotel y 2 entradas para el partido del 26/07. \u00a1Participa! \n\ud83d\udc49 https://t.co/aR5zx3xJFF https://t.co/jFupLVdZBu \ud83d\udcaa \u00a1El capit\u00e1n!\n@SergioRamos | #HalaMadrid https://t.co/BU8G0Ohc1F \u26bd\ud83d\ude4c\ud83c\udfdf Est\u00e1s a una Mahou Cinco Estrellas de jugar con tus amigos en el Santiago Bernab\u00e9u. Haz clic en el enlace para descubrir c\u00f3mo pod\u00e9is entrar en el sorteo y jugar el partido de vuestras vidas. \n\u00a1Participa con @futbolmahou! \n\ud83d\udc49 https://t.co/1O5mr8Xd5k https://t.co/kCMsfkE9rG \ud83c\udde9\ud83c\uddea\u26bd @ToniKroos: 150 partidos de Liga con el @RealMadrid. #HalaMadrid https://t.co/0PtGKNAqoB Misa funeral por Agust\u00edn Herrer\u00edn. \n#RealMadrid \n\nhttps://t.co/g5ABcPO5sF \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 37 | LaLiga\n\ud83c\udd9a @RealSociedad\n\ud83c\udfdf Anoeta\n\ud83d\uddd3 Domingo, 12 de mayo\n\u23f0 18:30 \n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/iyIeUnIh20 \ud83d\uddde El Real Madrid pierde en Vallecas. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/fS7pfwlTV1\u2026\n\n#RMLiga https://t.co/iGziCNsN90 FP: @RayoVallecano 1-0 @realmadrid \n\u26bd Embarba 23' (p)\n#RMLiga https://t.co/Dio7Ksi8Fl 82' | 1-0 | \u00daltimo cambio para el @realmadrid. \n\n@Lucasvazquez91 \ud83d\udd01 @marianodiaz7\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/vrvhBMRl82 74' | 1-0 | Nuevo cambio en las filas del @realmadrid. \n\n@isco_alarcon \ud83d\udd01 @lukamodric10\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/2AFFAO5J4o 61' | 1-0 | Cambio para el @realmadrid: \n\n@Brahim \ud83d\udd01 @DaniCeballos46\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/7ukhQqI1vh 2\u20e3\u25b6 | 1-0 | La segunda parte est\u00e1 en marcha. \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/4mNnJ1bnzi\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Rn3dvHXXvD \u23f8\u00a0DC: @RayoVallecano 1-0 @realmadrid \n\u26bd Embarba 23' (p)\n#RMLiga https://t.co/VlzUfbetyV 23' | 1-0 | Gol de Embarba. \n#RMLiga 22' Penalti a favor del Rayo. \n#RMLiga 17' | 0-0 | Gran parada de @thibautcourtois en un mano a mano contra Pozo... #RMLiga 5' | 0-0 | Buen disparo de @MarceloM12 con la pierna derecha que despeja el guardameta del @RayoVallecano. #RMLiga 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el partido en Vallecas!  \n@RayoVallecano - @realmadrid \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/4mNnJ1bnzi\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/I2jvAjHPkC \ud83d\ude4c \u00a1VAMOS EQUIPO! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/fczT18OIhy \ud83d\udca5 @marianodiaz7 \n\ud83d\udca5 @DaniCeballos46 \n\ud83d\udca5 @lukamodric10 \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/reNpEhlVSU \ud83d\udd25\ud83d\udcaa \u00a1El calentamiento del equipo ha comenzado! #RMLiga https://t.co/n4LdapdOU5 \ud83d\udc50\u26bd @thibautcourtois \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/pSvPlw7EMg \ud83d\udcdd \u00a1Este es nuestro once inicial frente al @RayoVallecano!  \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\ude4c\ud83d\ude8d \u00a1Ya estamos en el Estadio de Vallecas! #RMLiga https://t.co/V6tQUZrsCe \ud83d\ude8d \u00a1El equipo se dirige a Vallecas! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/I4M8BGDlub \u26bd\u26bd\ud83d\udc32 Vuelve a ver el doblete de @GarethBale11 en nuestra \u00faltima visita a Vallecas. #HalaMadrid \ud83d\udcfa\ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/ONSWuIMJcH \ud83d\udd25 \u00a1GOLAZO! \ud83d\udd25\n\u26bd @LuisFigo \n\ud83c\udd9a @RayoVallecano \n\ud83c\udfdf Vallecas\n\ud83d\uddd3 2002/03\n#\u20e3\u00a0#RMHistory https://t.co/loeeIYWta3 RT @realmadrid: \u26bd \u00a1Echa un vistazo a algunos de nuestros mejores GOLES frente al @RayoVallecano! \n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l de todos te gust\u00f3 m\u00e1s?\n#RMLiga |\u2026 \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @RayoVallecano \n\ud83c\udfdf Vallecas \n\u23f0 20:45 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/9oK6nXzHf9 \ud83d\udc4a \u00a1Listos para el partido contra el Rayo!\n#RMCity | #RMLiga https://t.co/nWY6hY1REl \ud83d\udcab\u26bd \u00a1Haz clic en la imagen para ver el GOLAZO de falta directa de @LuisFigo al @RayoVallecano en la temporada 2002/03! #RMHistory\n\nhttps://t.co/5KxwuMi2iU \u26bd \u00a1Echa un vistazo a algunos de nuestros mejores GOLES frente al @RayoVallecano! \n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l de todos te gust\u00f3 m\u00e1s?\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/dV3WxS8Vb6 \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra el @RayoVallecano! \n@caixabank | #RMLiga https://t.co/ezF9cx4Opp \ud83d\udcac Zidane en la rueda de prensa previa al partido contra el @RayoVallecano. #RMLiga https://t.co/5yvSqGaoJc Parte m\u00e9dico de Benzema. \n#RealMadrid\n\nhttps://t.co/yWpKh1KEQ1 \ud83d\udd34\ud83d\udcaa Ya est\u00e1 en marcha el \u00faltimo entrenamiento antes del partido contra el @RayoVallecano. #RMCity https://t.co/BGMjid9mn0 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\u26bd\ud83d\udcfa #RMTV estrena hoy a las 23:35h una nueva entrega de 'Historias con alma'. Viajaremos a la capital de Trinidad y Tobago para descubrir el trabajo conjunto de la @Fun_Realmadrid con la compa\u00f1\u00eda Atlantic, en beneficio de los ni\u00f1os en riesgo de exclusi\u00f3n social de la zona. https://t.co/loVPfBxKQt \u26bd\ud83d\udcaa El equipo volvi\u00f3 a los entrenamientos tras la visita a Getafe y comenz\u00f3 a preparar el partido contra el Rayo. #RMCity https://t.co/2GR4x1bKmT \ud83c\udf82 \ud83e\udd73  \u00a1\u00a1\u00a1El Tour del Bernab\u00e9u est\u00e1 de aniversario!!! \ud83c\udf88\n\nDescubre su historia y las piezas m\u00e1s destacados en este especial que hemos creado.\n \n\u00a1Y recuerda! \ud83d\udc49  Te INVITAN a visitarlos si naciste el mismo a\u00f1o que ellos. \n\n#20AniversarioTourBernab\u00e9u\n\nhttps://t.co/Hf2hkalwCC \ud83c\udf1f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1@Benzema ha igualado el n\u00famero de partidos de @ButraguenoRM! Con 463, el franc\u00e9s es el decimosexto con m\u00e1s encuentros oficiales en la historia del Real Madrid.\n\ud83d\udcfa https://t.co/lEpnzMyzCH | #HalaMadrid https://t.co/sgbXfCEkQ1 \ud83d\udcac\ud83d\udc54 Zidane: \u201cEstoy contento por el juego, la intenci\u00f3n y la concentraci\u00f3n, pero no por el resultado.\u201d #RMLiga https://t.co/rxSWycXsWV 0-0: Tablas en Getafe. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/rbvgDSxJc0\n\n#RMLiga https://t.co/XaQzwngBCk \ud83d\udcac @sergio_regui atendi\u00f3 a los medios nada m\u00e1s acabar el encuentro en Getafe. #RMLiga https://t.co/7SON2GyT58 \ud83c\udfc1 FP: @GetafeCF 0-0 @realmadrid \n#Emirates | #RMLiga https://t.co/bYsYY9erUf 78' | 0-0 | Cambio para el @realmadrid: \n\n@ToniKroos \ud83d\udd01 @fedeevalverde \n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/iMF7goWbg1 73' | 0-0 | \u00a1Doble intervenci\u00f3n de @NavasKeylor! Sigue el marcador en tablas. #RMLiga 71' | 0-0 | Doble cambio para el  @realmadrid: \n\n@Lucasvazquez91 \ud83d\udd01 @Brahim \n@marcoasensio10 \ud83d\udd01 @GarethBale11\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/UbeyJb2Ivd 2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\udc4a \u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \ud83d\udc4a\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/JE9vnPFRNJ\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/qates5PUim \u23f8 DC: @GetafeCF 0-0 @realmadrid\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/60XUp5yxad 1\u20e3\u25b6 \u00a1Arranca el partido!  \n@GetafeCF - @realmadrid \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/JE9vnPFRNJ\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/DihVtn8gHw \u26bd @Benzema \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/bW3hKtGl9N \ud83d\udcaa \u00a1VAMOS EQUIPO! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/OlHbqwEqjL \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25 \u00a1Comienza a calentar el resto del equipo! Ya falta menos para el saque inicial... #RMLiga https://t.co/ZQnITWwe99 \ud83d\udc50\ud83d\udd25 \u00a1El calentamiento de @NavasKeylor! #RMLiga https://t.co/LCNKR1V5a0 \ud83d\udcdd \u00a1Este es nuestro once inicial frente al @GetafeCF!  \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos en el Coliseum Alfonso P\u00e9rez! #RMLiga https://t.co/Yp9oW3RodG \ud83d\ude8c \u00a1El equipo se dirige a Getafe! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/KMLw9vrffU \ud83d\udc4b Nuestro equipo est\u00e1 concentrado en #RMCity, donde permanecer\u00e1 hasta horas antes del partido contra el @GetafeCF. | #RMLiga https://t.co/thGcepuPKZ \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido de esta noche contra el @GetafeCF! \n@caixabank | #RMLiga https://t.co/V0r8VeuZwT \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @GetafeCF\n\ud83c\udfdf Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\u23f0 21:30 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/4nYFHTd5VY \ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf82 \u00a1Muchas FELICIDADES a @raphaelvarane, quien hoy cumple 26 a\u00f1os!\n#HalaMadrid https://t.co/cQVF9Ru4Tc \ud83d\udc4c\ud83c\udfaf Grandes GOLES contra el @GetafeCF | #HalaMadrid https://t.co/dR9GTcgIkj \ud83d\udca7\ud83c\udf80 Un a\u00f1o m\u00e1s, @Solan_de_Cabras lucha contra el c\u00e1ncer de mama junto a la @aecc_es. Colabora con ellos, tuitea con el hashtag #GotasdeSolidaridad. \u00a1\u00danete, ya somos muchos en la lucha! https://t.co/jSQ3KMGY5r RT @realmadrid: \ud83d\udd1d\u27a1\u26bd @lukamodric10 es nuestro m\u00e1ximo asistente esta temporada. El centrocampista croata lleva ocho asistencias. \nhttps://t.c\u2026 \ud83d\udcac Esta fue la respuesta de Zidane a la pregunta de #RMTV en la rueda de prensa previa al partido de ma\u00f1ana contra el @GetafeCF. #RMCity https://t.co/pdQK7BxlmX \ud83d\udcaa \u00a1Nuestro entrenamiento ya est\u00e1 en marcha!\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/eS7ujPqrrl \ud83d\uded2\u270c\ud83c\udf9f #RMShop \n\u00a1Gana 2 entradas VIP para el partido @realmadrid \ud83c\udd9a @VillarrealCF! \u26bd \u00a1PARTICIPA AHORA! No te pierdas una experiencia \u00fanica... \ud83c\udf81\n\ud83d\udc49 https://t.co/DklOigO7Ze https://t.co/pJh5Njo10U \u26bd\ud83d\udcaa\u2705 Segundo entrenamiento de la semana... \u00a1Posesi\u00f3n del esf\u00e9rico y presi\u00f3n! #RMCity https://t.co/8eiTF6KVoX RT @RMBaloncesto: \ud83e\udd29\ud83d\udc4f \u00a1Estamos en la FINAL FOUR! Tras firmar un inmaculado 3-0 en la eliminatoria de cuartos de la #EuroLeague, nuestro EQUI\u2026 \ud83d\ude03\ud83d\udd1d \u00a1@nachofi1990 recuerda qu\u00e9 ocurri\u00f3 tal d\u00eda como hoy hace ocho a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/8G2egtzl9c \ud83d\udd1d\u27a1\u26bd @lukamodric10 es nuestro m\u00e1ximo asistente esta temporada. El centrocampista croata lleva ocho asistencias. \nhttps://t.co/4NcfaUZF9s | #HalaMadrid https://t.co/3kQr5GyMhG \u261d\ud83d\udea9 Tal d\u00eda como hoy en 2011, @nachofi1990 debut\u00f3 con el @RealMadrid! #HalaMadrid https://t.co/zi8E2uMJGG RT @realmadrid: \u26bd\ud83c\udf81\u2753 \u00bfA qui\u00e9n regal\u00f3 @Benzema el bal\u00f3n de su hat-trick? #HalaMadrid https://t.co/bS3rH9iN5w \u26bd\ud83c\udf81\u2753 \u00bfA qui\u00e9n regal\u00f3 @Benzema el bal\u00f3n de su hat-trick? #HalaMadrid https://t.co/bS3rH9iN5w \ud83d\udc32\ud83d\udcaf @GarethBale11 alcanz\u00f3 frente al @AthleticClub 100 victorias en #RMLiga. #HalaMadrid https://t.co/VIqoiIBL00 \u2705\ud83d\udc4f @ToniKroos sum\u00f3 ayer 150 victorias con el @realmadrid. \n#HalaMadrid https://t.co/UnpwWkz0o4 \ud83d\udc4a @DaniCarvajal92 jug\u00f3 frente al @AthleticClub su partido 150 en #RMLiga. #HalaMadrid https://t.co/VkAFvbO8Ze RT @realmadrid: \ud83d\udc4a \u00a1NUESTRO NUEVE! \n@Benzema | #HalaMadrid https://t.co/AV0uDbDDwm \u26bd\u26bd\u26bd \u00a1Vuelve a ver el \u2018Hat-trick\u2019 de @Benzema en la victoria contra el @AthleticClub! #HalaMadrid \ud83d\udc47\ud83d\udcfa \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f \n@Benzema ha anotado los \u00faltimos ocho goles del @realmadrid, batiendo un r\u00e9cord de Puskas de la temporada 1961/62, quien marc\u00f3 siete goles de manera consecutiva... #HalaMadrid https://t.co/nXFZpJAFtr \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83d\udc55 @lukamodric10 recibi\u00f3 una camiseta conmemorativa de manos del presidente Florentino P\u00e9rez, tras jugar 300 partidos como madridista. \n#RealMadrid https://t.co/t0Z513LBkz \ud83d\udc4f\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10: \u00a1300 partidos como jugador del @RealMadrid! #HalaMadrid https://t.co/XnKiuwOQhl \ud83d\udc54\ud83d\udcac Zidane atendi\u00f3 en zona mixta a #RMTV, donde habl\u00f3 sobre el partido frente al @AthleticClub. Este es el an\u00e1lisis del t\u00e9cnico franc\u00e9s... #HalaMadrid https://t.co/KNVcyxER7d \ud83c\udf99\ud83d\udcac \u00a1@JesusVallejo habl\u00f3 en #RMTV sobre la victoria de esta tarde en el Bernab\u00e9u! As\u00ed se siente el central madridista... #HalaMadrid https://t.co/wCSQNYpK5z \ud83d\udc4a \u00a1NUESTRO NUEVE! \n@Benzema | #HalaMadrid https://t.co/AV0uDbDDwm \ud83d\udcfa\ud83d\udcac \u00a1@MarceloM12 analiza en #RMTV el partido frente al @AthleticClub! #HalaMadrid https://t.co/yK0ecsAnS9 \ud83e\udd14\u26bd \u00bfCu\u00e1l de los goles de @Benzema frente al @AthleticClub te gust\u00f3 m\u00e1s?\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 3-0 @AthleticClub\n\u26bd @Benzema 47', 76', 90'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/e2xv9Aq8Pp 90' \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \u00a1Hat-trick! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/CYw6uF26Uj 'Ctrl+C, Ctrl+V'\n\u26bd\u26bd @Benzema\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/odXiNnSbWQ 84' | 2-0 | Cambio para el @realmadrid: \n\n@Brahim \ud83d\udd01 @marcoasensio10 \n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/sVmNo0Q9VL 76' | 2-0 | \n\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/UWi7EwBcO7 70' | 1-0 | Doble cambio para el  @realmadrid: \n\n@GarethBale11 \ud83d\udd01 @Lucasvazquez91 \n@isco_alarcon \ud83d\udd01 @ToniKroos \n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/WsZPOy9n4l \ud83d\udcf8\u26bd \u00a1@Benzema abri\u00f3 la lata de cabeza tras un gran centro de @marcoasensio10 desde la banda izquierda! \u00a1VAMOS REAL! \ud83d\udc4a\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/ev4A14HYCX 47' | 1-0 | \n\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/U88C3OD54C 2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\ude4c\u00a0\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \ud83d\ude4c\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/XMCnEwPXZY\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/mZzp4RQl4R \u23f8 DC: @RealMadrid 0-0 @AthleticClub\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/zcha5J55wi El Bernab\u00e9u guard\u00f3 un minuto de silencio por las v\u00edctimas de los atentados en Sri Lanka y en memoria de Agust\u00edn Herrer\u00edn. https://t.co/GqiB0DbIWv 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@realmadrid - @AthleticClub\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/XMCnEwPXZY\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/lPK8XsQE6M RT @realmadriden: \ud83c\udfaf Shooting practice! #RMLiga https://t.co/UZdV2exnqb \u26bd\ufe0f\u27a1\ufe0f\u26bd\ufe0f Turno para el bal\u00f3n... \n\ud83d\ude4c \u00a1VAMOS REAL! \ud83d\ude4c \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Lr7YmnPmNg \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \u00a1VAMOS EQUIPO! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/VxO88vvCXc \ud83d\udd25\ud83d\ude4c @NavasKeylor \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/iOvPCbgZ6D \ud83d\udc4b \u00a1Nuestra llegada al Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/U3PTR3ZoLb \ud83d\udcdd \u00a1Este es nuestro once inicial frente al @AthleticClub!  \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1El equipo se dirige al Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/cWz4lBffOJ \ud83d\udc55\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo en el vestuario! \n#Prepare4Anything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/XpS0Iy9ZEs El Santiago Bernab\u00e9u \ud83d\ude0d\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/TH5RTRuMQ8 RT @realmadrid: \u26a1 El @AthleticClub, otra de las v\u00edctimas favoritas de @Benzema... \u00a1Especialmente en el Bernab\u00e9u! \ud83c\udfdf\n#HalaMadrid \ud83d\udc47 https://t.\u2026 \ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf82 \u00a1Muchas FELICIDADES  a @isco_alarcon, quien hoy cumple 27 a\u00f1os! #HalaMadrid https://t.co/FK5ueDmlxS \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @AthleticClub\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 16:15 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/EvOu01oIPZ \ud83d\udc4b \u00a1Los jugadores ya est\u00e1n concentrados en #RMCity! \ud83d\ude8d https://t.co/dNQHhffXiF \ud83c\udfe5 Nuevo parte m\u00e9dico de Odriozola.\n#RealMadrid\n\nhttps://t.co/YF8rcps0u3 \ud83c\udfa9 \u00a1@isco_alarcon tambi\u00e9n entre nuestros protagonistas habituales \ud83c\udd9a @AthleticClub! #HalaMadrid https://t.co/y3txjeuU4Z \ud83d\udcdd \u00a1Lista de convocados para el partido contra el @AthleticClub! \n@caixabank | #RMLiga https://t.co/MounqwfnGV \ud83c\udfc3\u200d\u2642 \u00a1Carrera!\n\ud83d\udc5f \u00a1Disparo!\n\ud83c\udf31 #RMCity https://t.co/FmGl1oteL5 \u26a1 El @AthleticClub, otra de las v\u00edctimas favoritas de @Benzema... \u00a1Especialmente en el Bernab\u00e9u! \ud83c\udfdf\n#HalaMadrid \ud83d\udc47 https://t.co/00iRRh37OT \ud83c\udf99\ud83d\udcac Zidane analiz\u00f3 en rueda de prensa a nuestro rival de ma\u00f1ana en #RMLiga. #RMCity https://t.co/51I3JHMKFC \ud83d\udcfd\u26bd \u00a1Ya est\u00e1 en marcha nuestro entrenamiento previo al partido contra el @AthleticClub! #RMCity https://t.co/V02UzYoX9J \ud83d\udca5 \u00a1Remate de cabeza con firma!\n\u270d Fernando Hierro\n\ud83c\udd9a @AthleticClub\n\ud83d\uddd3 1994/95\n#RMHistory | #HalaMadrid \ud83d\udc55\u270d \u00a1GANA una camiseta de la primera equipaci\u00f3n del @RealMadrid con la firma estampada de un jugador del primer equipo! \n@Dugout \ud83d\udc49 https://t.co/z7qfwwdDWA https://t.co/WEvIufEMEQ \ud83c\udf1f \u00a1GOLAZOS!\n\ud83c\udd9a @AthleticClub\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l es tu favorito?\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/QR84dPxY2b Parte m\u00e9dico de Odriozola.\n#RealMadrid\n\nhttps://t.co/CSWWlo2xIl \ud83e\udd2f es la \u00fanica reacci\u00f3n a estos goles de #FIFA19.\n@EASPORTSFIFA | #GoalsoftheWeek | #HalaMadrid https://t.co/R8v9EPEeE2 El madridismo, de luto por Agust\u00edn Herrer\u00edn.\nhttps://t.co/7f5U34URrc | #RealMadrid https://t.co/aw5q0KAFmE Florentino P\u00e9rez acudi\u00f3 al tanatorio por el fallecimiento de Agust\u00edn Herrer\u00edn.\nhttps://t.co/LeIguDfiJF | #RealMadrid https://t.co/H2ppqsBNsm RT @CodereApuestas: \ud83d\udc55\u2795\ud83d\udc4c\ud83c\udfdf \u00bfQuieres ganar una CAMISETA del Real Madrid C.F. y una entrada doble para el TOUR del ESTADIO Santiago Bernab\u00e9u? \u00a1\u2026 RT @realmadrid: \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83c\udf27 \u00a1El equipo sigue preparando el partido ante el @AthleticClub! #RMCity https://t.co/ByShtqiSow \u26bd\ud83c\udd9a \u00a1El @RealMadrid te est\u00e1 esperando en el reto \"Final de temporada\" de Top Eleven! \u00a1Desc\u00e1rgalo YA y demuestra tus cualidades como m\u00e1nager! \n\ud83d\udcf1\ud83d\udc49 https://t.co/jl5R3abq71 https://t.co/Jn4wfBvt1o \ud83d\udee1\u2714 \u00a1@DaniCarvajal92 no se ha perdido ning\u00fan encuentro contra el @AthleticClub desde su debut en el 2013/14!\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/FO6lYIQANo | #RMLiga https://t.co/OQ0FZ5fWXp \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83c\udf27 \u00a1El equipo sigue preparando el partido ante el @AthleticClub! #RMCity https://t.co/ByShtqiSow Comunicado Oficial.\n#RealMadrid\nhttps://t.co/QhbPqRx8bZ \u270d\ud83d\udc55 Gana una camiseta oficial del @realmadrid con el nombre y dorsal de tu jugador favorito firmada por \u00e9l. \u00a1Participa! \n\ud83d\udc49 https://t.co/7cNEKOGjBi https://t.co/E3mSpx7jci Parte m\u00e9dico de Mariano.\n#RealMadrid\n\nhttps://t.co/ql4NSQPP4N \u00a1Ya les queda menos!\n\ud83d\udee1 @SergioRamos\n\ud83d\udc50 @thibautcourtois\n\u26a1 @viniciusjr\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/n3MpBpXXPs RT @realmadrid: \ud83c\udfaf\ud83d\udc4a @Benzema, en racha: \u00a1siete goles en seis partidos!\n\ud83d\udcfa https://t.co/qj22ZmyJek | #HalaMadrid https://t.co/CnkDiCNA5y \ud83c\udfaf\ud83d\udc4a @Benzema, en racha: \u00a1siete goles en seis partidos!\n\ud83d\udcfa https://t.co/qj22ZmyJek | #HalaMadrid https://t.co/CnkDiCNA5y \ud83d\udcac Zidane: \u201cLa primera parte no fue buena pero la segunda estuvo mejor; todos debemos dar un poco m\u00e1s\u201d #RMLiga https://t.co/EBz5WPrhrd \ud83d\uddde El @realmadrid empat\u00f3 en su visita al Legan\u00e9s. #RMLiga \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/YpE9TrWaVg \ud83d\udcac Estas fueron las palabras de @NavasKeylor tras el partido en Butarque. #RMLiga https://t.co/7OMTjsmND4 \ud83c\udfc1 FP: @CDLeganes 1-1 @realmadrid\n\u26bd Silva 45'; @Benzema 51'\n#Emirates | #HalaMadrid https://t.co/5iQf1PEGhK 81' \ud83d\udd01 | 1-1 | Nuevo cambio. Se marcha @marcoasensio10 y salta al terreno de juego @GarethBale11. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/j22MIO9w3o 77' \ud83d\udd01 | 1-1 | Cambio. Se retira @isco_alarcon y entra @Lucasvazquez91. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/AbhyobDrxj \u26bd \u00a1La definici\u00f3n de @Benzema para poner las tablas en el marcador! #RMLiga https://t.co/Cwz40pP3vC 51' | 1-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#FIFA19 | #HalaMadrid https://t.co/MhxfrNm1bD 2\u20e3\u25b6 | 1-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoE8lsH \n\ud83d\udcbb https://t.co/HXj9kjANNr \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/38vtLbRSDb DC: @CDLeganes 1-0 @realmadrid \n\u26bd 45' Silva \n#RMLiga https://t.co/ygmmmzLKvi 45'| 1-0 | Gol de Silva. \n#RMLiga 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido en Butarque!  \n@CDLeganes - @realmadrid \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoE8lsH \n\ud83d\udcbb https://t.co/HXj9kjANNr \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Yjq7f6dV5H \u26bd\ud83c\udfaf @fedeevalverde \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/T7KJQ7QHk7 \u26bd @Casemiro \u2194 @MarceloM12 \n#RMLiga https://t.co/40qR3EJYi3 \ud83d\udcaa \u00a1El resto del equipo sale a calentar! #RMLiga https://t.co/hBNriGHJEi \ud83d\udc4a \u00a1Nuestros porteros ya est\u00e1n calentando! #RMLiga https://t.co/zTPIXsvmRW \ud83d\udcdd \u00a1Este es nuestro once inicial frente al @CDLeganes!  \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en Legan\u00e9s! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Qzp5P3cMm4 \ud83d\ude8c \u00a1El equipo se dirige a Butarque! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Yk7MyUA2xX RT @realmadrid: \ud83c\udfaf\u2705 \u00a1Nuestro primer gol oficial ante el @CDLeganes! \n\u26bd David Beckham\n\ud83d\uddd3 2003/2004\n\ud83c\udfdf Municipal de Butarque\n\u231b #RMHistory https:\u2026 \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @CDLeganes\n\ud83c\udfdf Municipal de Butarque\n\u23f0 21h00 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/QjAZPmHr6j \ud83d\udca5 \u00a1BANG! \n\ud83d\udc5f @sergio_regui desde fuera del \u00e1rea.\n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/g5OU8n6rjC \ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra el @CDLeganes! \n@caixabank | #RMLiga https://t.co/BQK0EllRnY \ud83c\udfaf\u2705 \u00a1Nuestro primer gol oficial ante el @CDLeganes! \n\u26bd David Beckham\n\ud83d\uddd3 2003/2004\n\ud83c\udfdf Municipal de Butarque\n\u231b #RMHistory https://t.co/hAAwO0rd4W \ud83d\udc50 \u00a1Nuestros porteros en plena acci\u00f3n! #RMCity https://t.co/EYEFtI4ncw \ud83c\udf99\ud83d\udcac Zidane: \u201cPara ganar en @CDLeganes debemos estar muy bien.\" #RMCity https://t.co/YuRn4p0joH \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1El equipo se est\u00e1 entrenando en la Ciudad Real Madrid! #RMCity https://t.co/Z3aSRIcXF4 \ud83c\udd97 \u00a1Atentos al toque de @MarceloM12! \ud83d\udd1d https://t.co/CIGXItYLkM \u231b\ud83d\udca5 \u00bfRecuerdas nuestro PRIMER gol oficial contra el @CDLeganes?\n\ud83d\udc5f #Beckham\n\ud83d\uddd3 2003/2004\n#RMHistory | #HalaMadrid \ud83d\udcaa @SergioRamos\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Sin sacrificio no hay beneficio.\n\ud83d\udea9 #RMCity https://t.co/izg0caQUK7 \u26bd\u27a1 \u00bfSabes cu\u00e1ntas asistencias ha dado @ToniKroos en LaLiga en 2019? \n\nMira el V\u00cdDEO COMPLETO \n\ud83d\udc49 https://t.co/dTYwXoYNrX \ud83d\udcfa https://t.co/Z2a2uRNN0d RT @futbolmahou: 5 jugadores del @RealMadrid, 25 estudiantes, 1 periodista y 1 maestro cervecero. \u00a1As\u00ed fue una #RuedaDePrensa5Estrellas con\u2026 RT @realmadrid: Defensa \ud83c\udd9a Ataque\n\u24b8 @SergioRamos \n\ud83d\udccd #RMCity https://t.co/wESJQjvmmD RT @realmadrid: \ud83e\udd19 @viniciusjr \n\ud83d\udd04 \u00a1Ya queda menos!\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f #RMCity https://t.co/akxNPdYtSs \ud83e\udd19 @viniciusjr \n\ud83d\udd04 \u00a1Ya queda menos!\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f #RMCity https://t.co/akxNPdYtSs RT @CodereMX: \u00a1Apoya al equipo blanco desde cualquier rinc\u00f3n del mundo! \ud83c\udf0e\nSi quieres vestir los colores del club de tus amores, esta es tu\u2026 \ud83d\udc50 @thibautcourtois \n\ud83d\udcaa @NavasKeylor \n\ud83d\ude4c Luca Zidane \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/O1CGCHZamD \ud83d\udd0d\ud83d\ude01\u2705 \u00a1Haz tus revisiones en las Cl\u00ednicas Dentales @sanitas como los jugadores del @realmadrid!\n\ud83d\udc69\u200d\u2695 #TuSonrisaSeNota \n\ud83d\udc68\u200d\u2695 #ImpulsoSanitas https://t.co/ahh0luUddN Comunicado Oficial. \n#RealMadrid \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/qzYVYK3TES \ud83e\udd17\u26bd\ud83c\udded\ud83c\uddf9 Hait\u00ed | @Fun_Realmadrid\n\n\u00a1Esta noche a las 23:55 CEST en #RMTV estreno de la TERCERA temporada de ''Historias con Alma''!\n\ud83d\udcfa https://t.co/tbOfNC9VmX \n\n#HalaMadrid | #Emoci\u00f3nEnAbierto https://t.co/zxn7O6WwNi Parte m\u00e9dico de Sergio Ramos. \n#RealMadrid \nhttps://t.co/pAWx7r2AyH \u26a1 \u00a1Vuelta al trabajo!\n\ud83c\udf31 #RMCity https://t.co/wtL4N1UZyP RT @futbolmahou: Karim @Benzema recibe el trofeo como #Jugador5EstrellasRM de marzo en el @realmadrid. \u00a1Enhorabuena! \ud83c\udfc6 https://t.co/wN2eDuw\u2026 \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 36 | LaLiga\n\ud83c\udd9a @VillarrealCF\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\uddd3 Domingo, 5 de mayo\n\u23f0 16h15\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/sroh3HnI8v \ud83d\uded2 #RMShop \n\ud83d\udc55 \u00a1GANA una camiseta de la 1\u00aa Equipaci\u00f3n FIRMADA por @GarethBale11! \n\ud83c\udf81 \u00a1Haz tu compra para participar! \n\ud83d\udc49 https://t.co/V3BQuNinN0 https://t.co/q0gzp6Qojq \ud83c\udf99\ud83d\udcac @Casemiro: \u201cTenemos 7 partidos por delante y queremos ganarlos.\u201d #HalaMadrid https://t.co/35ANYnaycc Defensa \ud83c\udd9a Ataque\n\u24b8 @SergioRamos \n\ud83d\udccd #RMCity https://t.co/wESJQjvmmD \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83c\udfae \u00a1Juega como los jugadores del @RealMadrid a #FIFAMobile! \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1Desc\u00e1rgatela! \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Puo0guTcha\n\n@EAFIFAMOBILE | #HalaMadrid https://t.co/Wja3OHYhT6 \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 @DaniCarvajal92 \n#RMCity | #HalaMadrid https://t.co/y9pj7A5DpI \ud83d\ude00\ud83d\udd01\ud83d\udcf2 \u00a1Consigue la app @FantastecSWAP y empieza a coleccionar los cromos digitales del @RealMadrid!\n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/CbTVxFZ6UV \n \n#StickOrSwap https://t.co/pzl2rg5wEc RT @realmadrid: \u26bd\ud83c\udf31\ud83e\udd45 @thibautcourtois ya trabaja sobre el c\u00e9sped en su recuperaci\u00f3n. \n#HalaMadrid | #RMCity https://t.co/DE7nhNcZU2 RT @realmadrid: \ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\u26bd \u00bfQuieres ver el @realmadrid \u2013 Athletic en el Bernab\u00e9u? Con tu tarjeta VISA Real Madrid de @caixabank puedes. Participa\u2026 \u26bd\ud83e\udd1d Regreso al trabajo en #RMCity. | #HalaMadrid https://t.co/LtDjHvxAA5 \ud83d\udc50\u26bd\u26d4\u00a0Los reflejos de @NavasKeylor durante el entrenamiento en #RMCity. #HalaMadrid https://t.co/NpohgJdARN \u26bd\ud83c\udf31\ud83e\udd45 @thibautcourtois ya trabaja sobre el c\u00e9sped en su recuperaci\u00f3n. \n#HalaMadrid | #RMCity https://t.co/DE7nhNcZU2 \ud83d\udc55\u270d Participa y gana una camiseta del @realmadrid, personalizada con tu nombre y dorsal favorito \u00a1firmada por el jugador que elijas! \n\ud83d\udc49 https://t.co/dZr2djXxoG https://t.co/TwsZiJZtEk RT @realmadrid: \ud83d\ude0d @MarceloM12, el orgulloso padre de un campe\u00f3n. \n\ud83d\udc4f Enzo Alves Vieira\n#HalaMadrid | #LaFabrica https://t.co/PM5kQR3gSw \ud83c\udf96\ud83e\udd1d \u00a1Florentino P\u00e9rez recibe la insignia de oro y brillantes de la Asociaci\u00f3n de Exjugadores del @realmadrid! #HalaMadrid https://t.co/9so7NhDf0C \ud83d\udd1d\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1Somos el equipo m\u00e1s goleador de cabeza de LaLiga! \n\ud83d\udcfa https://t.co/V9iwpmSund | #HalaMadrid https://t.co/NclvRQjU6Y \u00a1Disfruta de una apasionante tarde de f\u00fatbol en el Bernab\u00e9u! \u26bd\ud83c\udf9f \n\nParticipa con @CodereApuestas en el sorteo de 1 ENTRADA DOBLE para el partido entre @realmadrid - @AthleticClub \u26bd\ufe0f\n\n\u00a1Sigue estos pasos! \ud83d\udc47 https://t.co/ykt8nklEPq \ud83d\ude0d @MarceloM12, el orgulloso padre de un campe\u00f3n. \n\ud83d\udc4f Enzo Alves Vieira\n#HalaMadrid | #LaFabrica https://t.co/PM5kQR3gSw RT @realmadrid: \u00a1@NavasKeylor: \ud83d\udcaf partidos de Liga con el Real Madrid!\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \u00a1Es el primer guardameta extranjero que alcanza esta cifra en la\u2026 \u2196\u2194\u2197 @marcoasensio10 est\u00e1 logrando grandes asistencias. \u00a1Si te gust\u00f3 la selecci\u00f3n, en el enlace tienes TODAS! \ud83d\udc47\n\ud83d\udcfa https://t.co/5MZn1Cxd5L\n\n#HalaMadrid https://t.co/s2vAp6UvpO RT @realmadrid: \ud83d\udd1d El @realmadrid de #Zidane: \n\u26bd 401 goles \n\ud83c\udd9a 153 partidos\n#HalaMadrid https://t.co/7Nv882FP9S \u2709 Hace 22 a\u00f1os @Oficial_RC3 recib\u00eda una carta muy especial de un padre. \n\ud83d\udcde \ud83c\udfe5\u00a0Una llamada al hospital les puso en contacto. \n\u2728 El sue\u00f1o cumplido de N\u00e9stor. \n\u2764 #HalaMadrid https://t.co/T7SdOPp6Se \u26bd\u26bd\ud83d\udcaa \u00a1S\u00c9PTIMO doblete de la temporada para Karim @Benzema!\n\ud83d\udcfa \u00a1MIRA de nuevo sus remates de cabeza que nos dieron la victoria ante el \u00c9ibar! \ud83d\udc47 \u00a1@NavasKeylor: \ud83d\udcaf partidos de Liga con el Real Madrid!\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \u00a1Es el primer guardameta extranjero que alcanza esta cifra en la historia del club! \ud83d\udc4f https://t.co/XfJUeNbibd \ud83d\udd1d El @realmadrid de #Zidane: \n\u26bd 401 goles \n\ud83c\udd9a 153 partidos\n#HalaMadrid https://t.co/7Nv882FP9S \ud83d\udcaf\u2705 Zidane cumpli\u00f3 ante el \u00c9ibar 100 partidos de Liga como entrenador del @realmadrid.  \ud83d\udc4f#HalaMadrid https://t.co/ePkuXQI9Vr \ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\u26bd \u00bfQuieres ver el @realmadrid \u2013 Athletic en el Bernab\u00e9u? Con tu tarjeta VISA Real Madrid de @caixabank puedes. Participa antes del 10-04. Si todav\u00eda no lo eres, h\u00e1ztela y entra en el sorteo. #FamilyF\u00fatbol\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/hJ7DU5j2qX https://t.co/skRVJTagVp \ud83c\udf1e\u26bd\ud83d\udc40 \u00a1Buenos d\u00edas! \u00a1Haz clic en la imagen para ver los GOLES de la victoria frente al @SDEibar! #HalaMadrid \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/bTDQ44NexV \ud83d\udd1d El @realmadrid de #Zidane: \n\u26bd 401 goles \n\ud83c\udd9a 153 partidos\n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc47\ud83d\udcfa \n\nhttps://t.co/LZ4zmnIwSi \ud83d\udcac\ud83d\udc54 #Zidane contest\u00f3 en zona mixta a las preguntas de #RMTV. Este fue el an\u00e1lisis del t\u00e9cnico franc\u00e9s. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/y9c4uzeEJh \ud83d\uddde\ud83d\udc40 Victoria tras una gran segunda mitad del equipo y con un claro protagonista: @Benzema. \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/791gqY51lf RT @realmadriden: @nachofi1990 @Benzema \u26bd\u261d @Benzema \ud83d\udc48 @nachofi1990 https://t.co/l7pBprjzg6 \ud83d\udcac\ud83c\udf99 \u00a1Las palabras de @fedeevalverde tras la victoria frente al @SDEibar! Con especial menci\u00f3n a @Benzema... #RMLiga https://t.co/VW6xGHlCcW \u26bd\ud83d\udcac \u00a1El an\u00e1lisis de @nachofi1990 tras la victoria en el Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/WcVZvGHEBV \ud83c\udfc1\u00a0FP: @realmadrid 2-1 @SDEibar \n\u26bd @Benzema 59, 81'; Cardona 39' \n#Emirates | #RMLiga https://t.co/nhJWijdHrg 90' | 2-1 | Cambio. Se retira @isco_alarcon y entra @Brahim. \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/LSAR2MYrY8 \u26bd \u00a1@Benzema le da la vuelta al resultado con otro testarazo! \u00a1ENORME! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/QgxNyFLreu 81' | 2-1 |\n\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#FIFA19 | #RMLiga https://t.co/4tgRnfTXwy 76' | 1-1 | Doble cambio para el  @realmadrid: \n\n@lukamodric10 \ud83d\udd01 @Lucasvazquez91\n@GarethBale11 \ud83d\udd01 @ToniKroos\n\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/oqwWRGnO6E \u26bd\ud83d\udcf8 \u00a1@marcoasensio10 centr\u00f3 un gran bal\u00f3n al coraz\u00f3n del \u00e1rea para que @Benzema pusiera de cabeza las tablas en el marcador! \u00a1VAMOS REAL! #RMLiga https://t.co/jJsCFYR9a0 59' | 1-1 |\n\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! #RMLiga https://t.co/xU8F5eV8k5 2\u20e3\u25b6 | 0-1 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/GNQOmLCdNq\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/SZu1lPey1b \u23f8\u00a0DC: @realmadrid 0-1 @SDEibarEN \n\u26bd Cardona 39' \n#RMLiga https://t.co/IhzAVDK0rO 39' | 0-1 | Gol de Cardona. \n#RMLiga 1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@realmadrid - @SDEibar\n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/GNQOmLCdNq\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/MdTFRjbqgr \u26bd\ufe0f @isco_alarcon \n\u26bd\ufe0f @lukamodric10 \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/KeDAr9hiqO \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4c \u00a1Turno para el bal\u00f3n! Falta menos para el saque inicial... \u23f3\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/o47qLaFYRV \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \u00a1Calentamiento! \n\ud83d\udd25 Warm up! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/4ekN7PoZgz \ud83d\udd25 \u00a1VAMOS REAL! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/NcYjAEKA6l \ud83d\udc4c\u26bd\ufe0f @NavasKeylor \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/Y84LLupaQs \ud83d\udcdd \u00a1Este es nuestro once inicial frente al @SDEibar!  \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el Bernab\u00e9u! \n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/WGAtoxG2By \ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1El equipo se dirige al estadio! #RMLiga https://t.co/QGZLvNXNgu \ud83c\udfdf\ud83c\udf31\ud83d\udc4c \u00a1El Bernab\u00e9u a falta de dos horas para el saque inicial frente al @SDEibar! #RMLiga https://t.co/aC14VgqjCU \ud83d\udc55\ud83d\udc4c \u00a1Todo listo en el vestuario! \n#Prepare4Anything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES https://t.co/Tt3ZP5Y2NS RT @futbolmahou: Ya tenemos #Jugador5EstrellasRM del @realmadrid en marzo. Y es... \u00a1@Benzema! \u00a1Enhorabuena!\u00a0\ud83c\udfc6\u00a0\n\u00a1Gracias a todos por vuestro\u2026 \ud83d\udcaf\ud83d\udc4f \u00a1#Zidane cumple hoy ante el \u00c9ibar 100 partidos de Liga como entrenador del @realmadrid! https://t.co/bFteF5u0GW \ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udd9a @SDEibar\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 16:15 CEST\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n#\u20e3 #RMLiga https://t.co/NdwvLnI35m \ud83d\udd1d\u26bd @Benzema, m\u00e1ximo goleador y asistente en el Bernab\u00e9u. \u00a1A por m\u00e1s Karim \ud83c\udd9a @SDEibar! #HalaMadrid https://t.co/kz2JN1mDOn \ud83d\udc4b \u00a1Los jugadores ya est\u00e1n concentrados en #RMCity de cara al partido de ma\u00f1ana contra el @SDEibar! \ud83d\ude8d https://t.co/V0ZpFHzdoF", "emojis": {}, "interests": {"para": 219, "con": 209, "cest": 97, "gol": 77, "ante": 73, "primer": 68, "la": 60, "real": 57, "hoy": 50, "estadio": 46, "campo": 27, "han": 27, "copa": 25, "contra": 24, "final": 24, "club": 22, "do": 22, "debut": 20, "hasta": 20, "fun": 20, "son": 18, "stadium": 18, "live": 17, "presidente": 16, "web": 16, "classic": 15, "match": 15, "cup": 14, "tal": 13, "sub": 13, "sue": 12, "tour": 12, "direct": 12, "arena": 12, "sped": 12, "ana": 10, "hist": 10, "cord": 10, "sin": 10, "bien": 10, "york": 10, "junto": 9, "visita": 9, "ser": 9, "hazard": 9, "costa": 9, "marc": 8, "dar": 8, "rea": 8, "tercer": 8, "blanca": 8, "hotel": 8, "fiesta": 8, "hay": 7, "hospital": 7, "visto": 6, "favor": 6, "solo": 6, "world": 6, "par": 6, "visa": 6, "franc": 6, "prepare": 6, "anything": 6, "toque": 6, "red": 6, "bull": 6, "trick": 6, "yen": 5, "mero": 5, "league": 5, "control": 5, "dorsal": 5, "sale": 5, "rival": 5, "poco": 5, "julio": 5, "diary": 5, "duro": 5, "impact": 5, "enlace": 5, "gratis": 4, "blanco": 4, "solan": 4, "pone": 4, "bal": 4, "define": 4, "per": 4, "silva": 4, "pon": 4, "pie": 4, "mar": 4, "fico": 4, "mayoral": 4, "honor": 4, "cuarta": 4, "dolor": 4, "bonito": 4, "agust": 4, "gust": 4, "dado": 3, "junior": 3, "vive": 3, "fin": 3, "golden": 3, "boy": 3, "jug": 3, "belga": 3, "escribe": 3, "tan": 3, "boom": 3, "sent": 3, "salta": 3, "rumbo": 3, "team": 3, "quiz": 3, "pronto": 3, "era": 3, "fern": 3, "familia": 3, "guard": 3, "mica": 3, "prep": 3, "rate": 3, "crea": 3, "hat": 3, "hey": 3, "arsenal": 3, "luce": 3, "mano": 3, "ben": 3, "glory": 3, "san": 3, "municipal": 3, "cardona": 3, "leer": 2, "jap": 2, "granada": 2, "peg": 2, "porter": 2, "warm": 2, "lee": 2, "bang": 2, "escudo": 2, "press": 2, "conference": 2, "made": 2, "medium": 2, "mayor": 2, "areola": 2, "saber": 2, "ligas": 2, "bale": 2, "sabe": 2, "largo": 2, "cool": 2, "experience": 2, "defender": 2, "justo": 2, "banda": 2, "green": 2, "fut": 2, "tufan": 2, "primero": 2, "jersey": 2, "tortilla": 2, "field": 2, "gool": 2, "hala": 2, "revive": 2, "agenda": 2, "new": 2, "sar": 2, "crack": 2, "barcelona": 2, "tweet": 2, "soy": 2, "seg": 2, "novena": 2, "alma": 2, "coliseum": 2, "alfonso": 2, "athletic": 2, "padre": 2, "ade": 1, "lunes": 1, "sab": 1, "cap": 1, "yean": 1, "paco": 1, "mode": 1, "mal": 1, "cay": 1, "loft": 1, "global": 1, "series": 1, "tut": 1, "kaka": 1, "base": 1, "nob": 1, "ense": 1, "bom": 1, "time": 1, "cate": 1, "test": 1, "super": 1, "ose": 1, "mow": 1, "camp": 1, "vista": 1, "training": 1, "session": 1, "gun": 1, "gory": 1, "ram": 1, "deck": 1, "documental": 1, "pare": 1, "mae": 1, "gen": 1, "reina": 1, "ado": 1, "intercontinental": 1, "termin": 1, "gal": 1, "nea": 1, "meter": 1, "quince": 1, "sag": 1, "best": 1, "yam": 1, "especial": 1, "rax": 1, "campus": 1, "alemana": 1, "clave": 1, "ake": 1, "let": 1, "saw": 1, "va": 1, "sac": 1, "zax": 1, "sella": 1, "cero": 1, "indispensable": 1, "toa": 1, "driving": 1, "tyt": 1, "game": 1, "coach": 1, "ultimate": 1, "edition": 1, "cover": 1, "star": 1, "icon": 1, "semifinal": 1, "flagship": 1, "decide": 1, "sponsorship": 1, "valor": 1, "rah": 1, "sal": 1, "visit": 1, "amy": 1, "biz": 1, "yad": 1, "pasi": 1, "hora": 1, "home": 1, "run": 1, "secreto": 1, "eros": 1, "wot": 1, "firm": 1, "aid": 1, "pitch": 1, "firman": 1, "maracan": 1, "coming": 1, "inside": 1, "hern": 1, "east": 1, "rutherford": 1, "festival": 1, "sea": 1, "victor": 1, "blue": 1, "oar": 1, "wait": 1, "fant": 1, "palmar": 1, "behind": 1, "sur": 1, "alo": 1, "punto": 1, "placer": 1, "rud": 1, "inspired": 1, "demand": 1, "estate": 1, "porta": 1, "city": 1, "bolivia": 1, "continental": 1, "profunda": 1, "tristeza": 1, "elite": 1, "sport": 1, "saint": 1, "record": 1, "lew": 1, "betis": 1, "ase": 1, "junta": 1, "scar": 1, "brand": 1, "finance": 1, "park": 1, "ula": 1, "wow": 1, "box": 1, "towd": 1, "nib": 1, "fen": 1, "ensue": 1, "vota": 1, "pod": 1, "rel": 1, "capital": 1, "atlantic": 1, "decimosexto": 1, "four": 1, "sum": 1, "sri": 1, "shooting": 1, "practice": 1, "dugout": 1, "top": 1, "eleven": 1, "maestro": 1, "contest": 1, "claro": 1}}