{"tweets": "Vai o link da explica\u00e7\u00e3o @jornaldacbn COMPUTADOR QU\u00c2NTICO https://t.co/5IaAAONg9g https://t.co/8g7OsjHBD5 hahaha @jornaldacbn COMPUTADOR QU\u00c2NTICO: vai o link da explica\u00e7\u00e3o https://t.co/5IaAAONg9g https://t.co/0WBRKLCxwt #TamoJunto @jornaldacbn  https://t.co/5IaAAP4RxQ https://t.co/Obkykv6vj2 O computador qu\u00e2ntico \u00e9 uma realidade. O que muda? Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/5IaAAP4RxQ 9h05 dentro do @jornaldacbn com @miltonjung https://t.co/IjzKCi6n39 Chegou o computador qu\u00e2ntico, e da\u00ed? Vai mudar a vida de quem? Pra onde? Daqui a pouco, comento na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNACBN RT @tvcultura: No #Provoca, @marcelotas vai receber a cantora e compositora Baby do Brasil. Fa\u00e7a sua pergunta para ela com a hashtag #Provo\u2026 Olha quem vem #Provoca Baby do Brasil. Manda uma pergunta pra essa garota serelepe \ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/WxKz6og9Z0 Liberado o segundo PROVOCAST, o podcast do Provoca\u00e7\u00f5es @tvcultura com Ciro Gomes @cirogomes https://t.co/e2RgAJAjTd Agrade\u00e7o seu feedback, o Bruno e dou parab\u00e9ns pra minha brava equipe da @tvcultura \ud83e\udd18\ud83c\udffc #Provoca https://t.co/wdzgKKnMik RT @dulcidio: Na mosca! \nCanastr\u00e3o. \nSe apequena sem pudor. Miniministro. \n\n#N\u00e3oWeintraubQueN\u00e3oTem https://t.co/2sUahsWRiR RT @tvcultura: O que o ator e roteirista Bruno Mazzeo acha sobre o atual governo brasileiro? Confira no #Provoca! https://t.co/TOCUmduddn O homem mais sem gra\u00e7a do Brasil, segundo Bruno Mazzeo: ministro da Educa\u00e7\u00e3o @AbrahamWeint Eu concordo \u261d\ufe0f #Provoca https://t.co/RCUTE4wI5u #Provoca vasca\u00edno https://t.co/n8uYKgFjzL RT @opaulogarcia: #provoca os professores @MarceloTas e @brunomaZzeu do humor brasileiro! RT @MateusMartone: Qual o legado que o pai dele deixou pra ele? @MarceloTas #Provoca RT @GustavoScap: @MarceloTas @tvcultura O que o \"Professor Raimundo\" acha do atual Ministro da Educa\u00e7\u00e3o ? Aiaiaiaia hahahah https://t.co/L0iKDOEM20 RT @MateusMartone: Bruno Mazzeo \u00e9 demais programa t\u00e1 muito bom @MarceloTas #Provoca RT @tvcultura: Bruno Mazzeo responde: \u201cquem \u00e9 a pessoa mais sem gra\u00e7a do Brasil?\u201d. Essa e muitas outras provoca\u00e7\u00f5es daqui a pouco no #Provo\u2026 Vai come\u00e7ar a baga\u00e7a #Provoca com Bruno Mazzeo @tvcultura https://t.co/3LSPaoSSCi J\u00e1 estou frente a TV @tvcultura #Provoca https://t.co/TTy2uySgyE Hoje tem Bruno Mazzeo no #Provoca @tvcultura 22h15 https://t.co/n1mhyivdql Bloquear no Twitter \u00e9 tapar o sol com a peneira. Minha cr\u00edtica ao Ministro @rsallesmma \u00e9 pela falta de foco na causa da trag\u00e9dia. \u00c9 inadmiss\u00edvel ainda n\u00e3o haver avan\u00e7o sobre o causador do derrame de \u00f3leo depois de tanto tempo https://t.co/Fbyk133ssf Ministro do Meio Ambiente cuida bem do ecossistema... no Twitter!!! P\u00e9ra, ele perde tempo na rede social bloqueando cr\u00edticas! Que mancada, @rsallesmma https://t.co/fzWo7bcWbi Admira\u00e7\u00e3o por vc e seu livro. Em breve no #Provoca @tvcultura https://t.co/6WQyca6cPQ Valeu! Obrigado por acrescentar as informa\u00e7\u00f5es. Parab\u00e9ns pelas conquistas, boa sorte! https://t.co/utFaxrUoXh Eliane Dias \u00e9 esposa e empres\u00e1ria de Mano Brown. Advogada e coodenadora do SOS Racismo. Um exemplo de supera\u00e7\u00e3o. Mande uma pergunta pra ele com #Provoca https://t.co/C9laJ8yURY Daqui a pouco na r\u00e1dio CBN: conto a hist\u00f3ria de Santa Rita do Sapuca\u00ed- MG, um modelo de desenvolvimento para o Brasil. @jornaldacbn #NoArNaCBN Agrade\u00e7o resposta de todos, positivas e negativas #Provoca https://t.co/oc0HNSGKSV RT @dulcidio: Acabei de ver (pela 2a. vez) na TV Cultura o \"Provoca\u00e7\u00f5es\" com Marcelo Tas (@MarceloTas)  e o deputado Kim Kataguiri (@kimpka\u2026 RT @tvcultura: No #Provoca\u00e7\u00f5es, @marcelotas vai receber o escritor @Savagefiction. Ele \u00e9 autor do livro Rastros de Resist\u00eancia e tamb\u00e9m esc\u2026 Participe da entrevista com Ale Santos, escritor e especialista em games, um cara que combate racismo com informa\u00e7\u00e3o #Provoca https://t.co/7B2wMEDE1Z Por enquanto, o Provocast fica exclusivamente no Spotify #Provoca https://t.co/0FelSxFaix T\u00e1 lan\u00e7ado o Provocast, podcast do Provoca\u00e7\u00f5es!!! \ud83d\ude31 O primeiro epis\u00f3dio, com Pedro Cardoso, tem extras, bastidores e resposta a coment\u00e1rios, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Spotify @tvcultura #Provocast #Provoca https://t.co/J96urW5P8m #PalestraTas CQC ainda causando na sala de aula hahaha #ProtesteJ\u00e1 https://t.co/OTQumfjrMm #Provoca com Kim Kataguiri j\u00e1 liberada no canal @tvcultura https://t.co/L9wi2ttqDw RT @tvcultura: .@marcelotas questiona o posicionamento de @kimpkat sobre a Lei Rouanet. Confira a resposta do convidado no #Provoca! https:\u2026 RT @tvcultura: Estamos no ar! Hoje, @marcelotas recebe o deputado federal e fundador do @MBLivre, @kimpkat. Participe da conversa usando a\u2026 Kim Kataguiri no Provoca\u00e7\u00f5es \ud83d\udc7dAssista e participe comentando com #Provoca Assista na @tvcultura ou no YouTube https://t.co/T1ARf4ZQIC Kim Kataguiri hoje, 22h15, no Provoca\u00e7\u00f5es. Falaremos de: MBL, censura, direita x esquerda, coloniza\u00e7\u00e3o japonesa e o que mais vc quiser com #Provoca https://t.co/0OklL8TxVW Feliz niver, mam\u00e3e \ud83e\udde1 Dona Shirlei, professora de escola p\u00fablica, 82 anos \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83c\udf3f\ud83c\udf4e https://t.co/lWjtCauFaq Vem comentar o #JornalDaCultura com a gente @camposmello @KarynBravo @tvcultura https://t.co/VdoZDfjeqR De acordo, dinheiro p\u00fablico \u00e9 produzido por cada um de n\u00f3s. Da\u00ed a necessidade desse di\u00e1logo de como melhor empreg\u00e1-lo @jornaldacbn Sem censura! https://t.co/7kEUAPLqh6 Ed, uma orquestra sinf\u00f4nica n\u00e3o existe sem financiamento do estado. Voc\u00ea \u00e9 contra? @jornaldacbn Obrigado pelo coment\u00e1rio https://t.co/TTkYkqRtC2 Por que em 2019 ainda \u00e9 necess\u00e1rio ser contra a censura? @jornaldacbn Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN #NoArNaCBN RT @Ivokleber: Legal essa entrevista que o @MarceloTas fez com o Mark Dacascos. https://t.co/gLOSOnumlM \u00daltima chance de votar no Pr\u00eamio Comunique-se \ud83d\udc7d Agrade\u00e7o os ve\u00edculos que me aturam e confiam no meu trabalho @tvcultura @cbnoficial e a todos os colegas \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83c\udf3f\ud83d\udc9c Pra votar, clique \nhttps://t.co/oVNGauQAMy Mande perguntas pro rapper Baco Exu do Blues com #Provoca https://t.co/gwxwBm6EF3 \u201cA maconha medicinal est\u00e1 para o s\u00e9culo 21 como o antibi\u00f3tico para o s\u00e9culo 20\u201d, neurocientista Sidarta Ribeiro no #Provoca @tvcultura https://t.co/qwiShzIQ5n Olha o Sidarta Ribeiro no #Provoca na \u00edntegra https://t.co/2GZu9f1QjE O que \u00e9 psicon\u00e1utica? #Provoca https://t.co/7ze882tx7S RT @tvcultura: Sidarta foi provocado por @marcelotas sobre qual a forma correta de se debater o uso de drogas no Brasil. Confira a resposta\u2026 RT @tvcultura: Questionado por @marcelotas sobre os \u201cterraplanistas\u201d, Sidarta afirma no #Provoca: https://t.co/WSPjZz4nqP Os livros dele valem muito. Agrade\u00e7o #Provoca https://t.co/F5vZNUCXS2 RT @tvcultura: .@marcelotas provoca: \u201creligi\u00e3o e ci\u00eancia s\u00e3o mais pr\u00f3ximas do que a gente imagina?\u201d. Confira a resposta de Sidarta Ribeiro\u2026 Come\u00e7ou #Provoca sonhos RT @tvcultura: Daqui a pouco, \u00e0s 22h15, @MarceloTas vai provocar o neurocientista Sidarta Ribeiro. Acompanhe a cobertura em tempo real por\u2026 Turminha, temos um #Provoca com um dos mais importantes cientistas do mundo. O c\u00e9rebro e os sonhos com o neurocientista Sidarta Ribeiro @tvcultura 22h15 https://t.co/cBMb570khW Terra em Transe #TelhadoDeVidro https://t.co/hP59mrdh1q RT @MarceloFreixo: Fui perguntado no #Provoca\u00e7\u00f5es, com @marcelotas, sobre o motivo das mil\u00edcias s\u00e3o serem enfrentadas, mesmo depois de uma\u2026 Vamos falar de cultura gamer? Esta semana come\u00e7a a BGS- Brasil Game Show. Os games ser\u00e3o 1 bilh\u00e3o em 2022. Como o Brasil pode participar dessa cultura? Daqui a pouco na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn RT @tvcultura: Ap\u00f3s amea\u00e7as de morte, o deputado federal @MarceloFreixo anda sob escolta. Provocado por @MarceloTas em rela\u00e7\u00e3o a isso, ele\u2026 19h #Provoca aos domingos na @tvcultura https://t.co/ABDhkOJPfD Agrade\u00e7o a vc e todos que curtem a reprise do #Provoca aos domingos \ud83d\udc9c https://t.co/WjfflEDpL6 RT @tvcultura: No #Provoca\u00e7\u00f5es, @marcelotas vai receber Oscar Schmidt, um dos maiores atletas do basquete de todos os tempos. Tem perguntas\u2026 Me ajude a entrevistar Oscar Schimidt, o m\u00e3o-santa, lenda do basquete mundial #Provoca Em 1998, o cara quase virou senador por SP https://t.co/cjRQ3Og9S3 Big Bang ao contr\u00e1rio... https://t.co/Ay4YVd2l57 Olha a galera chamando \u201cAnitta\u201d hahaha https://t.co/r1QuSjkKTn \u00c9 hora de votar na fase final do Pr\u00eamio Comunique-se. Agrade\u00e7o indica\u00e7\u00f5es em duas categorias. Clique para votar \ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/oVNGauQAMy Conte\u00fado extra do #Provoca com @MarceloFreixo Tem reprise no domingo, 19h @tvcultura https://t.co/EPn86oTuSA Justi\u00e7a de SP determina que Bolsonaro pague os custos da a\u00e7\u00e3o que ele impetrou contra mim. Viva a liberdade de express\u00e3o, chega de intimida\u00e7\u00e3o com dinheiro p\u00fablico \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83c\udf37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/yAC8RVHx3p Semana que vem tem mais #provoca https://t.co/TIzjtpDOu8 RT @sandrofg64: @MarceloTas @MarceloFreixo Assisti todas as entrevistas do novo provoca\u00e7\u00f5es e te asseguro o seguinte: esta foi a melhor de\u2026 RT @As300Raposas: O melhor do #Provoca foi @MarceloTas mencionar o poeta \u00e1rabe Khalil Gibran, muito conhecido dos curitibanos devido \u00e0 \"Bib\u2026 Cita\u00e7\u00e3o de Galeano, ao final do #Provoca de hj  @MarceloFreixo https://t.co/yom6uvV1qK Rea\u00e7a, como Nelson Rodrigues \ud83d\ude07 Obrigado, Djalma #Provoca https://t.co/7JIcXfUhp0 Beijos, T\u00e2nia #Prococa https://t.co/Qlvyef4FR2 Hahahahaha #Provoca https://t.co/c4HciPZVka Amei #PROVOCA gatos https://t.co/EDiEeHyXGm RT @MarceloFreixo: Acompanhe! Estamos ao vivo no Provoca\u00e7\u00f5es, com Marcelo Tas! https://t.co/DaRXis0R9x\n#provoca https://t.co/npZYOfiNO3 RT @tvcultura: Voltamos! Continue acompanhando as provoca\u00e7\u00f5es de @marcelotas ao deputado federal @MarceloFreixo (PSOL-RJ) e participe com a\u2026 Essa \u00e9 a ideia #Provoca @MarceloFreixo https://t.co/6idSd8FeCq RT @MarceloFreixo: T\u00e1 rolando agora minha entrevista no #Provoca\u00e7\u00f5es, com @MarceloTas. Acompanhem ao vivo! https://t.co/RaBEtw5FXp https://\u2026 RT @tvcultura: Em 2008, @MarceloFreixo presidiu a CPI das Mil\u00edcias da Assembleia Legislativa. Questionado por @MarceloTas, ele responde: o\u2026 RT @tvcultura: Se liga o que disse @MarceloFreixo ap\u00f3s ter sido provocado a falar sobre as mil\u00edcias. Continue com a gente aqui! #Provoca ht\u2026 RT @tvcultura: Nesta edi\u00e7\u00e3o, @MarceloFreixo conta um pouco do que aprendeu nos anos em que passou educando nos pres\u00eddios do Rio de Janeiro.\u2026 Come\u00e7ou! #PROVOCA com Marcelo Freixo @MarceloFreixo Participe com #Provoca Isent\u00e3o hahaha Bora ver #PROVOCA https://t.co/SrhhCUdK5n RT @MarceloFreixo: Pessoal, \u00e0s 22h15 vai ao ar minha entrevista ao programa #Provoca\u00e7\u00f5es, com @MarceloTas, na @tvcultura. Acompanhem! https\u2026 \u00c9 daqui a pouquinho, 22h15 @tvcultura Vamos ouvir voc\u00eas na hashtag #PROVOCA https://t.co/3wADgxdPoe Hoje tem Freixo no #PROVOCA 22h15 @tvcultura Vai spoiler https://t.co/v7o5RuoRSH RT @mauroinvestor: @i_medeiiros @IzaReal Tamb\u00e9m foi super bacana o coment\u00e1rio do @MarceloTas sobre a @IzaReal na CBN: https://t.co/AZp73J8W\u2026 RT @Claudio_Eventos: #Provoca @MarceloTas @joutfuckinjout https://t.co/4m26eQehtq Grato pela conversa aqui, turminha \ud83e\udd1f https://t.co/l3HKfS09I4 Vou entrevistar Bruno Mazzeo no Provoca\u00e7\u00f5es. Mande pergunta pra ele sobre humor, pol\u00edtica, TV\u2026 o que voc\u00ea quiser com hashtag #Provoca Daqui a pouco na CBN, comento Iza e J\u00fanior Groovador no palco do Rock in Rio. \u00c9 o mundo conectado atualizando um evento com 34 anos na estrada. Qual seu destaque do #RiR2019? \ud83d\ude02 #Provoca @MarceloFreixo Ter\u00e7a, 22h15 @tvcultura https://t.co/jGUR1x7cDi Olha a cara do Freixo quando l\u00ea o tema da pergunta que ter\u00e1 que responder no #Provoca Qual ser\u00e1? @MarceloFreixo :) https://t.co/IqodYGxICJ Ouvir todos espectros pol\u00edticos, eis uma das alegrias de fazer o #Provoca Ter\u00e7a tem @MarceloFreixo T\u00e1 incr\u00edvel a conversa https://t.co/6Ned4t1BMX Agora, oficial: o ex-presidente Fernando Henrique Cardoso vir\u00e1 ao Provoca\u00e7\u00f5es. Envie sua pergunta com #Provoca e participe do programa https://t.co/Y7EWJ4QPgR O FHC \u00e9 de direita? Ele vir\u00e1. Pode mandar uma pergunta pro ex-presidente #Provoca https://t.co/shsKNYuoMG No pr\u00f3ximo #Provoca um l\u00edder de esquerda que n\u00e3o foge das perguntas: Marcelo Freixo. Grato pela confian\u00e7a e visita, deputado @MarceloFreixo O programa t\u00e1 demais \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/uDw22pRalE Ser\u00e1? \u00d4 d\u00f3 #xatiado https://t.co/TfxjbzQ08P Jornalismo \u00e9 isso \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/uHMSxcoaKL Cutuque Bruno Mazzeo no #Provoca Mande sua pergunta e participe do programa com o humorista https://t.co/Eiy2sMX9Sz Olha que lindo na Finl\u00e2ndia @GretaThunberg #FridaysForFuture #ClimateStrike https://t.co/RMIobdvkPk 200 mil em Roma #FridaysForFuture #ClimateStrike https://t.co/MnIQ4xAOJ8 Manifesta\u00e7\u00f5es #FridaysForFuture #ClimateStrike denunciando descaso com meio ambiente come\u00e7am animadas nesta sexta: 170 mil alunos de ensino b\u00e1sico na Nova Zel\u00e2ndia @GretaThunberg https://t.co/XpluzeP0pG Obrigado, professor, problema algum com quem discorda de mim. Desde que com argumentos. Sucesso pra voc\u00ea tamb\u00e9m. Boa noite a todos! https://t.co/RpagNVJIP1 Esse \u00e9 o meu ponto. Se qualquer um aqui tivesse o hist\u00f3rico do seu ZAP hackeado e estes dados fossem divulgados \u00e0 conta gotas, de forma enviezada, TODOS estar\u00edamos condenados #JornalismoNetflix https://t.co/gMEs2FXQTp A PF acredita que o advogado ativista do @TheInterceptBr combinava t\u00e1ticas marketeiras de publica\u00e7\u00e3o com o hacker. A s\u00e9rie flopou legal #JornalismoNetflix https://t.co/mDNbIo8Y3v Resumiu bem a t\u00e1tica jornalismo \u201cNetflix\u201d do @TheInterceptBr Bons de marketing e ativismo https://t.co/ZJsZINGciv RT @michelpincos: @MarceloTas @TheInterceptBr Concordo contigo.\nOs Pr\u00f3 Corrup\u00e7\u00e3o est\u00e3o em festa hoje. O fato de Gilmar Mendes usar o @TheInterceptBr como fonte s\u00f3 confirma a minha tese. Trata-se de um ministro de credibilidade fr\u00e1gil. Como o @TheInterceptBr https://t.co/bttOoE8XS6 N\u00e3o h\u00e1 nada objetivamente relevante nas publica\u00e7\u00f5es do @TheInterceptBr S\u00f3 jornalismo ativista, sem relev\u00e2ncia https://t.co/0bBu9ff9SH Parab\u00e9ns ministro Luiz Roberto Barroso. Tentar desqualificar ou jogar a #Lavajato no ralo \u00e9 favorecer corruptos #HonreSuasCal\u00e7as @STFoficial Uma mulher foi agredida num restaurante em SP. O dono se recusa a entregar as imagens da c\u00e2mera de seguran\u00e7a. Isto \u00e9 cumplicidade num crime previsto na Lei Maria da Penha. O nome do restaurante: Ummi Finest Sushi, no Itaim-Bibi. Aten\u00e7\u00e3o a esta arapuca, meninas e meninos. https://t.co/Lk2rt17Ayt #DesculpaGreta  Na falta de argumentos eles mentem ou espalham mentiras como robozinhos obedientes https://t.co/YfqnSB9Y52 RT @felixinacio: @mendelevisk @MarceloTas https://t.co/1k85LWJSSh Tenho 59 anos e alguma hist\u00f3ria de vida. A sua opini\u00e3o sobre meus neur\u00f4nios n\u00e3o \u00e9 relevante, Reinaldo. #DesculpaGreta https://t.co/BoesrY3FFC Deculpe Greta, o Brasil \u00e9 cheio de machos inseguros, n\u00e3o suportam ver uma garota independente e inteligente que j\u00e1 saem atirando// Sorry Greta, Brazil has lots of insecure men about everything, including being macho man  #DesculpaGreta Dica para quem est\u00e1 confundindo Pixies com CQC: sou mais bonito que o Black Fracis https://t.co/keEryHybbS RT @tvcultura: Questionado por @marcelotas, Jos\u00e9 Hamilton Ribeiro responde sobre sua concep\u00e7\u00e3o de jornalismo ativista. Confira a \u00edntegra do\u2026 Parab\u00e9ns ministro Edson Fachin (STJ): n\u00e3o se pode anular senten\u00e7as de r\u00e9us punidos pela Lava-Jato por conta de uma firula jur\u00eddica. Vamos acompanhar a continuidade da vota\u00e7\u00e3o hoje. O que os liberais brasileiros precisam aprender com os quakers. Preciosa coluna do @ccalligaris na @folha de hj https://t.co/WFKC53rEGw Al\u00e9m do conte\u00fado difuso no discurso, fica a minha dica para os assessores do presidente ensinarem ele a ler teleprompter  @tvcultura https://t.co/wzNQLc9MTS Vem comentar #JornalDaCultura https://t.co/TokHjinQtP Estou na final do Pr\u00eamio Comunique-se em duas categorias: apresentador (Provoca\u00e7\u00f5es/ TV Cultura) e midia falada (CBN/ Jornal da Cultura). Agrade\u00e7o voto de vcs &lt;3 https://t.co/oVNGauQAMy Vou entrevistar o neurocientista Sidarta Ribeiro. Ele estuda c\u00e9rebro, sonhos e nossa rela\u00e7\u00e3o com a mem\u00f3ria. Cutuque os neur\u00f4nios do cientista com #Provoca. Boa! Agrade\u00e7o sugest\u00e3o #Provoca #SingaporeGP https://t.co/SvtBUtQVH5 \u00danica Mercedes na frente da Ferrari hj #SingaporeGP Go @LeclercBrasil https://t.co/j6UqyIl5DD Longe disso... Parab\u00e9ns pro GRE https://t.co/jxLwEDg0j3 Deuxxx te ou\u00e7a #SANxGRE https://t.co/XzpIoUFfVM Hahahaha https://t.co/R3jnXaJmdM TamoJunto @gretathunberg \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf31#fridaysforfuture #ClimateStrike https://t.co/UT1d0jbSx7 Mande sua pergunta provocadora para o l\u00edder da esquerda Marcelo Freixo #Provoca https://t.co/n6BJsXmfD2 Vamos provocar um cientista sobre o meio ambiente com #Provoca https://t.co/fzeVlH13XE Celebration of human race \ud83d\udc9c#AmateurNightApollo with doctor Nick #MountSinaiHospital https://t.co/KXEd67JC7m #AmateurNightApollo https://t.co/pdm6GfBobq From Brazil with love for Harlem #AmateurNightApollo https://t.co/irGjceAMhs RT @tvcultura: .@LuisaSonza foi a convidada do #Provoca de ontem. Quando perguntada por @MarceloTas sobre seu maior medo, ela responde: \u201cme\u2026 RT @tvcultura: .@LuisaSonza \u00e9 provocada sobre sua pessoa ser vinculada ainda ao termo \u201cmulher do Whindersson\u201d. Confira! #Provoca https://t.\u2026 RT @tvcultura: .@LuisaSonza fala sobre as percep\u00e7\u00f5es equivocadas que as pessoas t\u00eam sobre a depress\u00e3o no #Provoca. Fique com a gente! https\u2026 RT @tvcultura: .@marcelotas pergunta: \u201cvoc\u00ea tem medo de um dia n\u00e3o ser mais famosa?\u201d. Confira a resposta da @LuisaSonza no #Provoca. T\u00e1 rol\u2026 RT @As300Raposas: Aqui em Curitiba n\u00e3o tem mais @tvcultura #Provoca \nEstou assistindo @MarceloTas e @luisasonza no YouTube \nhttps://t.co/66\u2026 Quantos anos levou a constru\u00e7\u00e3o do Empire State, que foi o pr\u00e9dio mais alto de Nova York pela maior parte do s\u00e9culo XX? (sem olhar no Google \ud83e\udd16). Participe do meu coment\u00e1rio logo mais na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Chupa, torcida PSG \ud83e\udd23 @neymarjr  Cabe\u00e7a fria, madura e feita agora, \u00e9 o que desejo pro ex-menino da Vila @SantosFC https://t.co/PIZQMcCWZE Greenwalding, grato por lembrar \ud83e\udd23 \u00c9 engra\u00e7ado s\u00f3 que tem muitos incautos que caem na l\u00e1bia dele, infelizmente https://t.co/It1hWPY7l3 Nunca acreditei na isen\u00e7\u00e3o das narrativas enviesadas do jornalista ativista @ggreenwald Estou em boa companhia: ou\u00e7am o que o escritor Sam Harris (fil\u00f3sofo, neurocientista e colaborador de Washington Post/ NY Times/ Huffington) fala da credibilidade dele https://t.co/mb6fdjBNMN Perguntas e respostas com @Ricamconsult https://t.co/oVvxQ73y4N O bairro de Pinheiros em SP anda muito serelepe https://t.co/Fbj0hUscbM RT @tvcultura: Hoje, \u00e0s 22:15, @marcelotas vai provocar @marinasilva sobre a atual situa\u00e7\u00e3o ambiental do Pa\u00eds. Questionada, Marina responde\u2026 Hoje tem Marina Silva no #Provoca @tvcultura 22h15 https://t.co/mLwk1WK2gq RT @doeumlivro: No dia 15 de setembro estaremos presente nos port\u00f5es abertos da @afamilitar na cidade de Pirassununga.\nUma parceria com a @\u2026 \"The Line\", filme em Realidade Virtual da produtora paulistana @arvoreimmesive ganha Festival de Veneza e coloca Brasil no palco da inova\u00e7\u00e3o do cinema mundial @jornaldacbn Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/l0VyBLhvvx Daqui a pouco na r\u00e1dio CBN, conto sobre o filme brasileiro que ganhou pela primeira vez na categoria REALIDADE VIRTUAL no Festiva de Veneza @jornaldacbn Brasil coloca pezinho no cinema do futuro #NoArNaCBN Que corrida, que torcida, que garoto danado @charles_leclerc @ferrari #MonzaGP Sim, continuo f\u00e3nza\u00e7o de @f1 https://t.co/7QO6VGk8Rx O Ministro da Deseduca\u00e7\u00e3o tem muito tempo livre. S\u00f3 pode ser isso. Agora, quer censurar a Wikip\u00e9dia! https://t.co/6rKtM4urRo \u00daltimo dia para votar no #Top10 do Pr\u00eamio Comunique-se: concorrendo em tr\u00eas categorias, agrade\u00e7o a indica\u00e7\u00e3o e votos dos colegas https://t.co/oVNGauQAMy Hoje o Brasil entrou no radar da inova\u00e7\u00e3o do audiovisual mundial. \u201cA Linha\u201d, filme em Realidade Virtual ganha o Festival de Veneza: Best VR Experience \ud83e\udd18\ud83c\udffbParab\u00e9ns Ricardo Laganaro e mo\u00e7adinha da \u00c1rvore Immerse Experiences @laganaro https://t.co/1pkyccb3g5 RT @MarinaSilva: Estive no #Provoca\u00e7\u00f5es da @tvcultura com @MarceloTas. O programa vai ao ar na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 10/9, \u00e0s 22h15. #Provoc\u2026 De acordo. \u00c9 um sinal grav\u00edssimo o pedido de demiss\u00e3o de Procuradores que parecem impedidos de investigar ministros do STF e figur\u00f5es do Congresso. Mais do que nunca, \u00e9 necess\u00e1rio TRANSPAR\u00caNCIA. O que est\u00e1 acontecendo? Queremos saber. https://t.co/15nNEq2kJz N\u00e3o, Jo\u00e3o, s\u00f3 cuido com \u00f3leo de c\u00f4co \ud83c\udf34 Beijos pra vov\u00f3 #Provoca https://t.co/QZ16EQ0vEK RT @carleta10: @tvcultura @MarceloTas Excelente programa!! RT @tvcultura: Sartre disse que o homem \u00e9 condenado a ser livre e @MarceloTas #provoca Karnal a analisar o papel da liberdade em nossas vid\u2026 RT @tvcultura: O que \u00e9 a vida? Para Leandro Karnal, a capacidade de viver est\u00e1 em sua indefini\u00e7\u00e3o. E para voc\u00ea? O #Provoca de hoje fica por\u2026 RT @iagomeca92: Parab\u00e9ns Tas, n\u00e3o consegui assistir a entrevista inteira, mas a resposta do que \u00e9 a Vida foi uma das melhores. O melhor \u00e9 n\u2026 Obrigado pela audi\u00eancia e carinho, turminha #Provoca @tvcultura https://t.co/S29aZZ52KP RT @tvcultura: \u201cO medo \u00e9 a chave do n\u00e3o conhecimento\u201d. No #Provoca, Karnal explica o que, de fato, \u00e9 o \u00f3dio e o medo. Confira! https://t.co\u2026 RT @AlanSousa01: Karnal no #provoca. RT @tvcultura: .@marcelotas #provoca Karnal: \u201co que voc\u00ea tem a dizer aos professores que est\u00e3o nos assistindo agora?\u201d. Se liga na resposta\u2026 RT @JoeCometa: Alto n\u00edvel @MarceloTas ..\nLeandro karnal \u00e9 o cara..\n#provoca https://t.co/7SReXB9rpF RT @Schubert_pro: #provoca\nTamb\u00e9m n\u00e3o suporto coentro.\nE tenho apenas UM preconceito: detesto gente preconceituosa. RT @jota_ge67: #Provoca brasileiro nunca foi um povo manso e pac\u00edfico O homem cordial #Provoca https://t.co/futq3hPp7j RT @Gustavo84945817: #provoca estamos preso a paradigmas  de falta cultura \u00e9 isto nos aprisiona RT @gutofelippe: #provoca somos livres em uma masmorra RT @MamedeLucena: Livre para pensar dentro do limite imposto.\n\n#provoca #Carnal RT @FabioBaeta_: A ades\u00e3o no Brasil tem que ser pelo f\u00edgado e n\u00e3o pelo c\u00e9rebro.\n\nKarnal no #provoca Come\u00e7ou! @tvcultura Leandro Karnal no Provoca\u00e7\u00f5es. Participe com #Provoca Hoje tem Karnal no #Provoca T\u00e1 demais. Participe tuitando  @tvcultura 22h15 https://t.co/R5jRvyYUNg RT @tvcultura: Mais tarde, \u00e0s 22h15, Leandro Karnal, que j\u00e1 foi provocado por Abujamra, encara as #provoca\u00e7\u00f5es de @marcelotas. Neste trecho\u2026 RT @jornal_cultura: \"Existem v\u00e1rios pa\u00edses que t\u00eam problemas t\u00e3o s\u00e9rios com o meio ambiente como o Brasil: Estados Unidos, China, Jap\u00e3o, R\u00fa\u2026 Vem comentar o #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/wNOOpM7ANL Hoje estarei no #JornalDaCultura @tvcultura 21h15 com Luiz Felipe Pond\u00e9 https://t.co/4oiOYNeR6I Encontro entre bilion\u00e1rios chin\u00eas e americano sobre Intelig\u00eancia Artificial termina em stand up. Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/59Eza4jgeh Obrigado pela dica do filme e a todos que participaram da minha coluna na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNACBN Valeu! https://t.co/t4RJg5z3yz Quem defende mais tempo livre e criatividade para se preparar para o futuro? O bilin\u00e1rio CHINES OU o bilion\u00e1rio AMERICANO? @jornaldacbn #NoArNACBN https://t.co/LB2Ig064EC Encontro entre bilion\u00e1rios americano e chin\u00eas: quem \u00e9 o otimista ou pessimista em rela\u00e7\u00e3o ao futuro? Parcipe da minha coluna r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNACBN Est\u00e1 ficando lindo, em breve na @tvcultura Jos\u00e9 Hamilton Ribeiro no #Provoca https://t.co/QUXVpIFlV2 RT @MauMeirelles: Aguardando o William Bonner com recebidos da MAC na bancada. https://t.co/78JJ1GA9rw Hoje, doming\u00e3o, 19h30, tem reprise do Provoca\u00e7\u00f5es com Tia Dag, a incr\u00edvel educadora da @casadozezinho na @tvcultura  Cola l\u00e1 #Provoca https://t.co/4xApHp3LgJ RT @tvcultura: Cinco de nossos apresentadores est\u00e3o na disputa reconhecida como o \u201cOscar do Jornalismo Brasileiro\u201d! Al\u00e9m disso, @MarceloTas\u2026 Agrade\u00e7o indica\u00e7\u00e3o do meu nome e o voto dos colegas ao Pr\u00eamio Comunique-se. Vote aqui: https://t.co/Qt61PxE2yw Me ajude a entrevistar a Marina. Mande pergunta com #Provoca https://t.co/99KiD7po5s RT @tvcultura: No #Provoca de ontem, @MarceloTas perguntou para @TiaDag como anda o debate hoje no Brasil. Voc\u00ea concorda com a pedagoga? Co\u2026 RT @tvcultura: O #Provoca de hoje fica por aqui. At\u00e9 semana que vem! N\u00e3o perca os pr\u00f3ximos programas. Fique ligado! https://t.co/UH5kiRvZfC Valeu, Cac\u00e1 #TamoJunto @tvcultura #Provoca https://t.co/N9hAz9FTgv RT @nielsonfaria: Cada dia que passa esse programa me cativa ainda mais. \u00d3tima companhia das ter\u00e7as ! @MarceloTas @tvcultura #provoca #tiad\u2026 \u00c1ries #Provoca https://t.co/5Xa6crbDZz Olha a Tia Dag respondendo se Deus acredita nela ;) #Provoca https://t.co/CSrtxh9GD5 RT @Daltonassis: Entrevista fant\u00e1stica no programa Provoca\u00e7\u00f5es de hoje da Tv Cultura com esta grande mulher que considero muitoo. Tia Dag @\u2026 RT @TANSARAIVA: @tvcultura @MarceloTas @TiaDag Que luz essa mulher tem.  Precisamos de mais tias dags no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bjo \u00c9 uma boa sugest\u00e3o: Tia Dag no Roda Viva. Ia bombar \ud83d\ude4c https://t.co/RNbYMbjvCW Agrade\u00e7o suas palavras. A @tvcultura \u00e9 uma emissora p\u00fablico. Ela \u00e9 de cada um de n\u00f3s. Vamos cuidar bem dela e lutar para ela continuar assim #Provoca https://t.co/5b6idmukOO RT @CacaSuner: Ameyyyy o #provoca HOJE @MarceloTas parabenssss @tvcultura \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Agrade\u00e7o a cada um de voc\u00eas e especialmente \u00e0 mestra Tia Dag da @casadozezinho Conhe\u00e7a e participe dessa revolu\u00e7\u00e3o de afeto e educa\u00e7\u00e3o https://t.co/GpTCGe00X9 RT @TANSARAIVA: @tvcultura @MarceloTas @TiaDag Que luz essa mulher tem.  Precisamos de mais tias dags no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 bjo #provoca Para conhecer e apoiar a @casadozezinho entre no site https://t.co/sRofNyyjrE Tia Dag no #Provoca RT @toni_trash: Parque santo antonio \u00e9 show amo a tia dag.#provoca RT @tvcultura: \u201c@TiaDag, qual o papel da espiritualidade na vida das pessoas hoje?\u201d. #Provoca https://t.co/3NV7qN4xQo RT @tvcultura: No #Provoca, @TiaDag fala sobre a sua experi\u00eancia pessoal com a viol\u00eancia nas ruas. Acompanhe! https://t.co/PCvprM6HHV Participe com #provoca https://t.co/peo9xIgulC RT @nielsonfaria: Come\u00e7ou.\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #provoca @MarceloTas @tvcultura #tiadag #rodaviva https://t.co/FGJ4l0G7MV Ministro Salles, ret\u00f3rica n\u00e3o \u00e9 indiscut\u00edvel. A quest\u00e3o do governo Bozo \u00e9 o papo de botequim para quest\u00f5es graves como o desmatamento da Amaz\u00f4nia #rodaviva Honra e alegria ser indicado em tr\u00eas categorias do Pr\u00eamio Comunique-se! Agrade\u00e7o o voto dos colegas https://t.co/J0hBH6NP4u O dia em que Fernanda Young e eu criamos o @youngporra para combater um fake @jornaldacbn Minha homenagem \u00e0 escritora na r\u00e1dio CBN https://t.co/5Tqe7UkgEB Na r\u00e1dio CBN, minha homenagem \u00e0 Fernanda Young, vou contar como a ajudei a criar o perfil @youngporra no Twitter para combater um fake @jornaldacbn RIP Young &lt;3 Brasil \u00e9 o quarto pa\u00eds do mundo q + gera lixo pl\u00e1stico. Precisamos mudar o cen\u00e1rio. Apoio ao @wwfbrasil e @santosfc na luta pela consci\u00eancia #SOSMascote #OceanoSemPl\u00e1stico Me ajude a cutucar o deputado Kim Kataguiri do Democratas/ MBL. Mande uma pergunta com #Provoca @tvcultura https://t.co/aG82MPAg5E Me ajude a entrevistar o Iber\u00ea, do Manual do Mundo #Provoca Mande uma pergunta cient\u00edfica bem cabeluda pra ele \ud83d\ude1c https://t.co/FRVjvgjpFS RT @jornal_cultura: Fala de @marcelotas no #JornaldaCultura. https://t.co/JkKDrLs2d8 Sim. Quando falo sobre o governo Bolsonaro estou, antes de tudo, respeitando o cargo que ele ocupa e a vontade de quem o elegeu. https://t.co/yFt8bN3Wya Exatamente, at\u00e9 o Game of Thrones pode ensinar ao Bolsonaro a diferen\u00e7a entre ser l\u00edder ou chefinho de botequim https://t.co/k734wNWEaI Concordo com vc, menos que ele teria se cercado de gente boa: veja os ministros da Educa\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Exteriores. Lament\u00e1veis... https://t.co/oLd7Ok34FF Por que Bolsonaro precisa ficar repetindo que ele \u00e9 que manda? Minha opini\u00e3o. Procure ouvir com o cora\u00e7\u00e3o tranquilo #JornalDaCultura https://t.co/3dxUAPqc2l Agrade\u00e7o os coment\u00e1rios e audi\u00eancia #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/NTubIWKhAI Sugest\u00e3o: aproveitar a onda e privatizar o Sarney #X\u00f4Sarney Agrade\u00e7o a companhia de todos e sobretudo \u00e0 maravilhosa Christiane Torloni \ud83d\udc9c #Provoca https://t.co/EUlt4oHyG8 RT @cassiojfreitas: #provoca grande Mulher essa quem vos entrevista ! Todo dia \u00e9 dia de rock e Maria Callas ! RT @HelcioOrtega: #provoca..Torloni..vc acha que a classe artistica desanimou, pq n\u00e3o vejo as vozes dos artistas defendendo as nossas flore\u2026 RT @admbrasileiro: #provoca a globo s\u00f3 \u00e9 uma garantia para quem est\u00e1 no come\u00e7o? Uma vez que s\u00f3 oferece trabalhos t\u00edmidos. Vcs s\u00f3 falam com\u2026 RT @tvcultura: Estamos no ar! @marcelotas recebe a atriz Christiane Torloni, que quando questionada por ele sobre suas cren\u00e7as, ela afirma:\u2026 Agora #Provoca com Christiane Torloni @tvcultura tamb\u00e9m aqui neste link https://t.co/3hv6PC83lc Come\u00e7ou, vem #Provoca RT @TorloniNews: Hoje, 20, Christiane Torloni \u00e9 a entrevistada do programa Provoca\u00e7\u00f5es de Marcelo Tas @marcelotas. Na TV Cultura, 22h15.\n.\u2026 RT @tvcultura: Daqui a pouco, \u00e0s 22h15, @MarceloTas vai provocar a atriz Christiane Torloni. Acompanhe a cobertura em tempo real pelo Twitt\u2026 \u00c9 daqui a pouco @tvcultura 22h15. Participe com #Provoca da minha conversa com Christiane Torloni https://t.co/DfLZ91m6zj Celebra\u00e7\u00e3o de 50 anos da EMBRAER. Parab\u00e9ns a todos que ajudaram a construir essa empresa preciosa. Link ao vivo &gt; https://t.co/at0avMaafT Boa! Agrade\u00e7o a colabora\u00e7\u00e3o de todos \u00e0 minha coluna no @jornaldacbn da r\u00e1dio CBN com o craque @miltonjung https://t.co/xmqJyHFkoz Looonge do desemprego, h\u00e1 135 mil vagas para profissionais de seguran\u00e7a cibern\u00e9tica no Brasil. Vc j\u00e1 teve computador/telefone invadido em casa/ empresa? @jornaldacbn Participe do meu coment\u00e1rio na CBN Perdeu, \u00e9 outra musa do rock, beb\u00ea ;) #Provoca https://t.co/IOcjFNbJrl RT @TiagoLondon: \"\u00c9 mais f\u00e1cil mudar um pa\u00eds, do que uma pessoa\" #provoca RT @joffreneto: \"N\u00e3o \u00e9 a esperan\u00e7a que leva \u00e0 a\u00e7\u00e3o, mas a a\u00e7\u00e3o que desperta a esperan\u00e7a.\" Mangabeira Unger no #provoca Valeu, turma #Provoce reprise aos domingos @tvcultura 19h30 https://t.co/Bc2G4fgBqO RT @TorloniNews: Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 20, Christiane Torloni \u00e9 a entrevistada do programa Provoca\u00e7\u00f5es de Marcelo Tas @marcelotas. Na TV\u2026 T\u00e1 demais #Provoca com Christiane Torloni, ter\u00e7a, 22h15 na @tvcultura https://t.co/vsvlr1Cnso Valeu, Mariana, foi feito com carinho e aten\u00e7\u00e3o. Obrigado pelo feedback &lt;3 https://t.co/aiOsRc0POE RT @tvcultura: No Provoca\u00e7\u00f5es, @marcelotas vai receber o historiador @leandrokarnal. Participe do programa enviando suas perguntas com a ha\u2026 Me ajude a entrevistar Leandro Karnal. Mande pergunta com #Provoca https://t.co/pbwulFaYUf Presta aten\u00e7\u00e3o: o projeto de lei de abuso de autoridade \u00e9 um abuso de autoridade #BrasilOfilmefilme Agrade\u00e7o a vc e todos! #Provoca Boa noite https://t.co/LLzACUcfdy RT @viniciusn3eres: #provoca a cada programa um novo aprendizado, hoje com o professor @mangabeiraunger, parab\u00e9ns @MarceloTas, imperd\u00edvel! Grato https://t.co/yCR0zXbGSv RT @de_ferreura: #Provoca @MarceloTas , muito bom como sempre o programa. RT @rafael_cssantos: Que cidad\u00e3o l\u00facido #provoca Concordo #Provoca https://t.co/XEtXePk93L RT @beraldotv: \u00c9 bom ter programas de alto n\u00edvel na TV. O #provoca com o @MarceloTas na @tvcultura \u00e9 um desses. RT @charlesalcarde: Entrevista maravilhosa, obrigado TV Cultura!!  #Provoca RT @carlosesposito: \u201cA rebeldia nem sempre \u00e9 premiada pela hist\u00f3ria, mas a obedi\u00eancia, invariavelmente, \u00e9 punida.\u201d #provoca #provocacoes \n-\u2026 Bem-vindo! #prrovoca https://t.co/IFThYZAXBv RT @marcelopercival: #provoca Mangabeira \u00e9 um fil\u00f3sofo. Olavo de Carvalho \u00e9 uma piada de mau gosto. Excelente o programa! RT @ANDRELUIZDEREZ1: #provoca \"A rebeldia nem sempre \u00e9 punida, mas, a obedi\u00eancia \u00e9 invariavelmente castigada\" Roberto Mangabeira Unger. RT @tvcultura: Questionado sobre o temperamento de @cirogomes, o fil\u00f3sofo Roberto Mangabeira Unger fala no #Provoca: https://t.co/QjBttXqcjq RT @iagomeca92: #provoca fil\u00f3sofo falando de pol\u00edtica? Pode? Excelente e entrevista @MarceloTas #Provoca https://t.co/8Fd2M38hDe RT @Gerecin1: S\u00f3 de ver um minion arrependido como o @MarceloTas ja \u00e9 legal https://t.co/SHayVPy6bE RT @Xandemarceida: @FuscaProdutivo @MarceloTas @mangabeiraunger No geral, estou gostando dessa nova retomada do programa. RT @tvcultura: Estamos de volta! Continue acompanhando as provoca\u00e7\u00f5es de @marcelotas \u00e0 Roberto Mangabeira Unger e participe com a hashtag #\u2026 Eu que pergunto! Kkkk #Provoca https://t.co/Pt8sSzIOT3 \u201c\u00c9 mais f\u00e1cil mudar um pa\u00eds do que uma pessoa\u201d #Provoca Amo muito tudo isso kkkk RT @glaubergperes: @MarceloTas te assistindo, careca! https://t.co/Nn0ey9JiUx RT @tvcultura: O fil\u00f3sofo Roberto Mangabeira Unger foi ex-ministro dos governos Lula e Dilma e \u00e9 o convidado do #Provoca de hoje. No progra\u2026 Que legal #Provoca https://t.co/qc0IqGBvn2 Come\u00e7ou! #Provoca https://t.co/9oZQbZP9j2 \u00c9 agora, depois do Jornal na Cultura, 22h15 #Provoca na @tvcultura https://t.co/Yuggxbg3Ub O entrevistado mais provocador da baga\u00e7a #Provoca com Roberto Mangabeira Unguer @tvcultura https://t.co/UQfGSIwlut Um intelectual provocador no Provoca\u00e7\u00f5es desta ter\u00e7a na @tvcultura #Provoca https://t.co/hzqgwVnXSb Este conceito \u00e9 para refletir #Provoca https://t.co/GNeW8dVTXs RT @Erica58625482: Sensacional essa entrevista #provoca RT @adrianafribon: E o Ailton Krenak no #provoca que \u00edndio amigos! Quanta sabedoria! Agora tem reprise do #Provoca Domingo, 19h30! Hoje, com o l\u00edder ind\u00edgena Ailton Krenak, habitante do Vale do Rio Doce https://t.co/rlnBMkJ2MD Thread: 50 fatos que mostram como o PT foi a for\u00e7a que ajudou no crescimento de Jair Bolsonaro. Leia, se poss\u00edvel, sem pr\u00e9 conceitos. https://t.co/BmjICJY1ag Suerte y Besos \ud83c\udf37\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude0e https://t.co/Juw67jgNOq Valeu, mano https://t.co/Ujx56s3j4o Agrade\u00e7o ao Krenak e a cada um de voc\u00eas pela audi\u00eancia e coment\u00e1rios #Provoca https://t.co/aVxRFhRoyj RT @Cctavio: \"Viver \u00e9 a coisa mais maravilhosa que um vivo pode experimentar.\" - Ailton Krenak #Provoca RT @marcurelio: J\u00e1 est\u00e1 no YouTube o epis\u00f3dio do #Provoca que acabou agora h\u00e1 pouco\n\nhttps://t.co/EoCgScanTl RT @jr_ide: \"O que \u00e9 a vida? A vida \u00e9 minha, estrago - a como quiser.\u201d\n\n #provoca Sustentabilidade? #Provoca https://t.co/xn7QJt4MbD RT @tvcultura: Ailton Krenak opina sobre os rompimentos de barragens: \u201c\u00e9 crime, n\u00e3o \u00e9 acidente\u201d. #Provoca https://t.co/tQeCy5JGcC https://t.co/B2HUjv81NC Finl\u00e2ndia usa educa\u00e7\u00e3o e assume a pole position no combate \u00e0s fake news.  Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/HnabcsfPYq Para quem pediu o MANUAL FINLANDES contra fakenews, ou falcatruas, que comentei na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn  vai o link para baixar https://t.co/w5nSKlVxFU Como o Brasil deveria combater FAKE NEWS? A Finl\u00e2ndia tornou o assunto mat\u00e9ria obrigat\u00f3ria na escola. Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Resta continuar cobrando dos governantes, sejam eles quem forem. \u00c9 assim que se aperfei\u00e7oa o pa\u00eds e a democracia https://t.co/J9Apco6b8R Aqui, @OGloboPolitica desenha para quem quiser entender. Bom domingo! https://t.co/9BlSFI5fWX Agrade\u00e7o os coment\u00e1rios e sinceridade. N\u00e3o d\u00e1 para apoiar um governo que repete o que criticava no PT. T\u00e1 claro demais a pataquada. https://t.co/ol07zez8Te Quero perguntar, com respeito mas sem enrola\u00e7\u00e3o, se os seguidores de @jairbolsonaro concordam com essa mamata? https://t.co/2vJygSa7xr Me ajude a entrevistar Luisa Sonza no Provoca\u00e7\u00f5es! Mande perguntas para a jovem influenciadora com #Provoca https://t.co/ouT4bLgJDD RT @mbonfa: Nesta entrevista exclusiva, @marcelotas, da @tvcultura, fala sobre Intercept Brasil, S\u00e9rgio Moro, Gleen Greenwald, Lava Jato, J\u2026 Me ajuda a provocar um dos meu \u00eddolos do jornalismo: Jos\u00e9 Hamilton Ribeiro. Mande pergunta com #Provoca https://t.co/GU2MBjEJcH Eu amo hatters. Aprendo muito sobre a alma humana e sobre mim ;) https://t.co/iIimPgcui1 Pode, Paul\u00e3o, pode... https://t.co/lLKNaVEyJ3 Kkkk #Provoca https://t.co/EYgvHNQPCV Voc\u00ea \u00e9 um esquerdomacho? Este \u00e9 um dos assuntos do #Provoca com a serelepe Jout Jout j\u00e1 liberado pela @tvcultura aqui https://t.co/WDQmlOmPl7 Agrade\u00e7o ciriricas e elogios e sugest\u00f5es. Foi lindo, Jout Jout \ud83c\udf37 Valeu, turminha \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/J7J4IbdRHg RT @correiamaia1: \u201cViver \u00e9 se distrair do fato que voc\u00ea vai morrer\u201d @joutfuckinjout e eu sinceramente nunca tinha parado pra pensar assim #\u2026 RT @silvaalexpedro: @JoutJoutBrasil \u00e9 minha religi\u00e3o dando entrevista no #Provoca RT @danmansur: Eu deveria estar nesse programa para falar de depress\u00e3o e ansiedade SEM MEDO e ME EXPOR, como fa\u00e7o todos os dias #Provoca RT @Cctavio: \"Viver \u00e9 se distrair do fato de que voc\u00ea vai morrer.\" - @joutfuckinjout #Provoca RT @EdCCFaria: Jout Jout tem essa capacidade de falar de algo essencial e complexo de maneira simples #provoca RT @_queenofthekill: Minha familia vendo a jout jout na tv melhor momento do meu dia #Provoca RT @leojahu: Assistindo Tas com a fam\u00edlia!!! #Provoca Adoro isso #Provoca https://t.co/XWq0yJAor5 RT @Julianaglira: \u00c9 t\u00e3o \u00f3timo inspirar esse conhecimento em que a JoutJout joga pra fora #Provoca RT @pree_silva: Gente eu n\u00e3o sabia o que \u00e9 um esquerdomacho. \ud83d\ude02 #provoca RT @RafaAF: Aaaaa amei o exemplo de esquerdomacho !! #Provoca RT @NilsonAres: #provoca compreender o mist\u00e9rio feminino \u00e9 um ato pol\u00edtico. RT @reambrogi: Tas: o que \u00e9 um esquerdomacho?\nJout Jout: \u00e9 uma tristeza\n\n#Provoca RT @pree_silva: A\u00ed Jout Jout c\u00ea me desculpa mas menstruar n\u00e3o \u00e9 maravilhoso coisa nenhuma. #provoca RT @ma_costa22: MARAVILHOSA @joutfuckinjout no #Provoca \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f RT @tvcultura: Jout Jout explica: como \"esquerdomachos\" se aproveitam da liberdade feminina? #Provoca https://t.co/qA6NM9ZMwL RT @Cariri62598948: Jut jut no provoca\u00e7\u00f5es, tv cultura sempre nos proporcionando cultura  #provoca RT @Tomamais: \u201cO Vin\u00edcius de Moraes \u00e9 um sedutor social\u201d, Jout Jout. J\u00e1 valeu o programa. #Provoca RT @tvcultura: Jout Jout, o que \u00e9 um esquerdomacho? #Provoca https://t.co/ywNdHTZlhv RT @correiamaia1: @joutfuckinjout soltou o cabelo, agora a coisa ficou s\u00e9ria haha #Provoca Obrigado pela lembran\u00e7a #Provoca https://t.co/ORM2cB33NG RT @NilsonAres: #provoca Elas andam com medo de amar e poemas n\u00e3o bastam... RT @heyy_bmc: eu e meus pais assistindo a rainha da internet #Provoca RT @Jacquesfs: Excelente reflex\u00e3o sobre o papel da mulher e seu destaque. #Provoca  @MarceloTas RT @felipepedroso: A rainha do #YouTube @joutfuckinjout est\u00e1 agora no programa #Provoca, com o @MarceloTas na @tvcultura RT @miriammariabjj: Assistindo a maravilhosa @joutfuckinjout no #Provoca \ud83d\udc9c RT @santhic: Medo de cair de moto e de me ralar toda #provoca RT @JoseEduardo58_: #Provoca Ju, qual o papel da Religi\u00e3o? A f\u00e9 em Deus est\u00e1 ausente nas pessoas que vc conhece e segue. Vc concorda? Que legal! #Provoca https://t.co/qCeJJ9sAFc RT @correiamaia1: O medo \u00e9 de ferir exist\u00eancias #Provoca @joutfuckinjout RT @reambrogi: Tas: do que voc\u00ea tem medo?\nJoutJout: de falar merda\n\n#Provoca RT @qlaislla: Amando a Jout Jout no #Provoca RT @As300Raposas: Ei @MarceloTas #Provoca \nO dia que eu for a\u00ed vou tirar meu cal\u00e7ado igual a \n@joutfuckinjout RT @reambrogi: A JoutJout tirou o sapato e colocou os p\u00e9s pra cima.. conforto \u00e9 tudo #Provoca RT @reambrogi: JoutJout no #Provoca https://t.co/Rwq6hmgN71 RT @Tomamais: Hora da dose semanal de #cultura. Jout Jout no Provoca\u00e7\u00f5es #provoca RT @tvcultura: Jout Jout revela de onde surgiu a ideia do v\u00eddeo \"N\u00e3o Tira o Batom Vermelho\" sobre relacionamentos abusivos. #Provoca https:\u2026 Come\u00e7ou Provoca\u00e7\u00f5es com Jout Jout @joutfuckinjout Participe com #Provoca https://t.co/u4j700Zkcg RT @Carlossilva_jor: @MarceloTas @joutfuckinjout @tvcultura Pra salvar o dia \ud83d\udc9c https://t.co/u6dsMgACKT Hoje tem Jout Jout @joutfuckinjout no Provoca\u00e7\u00f5es, 22h15 @tvcultura Vem com #Provoca https://t.co/La14Glrd1M Cabe\u00e7as bin\u00e1rias bugam facinho: tanto \u00e0 esquerda quanto \u00e0 direita. Sou pelo di\u00e1logo com quem estiver aberto a entender a complexidade do mundo com discernimento. Sem vi\u00e9s partid\u00e1rio/ ideol\u00f3gico. Obrigado pelo coment\u00e1rio e companhia. https://t.co/6MnByvk2Xt A fala de Bolsonaro sobre o assassinato do pai do presidente da OAB revela uma mente fr\u00e1gil e doentia. \u00c9 inaceit\u00e1vel algu\u00e9m que ocupa o cargo da Presid\u00eancia se comportar como um aut\u00eantico fascista. https://t.co/ahkGqBKILN Qual \u00e9 o seu humor @MarceloTas  do dia? \ud83e\udd23 Agrade\u00e7o post da galera do Instituto Zumbi dos Palmares de Alagoas @tveducativa https://t.co/bNvbyKOb0Q Anexo o print com a fal\u00e1cia do whistleblower que voc\u00eas tentaram negar esta manh\u00e3. Explica essa \u201ccultura de m\u00eddia\u201d que voc\u00ea quer implantar onde n\u00e3o se admite cr\u00edtica aos seus m\u00e9todos jornal\u00edsticos https://t.co/FaIQRxG7qN https://t.co/xkpg7JLsPH RT @Desesquerdizada: Bom dia, Demole (@demori) do Crimecept! VOC\u00ca afirmou que a fonte do seu site fundo de quintal era um whistleblower (um\u2026 Quando algu\u00e9m desmente o seu pr\u00f3prio desmentido: a fal\u00e1cia do whistleblower https://t.co/pz0G7ieKuu RT @Desesquerdizada: @MarceloTas Antes disso o Deumole tem que parar de mentir.\nhttps://t.co/LJ9NEdP0GR O site Intercept e a eros\u00e3o do discernimento: ou\u00e7a, com o cora\u00e7\u00e3o tranquilo se poss\u00edvel, meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/UCdHU8zg5p RT @EdsonAran: Metade do pa\u00eds grita \u201cLula Livre\u201d e a outra grita \u201cMito\u201d. Eu s\u00f3 vomito. RT @marilizpj: 3\u00aa entrevista que vejo membros do MBL assumir culpa pela polariza\u00e7\u00e3o, erro pelo apoio ao Bolsonaro etc. O que fazem as pesso\u2026 Quem sabe quando voc\u00ea tiver algo relevante a dizer. Voc\u00ea \u00e9 jovem e tem talento. Boa sorte. https://t.co/m4Dprb2RBQ N\u00e3o entendeu? Eu repito: no in\u00edcio, o Intercept publicou os dados sem compartilhar com nenhum ve\u00edculo, com direito \u00e0 teasers dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos \u00e0 la Netflix. Depois, ao perceber o erro, usaram a Folha e a Veja como \"parceiros\". Esses s\u00e3o os fatos q comentei na r\u00e1dio CBN https://t.co/rgRW9ZWVXM Belo resumo: todos querem dar primeiro RESPOSTAS antes de fazer/ ouvir PERGUNTAS. Da\u00ed meu tema do coment\u00e1rio na CBN ter sido sobre VI\u00c9SES, de quem publica informa\u00e7\u00e3o. Agrade\u00e7o a todos pelo debate aqui. Que continua sempre. Abs https://t.co/3mX0mvWXcB Negativo, Demori. Voc\u00eas publicaram sozinhos. Depois \u00e9 que acordaram para o erro cometido. Respeito a interlig\u00eancia de voc\u00eas e do p\u00fablico. Vamos em frente com transpar\u00eancia e discernimento. O resto \u00e9 publicidade. Abs https://t.co/oK4FFAfu2s Valeu! @jornaldacbn https://t.co/HLlgZ5hoJc Fred, \u00e9 exatamente esse o meu ponto: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ser contra ou a favor. \u00c9 antes entendermos com discernimento os interesses envolvidos. Vivemos na era dos ejaculadores precoces de querer ter raz\u00e3o. Obrigado pela provoca\u00e7\u00e3o. Abs https://t.co/3BAh3i5iBM Obrigado pela participa\u00e7\u00e3o de todos @jornaldacbn https://t.co/AF9aqg1SQS Mantenho o que disse na CBN: 1. Manuela \u00e9 lideran\u00e7a pol\u00edtica. 2. Glenn n\u00e3o foi transparente ao publicar os primeiros dados. S\u00f3 chamou aten\u00e7\u00e3o para si. Depois, sob press\u00e3o da m\u00eddia e talvez de sua consci\u00eancia, compartilhou os dados com outros ve\u00edculos. Grato pelo coment\u00e1rio. https://t.co/yrVVIefgWE Vc usa aplicativo de mensagem instant\u00e2nea? Qual? J\u00e1 configurou a seguran\u00e7a dele para confirma\u00e7\u00e3o em duas etapas? @jornaldacbn Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN #NoArNaCBN RT @tvcultura: Sabia que o #Provoca\u00e7\u00f5es agora est\u00e1 de hor\u00e1rio novo? Na pr\u00f3xima ter\u00e7a, voc\u00ea continua conferindo as entrevistas mais provocad\u2026 Vou entrevistar um \u00eddolo do jornalismo: Jos\u00e9 Hamilton Ribeiro. Mande uma pergunta com #Provoca para o mestre que j\u00e1 circulou da guerra do Vietn\u00e3 ao Brasil profundo no Globo Rural. https://t.co/GU2MBjEJcH Agostinho Carrara no GTA: assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/k1WuV8QS56 #JornalDaCultura Agora vamos ler os TTS https://t.co/uaeHEETDzm RT @bacana_henrique: Mentes \u201cbrilhantes\u201d hoje no #jornaldacultura. Sou f\u00e3! \ud83d\udc9a@MarceloTas @leandrokarnal Vem comentar #JornalDaCultura com o meu colega de penteado Leandro Karnal https://t.co/gNSjFAVs1J Bela s\u00edntese do #Provoca com Pedro Cardoso, por Marcela Ribeiro do UOL: machismo, Agostinho Carrara, TV Globo\u2026  https://t.co/q2prOkWlIK Pedro Cardoso no #Provoca as fal\u00e1cias da meritocracia https://t.co/n0czYj6Nrl Pedro Cardoso no #Provoca se candidata a voz mais sensata da esquerda https://t.co/40NaYhWY7b #Provoca https://t.co/SEGwBbCJMl Pedro Cardoso no #Provoca j\u00e1 est\u00e1 na internet https://t.co/Pe2bxyVsoz Agrade\u00e7o ao Pedro Cardoso pela visita #Provoca agrade\u00e7o os coment\u00e1rios e audi\u00eancia, turminha \ud83d\udc9c\u26a1\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/l2dvxKmV4F RT @Ivokleber: O Provoca\u00e7\u00f5es podia ser APRESENTADO pelo Pedro Cardoso e o Tas ser o entrevistado... https://t.co/zV7Xj9jOY9 RT @luizpicolo_: Quem anda na rua rindo? S\u00f3 maluco! Pedro Cardoso junto com @MarceloTas  #provoca RT @henriquessilvas: Di\u00e1logo em alto n\u00edvel \u00e9 na @tvcultura @MarceloTas #provoca Eu tamb\u00e9m sou #Provoca https://t.co/nLz2WUjXMy RT @thaylog: t\u00e1 rolando o #Provoca com o Pedro Cardoso, na TV Cultura \nt\u00e1 massa hein Hahahaha #Provoca https://t.co/9a0fzXyFBe RT @tvcultura: \u201cComo algu\u00e9m pode dizer para mim que o Deus dele est\u00e1 acima de mim?\u201d, indaga Pedro Cardoso no #Provoca. https://t.co/qqAVNwp\u2026 RT @Leobrabu: Muito bom ver o Pedro Cardoso sendo ele mesmo, nao o Augustinho Carrara #provoca RT @StelaCrotti: #Provoca encarar a ignor\u00e2ncia pr\u00f3pria e a mais nobre sabedoria!!! RT @tvcultura: \u201cN\u00e3o me deixou rico. Quem ficou rico com o Agostinho foi a Rede Globo\u201d. Pedro Cardoso, no #Provoca. https://t.co/AzYIkYIKJq RT @MaraCrystiane: Que noite\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fQue encontro\ud83d\udcaf @MarceloTas humor inteligente e a gargalhada mais gostosa desse mundo \ud83d\udc93 Pedro Cardoso \"embriaga\u2026 \u201cNa mulher perdoamos at\u00e9 a trai\u00e7\u00e3o, menos que ela seja mais inteligente que a gente\u201d, Pedro Cardoso no #Provoca \u201cEu n\u00e3o tinha contato com o meu machismo\u201d #Provoca RT @LSuzanete: @tvcultura @MarceloTas #provoca Pedro voc\u00ea usaria no dia a dia o figurino do Agostinho Carrara? Opa \ud83d\ude03 https://t.co/iIXQ0U6rWi RT @RegiBetonte: Professor Tib\u00farcio entrevistando Agostinho \ud83d\ude0d\n#Provoca Provoca\u00e7\u00f5es com Pedro Cardoso: participe com #Provoca na @tvcultura ou no Youtube https://t.co/wATYq0F3T4 RT @tvcultura: Daqui a pouco, \u00e0s 22h30, @MarceloTas recebe Pedro Cardoso no #Provoca. Acompanhe a cobertura em tempo real pelo Twitter e as\u2026 \u00c9 daqui a pouquinho 22h30 #Provoca @tvcultura https://t.co/0z6DnNK8jn Hoje, ter\u00e7a, 22h30, tem Pedro Cardoso no #Provoca Participe da farra \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/aewv1ohOXO Ter\u00e7a, 22h30, tem Pedro Cardoso no Provoca\u00e7\u00f5es #Provoca Participe mandando perguntas pro Agostinho Carrara   https://t.co/roUUBjDCJD Curtiu o fim dos likes? @jornaldacbn Meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/SzDu3yNiQn Vc curtiu ou descurtiu o fim dos likes no Instagram? Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Eu tamb\u00e9m n\u00e3o consegui usar as bikes do @itau no Rio. \u00c9 lament\u00e1vel ver que algo que j\u00e1 funcionou esteja nesse estado, ocupando o espa\u00e7o p\u00fablico. Liguei no atendimento e confirmei: o sistema est\u00e1 \u201cinconsistente\u201d. Ou seja, uma jo\u00e7a. Vergonha, @itau https://t.co/QfHkkCLkxh .@jairbolsonaro parece ter faltado \u00e0 aula de ci\u00eancias. Comete uma ASNEIRA GIGANTE ao falar do @inpe_mct uma institui\u00e7\u00e3o s\u00e9ria que trabalha pelo Brasil independentemente de partidos https://t.co/08gkghHLru Agrade\u00e7o a cr\u00edtica ao Provoca\u00e7\u00f5es e divido os elogios com os culpados: a equipe #Provoca e a dire\u00e7\u00e3o da @tvcultura Valeu!  https://t.co/Brn2kXdNzY Me ajude a entrevistar a deslumbrante atriz Christiane Torloni. Mande pergunta com #Provoca https://t.co/RHnvEGzbRn Vou entrevistar Mangabeira Unger, pensador que influencia a pol\u00edtica brasileira. Mande uma pergunta pra ele com #Provoca https://t.co/apmM70rB99 RT @Pupa_Dias: O @MarceloTas \u00e9 maravilhoso! A Ma\u00edsa ainda vai conquistar o mundo. #Provoca RT @dulcidio: @MarceloTas A Ma\u00edsa cresceu! E \"cresceu bem\"! Cabe\u00e7a boa demais! Eu aposto no poder dessa molecada sangue bom em virar o jogo\u2026 RT @WTarcisio: T\u00e1 na internet \u00e9 verdade @maisa \nT\u00e1 na @tvcultura #Provoca que \u00e9 o melhor programa da TV aberta nesse hor\u00e1rio. A Maisa tem m\u2026 RT @PauloRogerioES: @MarceloTas @maisa @tvcultura Dizer que a Ma\u00edsa \"normal\" \u00e9 anormal pq falta a maturidade dela a muito adulto. Ela fugiu\u2026 RT @JornalistaDSM: ... boa noite \ud83c\udf0c pra quem t\u00e1 vendo @maisa no #Provoca @tvcultura @MarceloTas \ud83e\udd70\ud83d\ude0d... A Mini Petis, Mini @ladygaga ... RT @IronLuiza: Gente, a @maisa fala melhor que o nosso presidente, cara #provoca \n@MarceloTas mandou mto na escolha da convidada RT @ajessicx: @davidsindiprofa @tvcultura @MarceloTas @maisa Maisa \u00e9 muito inteligente. Sensata. RT @nascimentorick: #provoca com a @maisa \u00e9, sem d\u00favidas, o melhor acontecimento do dia. Lindo trabalho @MarceloTas . RT @tvcultura: .@maisa comenta as pol\u00eamicas envolvendo o apresentador Silvio Santos: \u201cO Silvio me escuta, isso \u00e9 muito importante\u201d. #Provoc\u2026 RT @bernardolinsmaq: #Provoca Maisa, garota prod\u00edgio, agora diva teen. Inspiradora para os adolescentes. Provoca Tas!!! Aguarde porque vai chegar a hora do Tooooop Five do #Provoca https://t.co/1fiPdmwiUX \ud83e\udd23 https://t.co/xI42C8koiX Olha a mini petiz @maisa no Provoca\u00e7\u00f5es \ud83d\udc7d @tvcultura Link pra ver ao vivo e mandar a sua #Provoca https://t.co/NPyhmO64em O que a pessoa sente quando percebe que Maisa cresceu? #Provoca Ter\u00e7a, 22h30, no Provoca\u00e7\u00f5es @tvcultura https://t.co/L4pd6K5n1b Concordo kkk https://t.co/coXaOC3mLS Quem \u00e9 mais gelado: Roger Federer ou Valtteri Bottas? Hahaha Sensacional final de Wimbledon #FedererXDjokoNoSporTV Sociedade civil ralando para transformar o Brasil: + de 2 mil projetos inscritos, hoje \u00e9 \u00faltimo dia para votar nos 50 que ir\u00e3o receber at\u00e9 100 mil reais. Vote! https://t.co/7XOHT0DztB Vou entrevistar A\u00edlton Krenak, l\u00edder ind\u00edgena reconhecido internacionalmente. A na\u00e7\u00e3o dele habita a regi\u00e3o do desastre criminoso de Mariana e Brumadinho. Mande uma #Provoca pra ele \ud83c\udf36 https://t.co/WeWz19UgN9 Maisa, Leozinho. Voc\u00ea est\u00e1 intimado &lt;3 #Provoca https://t.co/nOCJ6jntCY A pr\u00f3xima entrevistada do #Provoca Meu reencontro com ela, nascida no tubo infecto da TV, @maisa \ud83e\udd18\ud83c\udffb@tvcultura Ter\u00e7a, 22h30 https://t.co/yLfcZqp0Xp T\u00e1 chegando perto. Vou revelar no pr\u00f3ximo Tweet https://t.co/RplxBl76wD Quase acertou kkk https://t.co/It4I7vBWxf Esfriou kkk \u00c9 mulher, agora ela \u00e9 #Provoca https://t.co/hTbSLcDzCM T\u00e1 esquentando ;) #Provoca https://t.co/RvFekfzBv8 Grato pelo coment\u00e1rio sobre o #Provoca Em instantes, trecho com a pr\u00f3xima convidada. Uma companhia inesquec\u00edvel minha no CQC. Quem ser\u00e1 haha https://t.co/4eG2Jpvrgd Provoca\u00e7\u00f5es com senador Randolfe Rodrigues na \u00edntegra. Harry Potter do senado n\u00e3o fugiu da briga #Provoca ;)  https://t.co/OOVg1T2Pp8 Agrade\u00e7o a todos e ao senador Randolfe a presen\u00e7a #Provoca Na pr\u00f3xima semana, Maisa! \ud83e\udd18\ud83c\udffb Boa noite \ud83d\udc9c@tvcultura Ainda n\u00e3o. Quem tem vontade? #Provoca https://t.co/2j55tDxHRf Obrigado, queridona. Por enquanto, 30 minutos t\u00e1 de bom tamanho \ud83e\udd23 @tvcultura #Provoca https://t.co/4rMWWVkZvW RT @tvcultura: Para encerrar, senador @randolfeap, o que \u00e9 a vida? #Provoca https://t.co/4pu6MK8Eib RT @armiliato: Randolfe \u00e9 um pol\u00edtico necess\u00e1rio nesses tempos sombrios. #Provoca RT @JaneteP67853800: #provoca ele joga bola mesmo \ud83d\ude04\ud83d\ude04 RT @PortesAgroNews: @MarceloTas S\u00f3 se muda essa zona com educa\u00e7\u00e3o para se alcan\u00e7ar a \u00e9tica #Provoca RT @Le_denofre: O provoca est\u00e1 inspirado, quantas provoca\u00e7\u00f5es de qualidade. Parab\u00e9ns @tvcultura #Provoca RT @GiovaniMC1: #Provoca\nAux\u00edlio palet\u00f3. Com esse frio, que d\u00f3!!! rsrsrs RT @CarlosF15553926: @tvcultura @MarceloTas @randolfeap #provoca o Moro atravessando o Rubic\u00e3o vai acabar apunhalado no senado TB? RT @PEDRAONETO1: #Provoca PT, PSOL, REDE, cada vez mais me conven\u00e7o que partido bom no Brasil s\u00f3 o Partido Alto do Samba, n\u00e9  n\u00e3o? RT @herminiapaulino: #provoca gosto do modo como senador Fala,  tem cultura,  algo que est\u00e1 em falta RT @ivanspetry: \u00d3tima entrevista com @randolfeap no #Provoca , um pol\u00edtico que tem bom senso! Super necess\u00e1rio atualmente! RT @FabioCampos: #Provoca A besteira est\u00e1 maquiada de \"pseudo-verdade\"... Triste! RT @rafawebb: #provoca t\u00e1 inspirado hoje! @MarceloTas t\u00e1 babando ao falar do @jairbolsonaro RT @beliza_drummond: @randolfeap no #Provoca com @MarceloTas. Fant\u00e1stico! Quem puder, assista. RT @PauloAFnunes: #provoca @randolfeap, pq os pol\u00edticos e senadores n\u00e3o abrem m\u00e3o de seus benef\u00edcios (ou parte deles) neste momento de cris\u2026 Estamos ao vivo no Youtube #Provoca https://t.co/jUxBboaTWQ RT @wolfexx: @MarceloTas @tvcultura Vale a pena esperar para assistir! Baita programa! Caiado \u00e9 esquerdopata? Parece que voc\u00ea \u00e9 que anda distra\u00eddo #Provoca https://t.co/mCvpf05GTI Que pena! Al\u00f4 RBA, venha pro #Provoca @tvcultura https://t.co/VXFAqAxk9q Grato pela sinceridade #Provoca https://t.co/4S04uTj3K7 RT @wesleyoliveira3: @MarceloTas Parab\u00e9ns pelo programa, primeira vez que eu estou assistindo! \u00d3tima entrevista com o @randolfeap #Provoca RT @SamaraCristinaP: #provoca com cita\u00e7\u00f5es de Cazuza! Meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta n\u00e3o!! @MarceloTas simplesmente sensacional! RT @PauloAFnunes: #provoca porque Homens como @randolfeap , @paulopaim, @Reguffe, n\u00e3o s\u00e3o presidentes do Senado ? Davi vs Calheiros ? Por q\u2026 RT @tvcultura: #Provoca\n\n@MarceloTas: Estamos aprofundando a besteira?\n@randolfeap: Institucionalizamos a besteira. https://t.co/1QMZXdxmkc RT @nielsonfaria: Olha o Royce Gracie Randolfe : Franzino e valente #provoca @MarceloTas \u00c9 um programa deste tipo de d\u00favida hahaha Bem-vindo! #Provoca https://t.co/eLmz96vPA8 RT @msc2Santana: #provoca Porque, colocar a \"voz de pato\" para proteger a v\u00edtima? RT @tvcultura: \"S\u00e9rgio Moro tem sido um bibel\u00f4 de luxo pro governo Bolsonaro.\" #Provoca com @randolfeap. https://t.co/vFGfKtEsZO RT @DodonisHC: #Provoca Randolf. Existe algum caminho vigente pro Brasil que n\u00e3o seja a verdadeira velha pol\u00edtica? RT @tvcultura: \"A elei\u00e7\u00e3o foi entre o petismo de raiz - Lula e Hadad - e o antipetismo de raiz \u2013 Bolsonaro.\" @randolfeap, agora no #Provoca\u2026 RT @andreluisguilhe: #provoca Que seja oposi\u00e7\u00e3o ao governo, n\u00e3o ao Brasil! Queremos coer\u00eancia! A @tvcultura se descuidou com o rel\u00f3gio #Provoca https://t.co/FRa7HrlkFT RT @tvcultura: \"Aquele garoto que ia mudar o mundo... agora assiste a tudo em cima do muro?\" @marcelotas provocando o senador @randolfeap a\u2026 Come\u00e7ou! #Provoca https://t.co/9FAkmae0N0 RT @Abbade12: #Provoca @MarceloTas pergunte ao Senador @randolfeap o que motivou sua sa\u00edda do PSOL para a Rede? Na \u00e9poca era cotado para sa\u2026 T\u00e1 na hora 22h30 #Provoca com Senador Randolfe Rodrigues @randolfeap Participe com #Provoca H\u00e1 50 anos, o homem pisava na lua pela primeira vez. Quem viu ao vivo? #NoArNaCBN Eu vi e vou contar \u00e0s 9h na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Obrigado Jo\u00e3o Gilberto, mestre da eleg\u00e2ncia e do ritmo, tudo que hoje precisamos https://t.co/BkfUAAe6d8 RT @TeamCiroGomes: Na \u00faltima quarta-feira (03/07) o apresentador @MarceloTas elogiou - no P\u00e2nico da Jovem Pan - @cirogomes por aceitar ser\u2026 Adriano, voc\u00ea n\u00e3o precisa optar por lado algum. Isto \u00e9 um di\u00e1logo, entre pontos de vista diferentes. Tire sua pr\u00f3pria conclus\u00e3o desta vez. E fique aberto para mudar de ideia. Sou contra a lacra\u00e7\u00e3o. Como a pr\u00f3pria palavra aponta: o selo que encerra o di\u00e1logo. Boa tarde a todos! https://t.co/2Ba6ZHa8Li Obrigado, Luciano. Os tempos andam t\u00e3o bicudos que eu busco mais di\u00e1logo que f\u00e3s. Bem-vindo! https://t.co/tTCOBPtERv Eu apenas critiquei o m\u00e9todo de publicar not\u00edcia de um jornalista. Voc\u00ea usou o verbo \u201ccriminalizar\u201d. Ou n\u00e3o entendeu ou est\u00e1 manipulando o que eu disse. Respire e reconsidere sua escrita. Pe\u00e7o com respeito a sua aten\u00e7\u00e3o. https://t.co/kdyvsWz2ac Dimenstein j\u00e1 mereceu meu respeito, quando era Folha/ CBN. Por isso n\u00e3o quis reduz\u00ed-lo a um mero catraqueiro ca\u00e7ador de cliques. Que cilada, Bino! https://t.co/UY2junKVBB Pena voc\u00ea ter mudado tanto, caro Gilberto de agente de discernimento para aproveitador da polariza\u00e7\u00e3o e do ca\u00e7a-cliques. De mil\u00edcia digital voc\u00ea entende j\u00e1 que dirige o Catraca Livre, que tem uma reputa\u00e7\u00e3o que dispensa coment\u00e1rios https://t.co/LePrPvGxW7 Agrade\u00e7o seu coment\u00e1rio sincero. Nunca espero que concordem 100% comigo. Ali\u00e1s, isso \u00e9 muito saud\u00e1vel. #TamoJunto Abra\u00e7o #TasNoPanico https://t.co/NzJKVrtwiw Elogios sinceros. Admiro os rapazes https://t.co/76vRCHKJPS #TasNoPanico na \u00edntegra: Moro, Intercept, CQC, Bolsonaro, Educa\u00e7\u00e3o e Finl\u00e2ndia, entre outros t\u00f3picos https://t.co/Lqz1KzQFbS RT @programapanico: O careca mais amado do Brasil estar\u00e1 aqui hoje. \n\nAssista ao @MarceloTas no P\u00e2nico. Aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 ht\u2026 Estou ao vivo no P\u00e2nico - r\u00e1dio Jovem Pan. Sintoniza e participa a\u00ed, turminha https://t.co/b7dYVNIQnF Valeu, que lindo foi #Provoca com a diva Mait\u00ea Proen\u00e7a https://t.co/6uTAmx1zY4 RT @danidelfini: #provoca adoro tudo que a @MarceloTas faz mas essas revela\u00e7\u00f5es da Maite Proen\u00e7a est\u00e3o me derrubando do sof\u00e1!! RT @Professor_Leal: @tvcultura Gola\u00e7o da Cultura #Provoca RT @tvcultura: Mait\u00ea Proen\u00e7a conta como quebrou 24 ossos: \u201cAcho que eu tentei me matar todas essas vezes.\u201d #Provoca https://t.co/Im56Gjvc8E RT @klabelo: #provoca com Mait\u00ea Proen\u00e7a agora na #tvcultura Del\u00edcia de conversa! RT @bernardolinsmaq: #provoca Melhor programa para as noites de ter\u00e7as. Tas arrebenta nas perguntas. RT @tvcultura: \u201cEu acho mais legal voc\u00ea descobrir Deus quando voc\u00ea n\u00e3o tem Deus, do que voc\u00ea estar acostumado com Deus desde pequenininho\u201d,\u2026 RT @vtcvs: #provoca orgulho de m\u00e3o de ser \"meio\" campineira RT @tvcultura: \u201cEle n\u00e3o sabe fazer o Congresso funcionar, ele n\u00e3o sabe conversar, ele n\u00e3o tem tato\u201d. Mait\u00ea Proen\u00e7a opina sobre o atual pres\u2026 RT @tvcultura: O que \u00e9 a vida para Mait\u00ea Proen\u00e7a? \u201cA gente n\u00e3o sabe nada, \u00e9 um grande mist\u00e9rio. Acho muito legal que seja um grande mist\u00e9ri\u2026 RT @jota_ge67: #provoca que hist\u00f3ria dessa mulher!!! Hahaha #Provoca https://t.co/2Of4aK5nIg RT @HenryMais: Muito injusto da parte da @tvcultura colocar o #Provoca com a Mait\u00ea Diva Proen\u00e7a justamente no mesmo dia do #BRAxARG. Essa e\u2026 RT @RafaAF: Mait\u00ea chamando o Ricardo Salles de dem\u00f4nio!! Hahaha #Provoca RT @wendllfaleiro: @MarceloTas @MarceloTas meu coment\u00e1rio diga a ela, \u00e9 com o mais absoluto respeito. Tenho 42 anos e desde crian\u00e7a a admir\u2026 RT @tvcultura: O #Provoca com Mait\u00ea Proen\u00e7a est\u00e1 de volta! Assista ao vivo pelo YouTube: https://t.co/3GYGBTYFKO. https://t.co/XIsZuzqxym Pergunto sim #Provoca https://t.co/BYi1MtYzGP #Provoca https://t.co/FTRCluD9bL Hahaha #Provoca https://t.co/YLK4yxPUp1 RT @tvcultura: .@MarceloTas est\u00e1 provocando Mait\u00ea Proen\u00e7a. #Provoca https://t.co/Ipu1vumOAP #Provoca https://t.co/nNW4nJLuq6 RT @danmansur: Minha primeira vez no #Provoca com @MarceloTas e a linda Mait\u00ea \ud83d\udda4 obrigado por um programa inteligente e sadio \ud83d\ude4f\ud83c\udffdBeijos na ca\u2026 RT @tvcultura: Mait\u00ea Proen\u00e7a faz cr\u00edtica ao ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles: \u201cN\u00f3s temos um sujeito que, claramente, est\u00e1 ajudando\u2026 RT @afonsoadao: #provoca Parab\u00e9ns mais uma vez Tas pela escolha.\nMait\u00ea Proen\u00e7a \u00e9 inteligente e agrad\u00e1vel. Uma mulher a frente do seu tempo!! RT @peppimelo: @MarceloTas @tvcultura A sempre maravilhosa e inteligente abrilhantando esse grande programa. RT @tvcultura: Mait\u00ea Proen\u00e7a fala sobre \u201cpanelas\u201d dentro da Rede Globo: \u201cOs atores precisam dar festas, convidar os diretores, sair para co\u2026 RT @gilsonsdias81: @MarceloTas @tvcultura Dona Beija... ai o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta @MarceloTas #Provoca Pra ver #Provoca com Mait\u00ea ao vivo https://t.co/wATYq0WFhE RT @tvcultura: O #Provoca, com @MarceloTas, est\u00e1 no ar! Hoje, a atriz, escritora e apresentadora Mait\u00ea Proen\u00e7a ser\u00e1 provocada! Acompanhe pe\u2026 Provoca\u00e7\u00f5es com Mait\u00ea Proen\u00e7a. Agora na @tvcultura Assisto e comento junto com vc. Participe com #Provoca https://t.co/O7tVdAtreD Depois do primeiro tempo de BRA x ARG tem Provoca\u00e7\u00f5es com Mait\u00ea Proen\u00e7a na @tvcultura 22h30. Se vc preferir ver o jogo, sem problema. O programa ficar\u00e1 dispon\u00edvel na internet logo depois #Provoca https://t.co/aSTWVrSNLE RT @tvcultura: Hoje, \u00e0s 22h30, @MarceloTas vai provocar Mait\u00ea Proen\u00e7a. A atriz vai falar sobre sua vida pessoal, feminismo e pol\u00edtica. Acom\u2026 Uma honra figurar entre ilustres colegas na lista dos jornalistas mais influentes do @Twitter Agrade\u00e7o a cada um de voc\u00eas, os respons\u00e1veis por isto. #TamoJunto turminha! https://t.co/rEjt60j5f4 Mait\u00ea no Provoca\u00e7\u00f5es, hoje, 22h30, na @tvcultura https://t.co/r7nAM7J01M A CCJ na C\u00e2mara dos Deputados parece mas n\u00e3o \u00e9 \u201ca escolinha do Professor Raimundo\u201d, como algu\u00e9m disse. \u00c9 absolutamente injusta tal compara\u00e7\u00e3o com artistas daquela atra\u00e7\u00e3o preciosa. A C\u00e2mara dos Deputados do Brasil \u00e9 uma VERGONHA nacional, independente de partido. Um LIXO!!! Hoje te Mait\u00ea, gloriosa e linda no Provoca\u00e7\u00f5es, 22h30 na @tvcultura  #Provoca Aprendi a admirar ainda mais o talento dessa mulher corajosa https://t.co/DYmxkL8Igm Olha isso @marcoluque me entrevista de Ed Nerd no #AltasHoras pelo #Globoplay https://t.co/MLmWUCPsl7 #TamoJunto https://t.co/NPcEwkgmc3 Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN: 4 regrinhas para usar bem as redes sociais e n\u00e3o ser demitido da firma :)  https://t.co/iiVeV2Rjyy Hahaha Como tem gente sem no\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Agrade\u00e7o aos coment\u00e1rios de todos. Daqui a pouco eu subo o link da coluna na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNaCBN @CBNoficial https://t.co/A5MqNdccMe Vc j\u00e1 teve um colega de trabalho demitido por algo que publicou nas redes sociais? #NoArNaCBN Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn @CBNoficial Vou invadir o #AltasHoras com o animalzinho do @marcoluque Agora! Hahahahahaha https://t.co/xXqWDYB0MC Vou entrevistar o ator Pedro Cardoso  no Provoca\u00e7\u00f5es. Mande j\u00e1 sua pergunta para ele com #Provoca https://t.co/y6jxzfUqqY RT @tvcultura: No Provoca\u00e7\u00f5es, @marcelotas vai receber o ator Pedro Cardoso. Participe do programa enviando suas perguntas com a hashtag #P\u2026 Grato. A ideia \u00e9 essa: di\u00e1logo #JornalDaCultura https://t.co/84ANeCdDXb RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Hoje, Willian Corr\u00eaa recebe o jornalista\u00a0@MarceloTas\u00a0e o cientista pol\u00edtico Christian Lo\u2026 RT @jornal_cultura: Confira o coment\u00e1rio do jornalista @MarceloTas no #JornaldaCultura. https://t.co/jNohmXbsdw Vem comentar conosco #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/GUte16gF82 Respeito seu voto no Bolsonaro. E concordo com sua opini\u00e3o sobre a atitude dos que tentam o apoiar dessa forma. https://t.co/uSPfPdXrqU Com essa piada de quinta s\u00e9rie voc\u00ea demonstra de forma cabal que n\u00e3o tem compet\u00eancia nem maturidade emocional para ocupar o cargo de Ministro da Educa\u00e7\u00e3o do Brasil. Retorne \u00e0 sua insignific\u00e2ncia, Weintraub. https://t.co/yeeaK2NfGy Pra vc ter uma ideia do volume ocupado por 39 kg de cocaina. N\u00e3o \u00e9 qualquer mochilinha n\u00e3o, mano! https://t.co/9ajSiKeEp8 Provoca\u00e7\u00f5es est\u00e1 sempre dispon\u00edvel no YouTube #Provoca https://t.co/lrzrQ6mC1v #Provoca espalhe a hashtag  https://t.co/JSC65veakJ Obrigado pela visita governador #Provoca https://t.co/io7tIPdXmX RT @ThiagoS40586670: @MarceloTas Gostaria de saber se o governador Ronaldo caiado pretende colocar o munic\u00edpio de Santa Rita do Araguaia Go\u2026 RT @viniciussantosi: #Provoca \u00c9 para acabar com o pequi do Goi\u00e1s, sempre culpar os governos anteriores, sobre as d\u00edvidas bilion\u00e1rias. Cad\u00ea\u2026 Quem quer live depois do programa levanta a m\u00e3o! #Provoca https://t.co/trFUR9kXbG Valeu kkk #Provoca https://t.co/2kZFMZcUpj RT @tvcultura: O #Provoca, com @MarceloTas, est\u00e1 no ar! O convidado da noite \u00e9 o governador de Goi\u00e1s, @ronaldocaiado. Acompanhe a entrevist\u2026 RT @tvcultura: \u201cNaquele momento, foi uma grande farsa. Os paladinos da moralidade, todos foram caindo tamb\u00e9m\u201d, diz @ronaldocaiado sobre o p\u2026 Participe na tela com #Provoca Cutuque o Ronaldo Caiado, governador de Goi\u00e1s @tvcultura Hoje no Provoca\u00e7\u00f5es, Caiado falando de coisas que nunca falou na TV #Provoca \u00c9 na @tvcultura 22h30 https://t.co/wuY7Y2ZP85 4  li\u00e7\u00f5es da \u00cdndia para sobreviver \u00e0 disrup\u00e7\u00e3o digital: daqui a pouco eu conto na r\u00e1dio @CBNoficial #NoArNaCBN @jornaldacbn Jogaram muito #BRAxFRAN Parab\u00e9ns #GuerreirasDoBrasil https://t.co/zbY7Q1VGQb Por mais di\u00e1logo e afeto entre pais e filhos #LGBT #pride #paradalgbtsp #paradalgbt \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (foto: tirada de cima do carro do @maespeladiversidade) https://t.co/UJSfD5if1r Nosso orgulho \u00e9 lutar por direitos humanos #LGBT  #pride @maespeladiversidade \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #paradalgbtsp #paradalgbt https://t.co/NZdylob5Is #TamoJunto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/2sWbk14y99 Meu tio Joaquim, g\u00eanio de Ituverava: o dia em que existir smartphone que n\u00e3o precisa saber usar, eu compro \ud83e\udd23 Humor \u00e9 a chave da comunica\u00e7\u00e3o, em qualquer profiss\u00e3o #JuizZuera https://t.co/OB5WwHBs09 RT @MarceloTas: #Provoca espalhe essa hashtag  https://t.co/faWZTILT4P RT @lutinexrouge: @tvcultura @MarceloTas @DragQueenTCHAKA caralho!!! foda foda foda!!! eu amo o @MarceloTas desde que ele era o Telekid! En\u2026 #Provoca espalhe essa hashtag  https://t.co/faWZTILT4P RT @damita_joy: Mais que uma entrevista, uma aula!\nTchaka, voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel!\n\n#Provoca Tamb\u00e9m amei, a consci\u00eancia dos \u201camoladores de faca\u201d. Obrigado, @DragQueenTCHAKA #Provoca https://t.co/TTFdiNrqZU Obrigado #Provoca https://t.co/1o1Dd3lnmy RT @medna_plural: @tvcultura @MarceloTas @DragQueenTCHAKA pgm maravilhoso, precisamos falar deste assunto, pois \u00e9 necess\u00e1rio diminuir as mo\u2026 RT @JornalistaDSM: @DragQueenTCHAKA Maravilhosa\ud83d\udc51\ud83d\udc8e no #Provoca @tvcultura N\u00e3o tenha d\u00favida: \u00e9 #Provoca kkk https://t.co/cJA1FQOPQD RT @___mchllesophie: #provoca que leveza de presen\u00e7a, tchaka! RT @tvcultura: No #Provoca, @DragQueenTCHAKA declara: \u201cO poder p\u00fablico precisa entender a sociedade, que a sociedade \u00e9 diversa, e ele preci\u2026 RT @Conscientizamos: Boa conversa e esclarecedora! #provoca RT @damita_joy: Tchaka, seja minha best friend, nunca te pedi nada rs\n\n#Provoca RT @MARCELGC: #Provoca com muita qualidade! Visibilidade importa sim! #Tchaka #homofobia\u00e9crime RT @WandyRibeiro: @tvcultura @DragQueenTCHAKA #provoca tema abordado por quem tem humanidade no cora\u00e7\u00e3o. Programa show RT @JaneteP67853800: @MarceloTas #provoca estou amando essa entrevista, em 1995 eu j\u00e1 discutia isso com meus amigos LBTS's e percebo que ho\u2026 RT @tvcultura: \u201cO l\u00edder religioso, ele n\u00e3o vai matar, mas ele vai amolar a faca de quem vai fazer isso\u201d, comenta @DragQueenTCHAKA no #Provo\u2026 RT @ItsSrMoura: Conhecimento \u00e9 tudo #provoca RT @Artedatribo: #provoca mais que assistir, pra pensar! Aplausos!!! RT @mansurb: #provoca Tchaka \u00e9 muito preparada e me lembrou muito a Elke Maravilha. Duas maravilhosas. @MarceloTas RT @figueiredo_caca: Thaca! o planeta devia agradecer por vc existir, maravilhosa #provoca RT @oubifotografia: #Provoca Como \u00e9 ser negro e a Terceira Idade para a comunidade LGBTX??? RT @Jota20192: #Provoca a Tchaka \u00e9 uma express\u00e3o de luta e liberdade. RT @fhilipe_a: Programa de respeito. Entrevistas de qualidade. #Provoca RT @damita_joy: #Provoca com Tchaka... n\u00e3o a conhecia, t\u00f4 adorando!\nQue vibe maravilhosa a dela! RT @CrispimFausto: #provoca Olha a Tchaka! Adooooru! Dividimos o palco na com\u00e9dia N\u00c3O ME ACOMPANHE QUE EU N\u00c3O SOU NOVELA... RT @deisevalesca: E vamos provocar!!! Vaaai planeta!!! #Provoca @MarceloTas RT @elaineanunciato: @tvcultura @MarceloTas @DragQueenTCHAKA Pouco tempo de programa...queremos mais RT @MateusMartone: T\u00e1 maravilhoso @MarceloTas e @DragQueenTCHAKA Amando #Provoca RT @bernardo_rahe: #provoca @DragQueenTCHAKA ahazando com @MarceloTas !\n#pride #lovewins #LGBTQIA RT @Jack_Jean: Eu realmente n\u00e3o esperava pela Tchaka no #Provoca! Que incr\u00edvel! Obrigado @MarceloTas ! Cada ter\u00e7a que chega \u00e9 mais admira\u00e7\u00e3\u2026 Opa, del\u00edcia de coment\u00e1rio kkk #Provoca https://t.co/5WkbtZMBxe RT @tvcultura: Provoque a @DragQueenTCHAKA utilizando a hashtag #Provoca. https://t.co/UFHoh0aTHV RT @StelaCrotti: @MarceloTas @redeminas Come\u00e7ou o melhor programa da TV ! #provoca RT @dandandannielsr: #Provoca Gente, o @MarceloTas \u00e9 sensacional! T\u00e1 loko! RT @Felipe_Ketson: #Provoca programa \u00f3timo com a rainha lgbt RT @fhilipe_a: Tchaka a Rainha das Festas agora no #Provoca com @MarceloTas RT @cegadeamor: A maravilhosa Tchaka Drag Queen no #Provoca @tvcultura @MarceloTas \ud83c\udf08 Estou em BH vendo o Provoca\u00e7\u00f5es pela querida @redeminas Participe na tela com #Provoca https://t.co/WXfiLY3Izt RT @tvcultura: O #Provoca, com @MarceloTas, est\u00e1 no ar! A convidada da noite \u00e9 a @DragQueenTCHAKA. Acompanhe a entrevista pela TV Cultura,\u2026 Link para ver #Provoca ao vivo. Bora l\u00e1  @tvcultura https://t.co/fC3SG1vAZf Hoje vou ver o #Provoca aqui com voc\u00eas @tvcultura 22h30 Com @DragQueenTCHAKA a drag queen maravilhosa que abre a Parada LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 de SP, a maior do mundo. Depois do programa vai rolar live Uai, o Guedes n\u00e3o \u00e9 o Posto Ipiranga do Bolsonaro? #JornalDaCultura https://t.co/13gU4h7tPZ Vem comentar com a gente #JornalDaCultura https://t.co/oHwAfNsBZV Hoje na r\u00e1dio @CBNoficial esclare\u00e7o a palavrinha + falada da hora: o que \u00e9 um hacker? Aponto tamb\u00e9m outro \u201cprofissional\u201d que voc\u00ea precisa conhecer: o corretor de dados #NoArNaCBN RT @BraunGuta: Pol\u00edtica brasile\u00f1a con provocaci\u00f3n y propiedad intelectual y protagonista del presente. @MarceloTas entrevista @Haddad_Ferna\u2026 Mande sua #Provoca pro senador Randolfe @tvcultura https://t.co/Pz8pCEbVyX RT @BahDamascenos: @MarceloTas muito impressionada positivamente com o novo Provoca\u00e7\u00f5es &lt;3 Cl\u00f3vis Rossi- rigor, eleg\u00e2ncia e suavidade em pessoa- morreu. O rep\u00f3rter e colunista da @folha foi uma preciosa b\u00fassola para o jornalismo brasileiro. https://t.co/iVPsvHismS Provoca\u00e7\u00f5es recebe nota 10 no jornal @JornalOGlobo coluna da @PatriciaKogut Agrade\u00e7o em nome da valente equipe #Provoca @tvcultura #JornalismoTVCultura https://t.co/IKSzzdwOSE RT @TST_Oficial: Um embaixador desses, hein? OBRIGADO @MarceloTas por fazer parte da maior mobiliza\u00e7\u00e3o de combate ao trabalho precoce do pa\u2026 RT @TST_Oficial: \u26a1\ufe0f \u201c#BrasilSemTrabalhoInfantil \u00e9 a maior mobiliza\u00e7\u00e3o do Brasil\u201d\n\nhttps://t.co/fdw2gl5teU No Brasil, mais de 2,7 MILH\u00d5ES de crian\u00e7as s\u00e3o v\u00edtimas do trabalho infantil. Hoje, Dia Mundial de Combate ao Trabalho Infantil, ajude a  espalhar consci\u00eancia sobre todas as formas de abuso de crian\u00e7as como explora\u00e7\u00e3o, evas\u00e3o escolar e prostitui\u00e7\u00e3o. #BrasilSemTrabalhoInfantil Motoboy de treta  #Provoca https://t.co/rtMccaPl6x Ideia danadinha essa do Haddad  #Provoca Sortear o presidente https://t.co/pp8lNPqKKr N\u00e3o vi e n\u00e3o gostei kkk #Provoca Excelente argumento https://t.co/BAyzbnonvh RT @andre_cmonteiro: 1/1 - Falem o que quiser do @MarceloTas, mas que ele foi bem nas provoca\u00e7\u00f5es ao @Haddad_Fernando, ah ele foi! (risos).\u2026 RT @Zimbatwit: #Provoca #TVCULTURA @MarceloTas Nesta 3\u00aafeira 11/06, a transmiss\u00e3o do Provoca\u00e7\u00f5es pelo streaming do YouTube encerrou certinh\u2026 Agrade\u00e7o ao @Haddad_Fernando pela visita, bom humor e esp\u00edrito democr\u00e1tico #Provoca Agrade\u00e7o a todos pelas cutucadas e audi\u00eancia https://t.co/sOFgX0WHiw Obrigado, Lucas. Boa noite a todos https://t.co/iohCDdzi8N O #Provoca com @Haddad_Fernando @tvcultura  j\u00e1 est\u00e1 aberto no link https://t.co/aL92X9WWYR #Provoca Live depois do programa @tvcultura  https://t.co/0Fbqjzp41U RT @cassiojfreitas: O PT enfraqueceu demais e Haddad faz papel de bom mo\u00e7o pra tentar salvar o partido  #Provoca RT @francofloripa: #provoca excelente a opini\u00e3o do @Haddad_Fernando sobre impeachment. Eventual incompet\u00eancia do Pres. n\u00e3o \u00e9 motivo pra imp\u2026 RT @cavaleudes: #Provoca O Haddad parece ser um bom sujeito, pena que \u00e9 da seita do PT. Obrigado #Provoca https://t.co/nzmUgPPTjm RT @Jack_Jean: No #provoca de hoje o @MarceloTas t\u00e1 em chamas! Nossa, t\u00f4 amando demais! Sem falar na postura maravilhosa do @Haddad_Fernand\u2026 RT @AlanSousa01: O que \u00e9 a vida? #Provoca Foi corajoso #Provoca https://t.co/2grTLoA5JH RT @btesciani: Que capacidade de racioc\u00ednio acima da m\u00e9dia #Provoca RT @maripereira_j: Tas: \u201cO Bolsonaro chega a 2022?\u201d\nHaddad: \u201cEu espero que sim\u201d\n\u00c9 muso demais \ud83d\udc99 #Provoca RT @Xandemarceida: Ser\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 ninlgu\u00e9m no PT que saiba, o t\u00e3o bom que \u00e9 uma auto cr\u00edtica?  E o tanto que isso poderia fazer bem a todo\u2026 RT @Alereis197: O Lula e um santo !!!!segundo Haddad  #Provoca Est\u00e1 convidado #Provoca https://t.co/HSNbY2YAnC RT @A3aMkU1l6rSMR9x: #provoca ,@jairbolsonaro , olha o Haddad afirmando que o senhor tem liga\u00e7\u00e3o com a mil\u00edcia. Vai ou n\u00e3o responder e proc\u2026 RT @tvcultura: Quer provocar @Haddad_Fernando? Utilize a hashtag #Provoca. https://t.co/vvMO6iX9Hc RT @willianbarker: E a\u00ed presidente @jairbolsonaro olha o que o @Haddad_Fernando est\u00e1 falando de voc\u00ea sobre ser \u00edntimo dos milicianos. #prov\u2026 RT @pamelacsilva: #provoca na @tvcultura com @MarceloTas, entrevistando maravilhosamente bem @Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83c\udffb e como n\u00e3o pensar em como\u2026 RT @henriquessilvas: Pol\u00edtica ra\u00edz na @tvcultura #Provoca RT @Alereis197: Que show esse programa .. Haddad chega a ser hil\u00e1rio kkkk quanta merda  #Provoca \ud83d\udc9c #Provoca https://t.co/dAKhimz4NO Kkkk #Provoca https://t.co/NPCZQZeaOC RT @CarlosLeandroc5: @tvcultura @Haddad_Fernando \u00c9 triste a esquerda defende ditadura... o povo comendo lixo... \u00e9 normal?#provoca RT @AlanSousa01: O Haddad citou o Orlando Silva, do PCdoB e ex-ministro dos Esportes, como bom exemplos de nomes \"revelados\" (n\u00e3o sei se es\u2026 RT @_AnnaByron: #provoca Tas fazendo uma de motoboy de treta Haddad x Ciro adoro RT @tvcultura: \u201cEu acho que o Maduro n\u00e3o est\u00e1 fazendo um bom governo\u201d, diz @Haddad_Fernando no #Provoca. https://t.co/IVceO6fbVl RT @timerebeldesbr: \"O Ciro trabalha com categorias que eu n\u00e3o trabalho\".\n\n#Provoca Obrigado #Provoca https://t.co/cknyb7UqXd Curti tamb\u00e9m kkkk #Provoca https://t.co/tOJ9wlt0wY RT @LeoAngelelli: #provoca Marcelo Tas deixando o Haddad contra a parede!! Hoje est\u00e1 demais N\u00e3o sugira uma coisa dessas, menina #Provoca https://t.co/rvyp51dpvd RT @simoneal6: #provoca Haddad lind\u00e3o! Roubou meu cora\u00e7\u00e3o! RT @_deiaxavier: Fazendo minha unha e me decepcionando com o Haddad defendendo o Maduro, a esquerda e sua triste mania de querer defender o\u2026 RT @victorhugogois_: #provoca hahahahah nem sabia que o Haddad come\u00e7ou sua carreira pol\u00edtica com um convite do Jo\u00e3o Sayad, professor da FEA\u2026 RT @soumarctullius: Hora de ver o professor @Haddad_Fernando de frente com @MarceloTas no #Provoca. https://t.co/DTvg5ljZr5 RT @FabioBaeta_: A cara do @MarceloTas olhando para o entrevistado me representa. #Provoca #Provoca https://t.co/hK2SELuEvR D\u00e1 pra ver pelo YouTube #Provoca com @Haddad_Fernando https://t.co/xQN4uSYnBm https://t.co/0CIa7Tyo1d RT @FabioBaeta_: #Provoca chegou chegando na @tvcultura. @Haddad_Fernando \u00e9 o convidado do @MarceloTas. Bora participar com #Provoca https://t.co/bc9j66sSfe \u00c9 hoje! #Provoca com @Haddad_Fernando 22h30 na @tvcultura Vou fazer um Live aqui: antes ou depois? Vcs mandam https://t.co/D8qYsv4BjQ Amanh\u00e3, entrevista com Haddad no Provoca\u00e7\u00f5es, mais atual que nunca #Provoca @Haddad_Fernando https://t.co/cMkhk7dAMS RT @majhumberto: Eu tenho \"um amigo meu\" que conhece essa Escola....\n\n@CBaptistaJr @brigadeiro_dias @MarceloTas @cunha_pedroo @rudneicunha\u2026 RT @tvcultura: Quer provocar a youtuber Jout Jout? Use a hashtag #Provoca e participe do programa! https://t.co/czQXqmIPAa Me ajudem a entrevistar Jout Jout para Provoca\u00e7\u00f5es na @tvcultura Mande uma pergunta para a garota + sincera e provocadora da Internet BR com #Provoca Cr\u00edtica ao #BatalhaMakersBrasi como criar muito com poucol https://t.co/kaF1wKNHfv Confirmo e retribuo a declara\u00e7\u00e3o de amor. Estamos casados h\u00e1 10 anos. Sem penetra\u00e7\u00e3o. Recomendo \ud83d\udc9c https://t.co/4P4HMCYD2V Queremos mais autoras mulheres na lista de livros obrigat\u00f3rios da Fuvest! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ITwSJBRfc1 via @change_br RT @CeciliaChiara: O melhor #provoca @MarceloTas \u00e9 por ai....  Quando o cara @KondZilla sabe o que dizer ..melhor que entrevista de #Politi\u2026 RT @tweetsdobarros: @MarceloTas fazendo o #Provoca cada vez mais a sua cara. Vida longa! RT @mendes_dc: @MarceloTas @maisa @KondZilla Aaaaah, seu fofo! Muito obg pela aten\u00e7\u00e3o e por provar q \u00f1 t\u00f4 doida. S\u00e3o tempos dif\u00edceis para a\u2026 Agrade\u00e7o a vc, Roberto, e a todos. D\u00e1 pra ver os anteriores no canal Provoca\u00e7\u00f5es no YouTube https://t.co/xD0sP6hNFe RT @BrunoMNC: Da baixada pro mundo, parab\u00e9ns @KondZilla #provoca RT @RobertoOliv26: H\u00e1  males que vem para o bem, programa incr\u00edvel, adorando a entrevista #Provoca RT @venturini_avs: Vendo o #Provoca com o @MarceloTas Grato, mano #Provoca https://t.co/0ZfLggdcNP Oba! Farei sempre #Provoca https://t.co/hs3g07hy1Z RT @1koeduda: #provoca KondZilla fazendo a diferen\u00e7a e dando visibilidade na periferia, pretos no topo RT @pcpantoja: Parab\u00e9ns @tvcultura e @MarceloTas pelo novo Provoca\u00e7\u00f5es.\n#provoca \nEnfim novamente uma op\u00e7\u00e3o inteligente na TV.\nD\u00e1-lhe @Kond\u2026 Obrigado pela sugest\u00e3o. Hoje eu fiz uma antes. #Provoca https://t.co/g1M9MCPCM8 Grato a todos pelas cr\u00edticas e coment\u00e1rios #Provoca https://t.co/RdVhaa8hPV RT @GeFrotaPF: Falam mal do funk mas descem at\u00e9 o ch\u00e3o na baladinha vip. #provoca\u00e7\u00f5es  @MarceloTas #Provoca kkkk Olha essa @KondZilla https://t.co/nfwwkVsfCj RT @msouza3d: Tem videos no canal Kondzilla \"assinados\" muitos bem abaixo do usual dele. Eu entendo que ele abre espa\u00e7o e pre\u00e7os pra todos,\u2026 RT @tvcultura: \u201cDizer que o funk est\u00e1 sendo marginalizado \u00e9 pegar leve demais.\u201d Afirma @KondZilla no #Provoca. https://t.co/42esm6b1VK RT @FabioBaeta_: @MarceloTas  #Provoca https://t.co/zahsoPPsqO RT @FabioBaeta_: O funk est\u00e1 se tornando um movimento musical. @KondZilla no #Provoca @MarceloTas RT @FabioBaeta_: Est\u00e3o querendo criminalizar o funk. #Provoca @MarceloTas RT @tvcultura: No #Provoca, @KondZilla conversa com @MarceloTas sobre a import\u00e2ncia do seu trabalho nos tempos atuais. https://t.co/Vl1BIaf\u2026 Vou ver o Provoca\u00e7\u00f5es com @KondZilla aqui com vcs. Participe com #Provoca https://t.co/AnUxvbE2mQ https://t.co/hFHFa9skH8 Vou entrar! Live agora aqui https://t.co/OlVadyeuRL Nunca fiz live aqui no @TwitterLive E se eu entrar as 22h15 at\u00e9 a hora de come\u00e7ar o #Provoca ? A @maisa eu gravei esta semana. Em breve ela aparece. Hoje \u00e9 o @KondZilla #Provoca https://t.co/dppqRyZUU5 Hoje #Provoca com @KondZilla 22h30 na @tvcultura https://t.co/4752AOOEgX RT @tvcultura: Hoje, \u00e0s 22h30, @MarceloTas vai provocar @KondZilla. O que ser\u00e1 que fez o produtor musical ter vontade de chorar? Acompanhe\u2026 RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Hoje, @JoyceRibeiroTV recebe o advogado criminalista Roberto Delmanto J\u00fanior e o jornali\u2026 Vem comentar o #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/IPqPXfAVjR RT @jornal_cultura: DAQUI A POUCO: @JoyceRibeiroTV recebe o advogado criminalista Roberto Delmanto J\u00fanior e o jornalista e apresentador @Ma\u2026 Como anda a diversidade- ra\u00e7a, g\u00eanero, idade, orienta\u00e7\u00e3o sexual, classe social...- no ambiente em que voc\u00ea vive/ trabalha? @jornaldacbn Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN #NoArNaCBN RT @FranklinDimas: @MarceloTas\nJanaina Paschoal | #Provoca\u00e7\u00f5es: https://t.co/6LlOcX2JVb Manda uma cutucada a\u00ed pra Maisa! #Provoca Amo essa mini petiz https://t.co/ag160lU06o Tia Dag luta h\u00e1 25 anos para levar Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 periferia na @casadozezinho O que voc\u00ea quer saber dela? Mande uma #Provoca https://t.co/3Yj3UoIXpH Esta \u00e9 minha opini\u00e3o. Voc\u00ea pode discordar, claro. Antes, seria importante ver o v\u00eddeo e entender o contexto. N\u00e3o d\u00e1 para ficar s\u00f3 na manchete. Obrigado @cortezrafa \u2763\ufe0f https://t.co/EC6DNaxIcs Meu reencontro com um namorado @cortezrafa \ud83d\udc95\ud83c\udf37\ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/SHkDFfsv5C RT @Padig: Marcelo Tas morde e assopra no #Provoca\u00e7\u00f5es, sem perder o entrevistado - Telepadi https://t.co/yNICbNeGzv Agrade\u00e7o ao MUITO BOM atribu\u00eddo ao Provoca\u00e7\u00f5es pela jornalista Cristina Padiglione. E sobretudo \u00e0s cr\u00edticas e sugest\u00f5es feitas ao programa #Provoca Pr\u00f3xima ter\u00e7a tem @KondZilla \ud83d\ude80 https://t.co/DU318HGxWJ Voc\u00ea tem humor e democracia na veia. Parab\u00e9ns deputada @JanainaDoBrasil Obrigado pela visita #Provoca https://t.co/oSFm0Yh9aK Serelepe #Provoca https://t.co/2hgQaL197W RT @MarceloTas: O Olavo \u00e9 a Cassandra #Provoca Agrade\u00e7o a ilustre aten\u00e7\u00e3o de todos #Provoca https://t.co/Ei7kzWGt3k https://t.co/aAbpiDedEC \u201cA vida \u00e9 uma grande cilada\u201d @JanainaDoBrasil #provoca https://t.co/NAyui9GpLb RT @SenaMauro: #provoca\nA Janaina Pascoal \u00e9 muito aut\u00eantica e direta, n\u00e3o faz m\u00e9dia com ningu\u00e9m. Parab\u00e9ns! RT @tvcultura: \u201cO impeachment da Dilma veio tarde\u201d, declara @JanainaDoBrasil no #Provoca. https://t.co/lDGi8PuBJx De acordo #Provoca https://t.co/40iGcXxr9w RT @renogarciasp: Concordo. O programa de entrevista do Marcelo Tas deveria ter pelo menos 1 hora de dura\u00e7\u00e3o. #Provoca  Muito bom, cada sem\u2026 RT @EDUARDOANIMAL: @VladirLemos @MarceloTas @tvcultura T\u00e1s bem de provocador! RT @DehDeivid: Ai de mim, ai de mim...Provoca\u00e7\u00f5es, com um gemido grego eu digo:  @MarceloTas est\u00e1 arrasandooo  #provoca RT @ValdeciSousa12: \"Pra conversar com doido, s\u00f3 outro doido!\" Sensacional #Provoca @MarceloTas Ter\u00e7a, 22h30, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia #Provoca Ou no canal da @tvcultura https://t.co/7Pe6e3hVvH Vixe! Hahahahaha #Provoca https://t.co/ZU5a8zNd8L Exc\u00eantrica, boa! #Provoca https://t.co/eFxy7Qx3e5 O Olavo \u00e9 a Cassandra #Provoca Hahahaha Sensacional #Provoca https://t.co/nOKcQmBDh7 Obrigado pelo coment\u00e1rio #Provoca https://t.co/skamz6aGTm Vai catar coquinho #Provoca https://t.co/AQOKIOfbZU Tem contingenciamentos #Provoca hahahHahah https://t.co/JnI5Vose1o RT @pauloloeb: #provoca por mais mulheres guerreiras e corajosas como Jana\u00edna RT @tvcultura: Assista ao #Provoca ao vivo pelo YouTube: https://t.co/3GYGBTYFKO. https://t.co/RGkCBhH9c4 RT @FabioBaeta_: @MarceloTas #Provoca retorno triunfal. Ponto para a @tvcultura. RT @Carbonicman: #provoca A Janaina Paschoal \u00e9 muito s\u00e1bia, isso sim. T\u00e1 \u00e0 frente do nosso tempo. Combinado #Provoca hahaha https://t.co/Jq5XC2RPhS RT @Vivialencare: @MarceloTas Programa foi supimpa!\nBonit\u00e3o\n\nPs: que luz maravilhosa hein Neste pr\u00f3ximo bloco, eu explico o blaser vermelho #Provoca https://t.co/2kVsItm9Up A @JanainaDoBrasil n\u00e3o \u00e9 louca, \u00e9 racional. E eu n\u00e3o estou louco #provoca \ud83d\ude43 https://t.co/VsQi9rPLTg RT @euOliviaMoore: O @MarceloTas t\u00e1 bonit\u00e3o com usando um terno vermelho. Que homem mais lindo \ud83d\ude08\ud83d\ude0d #provoca Valeu, t\u00f4 aqui com vcs #Provoca https://t.co/c6wsCD5KeV Pra quem quiser ver pela internet #Provoca https://t.co/NeXArS1kiD RT @FabioBaeta_: @MarceloTas adorei o vai catar coquinho. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #provoca Por que vc n\u00e3o vai catar coquinho? #Provoca hahahahaha grade @JanainaDoBrasil RT @FabioBaeta_: @MarceloTas O Bolsonaro n\u00e3o est\u00e1 preocupado em unir, ele s\u00f3 desagrega. At\u00e9 a Jana\u00edna est\u00e1 discordando. #Provoca Semana que vem \u00e9 @KondZilla Entendeu? https://t.co/zc3H6Bj0pg RT @CoelhoEsequiel: Pessoas extremamente inteligentes @MarceloTas e Janaina Paschoal #provoca #Provoca https://t.co/kNuASPdART RT @tvcultura: O que @JanainaDoBrasil pensa da forma como algumas pessoas se referem a ela? #Provoca https://t.co/3Ek57K1Hyj RT @FabioBaeta_: O @MarceloTas chegou provocando!!!! Sensa! #provoca RT @tvcultura: O #Provoca, com @MarceloTas, j\u00e1 est\u00e1 no ar! A convidada da noite \u00e9 a advogada, professora e deputada @JanainaDoBrasil. Acomp\u2026 Bora ver Provoca\u00e7\u00f5es? #Provoca T\u00f4 aqui com vcs. Vem @tvcultura ou na sua TV p\u00fablica pelo Brasil ou por assinatura ou canal no YouTube https://t.co/2updLfP3HF RT @tvcultura: Daqui a pouco, \u00e0s 22h30, @MarceloTas entrevista a deputada estadual @JanainadoBrasil. Acompanhe o programa ao vivo pela TV,\u2026 RT @jornal_cultura: Confira o coment\u00e1rio do jornalista e apresentador @MarceloTas no #JornaldaCultura. https://t.co/iSYxSu5z64 RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Hoje,\u00a0@JoyceRibeiroTV\u00a0recebe os jornalistas\u00a0@MarceloTas\u00a0e\u00a0@agois75. Assista ao vivo na\u00a0@\u2026 Vem comentar conosco #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/p6i40a5JzR Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio de hj na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Machismo reprimido \u00e9 despejado nas assistentes virtuais https://t.co/IEA35kPXVT \u00c9 isso mesmo, D\u00e9bora! Meninos inseguros e assustados... https://t.co/yJvsiuwLLM Est\u00e1 aqui: https://t.co/BmPDJbf9YK https://t.co/CQR2ammptc De acordo: o problema \u00e9 quem insulta! O estudo indica que a maioria s\u00e3o HOMENS reproduzindo o comportamento do mundo real com as MULHERES. \u00c9 esse o ponto do meu coment\u00e1rio que abalou tantos boys aqui. https://t.co/jVm4XfJBts Frank, tire esse neg\u00f3cio da sua boca. E aprenda a conversar tranquilo, menino. Calma que t\u00e1 tudo bem, beb\u00ea assustado &lt;3 https://t.co/iAukXxjTlR Obrigado a quem participou do debate sobre vozes de atendentes virtuais na CBN @jornaldacbn Pela rea\u00e7\u00e3o de alguns rapazes aqui, creio que o tema \"machos incomodados e inseguros\u201d ainda vai dar pano pra manga :) #NoArNaCBN Vou mostrar logo mais as 9h na conversa como @miltonjung #NoArNaCBN https://t.co/0D8IvylCM6 kkk #NoArNaCBN @jornaldacbn https://t.co/baREvj2vdh Qual tipo de voz de rob\u00f4 voc\u00ea prefere: homem, mulher ou neutra? @jornaldacbn Estudo questiona uso predominante de vozes femininas nas atendentes virtuais refor\u00e7am machismo #NoArNaCBN Mande sua pergunta para a sensacional Mait\u00ea Proen\u00e7a com #Provoca https://t.co/qW6PA0aO0o Bora colaborar para que o sensacional Festival de anima\u00e7\u00e3o Anima Mundi continue este ano! https://t.co/saQHwxqOyY Mande sua #Provoca pra drag Tchaka, um dos principais s\u00edmbolos da Parada Gay de SP https://t.co/XNEwiDhJ6F Provoca\u00e7\u00f5es \u00e9 um programa que ouve quem gosta da mesma forma de quem n\u00e3o gosta de @DaniloGentili Em qualquer caso, viva Paulo Freire! #Provoca https://t.co/8QDjRlvVSX RT @DBZanon: @feediy_matricks @MarceloTas Cola no canal Provoca\u00e7\u00f5es no YouTube e na TV Cultura, t\u00e1 dispon\u00edvel ao vivo e assim que acaba... Valeu! #Provoca https://t.co/zFx5KVuwIX Agrade\u00e7o suas palavras e cr\u00edticas de todos #Provoca Agrade\u00e7o ainda ao @DaniloGentili que n\u00e3o fugiu de nenhuma pergunta minha ou de voc\u00eas @tvcultura https://t.co/37NKbPKZpZ RT @tvcultura: Chegou a hora de @DaniloGentili responder aos coment\u00e1rios dos internautas com a hashtag #Provoca. https://t.co/L7cGbT2676 RT @FabioBaeta_: @MarceloTas Agora o @DaniloGentili falando do pai, me emocionou. O riso \u00e9 liberdade. #Provoca Mande a sua #Provoca aqui pro @DaniloGentili Estamos na @tvcultura e no Youtube https://t.co/wATYq0WFhE https://t.co/SvCUgJ98ab RT @tvcultura: O #Provoca, com @MarceloTas, j\u00e1 est\u00e1 no ar! O convidado da noite \u00e9 @DaniloGentili. Acompanhe a entrevista pela TV Cultura, p\u2026 #Provoca \u00e9 transmitido ao vivo tamb\u00e9m ao vivo no Youtube https://t.co/wATYq0WFhE https://t.co/w20ffxBQDO RT @FabioBaeta_: @MarceloTas E o segundo #Provoca j\u00e1 vai come\u00e7ar na @tvcultura. RT @tvcultura: Daqui a pouco, \u00e0s 22h30, come\u00e7a o #Provoca, com @MarceloTas. Nesta semana, o apresentador vai provocar o humorista e apresen\u2026 RT @tvcultura: Nesta ter\u00e7a, o @MarceloTas vai provocar o apresentador e humorista @DaniloGentili no #Provoca. Preparados? \u00c9 \u00e0s 22h30, aqui\u2026 Hoje tem, 22h30, Provoca\u00e7\u00f5es com @DaniloGentili na @tvcultura Participe com #Provoca https://t.co/L7TuDb8N8e Feliz anivers\u00e1rio de 70 anos EPCAR- Escola Preparat\u00f3ria de Cadetes do Ar- e obrigado pelo per\u00edodo que passei a\u00ed entre colegas e profissionais valiosos da FAB (foto: com alunos na visita que fiz em 2015) @portalfab @epcar_nascentv https://t.co/xWxmklXRzG Definiu bem o \u201ctrabalho\u201d dos haters: pessoas que gastam o tempo de suas vidas para acompanhar a vida de quem elas dizem odiar.  No fundo, se sentem provocadas por quem pensa diferente delas mas n\u00e3o querem admitir o di\u00e1logo. Agrade\u00e7o a todos que aparecem aqui para conversar &lt;3 https://t.co/lHVVCsjoNx Agrade\u00e7o aos ouvintes da CBN pela participa\u00e7\u00e3o e ao @miltonjung por compartilhar o Relat\u00f3rio Anual da Sa\u00fade da Internet da Funda\u00e7\u00e3o @mozilla &lt;3 https://t.co/TWfw7sQ3R0 Qual a \u201cdoen\u00e7a\u201d da Internet que mais te incomoda? @jornaldacbn Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN: \"Diagn\u00f3stico 2019 da Sa\u00fade da Internet\u201d #NoArNaCBN Parab\u00e9ns EPCAR! Agrade\u00e7o os tr\u00eas anos fant\u00e1sticos onde fui educado na escola que forma h\u00e1 70 anos os futuros aviadores da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira @portalfab https://t.co/rQzDv6AniK #Batalha3 tem Banda Like a Bot + m\u00fasica + weareables + som na caixa #BatalhaMakersBrasil Domingo, 18h no @discoverybrasil Vem \ud83d\ude80\u26a1\ufe0f\ud83d\udc7d https://t.co/C0kVgf6nEZ Epis\u00f3dio in\u00e9dito #Batalha3 #BatalhaMakersBrasil Domingo, 18h no @discoverybrasil Vem \ud83d\ude80\u26a1\ufe0f\ud83d\udc7d https://t.co/6aOYOfvxaO Vou entrevistar a deputad Janaina Paschoal- do PSL- partido do Bolsonaro @JanainaDoBrasil Mande sua pergunta pra ela #Provoca RT @jornal_cultura: \"Tor\u00e7o para que esse governo avance, porque para mim, o que importa mesmo \u00e9 o Brasil. Mas \u00e9 dif\u00edcil.\"\n\nConfira o coment\u2026 Agrade\u00e7o coment\u00e1rios de vcs #JornalDaCultura E viva a TV Cultura, 50 anos @tvcultura https://t.co/mdmnr28IeU RT @jornal_cultura: Confira o coment\u00e1rio do jornalista @MarceloTas no #JornaldaCultura. https://t.co/1g2owE0bWM Vem comentar o Jornal da Cultura @tvcultura #JornaldaCultura https://t.co/Pcswaex9kV Obrigado pela audi\u00eancia, turminha #Provoca Veja a estreia com @cirogomes https://t.co/hYHxJ0rWFM @cirogomes no #Provoca https://t.co/Al6SqjjkSE #Provoca https://t.co/6VWpix0dL6 RT @tvcultura: @leninaveira @cirogomes @MarceloTas No canal do Provoca\u00e7\u00f5es no YouTube: https://t.co/o6Ru4URZr0. Agrade\u00e7o, turminha, ficamos em primeiro no TT. Semana que vem \u00e9 o Barnab\u00e9 de Santo Andr\u00e9 @DaniloGentili \ud83d\udc9c https://t.co/xa9Yuuanpu Kkk #Provoca https://t.co/r3Nun431Bs Valeu! #Provoca https://t.co/4MiMiBheq4 RT @MarceloTas: Participe com #Provoca https://t.co/tzMbKRIVMO RT @MarchelBR: #Provoca\u00e7\u00f5es \u00e9 o resgate de um programa genial, que honra a mem\u00f3ria de Abujamra. Necess\u00e1rio nestes tempos confusos. Sorte e\u2026 Obrigado, professor #Provoca https://t.co/zs8YXOtl7Z RT @FabioBaeta_: O governo Bolsonaro \u00e9 uma bando de lun\u00e1ticos. @cirogomes no #Provoca com @MarceloTas RT @MateusMartone: Grande @MarceloTas t\u00e1 arrebentando bela escolha @tvcultura t\u00e1 demais a estreia #Provoca RT @tvcultura: \u201cO governo dela [Dilma] foi um desastre transcendental, e o PT apaga\u201d, diz @cirogomes no #Provoca com @marcelotas. https://t\u2026 Obrigado pelos trendings, turminha \ud83d\udc9c Participe #Provoca https://t.co/NENeXcNwvf Kkk #Provoca https://t.co/PWYUl4h0vu Obrigado #Provoca https://t.co/BCWC9uZA4b RT @AdilsonKim: Que tarefa desafiadora do @MarceloTas retomar com o Provoca\u00e7\u00f5es e na reestreia ter o cabra @cirogomes ! #provoca #AbujamraV\u2026 RT @ValdeciSousa12: Bom demais ver, de novo o provoca\u00e7\u00f5es, salve #abujamra #ciraodamassa\n #provocacoes @MarceloTas @cirogomes RT @FabioBaeta_: @MarceloTas estreia o #Provoca e o convidado da noite \u00e9 @cirogomes. @tvcultura https://t.co/ymF5rHMQFB RT @tvcultura: A estreia do #Provoca, com @marcelotas, j\u00e1 est\u00e1 no ar! O convidado da noite \u00e9 @cirogomes. Voc\u00ea pode acompanhar tudo pela TV\u2026 Come\u00e7ou #Provoca Hoje tem, nen\u00e9m, estreia do Provoca\u00e7\u00f5es com @cirogomes 22h30 na @tvcultura Participe com #Provoca https://t.co/L6qndbJj1K Participe com #Provoca https://t.co/tzMbKRIVMO Amanh\u00e3, 15 de Maio, todos na rua pela Educa\u00e7\u00e3o https://t.co/ndCaZaUSwC RT @cirogomes: Hoje, 22h30, na @tvcultura, estreia #Provoca\u00e7\u00f5es, com @MarceloTas. Sou o primeiro entrevistado. \nAssista! https://t.co/weETB\u2026 A Educa\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea n\u00e3o precisa nem deve escolher entre EXATAS, HUMANAS ou BIOM\u00c9DICAS: ou\u00e7a minha coluna na CBN sobre os ru\u00eddos do novo Ministro da Educa\u00e7\u00e3o https://t.co/hU00EC11xQ Bem lembrada, a conex\u00e3o caligrafia x computa\u00e7\u00e3o @jornaldacbn Agrade\u00e7o a participa\u00e7\u00e3o de todos #NoArNaCBN https://t.co/1Ng7rvp6wW Voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor da greve de profissionais da Educa\u00e7\u00e3o programada para quarta, dia 15? Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn kkk #BatalhaMakersBrasil https://t.co/ifsQRcJ93D RT @arduino_br: Hoje no Discovery Channel, Batalha Makers Brasil 18:00 DF. Entra no ar hoje (12/05 \u00e0s 18:00 DF). Trabalhando em duplas, os\u2026 RT @ReinofEmiliana: @MarceloTas @discoverybrasil #BatalhaMakersBrasil \n#BatalhaMakersBrasil RT @feediy_matricks: @MarceloTas @discoverybrasil \u00c9 N\u00f3is fi! https://t.co/zYSfT6UAlc Come\u00e7ou! #BatalhaMakersBrasil no @discoverybrasil Epis\u00f3dio 3 \ud83d\ude80 Bora ver juntos https://t.co/4H8gJBu0AC RT @Mikalins: E o @MarceloTas muito bacana na @monicabergamo hoje https://t.co/tMkc4g3rCX RT @UOLNoticias: 'O ignorante acha que \u00e9 mais seguro continuar ignorante', diz Marcelo Tas https://t.co/Xf2WYA618T Boa! \ud83e\udd1f\ud83c\udffb https://t.co/2uplnf92Bn Valeu #TamoJunto https://t.co/6QD02tM5Vy Sobre a estreia do #Provoca haters e a inseguran\u00e7a dos ignorantes. Na coluna da @monicabergamo @folha \ud83e\udd8b https://t.co/7sEzGaAEid Foi divertido. Valeu, querida Maisa \ud83c\udf37 #ProgramaDaMaisa https://t.co/ve9SS8uYMq RT @MomentsBrasil: \u26a1\ufe0f S\u00e1bado tem #ProgramaDaMaisa\n\nAcompanhe os Tweets aqui \ud83d\udc47\nhttps://t.co/PMIRHUEmAB RT @maisa: OL\u00c1 CLASSE @MarceloTas @OscarFilho HAHAHAHAHAHA #ProgramaDaMaisa https://t.co/oxL3iOhzHe RT @euOliviaMoore: E realmente o @MarceloTas  \u00e9 bonit\u00e3o mesmo. #ProgramaDaMaisa https://t.co/Xq5IS6cZYk RT @programadamaisa: @MarceloTas? \u00e9 incr\u00edvel, fala s\u00e9rio!? #ProgramaDaMaisa https://t.co/EFMw3vNXad RT @Adpereira19: #ProgramaDaMaisa \nSe existe Melhor programa desconhe\u00e7o\ud83e\udd70 obrigado senor abravanel\n@maisa \n@No_SBT \n@anita\n@OscarFilho \n@Mar\u2026 RT @maisa: POL\u00caMICAS @Anitta @MarceloTas @OscarFilho #ProgramaDaMaisa https://t.co/e6v9tYIkRa #ProgramaDaMaisa https://t.co/XKJzSauYMg \u00c9 agora! #ProgramaDaMaisa @Anitta @programadamaisa @maisa no @SBTonline https://t.co/qeHJujLq0W RT @Anitta: Hoje teeeeeeeeeeeem com @maisa e @marcelotas no @programadamaisa \u00e0s 14h15 no @sbtonline!\nFotos: Gabriel Cardoso/SBT https://t.c\u2026 RT @cirogomes: Dia 14/05 estreia, \u00e0s 22h30, o novo \u201cProvoca\u00e7\u00f5es\u201d, da @tvcultura, com @MarceloTas. Tive a honra de ser o primeiro entrevista\u2026 Provoca\u00e7\u00f5es nova encarna\u00e7\u00e3o #Provoca estreia ter\u00e7a, 14 de Maio, 22h30 https://t.co/AoTFT8oFF1 Manda uma #Provoca pro Kondzilla, o mestre da comunica\u00e7\u00e3o do funk na Internet https://t.co/BS6uPVSPsp 18 respostas ao @spotniks para quem pensa que sou de esquerda e para quem pensa que sou de direita. Assista antes de julgar ;)   https://t.co/z65soPEOLu RT @programadamaisa: PREPARA! S\u00e1bado tem ningu\u00e9m menos que @Anitta e @MarceloTas ao lado da nossa fada @maisa ! Seguuuuuuuuuuuuuura! #progr\u2026 S\u00e1bado eu t\u00f4 com a Maisa @SBTonline https://t.co/eRzmEYZym1 RT @tvcultura: Fique ligado! No dia 14 de maio, \u00e0s 22h30, estreia o #Provoca, com o @MarceloTas. Preparado para provocar? https://t.co/YeeI\u2026 RT @tvcultura: Quer provocar @Haddad_Fernando? Responda com a hashtag #Provoca e fique de olho no Provoca\u00e7\u00f5es com @MarceloTas a partir de 1\u2026 RT @paulo_h_120188: @tvcultura @Haddad_Fernando @MarceloTas Por que o PT ataca tanto Ciro Gomes e Tabata Amaral? Est\u00e3o revivendo a persegui\u2026 Reencontro com ex-colegas da NYU- New York University em S\u00e3o Paulo. Thank you, boys and girls, for the feedback @nyuniversity \u26a1\ufe0f\ud83c\udf93\ud83d\udc9c https://t.co/VPMSBLJ81L Governo Bozo https://t.co/OJRFnWEXil #Provoca estreia 14 de Maio, 22h30 @tvcultura https://t.co/cEhGjiwdlA :) https://t.co/2nHEMPRKyN Ministro do Turismo tem culpa no laranjal. Quem diz \u00e9 Bebbiano. E agora, turma, cad\u00ea a puni\u00e7\u00e3o aos corruptos? https://t.co/sQvJ5IU3Je Ou\u00e7a a minha coluna na r\u00e1dio CBN sobre Antunes Filho, mestre em formar pessoas e fazer muito com pouco do jeito que o Brasil precisa aprender https://t.co/6ufOrgYNTx RT @arduino_br: Hoje as 18:00 DF tem o segundo epis\u00f3dio da Batalha Makers Brasil no Discovery Channel - https://t.co/okRzctOzFW #arduinobra\u2026 RT @Fondapol: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Our friends from the Brazilian think tank @RepDoAmanha are organizing a great event on artificial intelligence at the Cons\u2026 RT @djalex_aguiar: @ruiva85957246 @Avila55874446 @MarceloTas Os Bolsonaristas separaram mentalmente Bolsonaro deputado e Bolsonaro presiden\u2026 Exatamente, incoer\u00eancia total hahaha https://t.co/enWCn0vdPh RT @ma_latheus: Liberdade de express\u00e3o sempre. Nenhuma pessoa enquanto pol\u00edtico deve processar nenhum cidad\u00e3o. https://t.co/6GxchwlXs2 N\u00e3o estou sozinho. A @NBCNews uma das maiores redes de TV dos EUA diz que @jairbolsonaro tem um \u201chist\u00f3rico de coment\u00e1rios homof\u00f3bicos\u201d. Ser\u00e1 que tamb\u00e9m ser\u00e1 processada? https://t.co/HKDuY1zlXU RT @cristianocalis1: @MarceloTas S\u00f3 queria entender uma coisa: deputado ou presidente o racista, preconceituoso e homof\u00f3bico \u00e9 o mesmo. Iss\u2026 Dear Mayor de Blasio, we Brazilians that have to face the authoritarian and truculent methods of the today\u2019s president of Brazil to spread hate congratulate the city of New York to not welcome @jairbolsonaro Thank you! https://t.co/muksho8gmX Boa, @DaniloGentili O ataque \u00e0 liberdade de express\u00e3o \u00e9 apartid\u00e1rio. Vamos expor e debater todos que processam com a inten\u00e7\u00e3o de calar o debate livre. Especialmente entre quem discorda. Debater com quem est\u00e1 do mesmo lado \u00e9 f\u00e1cil. Parab\u00e9ns! https://t.co/8spR8snYpE Agrade\u00e7o as palavras, Danilo. Estamos juntos sempre pela liberdade de express\u00e3o, que anda fr\u00e1gil no momento em que mais precisamos dela no Brasil. https://t.co/5v7o2PVMy0 RT @DaniloGentili: 1/2) Seria legal ver o presidente Bolsonaro abrir m\u00e3o dessa a\u00e7\u00e3o civil estando no cargo que ocupa hoje. \n\nSeria um grand\u2026 RT @tvcultura: A pr\u00f3xima grava\u00e7\u00e3o do Provoca\u00e7\u00f5es \u00e9 com @ronaldocaiado. Quer fazer uma pergunta para o governador de Goi\u00e1s? Use a hashtag #P\u2026 Foi-se Antunes Filho, mestre que me iniciou nas artes, assim como fez tantos outros atores, atrizes, autores e diretores de teatro. Gratid\u00e3o, Magr\u00e3o \ud83d\udda4 Ter\u00e7as, 22h30. Estr\u00e9ia 14 de Maio #Provoca na @tvcultura https://t.co/2fJwF5F8Ya RT @bradhoylman: Jair Bolsonaro is a notorious homophobe who once said he'd rather his son die than be a gay man.\n\n@Marriott wants to host\u2026 Vou entrevistar o @DaniloGentili na nova vers\u00e3o do Provoca\u00e7\u00f5es na @tvcultura Mande uma pergunta pra ele com #Provoca O processo foi movido quando ele era deputado federal candidato a Presidente. A senten\u00e7a saiu hoje, onde ele foi derrotado na Justi\u00e7a enquanto ocupa o cargo de Presidente. Ficou claro? https://t.co/dIkVOEMQCQ Voc\u00ea tem todo direito de n\u00e3o concordar comigo. S\u00f3 n\u00e3o entendo por que voc\u00ea aceita discrimina\u00e7\u00e3o s\u00f3 porque \u201co Brasil sempre teve\u201d. N\u00e3o \u00e9 hora de mudar isso? https://t.co/CmX1DL4SzJ Concordo https://t.co/Elj2U1Syay RT @SamuelCR5: Marcelo Tas, trazendo verdades sobre o Bozo . \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\nS\u00f3 n\u00e3o enxerga quem n\u00e3o quer . https://t.co/Kf4qQnp70A kkk https://t.co/5cD8Jrt4e4 RT @jaimecatarino: @MarceloTas Eu reafirmo o que vc j\u00e1 reafirmou, professor Ele tem direito de me processar s\u00f3 que desta vez perdeu. Espero aprenda a li\u00e7\u00e3o. Viva a liberdade de ter opini\u00e3o. https://t.co/WNqZygMyZC Respeito voc\u00ea, mas reafirmo: Bolsonaro \u00e9 homof\u00f3bico e racista na forma como se refere a quilombolas, ind\u00edgenas e gays. Isto n\u00e3o \u00e9 inj\u00faria, \u00e9 a minha opini\u00e3o. Voc\u00ea tem todo direito de n\u00e3o concordar. \u00c9 da democracia. Abra\u00e7os. https://t.co/5PBttpjkyv Obrigado, classe! rs https://t.co/6oFPPg0WSA Respeito os eleitores do Bolsonaro. Ele \u00e9 que parece n\u00e3o respeitar nem tolerar que o critica https://t.co/bTFKZ6VnxE RT @jorgeedufig: @MarceloTas O t\u00edpico democrata de Taubat\u00e9. Defende apenas direitos de seus apoiadores e amigos, n\u00e3o de todos. Viva! E que surjam melhores pol\u00edticos no Brasil. Ainda acredito que \u00e9 poss\u00edvel. https://t.co/UhmrRswpTz Nisso, Bolsonaro \u00e9 parecido com o Lula. Muda de opini\u00e3o a toda hora pra ficar bem na foto. Enquanto muitos acreditavam que ele defendia liberdade de express\u00e3o, ele tentava me calar da mesma forma que tentaram calar @DaniloGentili #TasLivre https://t.co/U5PR53ityt J\u00e1 fui processado por pol\u00edticos- de esquerda e direita- que tentaram em v\u00e3o me calar. Hoje novamente ganhei um processo movido contra mim pelo Presidente da Rep\u00fablica. Cumprimento a decis\u00e3o da Justi\u00e7a e reafirmo meu amor \u00e0 liberdade de express\u00e3o https://t.co/xOe1VLSGty O que \u00e9 balb\u00fardia? #PorqueSimN\u00e3o\u00c9resposta Eu votei em CATAKI na competi\u00e7\u00e3o #ChivasVenture. \u00c9 a \u00fanica institui\u00e7\u00e3o brasileira entre os finalistas na categoria IMPACTO SOCIAL. \u00daltimo dia pra votar! Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia pra votar no #ChivasVenture e o CATAKI \u00e9 o \u00fanico projeto brasileiro de IMAPCTO SOCIAL entre os 20 melhore do mundo. Bora votar https://t.co/M33qISYGxZ https://t.co/McJ1WC7bcE RT @jornal_cultura: Confira o coment\u00e1rio do jornalista @MarceloTas no #JornaldaCultura. https://t.co/HYe3xxnTSC RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Hoje,\u00a0@JoyceRibeiroTV\u00a0recebe o fil\u00f3sofo\u00a0@cortellaoficial\u00a0e o jornalista\u00a0@MarceloTas. Ass\u2026 Come\u00e7ou!!! S\u00f3 os lindos hoje no Jornal da Cultura @tvcultura Comente com #JornalDaCultura https://t.co/9VODCkIVni Vc concorda com Bolsonaro em cortar gastos em Filosofia e Sociologia? No resto do mundo acontece exatamente o contr\u00e1rio. Comente comigo #NoArNaCBN @jornaldacbn J\u00e1 pensou em fazer uma m\u00e1quina de pinbal? #BatalhaMakersBrasil @discoverybrasil https://t.co/ylnRfDwbKj Come\u00e7ou a baga\u00e7a!!! #BatalhaMakersBrasil @discoverybrasil https://t.co/Pf7D0KcY7l \u00c9 hoje, turminha #BatalhaMakersBrasil A primeira competi\u00e7\u00e3o MAKER da TV brasileira: estreia, domingo, 18h, no Discovery @discoverybrasil T\u00e1 mega legal ------ \\o/ ------ &lt;3\nhttps://t.co/GCu96BLFbd RT @jwbussmann: As of today, here are the sponsors still listed for @brazilcham's Person of the Year gala honoring Jair #Bolsonaro, to be h\u2026 Provoca\u00e7\u00f5es vai receber o jovem economista Joel Pinheiro. Ex-olavete, hj \u00e9 cr\u00edtico ao governo Bolsonaro. Voc\u00ea acha que ele virou comunista? Comente e participe com #Provoca Mega honra e responsa. E viva Ant\u00f4nio Abujamra! #Provoca https://t.co/3oMvwgtBrB #Provoca Valeu! https://t.co/Wzut6iJsld Obrigado a todos pelos coment\u00e1rios: a estreia do #Provoca 14 de Maio, ter\u00e7a, 22h30 na @tvcultura https://t.co/jCjIgrYBsH Eduardo ser\u00e1 convidado. Espero que tenha coragem para vir ao #Provoca Ser\u00e1 tratado com o respeito e gentileza dispensada a todos que vir\u00e3o https://t.co/GVpUhQAiIT Voc\u00eas pediram, n\u00f3s atendemos: Ciro Gomes \u00e9 o primeiro entrevistado da reencarna\u00e7\u00e3o do Provoca\u00e7\u00f5es na @tvcultura [not\u00edcia de hoje na @monicabergamo @folha] Envie sua pergunta pra ele com #Provoca https://t.co/zCgfC5BWV1 Aqui a entrevista ao @DaniloGentili sobre #BatalhaMakersBrasil Cuidado para n\u00e3o cair na manchetinha do @UOL \u201cEntretenimento\u201d engana\u00e7\u00e3o https://t.co/TFk7l0DLKR Obrigado, Maria, e todos. Vou parar por aqui porque creio que o impostor que criou a manchete no @UOLEntrete j\u00e1 est\u00e1 desmascarado. Se liga a\u00ed, @UOL https://t.co/E8zJ9rBmux Obrigado, Jorge. Jornalismo que aposta em cliques f\u00e1ceis est\u00e3o com os dias contados. Credibilidade \u00e9 algo que se perde r\u00e1pido, com o p\u00fablico e patrocinadores. N\u00e3o esperava este baixo n\u00edvel do @UOL https://t.co/wT9juXkaB7 RT @adrianotomasoni: @MarceloTas @UOL Jornalistas manipulando entrevista pra criar uma manchete?\n\nNossa... to chocado..\n\nPrimeira vez que i\u2026 RT @juradanshibu: @UOLEntrete Antes de sa\u00edrem atacando gratuitamente, assistam a entrevista! Polariza\u00e7\u00e3o n\u00e3o leva a nada! \nPS: N\u00e3o! N\u00e3o vot\u2026 Pode ler. A manchete \u00e9 desmentida no pr\u00f3prio texto do @UOL E pensar que j\u00e1 trabalhei com jornalistas incr\u00edveis nessa empresa https://t.co/aPmaf5losl RT @luisretenlins: @MarceloTas @UOL Uol e Jornalismo n\u00e3o podem estar na mesma Frase ! Al\u00f4 estudantes de jornalismo: excelente exemplo de como manipular uma@entrevista e criar uma manchete falsa s\u00f3 para ganhar cliques. Que vergonha, @UOL https://t.co/zHOS02x2LM Palestra para \u201cCarreiras do Futuro\u201d @anbimaoficial na Bienal de S\u00e3o Paulo #PalestraTas #anbima https://t.co/1r3EuhhtK8 RT @SantosFC: Acrescentando uma dica de leitura de obras de grandes santistas, pois o #Estagi\u00e1rioTbm\u00c9Cultura. \ud83d\udcda\ud83e\udd13 https://t.co/CHaNe58bbo RT @sitenatelinha: Marcelo Tas sobre Bolsonaro: \"\u00c9 como eu quando quero trabalhar e meus filhos n\u00e3o deixam\" #sitenatelinha https://t.co/2hL\u2026 Um minuto para o lan\u00e7amento do maior foguete do SpaceX https://t.co/Hbor4q0Gr1 A @tvcultura quer saber... #Provoca ;) https://t.co/d50Rl2LeXt Agradecemos os coment\u00e1rios e audi\u00eancia #Karnal @JoyceRibeiroTV #JornalDaCultura https://t.co/p7EdKLhboB RT @jornal_cultura: Confira o coment\u00e1rio do jornalista @MarceloTas no #JornaldaCultura. https://t.co/atBoRyTawa RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta segunda-feira,\u00a0@JoyceRibeiroTV\u00a0recebe o historiador Leandro Karnal e o jornalista\u00a0\u2026 Venha comentar o Jornal da Cultura com os homens de franja #Karnal #Tas #JornalDaCultura @tvcultura e a nossa \u00e2ncora @JoyceRibeiroTV https://t.co/DQOA01RWJE \u00c9 poss\u00edvel controlar as redes sociais? Creio que os ilustres ministros do STF j\u00e1 aprenderam que n\u00e3o. Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/8czh742MTH RT @pedro_alem: @MarceloTas citando @nntaleb e @srlm ao defender a liberdade de express\u00e3o e mostrar o absurdo da tentativa do @STF_oficial\u2026 Al\u00f4 ministros T\u00f3foli e Alexandre de Moaraes, sintonizem na radio CBN que eu vou falar do conceito ANTIFR\u00c1GIL para vcs lidarem melhor com redes sociais STF deve fiscalizar o Twitter? Quanto custaria a cria\u00e7\u00e3o do DEFECAR: Departamento Federal de Controle de Atividades em Rede? Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNACBN Parab\u00e9ns pela clareza e coragem, Dr. Carvalhosa. Quem mais concorda com a pris\u00e3o preventiva de T\u00f3foli e Moraes? #CensuraN\u00e3o #AmigoDoAmigo #RedesLivres https://t.co/7pUfQEpkuX RT @malugaspar: Morre catador baleado em a\u00e7\u00e3o na qual Ex\u00e9rcito disparou 82 tiros - Jornal O Globo https://t.co/EHvnY8ERvV https://t.co/RZc6\u2026 Come\u00e7ando a festa de 25 anos da @casadozezinho No palco, Ana Paula Padr\u00e3o, assista e participe ao vivo aqui e tamb\u00e9m no Insta e Face da Casa do Zezinho https://t.co/WgBLCjf2Io Alexandre de Morais, o Brasil tem vergonha de voc\u00ea. Censura \u00e9 inconstitucional. O que voc\u00ea quer esconder? #STFvergonhanacional #AmigoDoAmigo #CensuraN\u00e3o https://t.co/jgrBfjmqkA Vai ser &lt;3 #BatalhaMakersBrasil @discoverybrasil T\u00f4 mega animado! https://t.co/kUUYhfgATr STF, vergonha nacional, censura \u00e9 inconstitucional #Cruso\u00e9Livre #LavaToga #AmigoDoAmigo Vamos responder uma pesquisa com fins ACAD\u00caMICOS sobre CENSURA do professor Silvio Meira https://t.co/tR1e7Q2rDV Brasil vai entrar no clube das na\u00e7\u00f5es que lan\u00e7am sat\u00e9lite? @jornaldacbn Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/yzdFi5bqig Obrigado a todos pelos coment\u00e1rios e participa\u00e7\u00e3o no @jornaldacbn Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Alc\u00e2ntara, \u00e9 uma chance do Brasil entrar na corrida espacial que est\u00e1 recome\u00e7ando. \u00c9 agir com intelig\u00eancia e bom senso, evitando as paix\u00f5es pol\u00edticas https://t.co/wUpkrBXT3a \u00c9 agora na CBN rede nacional @CBNoficial https://t.co/bTpveyrRl0 Trump quer lan\u00e7ar foguetes a partir da base de Alc\u00e2ntara no Brasil. Por q? O q temos a ganhar com isso? Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN #NoArNACBN @jornaldacbn Participei do debate na @folha sobre epis\u00f3dio @DaniloGentili condenado #LiberdadeDeExpressao https://t.co/3PNNOtkueP Al\u00f4 Floripa, amanh\u00e3, s\u00e1bado, estou a\u00ed #Palestra @unimedfln https://t.co/oVXpEt16hP Liberdade de express\u00e3o n\u00e3o \u00e9 piada. Vamos admitir que o Brasil reinvente o atraso? #DaniloLivre Leiam o Bruno \u2014&gt; https://t.co/vIlen7kNFj No Brasil, pol\u00edticos tem imunidade contra processos; ao mesmo tempo que comediantes e jornalistas s\u00e3o processados por pol\u00edticos. Quem perde \u00e9 a livre express\u00e3o #DaniloLivre @DaniloGentili RT @jornal_cultura: Confira o coment\u00e1rio do jornalista @marcelotas no #JornaldaCultura. https://t.co/FY2oOpmkPW RT @vanianinah: \"O governo perde tempo consertando coisas que n\u00e3o foram feitas\". @MarceloTas Melhor defini\u00e7\u00e3o dos 100 dias.  #100nada  #Jor\u2026 Vem comentar #JornalDaCultura https://t.co/2PnnDxkj6w RT @thamirisnyame: @Guilher00534995 @MarceloTas Eu cultivo flores a @karolramos0107 RT @Guilher00534995: Eu n\u00e3o t\u00f4 bem, mas @MarceloTas \n \nContinue a brincadeira marcando seus amigos. E eu t\u00f4 nem a\u00ed, mas o @MarceloTas https://t.co/tJfpBp7q7P RT @2maiscomunica: \u201cBrasil ainda n\u00e3o est\u00e1 participando da revolu\u00e7\u00e3o digital por falta de conhecimento\u201d. A fala \u00e9 de @MarceloTas para a @CBN\u2026 RT @priscillafraga: Aprendendo com o sempre provocador e querido @MarceloTas no #KrotonSummir19! \ud83d\udc96 #SomosKroton #JuntosPeloAmanh\u00e3 https://t\u2026 De novo, Zuckerberg? Ou\u00e7a a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/hNibhKjVXA Agrade\u00e7o a todos pela participa\u00e7\u00e3o no meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNACBN https://t.co/AwrO0muVeL Facebook vaza dados dos usu\u00e1rios DE NOVO! Vc sabe q sua privacidade na rede \u00e9 ZERO? Faz algo por isso? Participe do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN #NoArNACBN @jornaldacbn RT @jornal_cultura: \"Fake news \u00e9 uma coisa muito antiga, nasceu com o homem. A diferen\u00e7a \u00e9 que hoje elas se propagam muito mais rapidamente\u2026 A assessora de imprensa do @usainbolt \u00e9 que deveria ganhar medalha de ouro. Como esse menino consegue aparecer em todos os lugares ao mesmo tempo? \ud83e\udd14 #\u00d3raios hahahahaha Boa! https://t.co/f7nuIlHI7e Voc\u00ea \u00e9 lindo, Ider. Um abra\u00e7o na boca #Provoca https://t.co/ihC5nIcOoT J\u00e1 estou no domingo. Chupa essa, terr\u00e1queos \ud83d\udc7d https://t.co/hYBdqPMFsE Boa ideia, ministro. Bem-vindo e boa sorte! https://t.co/Q1R9oM4SnG Que pergunta vc quer no #Provoca ? https://t.co/oPyF2IZFCK #Provoca2019 @tvcultura https://t.co/vwGeRhxmgE #Provoca2019 Bora juntos https://t.co/zRMHOR98M3 #TamoJunto Espero podermos voar sempre juntos https://t.co/AkyUhIvoNK RT @jornal_cultura: No \u00faltimo #JornaldaCultura, o jornalista @MarceloTas comentou as recorrentes declara\u00e7\u00f5es do governo sobre a Ditadura Mi\u2026 Brasileiro consome muita tecnologia s\u00f3 que usa pouco pra neg\u00f3cios e emprego. Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na CBN https://t.co/jghubPbTge Sim. S\u00f3 que a afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 minha mas de pequisa do Google McKinsey https://t.co/nmmIcUigvT Qual a sua maturidade digital? Brasil vai bem como consumidor mas n\u00e3o como criador de tecnologia. Participe da minha coluna na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNaCBN Bom dia #BusterKeaton \ud83d\udc7d  https://t.co/0wjb25BQaO RT @jornal_cultura: Confira o coment\u00e1rio do jornalista @marcelotas no #JornaldaCultura. https://t.co/DNrpPvB8SM N\u00e3o \u00e9 minha opini\u00e3o. A fala do ministro apareceu no #JornalDaCultura https://t.co/HRcU0mxm2O RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta quarta-feira, @JoyceRibeiroTV recebe a doutora em Ci\u00eancia Pol\u00edtica Denilde Holzhac\u2026 Vem comentar o Jornal da Cultura conosco #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/hy1XJu8bew Ministro da Educa\u00e7\u00e3o aparentemente n\u00e3o passou na prova da deputada Tabata Amaral. Ele desconhece os dados ou n\u00e3o \u00e9 obrigado a saber deles? Fica a pergunta \u00e9 a d\u00favida sobre a atua\u00e7\u00e3o de Velez https://t.co/AqGzIQj5Us #PaulMcCartneyDoBalacobaco https://t.co/o3XGlEWj3Y Francisco, direto ao ponto. Vamos ouvir e agradecer. Grato @Pontifex_pt \ud83d\udc9a https://t.co/OuisZYiJLd Boa pergunta: quem voc\u00eas gostariam como primeiro entrevistado do #Provoca2019 ? https://t.co/zGMtFTvwT8 Agrade\u00e7o, lindona #TamoJunto #Provoca2019 https://t.co/ljNzWkayjs #TamoJunto #Provoca2019 https://t.co/K2DgrEco7R Vixe, agora Oprah entrou no palco (para quem ainda espalha links com \u201cnot\u00edcias\u201d sobre Spielberg ser contra Netflix entrar no Oscar: ele j\u00e1 desmentiu isso h\u00e1 algum tempo, se liga, galera) Faltava + um sinal para a TV tradicional acordar? Spielberg est\u00e1 no palco da festinha da Apple explicando como ser\u00e3o os conte\u00fados da \u201cgrade\u201d da nova Apple TV para + de 100 pa\u00edses  #Phudeu https://t.co/nw8xnIqMPf Agrade\u00e7o quem curtiu minha volta \u00e0 @tvcultura para atualizar o Provoca\u00e7\u00f5es, anti talkshow criado pelo mestre Ant\u00f4nio Abujamra #Provoca2019  A quem n\u00e3o curtiu, tamb\u00e9m meu respeito e aten\u00e7\u00e3o. A voz das ruas agora ser\u00e1 a voz da rede. Bem-vindos todxs!  https://t.co/NAT22fC1r9 RT @Beto_Piccoli: Melhor programa do mundo! Boa sorte @MarceloTas !!! Assistirei ansiosamente! https://t.co/RsJlSDcwjO Qual foi o melhor professor da sua vida? (n\u00e3o vale o Tib\u00farcio) Este \u00e9 o assunto da minha coluna hoje na r\u00e1dio CBN #NoArNaCBN @jornaldacbn ;) A vida \u00e9 para os fortes fora do Twitter https://t.co/dFCr1ckHnJ Valeu, J\u00eanio Quadros \ud83c\udf8b\ud83e\udd2a https://t.co/4RWlkAdGda RT @MarceloTas: Eu n\u00e3o babo ovos, eu fa\u00e7o omelete desses pilantras da direita e da esquerda. O Provoca\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem compromisso com a pol\u00edti\u2026 RT @Plotzki: @MarceloTas @tvcultura Caramba, acharam um substituto \u00e0 altura!!! \ud83d\ude00 Vai ter o mesmo sombrio e dram\u00e1tico? #TamoJunto Claro, dram\u00e1tico https://t.co/q2ZiLuWrG7 Menos, n\u00e3o estou \u00e0 altura do pai da @programadamaisa  kkk https://t.co/tiFbCCfTbh RT @Andre_Spigariol: @MarceloTas @tvcultura Que maravilha, Tas! J\u00e1 ansioso pela estreia. Beijos pra vc, crian\u00e7a preocupada #Provoca2019 https://t.co/DAea15y550 #Provoca2019 https://t.co/dFCr1ckHnJ Eu amo a UNICAMP @unicamp https://t.co/J5a03NB0g1 Eu n\u00e3o babo ovos, eu fa\u00e7o omelete desses pilantras da direita e da esquerda. O Provoca\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem compromisso com a pol\u00edtica partid\u00e1ria. Somos livres, como o mestre Abu #Provoca2019 https://t.co/tumWl1M23F #TamoJunto Tas no Provoca\u00e7\u00f5es @tvcultura https://t.co/GtYnUfs5Kl RT @MarceloTas: Essa \u00e9 a vibe #Paz #Discernimento #Alegria Provoca\u00e7\u00f5es 2.0 @tvcultura  #Provoca https://t.co/NBOVaiJ8WG Essa \u00e9 a vibe #Paz #Discernimento #Alegria Provoca\u00e7\u00f5es 2.0 @tvcultura  #Provoca https://t.co/NBOVaiJ8WG O novo Provoca\u00e7\u00f5es vai ter de tudo, para cutucar miolos moles como o seu @capitaobrasilll kkkkk https://t.co/805eGKxEN7 O que rua vida? Respondi isso ao velho Abu. Vamos retomar a investiga\u00e7\u00e3o \ud83c\udf8b https://t.co/bslqM0GVgZ RT @palito_queimado: @MarceloTas @tvcultura Voc\u00ea \u00e9 fera d+, arrebenta! RT @Geraldo_Inating: @MarceloTas @tvcultura Cara, que not\u00edcia boa. Seja feliz e provocativo. Destile sarcasmo e ironia. Exale melancolia e\u2026 Grato pela provoca\u00e7\u00e3o #TamoJunto https://t.co/9TausEJnCE RT @AdilsonDelaim: @MarceloTas @tvcultura Marcelo Tasbujamra Agrade\u00e7o a confian\u00e7a e apoio de cada um de voc\u00eas. Bora fazer juntos um Provoca sensacional @tvcultura  Vai ter muita participa\u00e7\u00e3o via @TwitterBrasil  \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/TNfZNnLKhc Boa! O novo Provoca vai contar com a participa\u00e7\u00e3o ativa de cada um de voc\u00eas. Vou adotar na estreia esse codinome: Marcelo Tasbujamra! Viva o bruxo! \ud83d\udc7d https://t.co/yroLOSmOEO Grande honra e alegria em aceitar a miss\u00e3o de atualizar o Provoca\u00e7\u00f5es, o anti-talk show criado pelo mestre Ant\u00f4nio Abujamra. Estreia na @tvcultura em Maio https://t.co/BebV6jHrjS Artigo sobre o poder do humor para entender a pol\u00edtica que escrevi para o @nytimes est\u00e1 agora dispon\u00edvel https://t.co/NYe4fwobb2 PT e PMDB, dois partidos limpos, transparentes, incorrupt\u00edveis num grau que vou dormir emocionado e convencido da inoc\u00eancia deles. Boa noite, ex-presidentes @LulaOficial e @MichelTemer Vossa hospedagem \u00e9 por conta do povo brasileiro \ud83e\udd18\ud83c\udffb Ahhh, agora entendi. Que espertinho o ex-presidente @LulaOficial Danadinho... https://t.co/KKq3lQmM3i Bem lembrado, Alex. \u00c9 que o @LulaOficial uma hora ataca o Temer, outra hora defende o vice da @dilmabr Assim a gente fica confuso \ud83d\ude0e https://t.co/qnX2LluRVF RT @Kakauzita: @MarceloTas @policiafederal @LulaOficial Nas \u00faltimas horas mais de 10 mil juristas nasceram no Pa\u00eds.. formados por \u201cachismos\u2026 Juristas amadores com poucos seguidores defendendo pilantras = robozinhos altru\u00edstas? Minha d\u00favida, Leila https://t.co/JsMjTX5OyK \u201cTem que manter isso a\u00ed\u201d - Michel Temer [frase para os futuros livros de Hist\u00f3ria do Brasil] https://t.co/ASLzSBFINs Quem defende excessos da @policiafederal contra o Temer, como o ex-presidente @LulaOficial tuitando da cadeia, n\u00e3o consideram o excesso de evid\u00eancias no Porto de Santos e no reator de Angra 3? \u00c9 s\u00f3 uma perguntinha Senhor ex-presidente Lula, o senhor est\u00e1 defendendo o vice \u201cgolpista\u201d da @dilmabr ? Devia explicar melhor essa sua jogada, mano https://t.co/V0YJkedEsg Eu estava no Orkut. Obrigado, @Twitter @TwitterBrasil #Em2006eu #Twitter13anos https://t.co/YfwVDHz22J Repare quem agora est\u00e1  \u201cindignado\u201d com a deten\u00e7\u00e3o de Temer &amp; Moreira Franco. O Brasil \u00e9 sempre um aprendizado e um pista para as pr\u00f3ximas a\u00e7\u00f5es da #Descontamina\u00e7\u00e3o Prossigam e bom trabalho, @policiafederal Parab\u00e9ns pelo trabalho discreto e eficiente @policiafederal #LavaJato #Descontamina\u00e7\u00e3o Al\u00f4 Michel\nTemer &amp; Moreira Franco, bem-vindos  \u00e0 Curitiba! \ud83e\udd18\ud83c\udffb Que venham outros h\u00f3spedes [imagem: @SuperCaruso] https://t.co/hz7FJEAaWg Sensacional. Parab\u00e9ns aos envolvidos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/poxPFSmRm0 RT @jornal_cultura: \u201cVoc\u00ea conhece o gabinete onde trabalha o presidente do Brasil?\u201d.\n\n Confira a fala do jornalista @marcelotas no #Jornald\u2026 RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta segunda-feira, @JoyceRibeiroTV recebe o jornalista @marcelotas e o economista Rica\u2026 Vem comentar conosco #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/LcS1xlYEsS \u00c9 com debate livre, principalmente entre quem pensa diferente, que se avan\u00e7a. Agrade\u00e7o o coment\u00e1rio https://t.co/F27S3CVhmC Uma reflex\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o dos ouvintes da r\u00e1dio @CBNoficial @jornaldacbn sobre os massacres em Suzano e Nova Zel\u00e2ndia https://t.co/SYgNBhAfYL Ou\u00e7a! RT @RogerioDurante: @MarceloTas @jornaldacbn TAS...1\u00ba admiro muito seu trabalho! Desde o Prof Tib\u00farcio! Qdo era pequenino! Agora... eu acho\u2026 Agrade\u00e7o a todos pela participa\u00e7\u00e3o #PraOndeVamos @jornaldacbn @CBNoficial https://t.co/Xn2e7vMq5M Respeito sua opini\u00e3o, s\u00f3 que al\u00e9m disso n\u00e3o ser uma op\u00e7\u00e3o poss\u00edvel, creio que a sa\u00edda \u00e9 nos educarmos. Abra\u00e7\u00e3o @jornaldacbn @CBNoficial https://t.co/0NSsKeeC4M Agrade\u00e7o  aos ouvintes que participaram com coment\u00e1rios da coluna de hoje na r\u00e1dio @CBNoficial sobre os massacres. O nome da coordenadora pedag\u00f3gica da escola de Suzano, a quem homenageio, \u00e9 Marilena Ferreira Vieira Umezo &lt;3 Os massacres de Suzano, Nova Zel\u00e2ndia, Realengo\u2026 indicam q deve-se proibir games, armas, f\u00f3runs de Internet ou aprender algo novo? O que? Comente comigo na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn RT @wagnecs: @MarceloTas https://t.co/zSEEZsG9sb tecn\u00f3logo!!!! Doei para a @Wikipedia. Apoia o conhecimento livre! #adoroaWikipedia https://t.co/D0u6e1nV0e RT @AlemDoCume: Reuni\u00e3o cheia de sol e criatividade para preparar a festa de 25 anos da Casa do Zezinho: 17 de Abril em SP \ud83d\ude80\ud83c\udf40\ud83c\udf08 @MarceloTas\u2026 RT @orientaruterebi: Japoneses em situa\u00e7\u00f5es aleat\u00f3rias \nParticipa\u00e7\u00e3o especial: @MarceloTas https://t.co/bbNnVUcgBo Envelhecer, tema do papo agora no #50maisCBN @CBNoficial Concordo com voc\u00ea, que n\u00e3o deve ter lido o que escrevi. O Supremo tem que defender a Constitui\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deve estar imune \u00e0s cr\u00edticas. Se n\u00e3o querem ser criticados, deveriam melhorar suas condutas. O Supremo n\u00e3o est\u00e1 acima da sociedade. https://t.co/gvoVk31UKW Agrade\u00e7o sua lembran\u00e7a. Mas vivo uma nova realidade. E desejo super boa sorte aos meninos da nova forma\u00e7\u00e3o do #PapoDeSegundaNoGNT e a todos as querida e queridos do @canalgnt https://t.co/Gg8UN8OlM6 Os excelent\u00edssimos ministros do Supremo est\u00e3o preocupados com cr\u00edticas. Deveriam \u00e9 ter auto cr\u00edtica e ouvir mais os anseios da sociedade: puni\u00e7\u00e3o para os corruptos, especialmente os poderosos que conseguem influenciar a Justi\u00e7a \u201cN\u00f3s somos a favor da corrup\u00e7\u00e3o...\u201d Depois, o ministro corrigiu-se a si mesmo #STFVergonhaNacional https://t.co/JtYjFAviCl Viva o Twitter #ChupaInstagram \ud83e\udd2a Honrado com a sua lembran\u00e7a e audi\u00eancia, caro Brigadeiro Baptista Jr @portalfab #AmigoDeF\u00e9 #EPCAR Escola Preparat\u00f3ria de Cadetes do Ar- FAB #TamoJunto https://t.co/0EQdtJ79qE Palestrando para chefinhos &amp; chefinhas \ud83e\udd2a Times comerciais das r\u00e1dios CBN, Globo e BH FM #Transforma\u00e7\u00e3oDaComunica\u00e7\u00e3o @CBNoficial @radioglobofm @radioglobo @cbnrio @cbnbrasilia https://t.co/WVVQ9zzZsl RT @jornal_cultura: \"Os caras n\u00e3o tem medo da impunidade. Os caras agem sabendo que eles vivem num Pa\u00eds em que eles n\u00e3o v\u00e3o ser punidos\".\u2026 Vem comentar o dia #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/Qwip7YDyD5 Hoje na bancada do #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/An5KBObv4Q RT @webfoundation: In 2000, @MarceloTas was in the first live transmission of a TV show online, from Australia to Brazil. #Web30\nhttps://t.\u2026 Feliz niver de 30 anos, WWW ;) #Web30 Em 2000, participei da primeira transmiss\u00e3o ao vivo de um programa de TV via web da Australia para todo Brasil #Vitrine  @tvcultura Agora, \u00e9 hora de lutar por uma web descentralizada &lt;3 \\@/ #Web30 S\u00e3o Paulo, Brasil https://t.co/LJtybE4L0E Happy birthday, WWW ;) #Web30 In 2000, I was in the very first live transmission of a TV show via web from Australia to Brazil #Vitrine  @tvcultura Now, it is time to fight for a decentralized web &lt;3 \\@/ #Web30 S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/38QHK8Udyq As informa\u00e7\u00f5es que serviram de base para o Tweet de @jairbolsonaro s\u00e3o falsas. Quem diz \u00e9 a pr\u00f3pria fonte na Fran\u00e7a. https://t.co/QAmzhVHMol Com alegria, aceitei o convite da Web Foundation, para participar amanh\u00e3 no anivers\u00e1rio de 30 aninhos da World Wide Web, criada por Sir Tim Bernes Lee em 1989. Vou entrar aqui as 15h de Bras\u00edlia com um fato hist\u00f3rico da Web BR. Vamos celebrar e cuidar da WWW #Web30 https://t.co/T9KXSjD54T Meu resumo do #SXSW2019 na r\u00e1dio CBN: privacidade, fakenews, pol\u00edtica e a \u201cAmazon\u201d da Amaz\u00f4nia https://t.co/0HXisFFlvp Daqui a pouco, entro ao vivo na r\u00e1dio CBN, para comentar a #SXSW19 com os temas: privacidade, fakenews, mudan\u00e7a na comunica\u00e7\u00e3o e pol\u00edtica e neg\u00f3cios. Comente com #NoArNaCBN @jornaldacbn RT @nilmoretto: Ela n\u00e3o disse nada disso, Jair.  N\u00e3o fica bem ao presidente do pa\u00eds espalhar mentiras e destruir reputa\u00e7\u00f5es ou, pior ainda,\u2026 RT @pedrodoria: Esta afirma\u00e7\u00e3o, de que uma rep\u00f3rter do @Estadao publicou reportagens sobre Queiroz para prejudicar Bolsonaro, \u00e9 uma *mentir\u2026 RT @Estadao: &gt;@EstadaoPolitica Bolsonaro usa declara\u00e7\u00e3o falsa para atacar imprensa\nhttps://t.co/6cz9pifOzp RT @GeorgMarques: Informa\u00e7\u00e3o importante. Chico Otavio, o jornalista difamado pelo presidente, \u00e9 o mesmo que denuncia atua\u00e7\u00e3o de mil\u00edcias no\u2026 Minha solidariedade \u00e0 jornalista Constan\u00e7a Rezende do @Estadao e ao pai dela, Chico Otavio, jornalista de @OGloboPolitica v\u00edtimas de mentiras espalhadas hoje por @jairbolsonaro Al\u00f4 presidente, \u00e9 hora de descer do palanque e trabalhar! RT @sschwartzman: A Grande F\u00e1brica de Ilus\u00f5es\nhttps://t.co/lQqUNnMjXi https://t.co/lQqUNnMjXi Para entender o drama e a imensa tarefa da Educa\u00e7\u00e3o e do ensino superior em particular no Brasil. Vale a leitura \ud83d\udcd6 https://t.co/rcfxUKoR5t T\u00e1 chegando! Abril #BatalhaMakersBrasil @discoverybrasil https://t.co/1SRotXK3r1 RT @ibmbrasil: Assista o bate-papo onde Marcelo Tas e clientes como Corinthians, RIOgale\u00e3o e Fleury compartilhar\u00e3o suas experi\u00eancias\n\nInscr\u2026 Tenho as cores da Mangueira\nNo meu cora\u00e7\u00e3o\nSalve, salve a Mangueira\nE o seu carnaval!\n\u00d4 \u00f4! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a https://t.co/a5brQYhwKm RT @itamarsz: @MarceloTas estava sabiando uns canais aqui e vi uma chamada do seu novo programa.\n\nPoxa, me pareceu super interessante.\n\nJ\u00e1\u2026 Que os contra ou a favor de Lula n\u00e3o usem a morte da crian\u00e7a como palanque pol\u00edtico. Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia do Arthur, 7 anos \ud83d\udda4 Neste momento: regi\u00e3o hist\u00f3rica do Monte Pascoal, na Bahia, em chamas  \ud83d\udd25 https://t.co/s2Z8rySZKo Oscar 2019: Netflix empata com os grandes est\u00fadios em estatuetas,  novo cap\u00edtulo na hist\u00f3ria do cinema @jornaldacbn Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN  https://t.co/qYwVsusSDk Placar do #Oscar deu empate com gosto de vit\u00f3ria para a Netflix, que ganhou 4 mesmo que Disney, \nFox e Universal. \u00c9 um novo cinema, uma nova Hollywood? Comento daqui a pouco na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Netflix x Est\u00fadios: \u00e9 o fim ou o in\u00edcio de um novo cinema?  Qual? #Oscars #Oscars2019 #Oscar #Oscar2019 Pra quem pediu, os sete pecados sociais,  por Mahatma Gandhi &lt;3 https://t.co/IR9IlwFagg O que o Brasil pode aprender com a \u00cdndia, pa\u00eds q mais cresce no mundo. Meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/1ysklkMWLY O q vc sabe da \u00cdndia? J\u00e1 pensou em estudar aqui? O q o Brasil tem a aprender com a segunda maior popula\u00e7\u00e3o do planeta? \u00c0 9h entro ao vivo na r\u00e1dio CBN direto de Nova Delhi #NoArNaCBN @jornaldacbn Compet\u00eancia, coragem, simplicidade, lucidez, bom humor, l\u00edngua afiada... quantas virtudes numa s\u00f3 figura. Triste demais com a not\u00edcia da morte do querido Ricardo Boechat, colega de tempos na Band. Meu afeto \u00e0 Veruska e toda fam\u00edlia \ud83d\udda4 @radiobandnewsfm https://t.co/xK5Svx8XAd #euconfessoq j\u00e1 joguei o \u201cJogo das Tr\u00eas Pistas\u201d, com S\u00e9rgio Mallandro no programa do Silvio Santos. E ganhei, r\u00e1!!!! @MallandroSergio Come\u00e7ando jornada pelo interior da \u00cdndia, sem Internet. Volto a falar com vcs  dia 18/2, ao vivo, na r\u00e1dio CBN, direto de Nova Delhi. Namaste \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @jornaldacbn https://t.co/tXVoU2Lshd Obrigado. Tamb\u00e9m adoro a bancada do JC! #jornaldacultura @tvcultura https://t.co/zrSsVuqdhL \u00c9 noixxx, KAPPA ;) Obrigado pelo sanduba e o carinho dos talentosos comunicadores de eSports #TamoJunto https://t.co/TrUUsTaGhM RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura desta sexta-feira est\u00e1 no ar! @JoyceRibeiroTV recebe @MarceloTas e @cgpoggio. Acompanhe pela @tvcult\u2026 Vem comentar conosco o #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/63v90XJSvf Viva Brumadinho! E que a puni\u00e7\u00e3o aos culpados seja r\u00e1pida e exemplar. https://t.co/jnOKY5IwoD Foi um engano. Me desculpo com o Bob, com vc e com quem mais se sentir ofendido ou prejudicado pela troca do s pelo z. https://t.co/dj1PGMNBVq Boa not\u00edcia: mais um jornalista da \u201cm\u00eddia tradicional\u201d- express\u00e3o em acelerada desatualiza\u00e7\u00e3o, ufa!- se lan\u00e7a como empreendedor e produtor independente de informa\u00e7\u00e3o. Boa sorte, Bob Fernandez https://t.co/jabbtlg3wG Qual sistema de identifica\u00e7\u00e3o e controle do cidad\u00e3o \u00e9 melhor para o Brasil? Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/ViVAkpc2aj RT @MomentsBrasil: \u26a1As ruas brasileiras deveriam ser monitoradas por c\u00e2meras? Confira o debate iniciado pelo @MarceloTas \nhttps://t.co/Bv0V\u2026 U\u00e9, a situa\u00e7\u00e3o  da viol\u00eancia no  Cear\u00e1 n\u00e3o seria uma prova que s\u00f3 a tecnologia n\u00e3o \u00e9 suficiente? @jornaldacbn https://t.co/4oLNyXTXFz hahaha alem do meme e queridinho RH, adorei. obrigado pela audi\u00eancia @JornalOGlobo https://t.co/fsGbTlfEva Boa pergunta, obrigado @jornaldacbn https://t.co/Vx0FWbQM5Q Agora na r\u00e1dio CBN: voc\u00ea se  importaria em ter as  ruas brasileiras monitoradas por c\u00e2meras para aumentar a seguran\u00e7a? @jornaldacbn Entrevista sobre bullying com a querida Bia Herrero https://t.co/bfFftYp3ej Sonhos e pesadelos do futuro antecipados na CES2019.  @jornaldacbn Ou\u00e7a a minha coluna na r\u00e1dio  CBN https://t.co/yi0qJ5hsja kkk @jornaldacbn https://t.co/IJr36bRgqO Qual o futuro tecnol\u00f3gico dos seus sonhos:  carros voadores? E o dos seus pesadelos: fim da Internet? @jornaldacbn Daqui a pouco comento a CES2019 na r\u00e1dio CBN Minha conversa com o fil\u00f3sofo Pond\u00e9 sobre futuro da democracia https://t.co/yQY5r9aQlI Desculpa, jaca hahahaha https://t.co/YpqSFnWizw Obrigado pela foto. Esta fase foi da minha cabeleira mais agressiva e linda natural #ProfessorTiburcio https://t.co/7JzLUwOQFI A\u00ed tamb\u00e9m n\u00e3o, a do @Miltonneves \u00e9 uma jaca \ud83e\udd23 https://t.co/05gg8vQDCN Hahahaha https://t.co/7un7XUOmDn Eu nasci careca, depois tive uma fase dif\u00edcil, depois voltei a ficar com a cabe\u00e7a linda hahahahaha \ud83d\udc7d https://t.co/Rk48pZZiTx Madrugadas de grava\u00e7\u00e3o do Telekid s\u00e3o inesquec\u00edveis. Adorava voltar para casa para descansar enquanto todos estavam indo para o trabalho :) #PorqueSimN\u00e3o\u00c9Resposta #CasteloRaTimBum https://t.co/4cM3zYxGet No ar, agora, o \u00faltimo #VideoShow 35 anos depois da sua estreia. Alegria em fazer parte dessa hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns a todos envolvidos, equipes e telespectadores \ud83d\udc95 https://t.co/zObcW6VaMn \u201cGleise vai representar o PT na posse de Nicholas Maduro\u201d: quantos erros h\u00e1 nesta frase? #EnemDaPolitica Vem comentar o Jornal da Cultura #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/bKj8PblVHO Videoshow vai acabar, viva o Videoshow! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb 35 anos no ar \u00e9 um grande feito. Honra e alegria em fazer parte dessa hist\u00f3ria @redeglobo @PatriciaKogut  @jornaloglobo \ud83d\udc9c\u267e\ud83d\udc7d https://t.co/FgmEifOMOw Uso do Twitter pelo presidente @jairbolsonaro @jornaldacbn Ou\u00e7a minha coluna de hoje na r\u00e1dio CBN https://t.co/Jx1c4sNdpS Concordo com vc @jornaldacbn https://t.co/dcgCI3YW2c Boa pergunta, Bruno. Ao longo dos anos, aprendi a conviver com cr\u00edticas absolutamente opostas: de gente q me acha \u201cesquerdopata\u201d e \u201cgolpista\u201d ao mesmo tempo. Tenho aprendido muito com essas cr\u00edticas para poder me comunicar melhor. Abra\u00e7\u00e3o https://t.co/rUDyurxnt4 Valeu :) @jornaldacbn https://t.co/FuYP4MQ9sg Sem problema, daqui a pouco eu subo o link da coluna @jornaldacbn  ;) https://t.co/Ty0tkXAGxl O presidente @jairbolsonaro soube usar bem as redes sociais pra vencer as elei\u00e7\u00f5es. Agora no poder: ele est\u00e1 sabendo usar? D\u00e1 para governar um pa\u00eds pelo Twitter? @jornaldacbn Daqui a pouco comento na r\u00e1dio CBN \u201cDamares Alves, a ministra sinistra\u201d, novo cl\u00e1ssico filme de terror brasileiro: \ud83d\udca9@4CantosNews \ud83d\udc7b #rosaeazul https://t.co/EGftfPMQi1 Estreia do Batalha Makers Brasil confirmada no @discoverybrasil  Pode vir, 2019! https://t.co/n66oajD0Ak POL\u00caMICA: Maur\u00edcio Meirelles diz que Rafael Cortez n\u00e3o sabe tocar viol\u00e3o https://t.co/L9ERT6iyv1 Quem diria... @MauMeirelles no papel de @rafaelcortez mostrando o Projac no Videoshow! #EraDeAquarius \ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Maioria dos ouvintes no Twitter trocariam privacidade por mais seguran\u00e7a. @jornaldacbn Ou\u00e7a o meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/bE1wO8BRYR As sugest\u00f5es de Apps de reconhecimento de imagem que comentei hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Indigo Plant, LeafSnap, Google Lens, Aipoly Vision, Cam Find, ScreenShop, Flow Powered by Amazon, CalorieMama, Vivino #FelizNatal Voc\u00ea j\u00e1 se sentiu espionado por c\u00e2meras na rua? \u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o. Daqui a pouco, comento as tend\u00eancias 2019 na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Obrigado, gosto demais de participar dessa bancada #JornalDaCultura https://t.co/0ypL64mao3 Bora \ud83d\udc9c https://t.co/fKoiDlPWYr RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta quarta, @JoyceRibeiroTV recebe o m\u00e9dico Paulo Saldiva e o jornalista @MarceloTas.\u2026 Venha #JornalDaCultura @tvcultura AO VIVO https://t.co/i05tLOOCsg RT @vicsjardim: @MarceloTas como Ernesto Varela numa festa de aparelhagem (Rubi, Tupinamb\u00e1 e J. CEI, caramba!) em 1990 - Programa \"Netos do\u2026 Eu quero ir para o espa\u00e7o!!! #TurismoEspacial @jornaldacbn Minha coluna de hoje na r\u00e1dio CBN https://t.co/Ffobi8mIOH RT @jornaldacbn: Teste na VSS Unity, nave projetada para levar humanos ao espa\u00e7o, contou com dois pilotos e atingiu uma altitude de aproxim\u2026 \u00c9 hora de #Empreendedorismo no #AltasHoras Hoje um caso sensacional de economia criativa: bike compartilhada + turismo em Recife @sebrae https://t.co/4q9LyUWnYE Com os alunos de Comunica\u00e7\u00e3o da FAAP \ud83d\udcfa Debate com o querido colega Ricardo Lessa @tvcultura #rodaviva sobre #FakeNews @naFAAP @radiotvfaap https://t.co/ACDycVCaLZ O meu tamb\u00e9m. Tem alguma previs\u00e3o, @itau ? https://t.co/TSFy0GqRpl RT @lucasf942: #TiveQueAturarEm2018 o @itau fora do ar, me impedindo de ter acesso \u00e0 informa\u00e7\u00f5es da minha pr\u00f3pria conta. #itau #feitopravc\u2026 Meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn 50 anos depois do AI5, o que aprendemos sobre liberdade de express\u00e3o? https://t.co/7GjmY4tz3f RT @rafabsouza: @MarceloTas @jornaldacbn A pergunta que o @MarceloTas nos faz \u00e9: o que eu vou fazer com essa tal liberdade? Link com os dados dos apag\u00f5es propositais na internet pelo mundo para CONTROLE da popula\u00e7\u00e3o @jornaldacbn Comentei agora na r\u00e1dio CBN https://t.co/88EQlXJ0H4 AI 5 completa 50 anos e eu pergunto: o que aprendemos com a falta de liberdade? Somos mais livres na era da internet? Participe logo mais do meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn RT @jornal_cultura: \"Livro \u00e9 um equipamento que n\u00e3o estraga, que a bateria n\u00e3o acaba. \u00c9 um objeto que n\u00e3o vai ficar fora de moda\", @marcelo\u2026 Eu tinha preconceito com reality show. O Batalha Makers Brasil mudou minha cabe\u00e7a. Vem a\u00ed no @discoverybrasil  em 2019 https://t.co/gSv95xugoR O que a m\u00e1quina de escrever, o telefone e o e-mail t\u00eam em comum? @jornaldacbn Meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/FjeQZ44Ht6 Quantas pessoas com defici\u00eancia  vivem ao seu redor no trabalho ou fam\u00edlia?  Hj \u00e9 o Dia Internacional das Pessoas Com Defici\u00eancia, meu tema agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn T\u00e1 em SP? A fim de uma imers\u00e3o de qualidade para realinhar prop\u00f3sitos de vida? Curso de alto impacto e qualidade da Fl\u00e1via Lipp https://t.co/ht9AweEVPL \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @jornalextra https://t.co/Udsnq4uZKo Pez\u00e3o tamb\u00e9m nega que usava o s\u00edtio. PF investiga se h\u00e1 provas https://t.co/oL7ZwGol7R Amo os livros e compartilho carta do editor Luiz Schwarcz da @cialetras #cartadeamoraoivros \ud83d\udc9c https://t.co/roR54nlvUh RT @alexanderfs661: @MarceloTas @Eunicio O cara \u00e9 um super ladr\u00e3o\nN\u00e3o tem consci\u00eancia., moral e \u00e9tica\nSeu Deus \u00e9 o dinheiro!\nEsse \u00e9 seu leg\u2026 Al\u00f4  senador @Eunicio Oliveira, o senhor n\u00e3o tem d\u00f3 dos brasileiros que v\u00e3o ter que pagar a conta dos R$ 6 bilh\u00f5es a mais em sal\u00e1rios que Vossa Excel\u00eancia ajudou a aprovar na calada da noite no Senado? E bem no final do seu mandato med\u00edocre, senador! Que vergonha! Pois \u00e9, espa\u00e7o vazio \u00e9 ocupado rapidinho. Por isso, a aten\u00e7\u00e3o \u00e0 inova\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o crucial na era digital https://t.co/f3ts6CZ95d De acordo, taxar educa\u00e7\u00e3o e cultura \u00e9 um erro estrat\u00e9gico https://t.co/GMspPdvIiT Bem apontado. O Kindle foi estrat\u00e9gico na exponencialidade da Amazon https://t.co/pTqsToONig Vou falar de unic\u00f3rnios na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Seriam os culpados pela extin\u00e7\u00e3o das grandes livrarias no Brasil? #PRAONDEVAMOS O nome disso \u00e9 di\u00e1logo https://t.co/gTuoxso9Ag RT @rodelias: @camposmello @MarceloTas @folha Outra licen\u00e7a po\u00e9tica... https://t.co/h4zdqQdbyD Gosto da sua inquietude em rela\u00e7\u00e3o ao tema. Li a entrevista e n\u00e3o encontrei o contexto do medidor de \u201cespontaneidade\u201d da internet em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 TV, aos jornais, ao hor\u00e1rio eleitoral gratuito, \u00e0s revistas... Conte com minha audi\u00eancia e parab\u00e9ns pela busca https://t.co/P4rTcZ7m09 Admiro de verdade- sem fake news- a jornalista @camposmello. Mas fiz uma interven\u00e7\u00e3o po\u00e9tica no t\u00edtulo da mat\u00e9ria dela com o especialista na @folha de hj. Atribuir a car\u00eancia de espontaneidade contempor\u00e2nea apenas \u00e0 internet \u00e9 simpl\u00f3rio demais, n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o? https://t.co/ToPBbzeek1 Meu coment\u00e1rio na CBN @jornaldacbn sobre o DIA DO SOLTEIRO, concorrente da BlackFriday na China https://t.co/UZR6Ng4bMW J\u00e1 teve algum trauma nas compras da BlackFriday? Conte aqui. Vou comentar na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Foi demais. Eu que agrade\u00e7o #RaisingTheBar @Siemens_Brasil @Siemens https://t.co/xqoESwhC60 Pra quem perdeu: o papo no meu est\u00fadio com @roseannkennedy Foi muito legal ;) https://t.co/OjDI3473Gr @TVBrasil RT @foIha_sp: Boulos invade ag\u00eancia de emprego por engano e passa mal \nhttps://t.co/L8wF3I9RWs https://t.co/A4WO1uAUy1 RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta segunda-feira, @JoyceRibeiroTV recebe o jornalista @marcelotas e a cientista pol\u00edt\u2026 Vem pro Jornal da Cultura @tvcultura #JornalDaCultura https://t.co/6yAiReFz5Q \"2001, uma Odiss\u00e9ia no Espa\u00e7o\" pode ganhar edi\u00e7\u00e3o mega especial da editora Aleph. Participe da vaquinha e celebra\u00e7\u00e3o dos 50 anos da obra genial de Kubrick https://t.co/3gOzqYldPr \u00c9 hoje, minha entrevista com Roseann Kennedy na @TVBrasil #ConversaComRoseannKennedy https://t.co/2FSQ5wS4NA De acordo! Obrigado pelo coment\u00e1rio e audi\u00eancia @jornaldacbn https://t.co/GdajHi9yK2 A internet precisa de conserto, diz o criador da Web. Como e quem pode dar jeito? @jornaldacbn Meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/sIwY8L2C5K RT @rafaelalobato: @Psique_Deusa Esta defini\u00e7\u00e3o de twitter como mesa de bar foi dada pelo @MarceloTas em 2009. Hoje eu j\u00e1 digo que realment\u2026 Criador da WWW diz q rede mundial precisa de ser \u201cconsertada\u201d. O q est\u00e1 errado na internet? @jornaldacbn Daqui a pouco comento na r\u00e1dio CBN Valeu, Leozinho, s\u00f3 que ainda \u00e9 5.9 #TamoJunto Besosssss https://t.co/5MuuyVMijy Grato pela lembran\u00e7a do anivers\u00e1rio, turminha do @UOL \ud83e\udd18\ud83c\udffb \ud83c\udf88 https://t.co/h8E2HeNbft \ud83d\udc7d\ud83d\udc95\ud83d\udc4b https://t.co/hs2FYFJkQe Grazie, Italia \ud83d\udc9c https://t.co/JfwSyMhYNz Al\u00f4 Florian\u00f3polis #rdsummit #summit2018 \u00c9 sexta, 16h30 \ud83e\udd16 #empreendedorismo #empatia #privacidade https://t.co/VQF2yYD8QX Come\u00e7a 21h, ao vivo, a primeira aula do meu curso de COMUNICA\u00c7\u00c3O DIGITAL no IBMEC. Esta \u00e9 gratuita para vc conhecer os temas. \u00c9 s\u00f3 clicar e entrar https://t.co/onQAoYZp7U Enem 2018 acentua tend\u00eancia do aprendizado on-line. Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio @jornaldacbn na r\u00e1dio CBN https://t.co/7714uAAv9q Vc se preparou pro Enem via YouTube? Quais s\u00e3o seus professores preferidos? Comento agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Top 5 erros comuns na reda\u00e7\u00e3o do ENEM: fuga do tema, generaliza\u00e7\u00e3o, g\u00edrias, v\u00edrgula no lugar errado e ortografia. Boa prova, classe! https://t.co/H5OVghprPr Valeu #AltasHoras #empreendedorismo https://t.co/HWZGhxwxbB RT @SuziTaussig: #AltasHoras.  @MarceloTas , uma eleg\u00e2ncia.  \n@oserginho. Minha entrevista ao Potter, r\u00e1dio Ga\u00facha/ Zero Hora. Tema \u00e9 \u201cBolsonaro: e agora?\u201d com Marcelo Tas #SoundCloud  https://t.co/dNJwrwIEvj 100% de acordo! Grato a vc e a todos pelo di\u00e1logo em tempos de gente ansiosa e com poucos argumentos. Boa sorte ao Brasil https://t.co/2WsFDYKH9Q Tenho tranquilidade sobre o legado do CQC: chacoalhamos o humor e o telejornalismo brasileiros, que andavam sonolentos. Revelamos talentos. \u00c9 natural recebermos queixas de quem ficou incomodado, at\u00e9 hoje, de todos os lados, \u00e9 bom notar. Dez anos depois da estr\u00e9ia #CQC10anos https://t.co/X5YqQxDX9i Boa! kkk https://t.co/weyCjwXfm5 Alegria de ver jornalistas gringos como @jnpaquet econhecendo hj a import\u00e2ncia do CQC em relevar o que muitos s\u00f3 veriam depois. Alguns nativos sugerem que ajudamos a \"eleger\" Bolsonaro (sete anos depois da entrevista ser veicula na Band, sete!!! Isso \u00e9 q \u00e9 poder kkk) https://t.co/KpT1I6a8Go @Mauriciomvcosta As apari\u00e7\u00f5es de Bolsonaro no CQC, na quarta emissora em audi\u00eancia do Brasil, se deram em 2011. Se vc garante foi isso, e n\u00e3o a rejei\u00e7\u00e3o ao PT e \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, que colocou o capit\u00e3o na presid\u00eancia, a palavra \"idiota\" est\u00e1 bem aplicada, mas n\u00e3o ao CQC. 3 e 4 de Novembro tem musical contando hist\u00f3ria do jovem que fundou a Fazenda da Esperan\u00e7a. \u00c9 um trabalho lindo de alunos e volunt\u00e1rios com o apoio da Arquidiocese de S\u00e3o Paulo, no Teatro Gamaro, na Mooca. @arquidiocesesp Ingressos: https://t.co/qScUtG0Je9 Roda Viva sensacional com o professor Jos\u00e9 Arthur Giannotti\n\nhttps://t.co/QKgqL9YxEw Somos a mesma pessoa @everaldomarques kkkkk https://t.co/wtCWSLuq65 Hoje \u00e9 dia de ver o filme Caminhos Magn\u00e9tykos do cineasta portugu\u00eas Edgar Pera na Mostra de Cinema \n\nhttps://t.co/gAcLxxl43B Valeu por participar #NoArNACBN  Vai o link para ouvir minha coluna na CBN sobre as tretas no ZapZap nessas elei\u00e7\u00f5es 2018  https://t.co/3vig8LbA9X https://t.co/YTF9l0M2db #NoArNACBN Valeu! kkk https://t.co/Da1ecKeBy6 Treta no ZapZap + aperfei\u00e7oamento da democracia @jornaldacbn Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/3vig8LbA9X Obrigado pelo coment\u00e1rio. Eu  falei em % n\u00e3o em n\u00famero de votos. No segundo turno das elei\u00e7\u00f5es presidenciais 2018 foi 7,4%: o maior registrado desde 1989 #NoArNACBN @jornaldacbn https://t.co/V6uH6RBxv8 Quantos grupos de ZapZap vc entrou para debater elei\u00e7\u00f5es? De quantos vc saiu por causa de treta? #NoArNACBN Daqui a pouco comento na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Parab\u00e9ns aos eleitores de Bolsonaro e dos governadores eleitos. Agora \u00e9 trabalhar junto pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/uulfZy5oUO O PT \u00e9 arrogante, n\u00e3o foi capaz de se reinventar. Minha escolha \u00e9 apenas racional. Cuidar da Amaz\u00f4nia, liberdades individuais e  da Educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o os motivos principais do meu voto em Haddad (subi text\u00e3o e v\u00eddeo na \u00edntegra l\u00e1 no FB). Respeito escolha de todos. Bom voto! https://t.co/4ZApMZzxpN Qual a rela\u00e7\u00e3o do punk com a cultura maker? \u00c9 o assunto do novo v\u00eddeo da s\u00e9rie sobre empreendedorismo no meu canal #BoraAprender #culturamaker #makers https://t.co/FFY11fGJqo \u201cTiazonas\u201d n\u00e3o \u00e9 literal. \u00c9 s\u00f3 uma ironia para tentar descrever a inadequa\u00e7\u00e3o de figuras cegas e festivas como Celso Amorim. Desculpas a quem n\u00e3o entendeu o recado. Nunca entendem mesmo. Beijos https://t.co/a749bqmxqi Mano Brown @ManoBrownOF o \u00fanico l\u00facido na festa boboca de tiazonas do PT ontem no RJ (com exce\u00e7\u00e3o de Caetano q refor\u00e7ou o recado) https://t.co/7RBCMbw4cE Minha homenagem aos aviadores pelo seu dia! #23Outubro #DiaDoAviador #MeuPrimeiroVoo #EPCAR #FAB @epcar_nascentv @portalfab @fumaca_ja https://t.co/Li5qAB1VNt Atenas \u00e9 onde nasceu a ideia, Roma \u00e9 onde se testou https://t.co/bXVHO99Q4Z Hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn fui at\u00e9 a Roma Antiga, ber\u00e7o da democracia e das fake news, para entender o ZapZap. Ou\u00e7a https://t.co/WcTaW3dzwU Obrigado! Quem recebeu, por favor, mandar um print, como fez o Guilherme https://t.co/BbZYZOC0NB Vc j\u00e1 recebeu algum spam de marketing pol\u00edtico via WhatsApp? #PesquisaTas @jornaldacbn Daqui a pouco comento na r\u00e1dio CBN Esse frei \u00e9 \u201cfeke\u201d? https://t.co/Pf701djeJU Minha an\u00e1lise do momento pol\u00edtico eleitoral brazuca para a revista inglesa Monocle #Podcast Thank you, Fernando and British listeners \ud83d\udcfb \u3030\ufe0f\ud83d\udc7d https://t.co/SKszdAeTAc Valeu, Moraes. Debate assim \u00e9 sempre bem-vindo, mesmo sem a gente concordar em tudo #JornalDaCultura https://t.co/WSg7eoGBGp RT @brumelianebrum: E, mais uma vez, o judici\u00e1rio N\u00c3O faz justi\u00e7a.Os desembargadores Salles Rossi, Mauro Conti Machado e Milton Carvalho de\u2026 Nenhuma. PT e Bolsonaro est\u00e3o errados. Torturador ou assassino n\u00e3o deve ser homenageado. Grato pela pergunta #JornalDaCultura https://t.co/hllrNXjq92 Vem o Jornal da Cultura conosco com #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/k7JndbEHA6 RT @lila_nveiga: R\u00e1pida Elucida\u00e7\u00e3o do nosso querido @MarceloTas na CBN falando sobre Vi\u00e9s:\nhttps://t.co/TUJwkuCrPO Com aliados como Boulos e Cid Gomes, @Haddad_Fernando t\u00e1 frito, nem precisa de advers\u00e1rios #FogoAmigo #LulaTaPresoBabaca #OcupaCasa https://t.co/rw4S48wAXX Agrade\u00e7o \u00e0 r\u00e1dio CBN @jornaldacbn pela homenagem ao Professor Tib\u00farcio. Vai link da minha \u201caula\u201d de hoje sobre VI\u00c9S, motivo de grande parte do bate-boca eleitoral. Parab\u00e9ns professores!  \nhttps://t.co/FQFJZREElK VI\u00c9S \u00e9 o jeito de cada um ver a \"realidade\". \u00c9 o combust\u00edvel das fakenews e bate-bocas. Conhece o seu vi\u00e9s? Comento agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Mas vejam s\u00f3: Meirelles vai virar YouTuber. E tem gente que n\u00e3o acredita na Era de Aquarius! \u2652\ufe0f kkkkk https://t.co/TsU5WZN2wk RT @Zukitaaah: @MarceloTas @scicastpodcast O material ficou muito bom e muito fofo tbm \ud83d\ude00 RT @clau_carvalho_: @MarceloTas @scicastpodcast Uso o \"'Porque sim' n\u00e3o \u00e9 resposta\" at\u00e9 hoje. Me ensinou indiretamente a argumentar e enten\u2026 Nerds FAIXA-preta kkk @scicastpodcast  https://t.co/oEmeL9J7pH https://t.co/4v82ruZbYe Sensacional a galera nerd caixa-preta do podcast @scicastpodcast respondendo perguntas de crian\u00e7as. Valeu pela homenagem ao Telekid, turminha https://t.co/oEmeL9J7pH https://t.co/5Z5mCf1msu RT @coberteday: Tudo preparado para a palestra do @MarceloTas .\nVai ser chibata ou nem?\n#EdayFMF https://t.co/E12mP3LfO1 \u00c9 daqui a pouquinho #Manaus #EdayFMF https://t.co/VOQxsh7HwX As elei\u00e7\u00f5es revelam a nova comunica\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Quem n\u00e3o entender t\u00e1 fora do jogo. Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/wbABVzhPk0 A elei\u00e7\u00e3o sinaliza nova era na comunica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica: pesquisas caducaram, participa\u00e7\u00e3o do eleitora na internet.  Comento agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Romero Juc\u00e1 est\u00e1 fora do Senado  https://t.co/Rx0NSSHKS4 Meu respeito \u00e0 vontade popular e parab\u00e9ns a quem a popula\u00e7\u00e3o confiou o voto. Que todos possam honrar essa confian\u00e7a. Estamos todos no mesmo barco. Viva a democracia! Parab\u00e9ns, Rio de Janeiro! https://t.co/Al3bZN5eBc Como \u00e9 que depois de errar FEIO, a mo\u00e7a do IBOPE ainda tenta nos explicar porqu\u00ea focinho de porco n\u00e3o \u00e9 tomada? Desculpe, colega, parece que a r\u00e9gua de voc\u00eas perdeu a validade!!! #PesquisasFail Respeito o voto de cada um. Vai aqui o meu voto completo. Viva a democracia \ud83c\udf37 Presidente: Ciro 12\nSenado: Mara 457 / Pedro Henrique 188\nGovernador: M\u00e1rcio 40\nDeputado Federal: T\u00e1bata Amaral 1200\nDeputado Estadual: M\u00f4nica 50900 \ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Amanh\u00e3, vou abrir todos meu votos, incluindo senador e deputados federal e estadual. Est\u00e3o me cobrando, vou abrir. https://t.co/hf264y1pUl Nao d\u00e1 pra saber, n\u00e3o custa tentar. N\u00e3o voto em Bozo, nem no PT #ViraViraCiro https://t.co/1XRbo2frRg #ViraViraCiro Minha coluna sobre influ\u00eancia de rob\u00f4s nas elei\u00e7\u00f5es [r\u00e1dio CBN] https://t.co/kX8SzZudwX Para conhecer o Trending Botics, clique aqui https://t.co/AHaIj4g4sW Vc j\u00e1 foi abordado por rob\u00f4s falando de elei\u00e7\u00f5es aqui no Twitter? Daqui a pouco na r\u00e1dio CBN, falo deles. Participe @jornaldacbn #CBN27anos RT @agencialupa: \u201cEu, praticamente, tripliquei o n\u00famero de universit\u00e1rios no Brasil\u201d, disse @Haddad_Fernando. Detalhes em https://t.co/v58u\u2026 Haddad tem alian\u00e7as com dem\u00f4nios pelo Brasil #Gl\u00f3riaADeus https://t.co/SjNXfHEHrx Kkk https://t.co/oaYjh8rT1V O topete do \u00c1lvaro \u00e9 fakenews? #DebateNaRecord https://t.co/7lAjRNWAfB SP #elen\u00e3o \ud83d\udc9c foto: @midianinja https://t.co/bpm5vIiVou J\u00e1 era, coiso #EleN\u00e3o \ud83c\udf37 Mulherada tem poder \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/QJMzcSoujR Mossor\u00f3 \ud83c\udf37 #EleN\u00e3o https://t.co/QEm8a67LaG 92% hahahaha #CaboDaciolo #Gloria https://t.co/r4mq5YoAwi Vem pro Jornal da Cultura @tvcultura e comente com #JornalDaCultura \ud83d\udcfa \u26a1\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/2tCD3TR1Cr Universidade de Helsinki: lugar onde s\u00e3o formados os professores Tib\u00farcio da Finl\u00e2ndia \ud83c\udf93 #daretolearn #daretolearn2018 https://t.co/huEPPogijl Concordo. O Brasil \u00e9 maior que a disputa Bolsonaro x PT. Particularmente n\u00e3o me agrada e n\u00e3o vou depositar meu voto em nenhum dos dois. #DemocraciaSim https://t.co/0xXiX2KObq Eu j\u00e1 demonstrei, v\u00e1rias vezes, meu rep\u00fadio ao PT pelo apoio \u00e0 ditadura na Venezuela e pela corrup\u00e7\u00e3o dilatada nos governos Lula/Dilma. Tamb\u00e9m sinto falta do candidato Haddad abordar esse tema com mais clareza. At\u00e9 agora n\u00e3o disse nada satisfat\u00f3rio sobre esses esc\u00e2ndalos https://t.co/wKPRZjCZbl Adriana, eu n\u00e3o defendo candidato. Muito menos partido. Apenas me posiciono pelo #EleN\u00e3o porque n\u00e3o aceito machismo e elogio \u00e0 tortura em pleno s\u00e9culo 21. Mesmo assim, respeito os eleitores que pensam diferente. Sou pelo di\u00e1logo civilizado, mesmo entre opostos #DemocraciaSim https://t.co/ALMBvRVaDF Valeu, Ronaldo. Importante: pensar diferente n\u00e3o \u00e9 problema algum. Pelo contr\u00e1rio. Com pa\u00eds dividido como agora, s\u00f3 se constr\u00f3i uma na\u00e7\u00e3o com a conviv\u00eancia entre quem pensa diferente https://t.co/9LACZvuuVh N\u00e3o fiz mais que a obriga\u00e7\u00e3o. Obrigado a todos pela compreens\u00e3o. Bora em frente #DemocraciaSim https://t.co/MY8aNmly0l RT @Anyhsousa: @MarceloTas Acontece, voc\u00ea errou mas est\u00e1 esclarecendo e se desculpando sobre o erro!!! Muitos n\u00e3o tem essa tal capacidade.\u2026 RT @glauce_porto: @MarceloTas N\u00e3o interessa os motivos do seu erro. Vc veio se retificar. Mts nem isso fazem. Agradecemos a hombridade. Errei: ontem fiz um post onde erroneamente identifiquei ve\u00edculos como sendo do Ex\u00e9rcito Brasileiro. De fato, s\u00e3o ve\u00edculos particulares, r\u00e9plicas de ve\u00edculos militares. Agrade\u00e7o a Paulo Maia e todos que enviaram a informa\u00e7\u00e3o correta. Finl\u00e2ndia \u00e9 #1 do mundo em educa\u00e7\u00e3o com DUAS coisas simples @jornaldacbn Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/2KB3srjaJb As 9h05 na r\u00e1dio CBN, falo do tema menos falado na campanha eleitoral: EDUCA\u00c7\u00c3O. Conto da minha viagem pela Finl\u00e2ndia @jornaldacbn Como est\u00e1 a educa\u00e7\u00e3o a\u00ed no seu bairro? Somos diversos. Mas compartilhamos o compromisso com a democracia. #DemocraciaSim https://t.co/bIwlxvK4nG Contei um pouquinho da minha experi\u00eancia aqui na Finl\u00e2ndia #DareToLearn no Jornal da Cultura @tvcultura \u2014&gt; https://t.co/AqzKGiBabU 100% de acordo. Os pais tem papel fundamental na Educa\u00e7\u00e3o. Pol\u00edtico dura pouco. Pai \u00e9 para sempre  #JornaldaCultura https://t.co/gfxGyFXlVu A Finl\u00e2ndia tamb\u00e9m estava. A quest\u00e3o \u00e9 de consci\u00eancia comum sobre a import\u00e2ncia do tema e come\u00e7ar. Construir um bom sistema de Educa\u00e7\u00e3o leva d\u00e9cadas. N\u00e3o \u00e9 um debate eleitoral de quatro ou oito anos. #JornaldaCultura @tvcultura https://t.co/G8GDOkzTAc N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o pol\u00edtica. \u00c9 uma estrat\u00e9gia para se aliar a uma economia que possa ser abundante para todos https://t.co/TjuuX8j2pX O sistema educacional na Finl\u00e2ndia \u00e9 bem mais que uma ajuda financeira. \u00c9 uma mudan\u00e7a de mentalidade. Uma na\u00e7\u00e3o inteira resolveu abra\u00e7ar a Educa\u00e7\u00e3o como um valor a ser defendido e distribu\u00eddo a todos os segmentos da sociedade #JornaldaCultura @tvcultura https://t.co/5UArphsnMD Seda \u00e9 com S, Wagner. Grato pelo coment\u00e1rio #JornaldaCultura @tvcultura Abs https://t.co/Gcz43KUgEH #daretolearn #JornaldaCultura https://t.co/YcXecX5lxj Hoje, 21h15, vou falar de um assunto q nenhum candidato falou at\u00e9 agora: Educa\u00e7\u00e3o, direito da Finl\u00e2ndia, no Jornal da Cultura @tvcultura #DareToLearn #daretolearn2018 TemerTuber descongelado da novela hahahahahaha A melhor coisa do governo @MichelTemer de longe s\u00e3o os videos trash q ele come\u00e7ou a fazer no apagar das luzes da sua passagem fantasmagl\u00f3rica pela hist\u00f3ria do brasil, tudo com min\u00fascula mesmo, em homenagem \u00e0 estatura de vossa excel\u00eancia :b) Almocinho com @mikko Hypponen. Na quarta, 19/9, ele \u00e9 o Keynote do Mind The Sec, mega confer\u00eancia sobre seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o em SP. Boa viagem e \u201ckiitos\u201d (primeira e \u00fanica palavra que aprendi em finland\u00eas: obrigado!) \ud83d\ude80\u26a1\ufe0f\ud83e\udd16 #mindthesec2018 #mindthesec #infosec #hacker https://t.co/qfWkuCSLLR RT @Oledobrasil: - Com licen\u00e7a, motorista. Voc\u00ea est\u00e1 sentindo esse cheirinho? https://t.co/ROL1WrrwAX Pra fechar bem o domingo, a sereia que simboliza a cidade de Helsinki #EleNao https://t.co/M1f0e4n9H4 Ciro sendo Ciro #Coron\u00e9 https://t.co/2a4RQ7MFqV C\u00ednico \u00e9 com C, Al\u00ea. Se liga \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #EleNao https://t.co/lDGKA6prUR RT @KellyKellykcp: @MarceloTas https://t.co/d3YZIul5mj RT @karinecagliari: @MarceloTas S\u00f3 digo uma coisa:VOLTAMOS! #EleNao T\u00f4 com vc, Patricia #EleN\u00e3o https://t.co/2jzkzBHPiI Boa, Carolina #Elen\u00e3o https://t.co/upgBejXidp Minha solidariedade ao grupo #MulheresContraOBolsonaro hackeado por militantes que n\u00e3o admitem a livre express\u00e3o #EleN\u00e3o Dia 29, elas dar\u00e3o a resposta nas ruas https://t.co/uZR3jMMo5x Jogadores de Flamengo e Vasco deram um empurr\u00e3ozinho na ambul\u00e2ncia da Renault \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/keBhQnKGdS O coment\u00e1rio provoca boas reflex\u00f5es. Mas n\u00e3o concordo com ele. Pol\u00edtico brasileiro tem que ser interrompido sim! Ainda mais quando n\u00e3o responde sobre corrup\u00e7\u00e3o. Bonner e Renata s\u00e3o preparados. Com + senso de humor, seriam imbat\u00edveis. Sem humor, n\u00e3o se entende o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IiIVoVq5Jv Todo voto \u00e9 leg\u00edtimo. O que n\u00e3o vale \u00e9 enganar o eleitor. Desminto essa campanha FAKE: n\u00e3o apoio Bolsonaro. Com atitudes assim, os militantes mostram que o candidato \u00e9 um pol\u00edtico como qualquer outro. Faz qualquer coisa pra ganhar seu voto #EleN\u00e3o https://t.co/2WzGdXA6Q5 RT @eumarinagomez: @MarceloTas As mulheres v\u00e3o salvar essa elei\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a Nunca fui. \u00c9 que um militante dele criou uma propaganda FAKE onde eu aparecia apoiando o coiso. \u00c9 o jeito de alguns fazerem pol\u00edtica https://t.co/5gNlfMTBTq RT @Ivethemartinel1: @MarceloTas Sempre e avante @MarceloTas \nO grupo das mulheres contra o COISO s\u00f3 cresce...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Por causa de vc, militante, que mulheres q n\u00e3o admitem ser tratadas assim ir\u00e3o para as ruas contra o coiso no dia 29 https://t.co/yxbr2CDC1o Dia 29: Mulheres Unidas Contra o Coiso https://t.co/c8kIuezfXJ RT @locaweb: \\\\ @MarceloTas na capa da Revista Locaweb? #\u00c9VerdadeEsseBilete https://t.co/dIHFsnBfH7 Aten\u00e7\u00e3o: eu N\u00c3O apoio Bolsonaro! Esta \u00e9 a propaganda FAKE onde eu apoiaria Jair Bolsonaro. Nunca apoiei, nem apoiaria quem agride mulheres, \u00e9 homof\u00f3bico e trata com ignor\u00e2ncia e desd\u00e9m problemas s\u00e9rios da na\u00e7\u00e3o #BolsonaroN\u00e3o https://t.co/CzFlEvaA0N RT @jornal_cultura: \"O que \u00e9 muito legal nessa campanha \u00e9 que a rede social \u00e9 algo que foi constru\u00edda pelos candidatos. \u00c9 uma elei\u00e7\u00e3o que e\u2026 RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta segunda-feira, @JoyceRibeiroTV recebe o jornalista @MarceloTas e o cientista pol\u00edt\u2026 Agora, no Jornal da Cultura @tvcultura #JornalDaCultura Comente com a hashtag N\u00e3o se combate a viol\u00eancia colocando armas nas m\u00e3os dos cidad\u00e3os. Viol\u00eancia se combate com o cumprimento das leis, educa\u00e7\u00e3o e oportunidades de trabalho Retrato de quem n\u00e3o aprende com a vida. Nem com o inaceit\u00e1vel atentado. Retrato de quem estimula a viol\u00eancia para o combate \u00e0 viol\u00eancia. Pelo conjunto da obra #BolsonaroN\u00e3o https://t.co/uVXWETiAxQ Todos sabem das minhas diverg\u00eancias com o deputado Bolsonaro. Mas repudio profundamente a agress\u00e3o sofrida por ele. Me solidarizo com a fam\u00edlia e amigos dele. Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 forma de disputa democr\u00e1tica 20 anos antes do inc\u00eandio, a UFRJ recusou um plano para salvar o Museu Nacional. O reitor deve  explica\u00e7\u00f5es para o Brasil https://t.co/p6kDPqeuAt Um especialista em museus define de forma clara quem \u00e9 o principal respons\u00e1vel pela trag\u00e9dia do Museu Nacional: agora \u00e9 hora da UFRJ dar satisfa\u00e7\u00e3o ao povo brasileiro https://t.co/f8fk9FdPj1 Vai vendo o amor ao debate de Boulos e Lindberg (algu\u00e9m ainda vota nesse moleque malandrinho que envelheceu sem atingir a maturidade?) https://t.co/SiVosNH4FJ O candidato bloqueia quem pensa diferente dele. \u00c9 um cara de futuro, manja tudo de engajamento com o eleitor... que pensa igual a ele. Cabem todos numa kombi (com o devido carinho \u00e0s kombis) https://t.co/ba9icU7ai4 RT @suelyocchi1: Ordin\u00e1rio !! A cara do PT mesmo, aproveitando de uma desgra\u00e7a pra tirar proveito pr\u00f3prio!! #NaoReelejamLindemberg , como p\u2026 N\u00e3o te ataquei. Tirei a m\u00e1scara do seu discurso ralo. H\u00e1 documentos com alertas de inc\u00eandio de 2004. Voc\u00ea \u00e9 um pol\u00edtico tradicional, aproveitador de trag\u00e9dias. Reafirmo minha alegria com a sua irrelev\u00e2ncia nesta elei\u00e7\u00e3o, candidato 1% https://t.co/tq0P86Wrxs Reportagem da @folha janeiro de 2015, \u00e9poca da \u201cP\u00e1tria Educadora\u201d da inacredit\u00e1vel @dilmabr mostrando o descaso com o Museu Nacional. Vergonha! https://t.co/aP4tXoKmC5 Encontrei outro oportunista!!! Al\u00f4 povo do Rio de Janeiro, n\u00e3o caia no blablabl\u00e1 desse moleque irrespons\u00e1vel. Um zero \u00e0 esquerda tentando se reeleger \u00e0s custas de uma trag\u00e9dia causada justamente pelo partido dele, o PT, h\u00e1 d\u00e9cadas destruindo o patrim\u00f4nio nacional. CARA DE PAU!!! https://t.co/qzZUKtL3AB RT @brunomaiasep: @MarceloTas O dinheiro gasto nos Elefantes Brancos Superfaturados do Governo PT para a Copa do Mundo daria para montar um\u2026 Eu N\u00c3O tenho candidato. Estou preocupado com o Brasil de forma mais ampla. N\u00e3o basta escolher em quem votar, muito menos defender um candidato. Me interessa colaborar para a educa\u00e7\u00e3o do eleitor em particular e para a educa\u00e7\u00e3o de forma mais ampla. https://t.co/cB8E8d8kSM Desculpe, n\u00e3o d\u00e1 para me manter em sil\u00eancio. Este patrim\u00f4nio de 200 anos sofre neglig\u00eancia do GOVERNO TEMER? Tem certeza que escreveu isso? Voc\u00ea \u00e9 um tremendo CARA DE PAU, um enganador. Que al\u00edvio saber que apenas 1% dos eleitores cai no seu blablabl\u00e1, impostor! https://t.co/8TIKQWqdNA Eu n\u00e3o disse que a culpa \u00e9 dos bombeiros. Leia com calma. O museu de 200 anos N\u00c3O tinha sistema de combate de inc\u00eandio algum. \u00c9 uma falha sist\u00eamica e uma derrota para toda sociedade do RJ e do Brasil https://t.co/ntPgLP4BR6 N\u00e3o falo de bombeiros ou PM, falo da SOCIEDADE CARIOCA, cidade que j\u00e1 foi a vanguarda da cultura e inova\u00e7\u00e3o. Por que tanto descaso? O que acontece no RJ? Ou: o que n\u00e3o acontece? https://t.co/aVjozFTj03 Depois de DUAS HORAS, conseguiram colocar UMA escada magirus para combater o inc\u00eandio do museu mais antigo do Brasil. Al\u00f4 Rio de Janeiro, acorda!!! Inc\u00eandio no Museu Nacional \u00e9 trag\u00e9dia anunciada e o retrato do descaso com a hist\u00f3ria e a educa\u00e7\u00e3o brasileiras Pra noix s\u00e1bado ou domingo \u00e9 sempre segunda. Aqui \u00e9 carga!!! #BatalhaMakersBrasil @discoverybrasil #tvseries @cavallini @edgarandrade @digwu \ud83e\udd16\u26a1\ufe0f\ud83e\udde1 https://t.co/YL6fbD5Igw Bozonaro \u00e9 fakenews. Pego na mentira pela @agencialupa E agora? https://t.co/WF7Pw5VqdO Mais bo\u00e7al \u00e9 quem n\u00e3o sabe nem escrever bo\u00e7al #Bozonaro Eu n\u00e3o sou \u201ccomunista\u201d nem \u201cesquerdista\u201d #Bozonaro https://t.co/mfrYQxkDvZ RT @mordomoeugenio: Sempre d\u00e1 um mal estar ver esse Bostonaro falando, o cara \u00e9 um lixo. #JN Bo\u00e7alnaro, com \u00e7 hahaha #Bozonaro https://t.co/K1NMqoAqZX RT @DeniseF02355456: @MarceloTas N\u00e3o vi ele respondendo a nenhuma pergunta, ele rodeou e falou o q quis. #Bozonaro sem rumo #JN cola na m\u00e3o n\u00e3o ajudou https://t.co/bNL4Fml6ZA N\u00e3o estou acompanhando a Dan\u00e7a dos Famosos, mas achei tocante e corajoso o v\u00eddeo desabafo da @marianaferrao Meu carinho, respeito e admira\u00e7\u00e3o por ela \ud83c\udf38\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83e\udde1 Quadro pintado por algoritmos vai a leil\u00e3o na Christie's de Nova York. Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/hGjOUpSWIs Legal, conta mais! https://t.co/hchpVZNUNJ O que \u00e9 intelig\u00eancia artificial? Os computadores v\u00e3o come\u00e7ar a pensar sozinhos? Conte tudo! @jornaldacbn Daqui a pouco eu comento na r\u00e1dio CBN O candidato conseguiu: virou um meme. E dos bons https://t.co/BBTSUOY1K6 RT @jornal_cultura: Parte dos empregos atuais ser\u00e3o substitu\u00eddos ou transformados. \u00c9 isto que @MarceloTas afirmou no \u00faltimo #JornaldaCultur\u2026 RT @supertransado: Comunicador, ator, jornalista, roteirista, produtor e diretor de TV, o paulista Marcelo Tas vai falar em Novo Hamburgo n\u2026 Al\u00f4 Novo Hamburgo, \u00e9 hoje! Palestra, 20h, na @Feevale \u2764\ufe0f https://t.co/18BA0eD8gF Valeu, Aparecida \ud83d\udc9c #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/gHAOJQlVDv RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta ter\u00e7a-feira, @JoyceRibeiroTV recebe o jornalista @MarceloTas e a professora de Dir\u2026 Muito bem acompanhado no Jornal da Cultura @tvcultura #JornalCultura Maristela Basso &amp; Joyce Ribeiro \u26a1\ufe0f\ud83d\ude80\ud83d\udc7d https://t.co/UcwJkjQ3zz Otavio Frias Filho, 61, alma da @folha Criatividade e intelig\u00eancia a favor do discernimento e liberdade de express\u00e3o. Que perda imensa para o Brasil \ud83d\udda4 https://t.co/idH8FZh5w8 Campanha presidencial na Internet muda voto de eleitor? Ou\u00e7a minha an\u00e1lise na r\u00e1dio CBN https://t.co/8KMxo8chx0 Voc\u00ea \u00e9 impactado pela campanha pol\u00edtica dos candidatos nas redes sociais? Algu\u00e9m j\u00e1 ganhou seu voto aqui? Daqui a pouco comento a campanha na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn RT @ronaldocaiado: \"O Nordeste brasileiro, com toda a sua riqueza cultural, se conecta com o Estado de Goi\u00e1s na valoriza\u00e7\u00e3o das nossas ra\u00edz\u2026 Qual foi a melhor propaganda eleitoral nas redes at\u00e9 agora? Mande nos coment\u00e1rios. Pra mim foi a do Boulos. S\u00f3 que tem um problema: ele esqueceu de incluir o Lula, o cara que inventou o Temer como vice da Dilminha \ud83d\ude48 hahaha https://t.co/brSj3t5TvG Palestra no @senacsaopaulo Penha. Valeu, turminha \ud83d\udc9c\u26a1\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/JksenA7GDN RT @LHeimat: Video da @MarinaSilva destruindo o Bolsonaro quando o assunto \u00e9 a quest\u00e3o da mulher. E QUE MULHER forte \u00e9 essa nossa seringuei\u2026 Divers\u00e3o \u00e9 tamanha que nem queremos descanso no final de semana #BatalhaMakersBrasil @discoverybrasil @digwu @edgarandrade @cavallini #tvseries #reality #CulturaMaker https://t.co/9AKTjOHizV Como funciona a cabe\u00e7a do Lula, por algu\u00e9m que a conhece de dentro: o jornalista Ricardo Kotscho\nhttps://t.co/hZcwEGK4Vg Tanta complica\u00e7\u00e3o para arrumar. E os candidatos ficam a\u00ed fingindo que tem proposta para o tema #IdentidadeDigital https://t.co/SZ7IWzt7St Surreal, n\u00e9? Para dar conta da burocracia, brasileiros tiram MAIS DE UMA identidade quando mudam de estado!!! @jornaldacbn https://t.co/PMIbZ7i7a8 Voc\u00ea j\u00e1 tirou + de uma carteira de identidade? No Brasil, a confus\u00e3o \u00e9 tamanha que isso \u00e9 poss\u00edvel. Na r\u00e1dio CBN, comento proposta de cria\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o digital no pa\u00eds, sem burocracias. O modelo \u00e9 a Est\u00f4nia @jornaldacbn RT @jancpires: @kaspchak99 @MarceloTas Mania besta de achar que toda cr\u00edtica a Bolsonaro vem de petistas. Eu abomino ambos. Eu tamb\u00e9m #DebateBand https://t.co/5I3NivIHbz Bolsonaro disputa com Daciolo quem \u00e9 o mais med\u00edocre, d\u00e1 piti e vive momento Neymar-esperneando-no-ch\u00e3o #DebateBand Diante da fei\u00fara de alguns candidatos, minha filha ca\u00e7ula pergunta: papai, eles colocaram aquele filtro-zoeira na cara? #DebateDaBand Quando tudo j\u00e1 parece confuso na pol\u00edtica brasileira, eis que surge o inacredit\u00e1vel cabo Daciolo #DebateDaBand \u00c9 amanh\u00e3, sexta, quem vai? #FuturoNaCultura Memorial da Am\u00e9rica Latina, SP #EconomiaCriativa #Inova\u00e7\u00e3o #Empatia https://t.co/WCfrVRyToM In\u00edcio de grava\u00e7\u00e3o de uma s\u00e9rie que j\u00e1 ganhou meu \ud83d\udc9c @discoverybrasil @Discovery #Makers https://t.co/AXzCnoesBF RT @folhailustrada: Pai de homem transexual, Marcelo Tas fala sobre aceita\u00e7\u00e3o, aprendizado e preconceito https://t.co/4CYP1Mt4yX Aqui o link do estudo sobre HABILIDADES HUMANAS que comentei agora no @jornaldacbn da r\u00e1dio CBN https://t.co/y6rx8OAK2B Al\u00f4 vestibulandos e quem procura emprego: na ERA DA TECNOLOGIA, \u00e9 importante conhecimento das CIENCIAS HUMANAS. Daqui a pouco mostro estudo na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #PRAONDEVAMOS Converso com todos, da direita \u00e0 esquerda, centro e indecisos. Me interessa o debate livre com a inten\u00e7\u00e3o de conhecer candidatos e partidos https://t.co/UgudvHg8Cq Al\u00f4 Bolsominions, para vossa informa\u00e7\u00e3o \u2014&gt; Dos que est\u00e3o a\u00ed, h\u00e1 um partido que NUNCA ter\u00e1 meu voto: o PT, especialmente nos l\u00edderes decadentes Lula, Dilma e camarilha Voto em @jose_simao \u201cNa TV, Bolsonaro tem 8 segundos pra apresentar seus projetos pro Brasil. D\u00e1 tempo e ainda sobram 8 segundos\u201d hahaha RT @pirescarol: Bolsonaro diz a @AndreiaSadi que nunca declarou que as mulheres devem ganhar menos porque engravidam. Disse. E disse tamb\u00e9m\u2026 O problema do Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 ele ser de extrema direita, mas de extrema burrice. Uma anta, um Rambo de araque despreparo at\u00e9 para s\u00edndico de pr\u00e9dio #BolsonaroNaGloboNews RT @anabeat05826201: Bolsonaro come\u00e7ando a perder a compostura para camuflar o fato de que n\u00e3o tem plano de governo em nenhuma \u00e1rea. Finalmente, jornalistas da GloboNews perguntam ao candidato Bolsonaro sobre propostas dele para o Brasil. N\u00e3o conseguiu dizer proposta alguma! #Bolsomico #GNEleicoes2018 RT @cinefilo_K: Bolsonaro n\u00e3o tem propostas para economia, n\u00e3o tem propostas para educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem propostas para sa\u00fade e n\u00e3o tem proposta\u2026 RT @AlexSchwartsman: Estarei logo mais \u00e0s 21:15 no @jornal_cultura, com @JoyceRibeiroTV e @MarceloTas (sim, haja p\u00f3 de arroz para tanta cal\u2026 RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta quinta-feira, @JoyceRibeiroTV recebe o jornalista e apresentador @MarceloTas e o e\u2026 T\u00f4 por aqui @tvcultura bem comentar com #JornalDaCultura \ud83d\udc7d https://t.co/RJxX0hq7Lz Vai come\u00e7ar!!! #ZendeskpresentsSP @ZendeskBrasil https://t.co/WbPI0MIJoO RT @discoverybrasil: Bem-vindo ao Discovery, Tas! \ud83d\ude0e https://t.co/WAazH3cINK Estou de casa nova com uma s\u00e9rie muuuito legal pra 2019 #TasNoDiscovery Feliz demais, depois conto +  https://t.co/CYrs5kAS7J Competi\u00e7\u00e3o entre startups vai dar at\u00e9 100 mil d\u00f3lares. Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 10 de Agosto @jornaldacbn Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN  https://t.co/49ch33NU6k 100 mil d\u00f3lares para startups na Am\u00e9rica Latina: conto tudo na minha coluna, as 9h, na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta quinta-feira, @JoyceRibeiroTV recebe o jornalista e apresentador @MarceloTas e o h\u2026 Vem pro Jornal da Cultura e comenta aqui #JornalDaCultura @tvcultura Valeu! #Palestra @santander_br https://t.co/sl66mnNUJE Palestra em carne e osso para a turma da seguran\u00e7a e tamb\u00e9m por telas para diversas \u00e1reas do @santanderbrasil Grato pelo convite e confian\u00e7a \ud83d\udc7d\ud83d\udcaf\ud83d\ude80 https://t.co/Y0qul8wvaK Minha coluna de hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Pra entender o valor das redes sociais de Cristiano Ronaldo\nhttps://t.co/wJ4a5IEttv Lindo isso, Galv\u00e3o. Meu abra\u00e7\u00e3o pro Casa, fera das feras @wcasagrandejr  \ud83d\udc9c\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/aHG1m5QSDA Cristiano Ronaldo leva o valor das redes sociais a um novo patamar no seu novo contrato com a Juventus. Comento agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Agora, na LIVE @Torcedorescom Vem! https://t.co/zD4C8OUysF Congrats Fran\u00e7a, viva a festa da Copa do Mundo, quando a bola une o planetinha por uma boa causa \u26bd\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/nAsmbz6SU2 Medooo #TimeDoTas Final cheia de inveja de n\u00e3o envolvidos hahaha N\u00e3o vamos cultivar o \u00f3dio, turminha \ud83d\udc90 https://t.co/cYbi95nnM5 #TimeDoTas entrevista com exclusividade o \u00e1rbitro da FIFA Sandro Meira Ricci sobre o VAR @torcedorescom  #russia2018\u26bd https://t.co/GuDdAdOnEu \u00c9 bom demais quando tem standup do Bonner no JN #Maj\u00fa #JokesJournalism #Pav\u00eaOuPraCom\u00ea \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd23 Participe da LIVE safadjinha de hoje: se a sua vida sexual fosse uma sele\u00e7\u00e3o, qual seria? Por que? \ud83e\udd23\u26a1\ufe0f\ud83d\ude48#TimeDoTas Hoje, 17h em @torcedorescom https://t.co/8jyk4bICWN RT @domibecker: Torta na Cara com CQC no SporTV. T\u00e1 pra nascer zona mais mista que essa. Eita que a frase ficou esquisita... mas voc\u00eas ente\u2026 @domibecker @andreolifelipe @MauMeirelles Adorei te reencontrar \ud83d\udc9c RT @claudinho_sfc: Torta na cara do @MauMeirelles e o @MarceloTas com a camisa do Peix\u00e3o! O programa foi muito show! https://t.co/vd68sZGw8D RT @helane_bq: Como sempre #ZonaMista na madrugada gra\u00e7as a grava\u00e7\u00e3o recorrente com esses malucos @andreolifelipe @MauMeirelles @MarceloTas\u2026 #ZonaMista https://t.co/BNC7NM3owS RT @PauloR82: @SporTV Kkkkk @MauMeirelles tomou do @MarceloTas e @andreolifelipe #chupaMauMeireles \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#ZonaMista top!!! RT @Fjr29: @MarceloTas juntamente com @andreolifelipe e @MauMeirelles \u00e9 muito bom, @SporTV pelo bom humor e para a felicidade de n\u00f3s assina\u2026 RT @nagilaluz: Show! @MarceloTas com a camisa do @santosfc no programa \u201cZona Mista\u201d do Sportv https://t.co/9fvtUCakMo RT @LeoBalmantt: EM PRIMEIRO LUGAR.\n\nUm convidado se irrita e joga torta na cara de Mauricio Meirelles..\n#ZonaMista https://t.co/9tkg0IbLUi Hahahaha #ZonaMista https://t.co/v8iPFiPr7f Spoiler: vai ter Top5 #ZonaMista https://t.co/JpBBWtwdGE Encontro de animais hoje no Zona Mista @sportv 22h30 @andreolifelipe @maumeirelles \u26bd\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb#ZonaMista https://t.co/euFCq8OCje #KolindaEuTeAmo #GoCroacia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9c\u26a1\ufe0f Hahahahaha Hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn  comentei a bolsa de U$ 50 mil do WhatsApp para pesquisadores de fakenews. Aqui o link para inscri\u00e7\u00f5es https://t.co/B63cf1p6et WhatsApp lan\u00e7a bolsa de U$ 50 mil para pesquisadores de fakenews. Quem vai? Conto tudo agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Ejacula\u00e7\u00e3o precoce https://t.co/Cl8PpIAkdL A revista @revistapiaui abriu o perfil do Bourdain feita pela New Yorker. Presenta\u00e7o para fechar o domingo https://t.co/TFWGd8IKWY CV do Rog\u00e9rio Favreto:\n- Filiado ao PT por 20 anos.\n- Procurador Geral em tr\u00eas governos do PT (Porto Alegre)\n- Trabalhou na Casa Civil com Z\u00e9 Dirceu durante governo Lula \n- \u201c10 Medidas Contra a Corrup\u00e7\u00e3o\u201d: foi contra!\n\n#PlantonistaGolpista Desembargador plantonista em selfie com Lula #N\u00e3o\u00c9prova #\u00c9amor https://t.co/XhGOidHQyl A @agencialupa confirma: o plantonista \u00e9 ligado ao petista Tarso Genro #PlantonistaGolpista https://t.co/5IZLMogWqL RT @agencialupa: \u201cFavreto trabalhou com Tarso Genro\u201d. De acordo com o curr\u00edculo Lattes de Rog\u00e9rio Favreto, o atual desembargador do @TRF4_o\u2026 Deputados petistas pediram liberdade de Lula 30 minutos depois do in\u00edcio do plant\u00e3o de desembargador #PlantonistaGolpista Vamos ler com aten\u00e7\u00e3o o regulamento antes de tentar ganhar no grito #GolpeDoPlantonista https://t.co/GoYGlKHkY8 Um plantonista se contrap\u00f5e \u00e0 decis\u00e3o un\u00e2nime do pr\u00f3prio tribunal ao qual ele \u00e9 subordinado, o TRF4. N\u00e3o \u00e9 golpe? Depois do EXECUTIVO e LEGISLATIVO, o PT tenta agora esculhambar o JUDICI\u00c1RIO. Est\u00e1 conseguindo avan\u00e7ar nesse quesito com Lewandowski, T\u00f3foli e agora o plantonista Qual \u00e9 o \u201cembasamento jur\u00eddico\u201d que justifica o ato de um Desembargador DE PLANT\u00c3O num domingo de manh\u00e3? Uma tentativa de golpe mixuruca no anivers\u00e1rio do 7 a 1 Desembargador de plant\u00e3o, militante petista, n\u00e3o seria GOLPE, Arnaldo? Quero VAR Kolinda, eu te amooo #CRO Bora levantar, Brasilllll #TimeDoTas Hoje tem LIVE depois de R\u00fassia x Cro\u00e1cia 17h10 em @torcedorescom \u26bd\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb Ainda d\u00e1 tempo de irmos bem nas Elei\u00e7\u00f5es 2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/yqqPMkJHAS \u00c9 triste. Mas \u00e9 s\u00f3 futebol. Jogamos bonito. Vamos cuidar do resto. Bora, Brasil #TimeDoTas Daqui a pouco tem LIVE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1\ufe0f\ud83c\udf31 Vamos respirar. Temos time para ganhar. E muito time!!! Boraaaa Bienvenido, querid\u00f3n \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u26a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/z1kyUMXjQc Para os supersticiosos de plant\u00e3o: Neymar tem a idade do Maradona em 86, do Zidane em 98 e do Ronaldo em 2002 \u26bd\ufe0f \ud83d\udd2e\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #TimeDoTas Olha a torcida brasileira no... L\u00edbano! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Hoje \u00e9 dia #BRA #BEL ##TimeDoTas @torcedorescom Tem LIVE depois do jogo \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u26a1\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/jkaKfpnxIK Acompanhe a Olimp\u00edada do Conhecimento 2018 no @senainacional  e no Facebook do @SESINacional #senai #sesi #SempreFuturo #OC2018 #ad https://t.co/cvjFnJHkVi Brasil: 2014 x 2018, o que mudou? Fa\u00e7a sua previs\u00e3o #TimeDoTas #TodoMundoPistola #SangueNoz\u00f3io https://t.co/YF1rMhIYR1 O nome disso \u00e9 empatia, Tiago, se colocar no lugar do outro antes de sair julgando. Pratique \ud83d\ude4c\ud83c\udffb E um salve pro @neymarjr #SuavidadeFoco #TamoJunto https://t.co/oTjPzQwLFu Papai do c\u00e9u, envie para cada troll do @neymarjr as dores q ele sentiu nas 17 faltas que sofreu at\u00e9 aqui (+ de 5 por jogo, recorde absoluto da Copa) #Empatia #TamoJuntoMoleke Obrigado, am\u00e9m, papai \ud83d\udc7d\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udd17 \"Como conquistar uma vaga no mercado digital?\u201d- \u00e9 o assunto da LIVE que farei HOJE no Facebook, 12h junto com Edney Souza e Andrea Tedesco da @digitalhouseBR. Participe e mande perguntas! #digitalhouse #ad https://t.co/9VJMRFbrc0 RT @jornal_cultura: \"O problema que eu vejo no Brasil, de uma forma bem ampla, \u00e9 que as leis, por mais que a gente discuta, na hora da apli\u2026 Estamos no ar @tvcultura Jornal da Cultura. Comente aqui #JornalDaCultura https://t.co/g43jocUbWg Est\u00e1 chegando a Olimp\u00edada do Conhecimento 2018 do Senai e Sesi! Deixo a programa\u00e7\u00e3o no link: https://t.co/3oIIrcVEIE Nos vemos l\u00e1! #senai #sesi #SempreFuturo #OC2018 #ad https://t.co/1O0QYeez9R Sugiro o VAR para trazer Jap\u00e3o de volta no lugar do vencedor da pelada #SUESUI \u00c2nimo pra assistir #SUI x #SWE \u00e9 equivalente ao q sinto pra ir tomar uma inje\u00e7\u00e3o na farm\u00e1cia #R\u00fassia2018 #TimeDoTas Meu recado pro Neymar #TimeDoTas + os recados dos meninos e meninas do meu time para a sele\u00e7a #R\u00fassia2018 https://t.co/GhwpsERplG Perfeito, mano @gugachacra B\u00e9lgica \u00e9 supervalorizada, inclusive no Brasil. Ontem, o Jap\u00e3o deu uma real aos deslumbradinhos https://t.co/z8QNVdbRq7 Liga\u00ed, maluco, t\u00e1 passando CQC na Globo #ZonaMista @sportv \ud83e\udd23 @andreolifelipe @maumeirelles @marcoluque https://t.co/DLjaBks2eq Desde 1999, com Zico, os japoneses est\u00e3o tentando aprender futebol. Est\u00e3o indo bem. S\u00f3 que j\u00e1 perceberam que \u00e9 bem mais dif\u00edcil que criar rob\u00f4s dotados de Intelig\u00eancia Artificial M\u00e9xico j\u00e1 est\u00e1 virando M\u00e9xico: assustado com o futebol canarinho hahaha #BRAMEX Ok, agora, humildade e luta, time O Brasil t\u00e1 bem. Com suavidade e jeito a gente chega l\u00e1 #BRAMEX Boraaa \u00c9 hora de virar gente grande. Vamos repirar e aguentar a press\u00e3o, molecada #BRAMEX Repare: a torcida do M\u00e9xico torce como se fosse penta campe\u00e3 #BRAMEX N\u00e3o \u00e9 proibido, mas \u00e9 estranho sincera hahahaha https://t.co/v0pTz9g1k8 O cabelo do Neymar hoje significa a humildade dos combatentes ao contr\u00e1rio da soberba dos campe\u00f5es. Concorda? #TimeDoTas Quem t\u00e1 otimista a\u00ed? #BRA x #MEX Link da Copa da Inova\u00e7\u00e3o do MIT citada na coluna de hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn com @miltonjung https://t.co/xURtNejWWG Daqui a pouco, na r\u00e1dio CBN, vou falar de outra Copa do Mundo: ranking dos 35 jovens mais inovadores do mundo. H\u00e1 uma novidade que tem a ver com as meninas! Parab\u00e9ns desde j\u00e1, gurias @jornaldacbn Estamos em 2018. Espanha dormiu e o temp passou https://t.co/h5GMyxa925 Tamb\u00e9m tenho essa d\u00favida, caro Michel Laub. Na era da comunica\u00e7\u00e3o digital, empurrar o mesmo comercial de 30 segundos nos breaks me parece algo t\u00e3o antigo. E olha q vc deixou de fora outras musiquinhas bem mais indigestas hahaha https://t.co/y8ZvNuE53O A Espanha, mega valorizada pelos \u201centendidos\u201d, n\u00e3o seria apenas um Portugal sem o CR7? N\u00e3o, n\u00e3o tava de brincadeira! E viva Yuri Gagarin \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #R\u00fassia2018 Agora, vale ouvir os comentaristas cabe\u00e7as de planilha explicando a elimina\u00e7\u00e3o da Espanha, \u00f4 timinho ruim e super valorizado https://t.co/XZ9GdaazBp Vc confunde os governantes com a na\u00e7\u00e3o. \u00c9 o contr\u00e1rio: h\u00e1 uma grande resist\u00eancia e luta contra a homofobia na R\u00fassia hj https://t.co/SQfgHIhHX6 A R\u00fassia merece eliminar a Espanha,\ntiminho super valorizado. Vaaaaaaai, \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa R\u00fassiaaaaa! #SomosTodosGagarin https://t.co/HTHiMmA85R Da s\u00e9rie \u201co futebol \u00e9...\u201d #TimeDoTas https://t.co/IrwjKtXHfh Parfait #Parf\u00e9 \ud83e\udd23 https://t.co/m5oAWu5SlZ Diferen\u00e7a b\u00e1sica #FRA e #ARG: o franc\u00eas se acha, o argentino tem certeza \u26bd\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb #TimeDoTas Argentino derruba gente dentro da \u00e1rea como se n\u00e3o houvesse juiz #TimeDoTas Se eu me esticasse, como fez Paulinho para fazer este gol, seria agora um homem morto #BRA 1 x 0 #SER #TimeDoTas Conta a sua mandinga pro hexa #TimeDoTas Resultado hoje na LIVE https://t.co/RcLYH2usAO Festa nigeriana \u00e9 bem Brasil https://t.co/Nb36lBIIGB A especialista em arbitragem do #TimeDoTas Fernanda Colombo comenta o dia em que o \u00e1rbitro de v\u00eddeo mais trabalhou na Copa. Entenda a baga\u00e7a em 1 minuto https://t.co/PUEBaY2wYA Escreva a frase no seu telefone, deixe o corretor completar e depois escreva a frase final com a hashtag #TimeDoTas Voc\u00ea pode aparece na LIVE em @torcedorescom hoje as 17h10 [link: https://t.co/S9ixgijV1U] https://t.co/BUbQIpd5LK 22 milh\u00f5es est\u00e3o fora do seu lugar de origem. Agora entro ao vivo na CBN @jornaldacbn para comentar refugiados e Copa. Olha o mapa interativo: https://t.co/At5XV7mgpM Entendeu a treta com o gesto da \u00e1guia dos atacantes da Su\u00ed\u00e7a? Hoje comento refugiados, pol\u00edtica e Copa do Mundo na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Brasil e Alemanha nas oitavas? #TimeDoTas Confira as probabilidades: https://t.co/inMe9wKctm N\u00e3o estou colmo \ud83d\udc7d Assim que acabar o sufoco da Alemanha, vamos ao vivo no #TimeDoTas #R\u00fassia2018 \u26bd\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83d\udc1d\n\nhttps://t.co/UG5emayJJY Cor\u00e9ia do Sul tamb\u00e9m ligadinha no #TImeDoTas \ud83e\udde1\u26bd\ufe0f @Torcedorescom https://t.co/HaZeBWRELn Dica para o pessoal de Porto Alegre! O PlastCoLab t\u00e1 cheio de experi\u00eancias gratuitas ligadas \u00e0 cultura maker usando o pl\u00e1stico! Para saber mais: https://t.co/bOhzyEMUMJ #plasticotransforma #timeplastcolab #ad https://t.co/q0xTjgu1KB Depois do jogo, vamos desbafar o sufoco na LIVE do #TimeDoTas Vem! https://t.co/bqTHyyH0pY https://t.co/5AxdQwNGhB Olha o #TimeDoTas ao vivo a\u00ed, torcida. Clique e participe https://t.co/RE6VoZgfhf https://t.co/NbTovaO32X Saludos y bendiciones, queridos hermanos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udde1\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #TimeDoTas https://t.co/JvzB7iVrX7 Al\u00f4 turma de Porto Alegre! J\u00e1 ouviram falar sobre cultura MAKER? Amanh\u00e3, conto tudo sobre o movimento que vai chegar em terras ga\u00fachas nos pr\u00f3ximos dias. Fique ligado! #ad Torcedores lan\u00e7a o https://t.co/jQXmC95Wuv para voc\u00ea ver todos os v\u00eddeos e LIVEs da #CopaRussia2018 num s\u00f3 lugar. Clique e se inscreva. \u00c9 rapidinho Voc\u00ea \u00e9 Portugal e eu Cristiano Ronaldo: fa\u00e7o tudo por voc\u00ea, gata #CantadaNaCopa #TimeDoTas Para participar, use #TIMEDOTAS Vem pro LIVE mais delicia da Copa https://t.co/NaNtbQ84Zp Vem pro LIVE mais delicia da Copa https://t.co/NaNtbQ84Zp T\u00e1 rolando a LIVE do #TimeDoTas agora. Entre a participe #TimeDoTas ao vivo, agora! Clique e participe #Russia2018 \n\nhttps://t.co/jMcADVEyxA Boa! hahaha #TimedoTas https://t.co/x4gIQSCCEY Hoje no LIVE @Torcedorescom vamos brincar disso: frase que podem aparecer durante o SEXO ou assistindo JOGOS DA COPA. Participe com #TimeDoTas Vamos aprender com a Isl\u00e2ndia, dentro e fora de campo #Inova\u00e7\u00e3o #CopaDoMundo #Rusia2018 Meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn https://t.co/nUYEI71d3C Olha o canto viking dos coreanos a\u00ed hahaha  @joanatreptow https://t.co/JHG0RSueoY Aqui vai o video q comentei na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn do casal presidencial da Isl\u00e2ndia convidando turistas a conhecer o pa\u00eds https://t.co/okY5ockvoN A Isl\u00e2ndia \u00e9 pura inova\u00e7\u00e3o. Vou comentar a terra da Bjork hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #PRAONDEVAMOS A melhor do dia #TimeDoTas https://t.co/w8jeIhSxGw Canarinho Pistola, contamos com vc para q a justi\u00e7a seja feita! #TimeDoTas https://t.co/B0mWWsljy4 Use a hashtag #TimeDoTas e participe ao vivo aqui \u2014-&gt; https://t.co/m7NnanNVas Bem isso. Vamos desabafar na LIVE do @Torcedorescom logo ap\u00f3s a estreia do #BRA https://t.co/m7NnanNVas https://t.co/STLradyywV Dr. Paulo sincer\u00e3o hahahahaha https://t.co/MKkeMP6uZj Gola\u00e7o do Coutinho fica melhor com descri\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas \\\u00ba/ https://t.co/6gZu7nM555 Spoiler: se vc ligar numa r\u00e1dio AM, vai ouvir o jogo 40 SEGUNDOS antes da TV!!! Medooooooo ;b) #TimeDoTas @Torcedorescom Agora, ao vivo #TimeDoTas Vem pro live em TORCEDORES\nhttps://t.co/HJerO7RAeG https://t.co/lQ6DIYDZ25 Repare: na Isl\u00e2ndia tem um jogador chamado Siguraotchan e outro Sculachon. Ou \u00e9 a minha ressaca?  ARG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 x ISL \ud83c\uddee\ud83c\uddf8 Al\u00f4 torcida brasileira, bora pro LIVE do #TimeDoTas aqui \u2014&gt; https://t.co/OnzW9mp4lz Logo ap\u00f3s POR x ESP tem LIVE do #TimeDoTas em https://t.co/jQXmC95Wuv \u26a1\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Qual o significado do dedo do meio do Robbie na abertura? #TimeDoTas @torcedorescom  Participe do LIVE agora https://t.co/jQXmC95Wuv https://t.co/Wh2RSztFO6 Agora, ao vivo, vamos comentar abertura da baga\u00e7a R\u00daSSIA 2018 aqui \u2014&gt; https://t.co/jQXmC95Wuv Se joga #TIMEDOTAS @Torcedorescom RT @jornal_cultura: \"Para mim, a quest\u00e3o do aborto \u00e9 um problema de sa\u00fade p\u00fablica\", afirma @MarceloTas no #JornaldaCultura. RT @jornal_cultura: O #JornaldaCultura est\u00e1 no ar! Nesta quarta-feira, @joyceribeirotv recebe o jornalista e apresentador @MarceloTas e o a\u2026 Vem pro Jornal da Cultura @tvcultura #JornalDaCultura ao vivo https://t.co/VoVFp0XKU0 #TimeDoTas Como a tecnologia mudou a forma de torcer na Copa do Mundo https://t.co/hKzpgeA6be Hahaha Lindinha \ud83d\udc9c #ProfessorTiburcio Algu\u00e9m mais foi aluno/ aluna? \ud83d\ude48 https://t.co/HOQxDMAaGQ #TIMEDOTAS afinad\u00edssimo para come\u00e7ar cobertura de #Russia2018  \n\nhttps://t.co/zyLipOR2gR Vc sabe q o mundo v\u00e9io capotou quando... no encontro Trump + Kim, a CNN chama o doid\u00e3o Dennis Rodman pra esclarecer os fatos. Este por sua vez aproveita e faz merchan de uma criptomoeda lastreada em maconha!!! \ud83d\ude43 https://t.co/4lXC21Gp5P Parab\u00e9ns \u00e0 ministra C\u00e1rmen L\u00facia por negar a tentativa do Congresso de censurar humoristas e jornalistas durante as elei\u00e7\u00f5es que v\u00eaem a\u00ed. Bem na hora da gente poder critic\u00e1-los, eles querem se proteger da livre express\u00e3o #CensuraN\u00e3o https://t.co/fNd6FTpqS1 Brinque com imagens de Copa do Mundo desde 1958, supercomputador que comentei agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn\n#NoArNaCBN\nhttps://t.co/Rqw20uCoDf A ta\u00e7a da Copa do Mundo de supercomputadores sai da China e volta aos EUA. Comento agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNaCBN Vai come\u00e7ar meu curso \"ConecteSe: Comunica\u00e7\u00e3o de Alto Impacto\" com a @startseoficial Inscri\u00e7\u00f5es terminam hoje \u00e0s 23h59! Clique, se inscreva https://t.co/nfrs8zmWBv #conectese Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o #ConecteSe treinamento de comunica\u00e7\u00e3o e relacionamento na era digital que eu desenvolvi junto com a\u00a0@StartSeoficial\u00a0 As inscri\u00e7\u00f5es se encerram na pr\u00f3xima sexta (08/06). Garanta a vaga.\u00a0Te espero l\u00e1 https://t.co/YOO4cVFp3I #ConecteSe Entro as 9h05, ou um pouco antes, espero o @miltonjung me chamar ;) #NoArNaCBN @jornaldacbn https://t.co/7RBxiCvGjm Qual nova tecnologia seria \u00fatil na sua vida? Na r\u00e1dio CBN, vou comentar o Internet Trends- tend\u00eancias da inova\u00e7\u00e3o para 2018 @jornaldacbn #NoArNaCBN https://t.co/pZVuf0rs0y https://t.co/zoLnjknMS3 Hoje, minha \u00faltima participa\u00e7\u00e3o na primeira s\u00e9rie #empreededorismo do #AltasHoras com meu querido @oserginho Agrade\u00e7o aten\u00e7\u00e3o e carinho de todos \ud83d\udc9c\u26a1\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/kiflwXJmZ6 Meu curso em parceria com a @startseoficial ConectSe: Engajamento online \u2014&gt; \u00faltima semana com videos abertos https://t.co/it3NR38VSD Valeu, Ricardo. Tenho um evento planejado para o RN no segundo semestre. Se liga na Agenda https://t.co/AQTE1gmEWb Estarei em Curitiba em breve. Te aviso! ;) https://t.co/sZ8A37kr3M Reduzida! Valeu pelo feedback! https://t.co/W0Ni0W20Xj Imagem j\u00e1 reduzida. Agrade\u00e7o a colabora\u00e7\u00e3o de vcs! https://t.co/iWACFsx4bS Valeu pelo feedback! https://t.co/W0Ni0W20Xj Site https://t.co/667Hz4P1Rv totalmente renovado. Cr\u00edticas s\u00e3o muito bem-vindas! Final da fase casa-de-ferreiro-espeto-de-pau \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u26a1\ufe0f\ud83d\ude80 Debate sobre fake news #UMBRASIL https://t.co/LLZ4GwvjLe Meu debate com a excelente B\u00e1rbara Lib\u00f3rio do Aos Fatos sobre FAKE NEWS, moderado por Maria Cristina Poli #UMBRASIL Clique e assista https://t.co/9qcIipwkoM RT @cibellycs: O segredo? Ele te conta. https://t.co/1FBWpn6eXh #TimeDoTas entrevista do grande Bol\u00edvia do @desimpedidos Aquecendo turbinas para #Russia2018 https://t.co/YYos3d2ggd Obrigado pela sinceridade #Paz #Interven\u00e7\u00e3oMilitarN\u00e3o #LivreCircular #Basta https://t.co/CSvD25UOf4 Enquanto nos apontava injusti\u00e7as, os caminhoneiros aut\u00f4nomos tinham meu respeito e apoio. Agora com a infiltra\u00e7\u00e3o pol\u00edtica inclusive de irrespons\u00e1veis que defendem interven\u00e7\u00e3o militar, basta! Chega! #LivreCircular #BrasilParaTodos #Democracia #AbaixoADitadura RT @DornellesDornes: @MarceloTas @jornaldacbn Se o Governo realmente governasse sem ficar preocupado com seus problemas judiciais ai sim, t\u2026 Caminhoneiros se articulam por WhatsApp. O governo anal\u00f3gico do Temer deveria aprender sobre o mundo VUCA- tema do meu coment\u00e1rio agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNaCBN E vc, como recebeu o pronunciamento do presidente Temer? https://t.co/whPZWud2AW RT @rafaeldmendonca: Como contar hist\u00f3rias e criar engajamento com o professor Tib\u00farcio, @MarceloTas. Super recomendo!! https://t.co/qEZdr9\u2026 Hoje no #AltasHoras a pen\u00faltima parte da minha s\u00e9rie sobre #Empreendedorismo &lt;3 Come\u00e7ou a baga\u00e7a #EXPONENTIAL CONFERENCE Entro no segundo painel sobre Educa\u00e7\u00e3o #Live Transmiss\u00e3o ao vivo! https://t.co/F4uzsOaaoA https://t.co/xd1YbEHQHk Dia Nacional da Ado\u00e7\u00e3o: dia de olhar para o outro. Participe do twitta\u00e7o do @CNJ_oficial Ajude a espalhar #Adotar\u00c9Amor https://t.co/wSAt1IUs6d Primeiro epis\u00f3dio do #Conectse curso q criei com a @startseoficial est\u00e1 liberado. S\u00f3 clicar no link T\u00e1 no ar: https://t.co/it3NR38VSD Agora \u00e9 hora de vcs participarem tamb\u00e9m pelo Youtube #JornalDaCultura https://t.co/lzWLbwqPsx RT @letyeandrade: @jornal_cultura Muito pertinente o coment\u00e1rio do @MarceloTas , \" A hotelaria mudou\" concordo! Agora! Com @joyceribeirooficial e meu colega de penteado Pond\u00e9 na bancada do Jornal da Cultura #JornalDaCultura @tvcultura https://t.co/1nPReUULdZ Como prometido no #RockReclame da KissFM vai o link para se inscrever gratuitamente no meu novo curso: COMUNICA\u00c7\u00c3O ONLINE \n\nhttps://t.co/At40lFHkIm No ar, agora, ao vivo, na Kiss FM #RockReclame manda pergunta aqui #TasNaKiss Muito empolgado com a s\u00e9rie \"Conecte-se: Os Segredos da Comunica\u00e7\u00e3o de Alto Impacto!\u201d Inscreva-se e receba link com tr\u00eas epis\u00f3dios gratuitos antes de tudo mundo https://t.co/At40lFHkIm #TimeDoTas testa seus conhecimentos sobre COPA DO MUNDO https://t.co/ncHV4ieHTV Minha voz voltou! Daqui a pouco: vc conhece o valor dos seus dados na internet? R\u00e1dio CBN @jornaldacbn #PRAONDEVAMOS Agora no #AltasHoras Empreendedorismo e startups @oserginho @sebrae #TasNoAltasHoras https://t.co/Gn3wYX7Yo1 Hoje, Dia Mundial contra Homofobia e Transfobia tem beija\u00e7o no v\u00e3o do MASP. Todo dia \u00e9 dia de afeto e respeito para todxs. \ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83c\udf31 https://t.co/SN9xUDiEKR Cenas que n\u00e3o entraram nos Muppets: ou, a arte de errar &lt;3 #LabTasErros https://t.co/f7QoLZ1uhR Olha isso &gt; #TimeDoTas na convoca\u00e7\u00e3o do Tite conversa com jornalistas que ir\u00e3o cobrir R\u00fassia 2018 @Torcedorescom \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/j4WwHbh6IM #TimeDoTas come\u00e7a hoje a participar da cobertura de R\u00daSSIA2018 em @Torcedorescom Escute o podcast sobre a incr\u00edvel viagem de um fusca de Pelotas- RS at\u00e9 Moscou! https://t.co/xWfRrG2DR9 Hahaha Obrigado #NoArNaCBN https://t.co/TcAtb0eW55 Anotado, Luigi. Valeu! \ud83c\udf75 @jornaldacbn #NoArNaCBN https://t.co/gebrkjPg7k Curei o resfriado mas estou completamente sem voz. Me desculpem, ouvintes da r\u00e1dio CBN, volto a falar com vcs na pr\u00f3xima segunda @jornaldacbn #PRAONDEVAMOS https://t.co/4IjhYiGsK9 Valeu! #AltasHoras https://t.co/ZmVnymzyAW Hoje com meu brou @serginhogroisman no #AltasHoras #DiaDasM\u00e3es @redeglobo #EmpreendedorismoSocial #EconomiaCriativa \ud83c\udf31\u26a1\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/jCezV2VsoN Gilmar Mendes tem nova disenteria e solta Paulo Preto RT @jornal_cultura: No #JornaldaCultura, @MarceloTas e Mario Sergio Cortella falaram do foro privilegiado e as recente restri\u00e7\u00f5es impostas\u2026 Com gente fina, elegante e sincera #JornalDaCultura @tvcultura Agora, ao vivo https://t.co/BC4FQpntXU @jornaldacbn #NoArNaCBN https://t.co/AVFBOEtLam Daqui a pouco na CBN, comento o app Detector de Corrup\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea conhece algum outro jeito de rastrear pol\u00edtico corrupto na internet? @jornaldacbn Valeu, turminha #AltasHoras https://t.co/SKzRaCQNlm RT @SuziTaussig: @MarceloTas, eleg\u00e2ncia nas palavras, eleg\u00e2ncia na atitude. \n#AltasHoras. \n@oserginho . RT @p0ngbr: Sempre que vejo o @MarceloTas, fico com vontade de montar um neg\u00f3cio, empreender algo, coisas do tipo. RT @luizneto1507: @oserginho Genial esse quadro com o @MarceloTas \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Parab\u00e9ns ao Mateus pelo Moradigna RT @DaianeVV: Que lindo ver o @MarceloTas falando de empreendedorismo (e startups, pq vou puxar pro meu lado kkk) no #altashoras! \nParab\u00e9ns\u2026 RT @WagnerVDaRocha1: @MarceloTas Muito dez tua participa\u00e7\u00e3o no programa Altas Horas Tas, um grande incentivo e conhecimento para os jovens\u2026 Valeu #altashoras https://t.co/1KZqZy8WLD Agora no #AltasHoras https://t.co/VoqAEsgooy Hoje no Altas Horas #Inova\u00e7\u00e3o #Empreenderismo https://t.co/aOFsxKncEZ RT @myself_Fe: @MarceloTas Muito agradecida pela palestra de hoje!!!! Serviu para apertar mais uns bot\u00f5es na minha mente que j\u00e1 est\u00e1 mega a\u2026 \u00c9 hoje, em Americana- SP @IEAmericana Quem vai levanta a m\u00e3o \\*/ https://t.co/baPJU91w6J Se rob\u00f4s n\u00e3o s\u00e3o bons chefes, quem vai liderar seu time? Novo curso online da Hyper Island. Tenho a honra de ser um dos instrutores. Inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/BVZkREEGbs RT @parabenstv: Esse \u00e9 o caminho que Brasil tem que andar: sustentabilidade #RodaViva TV Cultura e rede de TVs p\u00fablicas #RodaViva #MarinaSilva https://t.co/cTY0vkntdc RT @mirili: #RodaViva Excelente entrevista. Marina a cada elei\u00e7\u00e3o que passa se mostra mais coerente, mais flex\u00edvel e mais ciente do que ser\u2026 RT @rodaviva: \"O mais importante \u00e9 o que o leitor vai fazer para me colocar no segundo turno.\" @silva_marina, agora no #RodaViva. https://t\u2026 RT @rodaviva: O #RodaViva de hoje est\u00e1 no ar! A edi\u00e7\u00e3o realiza uma entrevista ao vivo com @silva_marina, pr\u00e9-candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u2026 O document\u00e1rio \u201cEx-Paj\u00e9\u201d pode nos ajudar a entender o drama de Mariana e dos refugiados #PraOndeVamos Meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/w00vLzeDIe O que o document\u00e1rio \u201cEx-Paj\u00e9\u201d tem a ver com a trag\u00e9dia de Mariana? #PraOndeVamos Meu coment\u00e1rio daqui a pouco na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Valeu, Romi #AltasHoras https://t.co/lPme2Q2hLc Valeu, turminha #AltasHoras https://t.co/1PtipdvJO6 Pra quem quiser saber mais do Viela dos Livros que eu falei no #AltasHoras  https://t.co/nRe7w0ypmF Hoje estou novamente no Altas Horas pra falar de Economia Criativa com meu brother @serginhogroisman \ud83e\udde1\u26a1\ufe0f\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/PP1WZcpItU \u00cdntrega do LIVE com a abertura virtual do @sescavpaulista com @thaideoficial @FabianaCozza e o mestre Danilo Santos de Miranda &lt;3 Foi lindo https://t.co/43nQOmfPGm Come\u00e7ou! Ao vivo do #SescAvenidaPaulista Pr\u00e9-estreia com os incr\u00edveis \n@thaideoficial \n@FabianaCozza \n#DaniloSantosdeMiranda \nClica a\u00ed youtube:  https://t.co/cBD6baZ99g https://t.co/LK3ijaBQWU 17h, ao vivo https://t.co/rfTuUafHNe Hoje, 17h, pr\u00e9-estreia do novo SESC PAULISTA. Participo de LIVE com Thayde, Fabiana Cozza e o mestre Danilo Santos de Miranda https://t.co/u2YpQPiDOQ https://t.co/pAjlCJ265z RT @sescavpaulista: Na pr\u00f3xima quinta-feira, a partir das 17h, @thaideoficial @MarceloTas e @FabianaCozza se encontram aqui no #SescAvenida\u2026 Como curar o v\u00edcio do smartphone? Minha coluna de hoje na r\u00e1dio CBN. Ou\u00e7a aqui \u2014&gt;  https://t.co/SL7Vhsy0YL Boa sugest\u00e3o, vou comentar @jornaldacbn #PraOndeVamos https://t.co/ps9WsU1MRw Quantas vezes vc cutuca seu celular por dia? Como resolver o v\u00edcio? Daqui a pouco na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #PraOndeVamos RT @thewayofmylife_: Eu n\u00e3o se voc\u00ea: mas to emocionado com @MarceloTas e @banda_racanegra no #AltasHoras Agrade\u00e7o palavras e cr\u00edticas #AltasHoras https://t.co/Rz8iU8Fj9p RT @SuziTaussig: #AltasHoras.  @MarceloTas \u00e9 show! Tudo o que ele faz tem algo de did\u00e1tico. Valeu! https://t.co/e8KH8qSbsn Valeu, Rene e turminha. Bora nessa! #AltasHoras #EconomiaCriativa https://t.co/5MZy0n0NPI #Voc\u00eaSabia? A inspira\u00e7\u00e3o do quadro \"Professor Tib\u00farcio\" da s\u00e9rie R\u00e1-Tim-Bum foi Buster Keaton, g\u00eanio do cinema mudo https://t.co/090jleFvOu Obrigado a todo mundo \ud83d\udc95 #JornaldaCultura @tvcultura https://t.co/UpTbaZutqA E n\u00e3o sabemos mesmo! #VamosCuidarDoCoc\u00f4Brasil \ud83d\ude31 #JornaldaCultura https://t.co/AIQ0G4KIhh Come\u00e7ou, vem pro Jornal da Cultura @tvcultura https://t.co/sXU2OGEjw3 Hoje, 21h15, ao vivo estou no Jornal da Cultura @tvcultura Depois ficamos mais 30 minutos s\u00f3 na Internet. Pode escolher o tema da conversa l\u00e1 no site. At\u00e9 loguinho \ud83d\udc7d https://t.co/EAasEFo9OR Visita ao passarinho @Twitter que conhe\u00e7o desde 2007 \u26a1\ufe0f https://t.co/4ADFQYXLfn O erro b\u00e1sico de A\u00e9cio \u00e9 alegar que o dinheiro de Joesley \u00e9 \u201cprivado\u201d. \u00c9 tudo nosso, senador. RT @ValaAfshar: A full rotation of the moon via NASA https://t.co/z8XsgTyAkt Manh\u00e3 de entrevistas virtuais para formar o #TimeDoTas que ir\u00e1 cobrir a Copa R\u00fassia 2018 na plataforma @Torcedorescom  \ud83d\ude80\u26a1\ufe0f\u26bd\ufe0f Ps: a foto \u00e9 do Josu\u00e1, de Uberl\u00e2ndia, mas isso n\u00e3o significa que ele foi escolhido. Resultado s\u00f3 na pr\u00f3xima semana https://t.co/7WHh2cavd3 Celso Athayde, fundador da CUFA, agora no Roda Viva @tvcultura Liga l\u00e1 https://t.co/kC7iIbDfyG A partir de hoje, e pelas pr\u00f3ximas oito semanas, vou responder sobre Economia Criativa no Altas Horas do meu amigo Serginho Groisman. Agrade\u00e7o carinho de toda equipe, incluindo as queridas Mary Help e Laura M\u00fcller \ud83d\ude18 https://t.co/zQbuLZdq9r Obrigado pela informa\u00e7\u00e3o. Eu estou sendo processado pelo deputado porque disse que ele \u00e9 homof\u00f3bico e racista. \u00c9 um alento saber que a Procuradora Geral da Rep\u00fablica Raquel Dodge tem a mesma opini\u00e3o https://t.co/MkglU5YmzP Pen\u00faltimo dia de aula #LAB_TAS_IBMEC j\u00e1 t\u00e1 dando saudade #Comunica\u00e7\u00e3o #Acelera\u00e7\u00e3oDigital hoje com visitante ilustre @renato.meirelles \ud83d\ude80\u26a1\ufe0f\ud83d\udc9c https://t.co/Bpe7mAl0Ww RT @mapafsilva: https://t.co/R7C9BS3NWj @MarceloTas @DaniloGentili @LeoLins @murilocouto Precisar\u00edamos ter mais momentos como esse na TV! E\u2026 RT @tvabordo: \u2018The Noite\u2019: @DaniloGentili entrevista  @MarceloTas https://t.co/YBcS1QxIPs \"TV \u00e9 que nem sauna, voc\u00ea tem que sair para tomar\u2026 Para ver o Zuckerberg rebolando para explicar como funciona o neg\u00f3cio do Facebook. Ao vivo no Guardian  https://t.co/eyW4K3mg2q - \"Vc pode me dizer o nome do hotel onde vc est\u00e1 hospedado?\u201d.  Sensacional pergunta a Mark Zuckerberg. Ah, como que queria um senador desse no Brasil #FacebookDataBreach \u00c9 isso: decep\u00e7\u00e3o com Lula e com FHC. Nenhum deles conseguiu construir um legado pol\u00edtico. Um bom psicanalista diria algo sobre o ego deles. Duvido que queiram ouvir https://t.co/UHVHmgg6Pd RT @AlvarengaKelen: @MarceloTas @DaniloGentili Tas falando do Lula/ PT/Petrobras/ FHC/decep\u00e7\u00e3o : uma lambida nessa sua careca sexy! \ud83d\ude18\nLind\u00ed\u2026 Hoje tem no The Noite com @DaniloGentili #TopFive #TasNoTheNoite \ud83d\ude0e https://t.co/1Bhqih5yDK Clique e espalhe. Pelo fim do #ForoPrivilegiado para pol\u00edticos! Assine &amp; RT: https://t.co/GK3dhJ0nc4 Facebook busca mais transpar\u00eancia nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es brasileiras. Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/tCYHvad6eK H\u00e1 dados que voc\u00ea n\u00e3o tinha antes como: QUAIS EMPRESAS tem as suas informa\u00e7\u00f5es? Cada um deve ir atr\u00e1s de ter consci\u00eancia do quanto est\u00e1 exposto na rede. https://t.co/Ns5q0PICsY Para pedir seus dados ao Facebook, no computador (canto superior direito no browser): CONFIGURA\u00c7\u00d5ES / GERAL / baixar uma copia. Obrigado pelos coment\u00e1rios \u00e0 minha coluna na radio CBN @jornaldacbn Como o Facebook pode influenciar nas elei\u00e7\u00f5es brasileiras? #PRAONDEVAMOS Comento agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Querido @LeoJaime quem impede o avan\u00e7ar do processo contra os citados \u00e9 o foro privilegiado, uma blindagem inaceit\u00e1vel que temos que varrer do Brasil https://t.co/auLD6tUOFo Dani, 23 anos, guerreira da periferia de S\u00e3o Paulo, maior audi\u00eancia quando o assunto \u00e9 futebol na internet brasileira. Orgulho de ter ela no time @Torcedorescom   #Copa2018 #M\u00e1quinaTorcedores #TimeDoTas \n\nhttps://t.co/ZgAcfvlFZB RT @JaniceAscari: Quer protestar pacificamente contra a Justi\u00e7a contra o MP contra o sistema contra a condena\u00e7\u00e3o, ok. Atacar fisicamente pr\u2026 Hoje, n\u00e3o h\u00e1 lado certo ou lado errado. Lula \u00e9 figura hist\u00f3rica importante. S\u00f3 que governou com as figuras + arcaicas da pol\u00edtica brasileira: Temer, Sarney, Renan... Lula quer mas n\u00e3o \u00e9 o nosso Mandela. \u00c9 um criminoso que vai cumprir sua pena. Que venham os pr\u00f3ximos. Democracia! RT @doquinto: Minha irm\u00e3 hoje se formando toda trabalhada no @MarceloTas https://t.co/xBAevgsY1K A hist\u00f3ria do Brasil virou uma telenovela mexicana estrelada por canastr\u00f5es. Com o devido respeito ao M\u00e9xico e \u00e0s telenovelas. Pr\u00f3ximos cap\u00edtulos: Gleisi, A\u00e9cio e Juc\u00e1 RT @21NathyB: Quem sabe faz ao vivo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @marcoluque @OscarFilho @MarceloTas #CQC #tbt https://t.co/5aglvhS1uG Depois de 13 dias de folga, Gilmar Mendes diz ser contra feriad\u00f5es e pede para votar primeiro para viajar para Portugal. \u00c9 isso mesmo, produ\u00e7\u00e3o? #GilmarFanfarr\u00e3o RT @FabioBaeta_: Olha que turma sensa! na @CBNoficial @astridfontenell @gcamarotti @AndreiaSadi @MarceloTas https://t.co/cRBgqJtWj8 \u201cAmor \u00e9 uma pergunta sem resposta\u201d @paulocoelho #ConversaComBial Boa noite \ud83d\udc9c Grande entrevista de Bial com @paulocoelho \ud83c\udf31 Dois queridos amigos cheios de  talento e coragem \ud83c\udf08 #VivaOsHippies \u262e\ufe0f #ConversaComBial https://t.co/weNWXasDrY Intersect 2018, organizado pela @Udacity Fui a convite da @UdacityBrasil https://t.co/CSWJ6UmbnK RT @tvcultura: Bom dia, professor Tib\u00farcio! Quem a\u00ed aprendeu muito neste quadro do programa R\u00e1-Tim-Bum? \ud83d\ude4b\u200d https://t.co/Sq31sPigbU Obrigado a todos que participaram comigo hoje na r\u00e1dio CBN #PRAONDEVAMOS @jornaldacbn https://t.co/k0mo6IMiUf Para onde a Internet, a tecnologia e a acelera\u00e7\u00e3o digital est\u00e3o levando a sua vida? Come\u00e7o hoje a responder com a ajuda de voc\u00eas na r\u00e1dio CBN #PRAONDEVAMOS @jornaldacbn Hoje, daqui a pouco, 9h, entro ao vivo direto do est\u00fadio da r\u00e1dio CBN @jornaldacbn com @miltonjung @cassiagodoy1 #PRAONDEVAMOS https://t.co/Jk0xiggla6 Caiu no Oceano Pac\u00edfico, perto do Taiti https://t.co/NTAIOVOIAv N\u00e3o, \u00e9 fato! https://t.co/dWjmEKyDOO Tem um treco espacial chin\u00eas caindo do espa\u00e7o. As chances s\u00e3o grandes de cair em S\u00e3o Paulo. Algu\u00e9m viu o bicho a\u00ed? Vai cair na cabe\u00e7a de quem? https://t.co/2WhldGJYKt Espero, de todo cora\u00e7\u00e3o, que o STF desminta a s\u00e9rie de fic\u00e7\u00e3o #OMecanismo @netflixbrasil Meus cumprimentos a Z\u00e9 Padilha &amp; seus Blue Caps \u26a1\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc7b https://t.co/BewsOdqR0n \ud83d\udc07 https://t.co/VShgXKbRhS Agrade\u00e7o quem apoiou a viagem da advogada Gisele Alessandra a Harvard- meta atingida! Disse que ela era trans pois sua atua\u00e7\u00e3o sobre o tema no STF \u00e9 q motivou convite de Harvard. Alguns n\u00e3o leram o link e n\u00e3o entenderam a cita\u00e7\u00e3o. Desculpe o ru\u00eddo e obrigado Apoio a ida da advogada brasileira trans Gisele Alessandra a HARVARD, EUA. Apoie tamb\u00e9m e espalhe. Obrigado! https://t.co/Ato3RsrWcj Veja agora @ericschmidt ao vivo direto do Museu do Computador https://t.co/E6BW1XFiE3 lifelong learning #UdacityIntersect @UdacityBrasil @udacity @shernazdaver @ericschmidt Veja agora @ericschmidt ao vivo direto do Museu do Computador https://t.co/E6BW1XFiE3 lifelong learning #UdacityIntersect @UdacityBrasil @udacity https://t.co/QPygSfDhrd #UdacityIntersect Come\u00e7a inspirador: Shiza Shahid, jovem que junto com Malala criou o fundo que d\u00e1 suporte \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de meninas no Paquist\u00e3o https://t.co/M2ljUherI0 Servi\u00e7o de buscas, onde \u00e9 que estou? \ud83e\udd16 https://t.co/6QvkBrKJ5N Direto de San Francisco, conto a novidade sobre a minha coluna na CBN @jornaldacbn 'Pra onde vamos?' https://t.co/JMOjcjvFTp Sensacional, caro @gugachacra S\u00f3 que a pessoa que sai mais machucada da entrevista \u00e9 o pr\u00f3prio entrevistador. N\u00e3o foi muito barulho por nada? Much ado about nothing? \ud83c\udfad https://t.co/Ozu1GrlyYa Gosto e respeito demais o #JornalDaCultura formato \u00fanico e corajoso na TV. Grato pela audi\u00eancia https://t.co/p04U3J9jmp Ajeitando o traje para a bancada do Jornal da Cultura, ao vivo 21h15 @tvcultura #JornalDaCultura \ud83d\udcfa https://t.co/SJJy8ftTEn Obrigado pela acolhida, professor @Getschko &amp; turminha https://t.co/bO2a3Ws9ov RT @RedeGlobo: Mais convidados na nossa festa! \ud83c\udf81\u2665\ud83c\udf88 #V\u00eddeoShow35Anos #V\u00eddeoShowAoVivo https://t.co/tF7HbX0tYW A cara do Luque? Hahaha #VideoShowAoVivo #VideoShow35 https://t.co/YJRx3HG0Xb Eu nasci com cabelo, depois fui melhorando hahaha #VideoShow35 https://t.co/hv8vzXruf1 RT @FranklinCoult: O @MarceloTas no #VideoShow35 \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 Que imagem, valeu #VideoShow35 https://t.co/pkFvrq2ePU Que delicia ser recebido por essa ser humana @sophiaabrahao na festinha do #VideoShow35 Liga a\u00ed \ud83c\udf37\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc9c Ps: errei, o foco era pra ser nela \ud83e\udd23 https://t.co/Fve6gKPEZV RT @rlameiro: Em ano eleitoral, o uso de informa\u00e7\u00f5es \"cedidas\" pelos usu\u00e1rios nas redes sociais pode ser danoso. Essa pr\u00e1tica foi usada nos\u2026 Os marketeiros de Trump #CambridgeAnalytica s\u00e3o desmascarados na TV inglesa. Na reportagem, comentam que iam atuar nas elei\u00e7\u00f5es brasileiras https://t.co/HrwUqwni5w Hoje faz  10 anos da estreia do CQC Brasil. Pra mim, a baga\u00e7a foi divers\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do humor e jornalismo brasileiros. E pra voc\u00ea?\nhttps://t.co/a5si3gL8b0 Nada \u00e9 \u00f3bvio. Tudo tem que ser investigado com a devida aten\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a. N\u00e3o estou acusando. Estou indignado. N\u00e3o podemos nos calar. \u00c9 uma vergonha sermos c\u00famplices desse sil\u00eancio. Solidariedade aos amigos e familiares de Marielle Franco. https://t.co/Z4lIUwqHW9 #OlhaIsso Quatro dias atr\u00e1s, a vereadora Marielle Franco, assassinada na noite de hoje no Rio, compartilhou esta mensagem do Coletivo Fala Akari sobre viol\u00eancia do 41* Batalh\u00e3o da PM contra a comunidade. Al\u00f4 Justi\u00e7a! #PazNoRio https://t.co/I4fppgOfFB Que trag\u00e9dia. O Rio est\u00e1 doente. \u00c9 hora de ir al\u00e9m de apontar culpados ou falhas na interven\u00e7\u00e3o militar. \u00c9 hora de assumir responsabilidades, mudar a mentalidade. Meus sentimentos aos amigos e fam\u00edlia da Marielle, que perda imensa. Solidariedade ao Rio. Acorda, Rio. Viva Rio! https://t.co/UqbI6bjJer Valeu ALMAPBBDO \ud83d\ude80 #Transforma\u00e7\u00e3oDigital @AlmapBBDO https://t.co/47HKKj7h1D #LAB_TAS_IBMEC de 4 a 12 de Abril/ 2018 @Ibmec_oficial \nInscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/OKsIx5ynrQ https://t.co/tfEiPXCazb Esquecer pode deixar vida mental mais saud\u00e1vel: ou\u00e7a meu coment\u00e1rio de hoje na r\u00e1dio CBN https://t.co/pN9KBt0nPp 2.967 pessoas fazem agora meu curso de jornalismo em https://t.co/ozVpnolEYg #TimeDoTas \u00c9 gratuito at\u00e9 24/3. Em Abril, escolho os 10 que estar\u00e3o comigo na cobertura da Copa R\u00fassia 2018 O estudo que comentei hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNACBN \"Forgetting can make you smarter\u201d, Universidade de Toronto https://t.co/kquatiCCOc https://t.co/EUNYnVss8u Esquecer \u00e9 t\u00e3o importante quanto lembrar. Comento agora estudo na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn O celular ajuda ou atrapalha sua mem\u00f3ria? Vou comentar na CBN um estudo q mostra as virtudes do esquecer \ud83d\udc7d#TasNaCBN @jornaldacbn Agora, Doming\u00e3o com @elonmusk em https://t.co/xIExi4xKUD #sxsw #PapoDeNerd Agora somos 9.800.000 nesta baga\u00e7a de Twitter. Agrade\u00e7o a cada um que compartilhar e convidar novos amigos para a rede. Este. Ano o que n\u00e3o falta \u00e9 assunto #Gratid\u00e3o #Tas9ponto8milhoes Entro agora numa live para tirar d\u00favidas: como ser um dos 10 alunos do curso Torcedores que vai cobrir a Copa R\u00fassia 2018 comigo? Entre aqui https://t.co/kfvJerD28H participe do #TimeDoTas FHC relativiza corrup\u00e7\u00e3o de Paulo Preto dizendo ser apenas \u201cestadual\u201d. Triste argumento raqu\u00edtico de um l\u00edder  que j\u00e1 mereceu meu respeito. Como diria Paulo Francis, pfui! #Corrup\u00e7\u00e3oN\u00e3o #Justi\u00e7aParaTodos Brasil pode crias duas gigantes Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no mar. Cuidar delas ser\u00e3o outros 500. Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn   https://t.co/j4aVdfSKzn Olha isso \ud83d\udc40 https://t.co/G5uZYEPmyX Cad\u00ea o Jack Nicholson? #Oscars O mundo t\u00e1 estranho sem vc, Jack \ud83c\udf31 Zeca Camargo mag\u00e9rrimo no Oscar 2018 #Oscars Chupa, invejosas! \ud83d\ude0e https://t.co/4xLRJxNVOY Oscar \u00e9 com tradu\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea, pra gente poder se divertir mais zoando mais uma categoria hahaha #Oscars https://t.co/R1ybbZGbXD Al\u00f4 turma que est\u00e1 fazendo ou vai fazer o curso gratuito de jornalismo que ofere\u00e7o em https://t.co/W90KbI5ms5 : esta semana tem LIVE para tirar d\u00favidas na sexta, 11h #TimeDoTas Gar\u00e7ons do restaurante Madero tocaram o terror em bairro residencial de SP. Agora, a resposta dos moradores  https://t.co/k5Jgcj83RM Look \ud83d\udc40 Virei personagem num curso de Harvard! Thank you @harvardonline and professor Glaeser #TamoJunto https://t.co/asjviA1hkx Agora no https://t.co/W90KbI5ms5 temos 125 alunos online fazendo o curso para cobrir a Copa R\u00fassia comigo, 1998 inscritos. Quem ser\u00e1 o #2000? Clica l\u00e1 e se inscreva j\u00e1! Obrigado pela ilustre audi\u00eancia, mano batera Barone #Paralamas #JornaldaCultura https://t.co/JN8CWf9jyw Obrigado pela audi\u00eancia e coment\u00e1rios #JornaldaCultura https://t.co/zLzUYoSlBD Meu novo penteado agora no Jornal da Cultura, ao vivo @tvcultura Liga l\u00e1 https://t.co/689gQ6GMDG Paulo Preto, o homem da mala do PSDB, perde a\u00e7\u00e3o contra reportagem da Globo q mostrava que ele \u00e9 o homem da mala do PSDB. Al\u00f4 FHC, \u00e9 sua hora de falar. Explica essa, homem https://t.co/0PGZJhmEmg T\u00e1 no ar curso online GRATUITO na plataforma @Torcedorescom 10 participantes v\u00e3o cobrir Copa R\u00fassia 2018 comigo. Inscreva-se e comece j\u00e1! https://t.co/Dd5ts5xEe0 Est\u00e1 no ar curso online GRATUITO na plataforma @Torcedorescom 10 participantes ser\u00e3o cobrir a Copa R\u00fassia 2018 comigo. Inscreva-se e comece j\u00e1! https://t.co/IU47cYTXhp Valeu pelo \u201clind\u00e3o\u201d, @gshow Admiro demais o Faust\u00e3o, amei participar https://t.co/1RK3zXwYeo Oba, j\u00e1 t\u00f4 na concentra\u00e7\u00e3o #TasNoDoming\u00e3o https://t.co/xTlm6UL4tR \u00d4 loko, bicho. Amanh\u00e3, estarei no Ding Dong do meu amigo Fausto Silva. Ajuda a\u00ed, meu, que devo dizer/ fazer/ responder? Nunca joguei isso, meu!!! #TasNoDoming\u00e3o https://t.co/e2Cpzpn1wl Agrade\u00e7o \u00e0 confian\u00e7a e aten\u00e7\u00e3o de vcs #Palestra #Inova\u00e7\u00e3o #Acelera\u00e7aoDIGITAL Banco PAN https://t.co/rSZQBMhbhN Mano, o Elon Musk t\u00e1 podendo mesmo. Fui seguir o cara, o Twitter me sugeriu na sequ\u00eancia o Papa Francisco. Se eu seguir o Papa, qual a pr\u00f3xima sugest\u00e3o: Deus? Olha issooo \u2014-&gt; https://t.co/Coyo4MjmzB N\u00e3o precisa ser jornalista. Mas todos estudantes de jornalismo e jornalista s\u00e3o bem-vindos. O que precisa \u00e9 ter paix\u00e3o por contar hist\u00f3rias do esporte! https://t.co/W90KbI5ms5 https://t.co/78A09EVUuT Curso gratuito q vai selecionar 10 para cobrir Copa da R\u00fassia come\u00e7a segunda, 26/2. Fica dispon\u00edvel at\u00e9 24/03. Se inscreva aqui: https://t.co/W90KbI5ms5 A partir de segunda, 26/02, comando curso gratuito \u00e0 dist\u00e2ncia para selecionar 10 pessoas para cobertura da Copa da R\u00fassia 2018 em @Torcedorescom Se inscreva e compartilhe com amigos da bola \n\nhttps://t.co/sYXsKXA3ge Hahahaha https://t.co/yS4vTMzuRW Foi sensacional \ud83d\udc9c https://t.co/lDSslhDAh5 O que seus aplicativos sabem sobre voc\u00ea? Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN ---&gt; https://t.co/QIPN5fMnI6 Agrade\u00e7o a todos que participaram com seus coment\u00e1rios da minha coluna na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn #NoArNaCBN https://t.co/XHKcPjhAsw Quanto seus apps- Waze, Facebook, Twitter\u2026- sabem sobre voc\u00ea? Vale a pena entregar dados de gra\u00e7a? Comento hj na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Olha o @RicaPerrone dando em cima de mim. Gosto dele como boleiro, mas sexualmente falando, n\u00e3o \u00e9 meu tipo \ud83e\udd23 https://t.co/ugVLf3dbPk Qual a diferen\u00e7a entre S\u00e3o Paulo e Rio? Tentei responder ao professor Ed Glaeser, de Harvard, para a s\u00e9rie Cities X do edX https://t.co/ApHChDqa1Q Merecido demais, campe\u00e3 Beija-flor, voc\u00ea-campe\u00e3 Tuiuti!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b Parab\u00e9ns https://t.co/SgHbdU0l9o Parab\u00e9ns Tatuap\u00e9, bi campe\u00e3! #apuracaosp Fizeram bonito tamb\u00e9m as co-irm\u00e3s Mocidade, Mancha e Tom Maior \ud83c\udf08\ud83d\ude80\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Meu programa de TV preferido do ano! #Apura\u00e7\u00e3oSP https://t.co/e5mCXSgP50 R\u00e1-tim-bum faz 28 anos! Alegria e honra em ter participado dessa jornada \ud83d\udc9c\ud83d\ude80\ud83e\udd18\ud83c\udffb @tvcultura https://t.co/sH90G7OsSr Gostei dessa, @tvcultura  \ud83d\udc9c #Telekid https://t.co/hGnZynLSrl O que vc j\u00e1 aprendeu com o precoce CARNAVAL 2018? Comento os + criativos na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Realidade aumentada japa com Garota de Ipanema de trilha. Quem a\u00ed j\u00e1 curte essa tal Hiper Reality? https://t.co/4neDeicra2 via @youtube Campanha contra ass\u00e9dio #NAOENAO pipocando em varias partes do Brasil. Conhece outras iniciativas? Me ajude na pesquisa \ud83d\udc99 https://t.co/WdiPednum9 Isto \u00e9 uma cr\u00edtica ou um elogio? Hahaha Ratinho ou Temer: quem \u00e9 o + bonito? https://t.co/EulyYOrz75 Quem \u00e9 mais bonito: Temer ou Ratinho? #TasPesquisa \ud83e\udd14 Febre amarela apavora brasileiros desde o Brasil Colonia. Vamos ouvir o Oswaldo Cruz? Ou\u00e7a meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN https://t.co/g9dB4n8Rvt #NoArNACBN https://t.co/u2iwUHAIsg RT @santistaviking: @MarceloTas @jornaldacbn Oswaldo Cruz foi genial e se tornou um sanitarista renomado ao erradicar com o surto de febre\u2026 Valeu, Del e ouvintes, eu gosto demais de fazer a coluna na r\u00e1dio CBN pra vcs @jornaldacbn https://t.co/gKbqaBywDv O que a febre amarela tem a ver com lixo e a revolta da vacina contra o sanitarista Oswaldo Cruz? Comento daqui a pouco na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn S\u00e3o Paulo \u00e9 como uma mulher madura, linda e inquieta. Um dia se sente feia, noutro bonita, mas est\u00e1 sempre segura da sua intelig\u00eancia e poder de sedu\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns S\u00e3o Paulo &lt;3 #aniversarioSP J\u00e1 estou com saudades ;) https://t.co/ZocYKNBrrj Obrigado! Hoje tem mais, o \u00faltimo dia de #Transforma\u00e7\u00e3oDigital Recife @agenteseliga https://t.co/D3FlyDHIuS Antes de espalhar boatos e not\u00edcia falsa, vale a leitura das dicas do @CNJ_oficial https://t.co/TyCkQfArXS Era uma caravana de muambeiros. No Brasil, a realidade desafia qualquer fic\u00e7\u00e3o #FakeFiction https://t.co/pcwatUvvyz @LarissaFreitas2 @barbixas @rafinhabastos @marcoluque N\u00e3o \u00e9 indireta, \u00e9 ass\u00e9dio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Beijo, Larissa Em Pernambuco, mulherada leva feminismo com humor e seriedade para as ruas de Olinda e Recife. Minha coluna @jornaldacbn r\u00e1dio CBN https://t.co/4TXbiqie4u Na segunda, comento o carnaval pernambucano na r\u00e1dio CBN. Bora compartilhar os nomes dos novos blocos de Olinda/ Recife. Para inspirar, o cl\u00e1ssico \u201cRola Cansada\u201d. Mande o seu preferido #blocosderua #Olinda #Recife #Carnaval https://t.co/LLRyEfKdqU Feliz demais em Pernambuco para participar do #SeLiga TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DIGITAL com os mestres Silvio Meira e Teco Sodr\u00e9 https://t.co/SbElqcguhR https://t.co/PpycrsGhMS RT @pierrelucena: Esta semana tem um programa massa. Curso com @srlm, @MarceloTas e Teco Sodr\u00e9 no Teatro RioMar.\nhttps://t.co/GnNZeMwdDA RT @agenteseliga: Temos um recado massa de nossos professores @srlm e @marcelotas para voc\u00ea! Ainda d\u00e1 tempo de acessar https://t.co/kUhGWc4\u2026 Minha coluna na r\u00e1dio CBN sobre as mudan\u00e7as no Facebook. Agrade\u00e7o a vcs do Twitter q me ajudaram a faz\u00ea-la\n\nhttps://t.co/b5FEDAqlAE Entro no ar as 9h05. Depois colo o link aqui para voces @jornaldacbn Vou comentar a mudan\u00e7a no algoritmo do Facebook https://t.co/I42c3cEMQ7 Facebook diz que vai mudar o algoritmo. Voc\u00ea j\u00e1 se mudou do Facebook? (pesquisa pro meu coment\u00e1rio na r\u00e1dio CBN) @jornaldacbn 22, 23 e 24 de Janeiro estou no #RECIFE  https://t.co/ZdxpHQxcMA \u00daltimo lote de inscri\u00e7\u00f5es. Bora! https://t.co/4p48RWWiFW Gilmar Mendes \u00e9 abordado por brasileiras em Lisboa: \u201co senhor n\u00e3o tem vergonha na cara?\u201d https://t.co/nEOEGMkzM5 Meia d\u00fazia de gatos pingados em Porto Alegre em \u201capoio ao direito de Lula ser candidato\u201d. https://t.co/6CHRJK4Ka4 Com todo respeito ao coleguinha Mauro Cezar, as hashtags esportivas est\u00e3o cada vez mais criativas #SossegaEsseTeuCuMauroCezar hahaha Olha quanta gente boa j\u00e1 passou pelo Telecurso. Inclusive uma surpresinha no final. Obrigado, @estadao https://t.co/S4rlXFldhW RT @teco_sodre: Transformando pessoas e os neg\u00f3cios digitalmente... https://t.co/mpXpPYVmeF, #RECIFE, 22, 23 e 24 de jan. Com @MarceloTas,\u2026 Al\u00f4 Recife, dia 22 Janeiro estamos chegando #transformacaoDigital #Negocios #empreendedorismo Lote promocional at\u00e9 amanh\u00e3 https://t.co/SbElqcguhR https://t.co/wA5fLmbpCg 2018 ser\u00e1 o primeiro ano em que a \u00c1sia ultrapassa EUA em inova\u00e7\u00e3o. Sem contar os mil\u00eanios anteriores, claro ;) Minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/n0XGNAe1Ux Est\u00e1 lan\u00e7ada minha candidatura. Feliz Ano Novo, Brasil #Tas2038 https://t.co/a1K2LXxsHv Liberado lote de ingressos para Recife: TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DIGITAL: PESSOAS E NEG\u00d3CIOS. Inscreva-se agora: https://t.co/SbElqcguhR Al\u00f4 Recife \u2014-&gt; https://t.co/IkC9tgQz9Q App brasileiro conecta quem tem comida excedente para doar com quem precisa de alimento. Ou\u00e7a na minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/sC7MllYyS1 Gratid\u00e3o \u00e0 equipe do #PapoDeSegundaNoGNT e a cada um de voc\u00eas a\u00ed do outro lado. At\u00e9 sempre \ud83d\udc9c https://t.co/iltN4ZTJqW Valeu, professor Pierre Lucena. Bola pra frente \ud83d\ude80 https://t.co/nBtiOfuXAA Pode chorar que t\u00e1 valendo https://t.co/GwJR8feCpJ RT @claudiatsaboia: @MarceloTas Vou sentir saudades desta qu\u00edmica. Foi sempre muiiiito bom\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 Hahahaha agrade\u00e7o suas palavras e sinceridade. Amo o @canalgnt e certamente estaremos juntos \ud83d\ude80 https://t.co/OeFWmcAPJX RT @canalgnt: Foi lindo demaaaaais \uf60d Foram tantas emo\u00e7\u00f5es ao longos desses 3 anos. Voc\u00eas s\u00e3o fod*! J\u00e1 estamos com saudades, @leojaime, @xic\u2026 Opa, agrade\u00e7o e concordo com voc\u00ea, Olivia \ud83e\udd23 https://t.co/X1fWvLnwa2 Obrigado, Cley e todos voc\u00eas. Foram 3 anos de muita risada e aprendizado https://t.co/Gm4llq7P4Y Valeu, Dirceu \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/w6nZU985yR RT @canalgnt: Que lindo, @leojaime \u2764\ufe0f Vida longa ao #PapoDeSegundaNoGNT e aos nossos queridos Leo, Xico, Jo\u00e3o e Tas! @xicosa @marcelotas ht\u2026 Grato a vc, Walmira \ud83d\udc9c https://t.co/ViK6YsuLkV RT @JoaoArake: Vendo o \u00faltimo #PapoDeSegunda com essa forma\u00e7\u00e3o e emocionado! Obrigado por tantas risadas e reflex\u00f5es! Boa sorte e muita paz\u2026 RT @canalgnt: \"Voc\u00ea decidiu, a escolha \u00e9 sempre sua. N\u00e3o tem escolha errada\". @marcelotas s\u00f3 fala verdades \ud83d\ude3b #PapoDeSegundaNoGNT Olha o \u00faltimo #PapoDeSegundaNoGNT no ar. Gratid\u00e3o e boa sorte, turminha https://t.co/hwQZPsnz6V Qual a palavra/ express\u00e3o de 2017 q voc\u00ea n\u00e3o quer ver/ usar em 2018? #TasPergunta T\u00f4 quase votando em \u201cSDV- Segue de volta\u201d O que o Maluf respondeu? Uai, resposta no link https://t.co/eFqpT3Qoth https://t.co/EuWhtyS0rH Em 1984, eu perguntei ao Maluf se era verdade que ele era corrupto https://t.co/eFqpT3Qoth Grato lindona e lind\u00f5es. Ainda tem o \u00faltimo do ano, dia 25/12 \ud83d\udc9c #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/GTY6rIFgJt Valeu, turminha #PapoDeSegundaNoGNT  \ud83d\udc9c https://t.co/oYCn7Xu4IX RT @canalgnt: Voc\u00eas t\u00e3o pensando que dar opini\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil? @marcelotas fala sobre a responsabilidade de ser cobrado a se posicionar! #PapoDe\u2026 Gostar de quem n\u00e3o gosta da gente, agora no #PapoDeSegundaNoGNT Come\u00e7ou #PapoDeSegundaNoGNT \u00faltimo da hist\u00f3ria ao vivo com esses oper\u00e1rios https://t.co/F4ldcSIcEH Meu desafio 2018 #BolaPraFrente  https://t.co/szBv9DHpdw Meu novo time https://t.co/W90KbI5ms5 \u26bd\ufe0f @sergiosacchi @DerekWayneHall https://t.co/HW5Kmau9bO Pesquisa sobre centraliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego de internet na Am\u00e9rica Latina q citei no @jornaldacbn da r\u00e1dio CBN https://t.co/7cFf9XVdte Voc\u00ea sabe o que \u00e9 neutralidade da rede? Nos EUA, Trump tenta controlar a Internet. O q isso pode afetar o Brasil? Daqui a pouco, comento na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Grato pelo carinho e trending topics, Brasil #PapoDeSegundaNoGNT \ud83d\udc9c https://t.co/ZP8oKO93ow Homens fazendo pl\u00e1stica no bilau. Vem debater #PapoDeSegundaNoGNT RT @RaulinoJunior: #Belchior escreveu naquela lend\u00e1ria can\u00e7\u00e3o: \"Viver \u00e9 melhor que sonhar\". Eu digo: \"Viver \u00e9 melhor que FILMAR\". #PapoDeSe\u2026 Hoje tem Papo sobre o imp\u00e9rio da selfie #PapoDeSegundaNoGNT Vem! \ud83d\udc9c https://t.co/mpmuZuRjJT RT @jornaldacbn: #RadioNaCBN Bitcoin virou conversa de botequim, mas outra moeda virtual chama aten\u00e7\u00e3o. Ou\u00e7a o @MarceloTas: https://t.co/az\u2026 Falei na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn sobre Ethereum, tecnologia q pode revolucionar o espa\u00e7o p\u00fablico, dentro e fora da internet! \ud83d\ude35 Ou\u00e7a  https://t.co/FVtRy5JqY8 Bitcoin? Que nada! Daqui a pouco falo da moeda virtual que mais valorizou este ano na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Valeu, xar\u00e1 \ud83d\udc9c https://t.co/f1A29mg938 #TamoJunto \ud83d\udc9c https://t.co/QBs72tofLc RT @pauyck_: Nunca tinha parado para assistir no canal do @MarceloTas no YouTube (n\u00e3o sabia do canal).\n \nFazendo um artigo sobre Machine Le\u2026 2017: primeiro ano que a publicidade mundial na internet e meios digitais foi maior que na TV https://t.co/ZLDDCBvpfd via @Recode RT @csalgado75: Evento gratuito em SP como  @hmcpedro e @MarceloTas \ud83d\ude0aVagas  limitadas! https://t.co/21NjtUJpEU Obrigado pela conversa nas redes, turminha #papodesegundanognt Foi del\u00edcia demais \u2665\ufe0f https://t.co/ick11STsy9 E vc, como reage \u00e0s festas de final de ano? #PapoDeSegundaNoGnt  hahaha https://t.co/Fnysfnkng9 RT @detremura: J\u00e1 j\u00e1 tem #PapoDeSegundaNoGNT \ud83d\ude0d\n@gnt\n@LeoJaime \n@MarceloTas \n@xicosa Come\u00e7ou, vem! #PapodeSegundaNoGNT \u2665\ufe0f Um dos papos de hoje \u00e9 PA- pau amigo. J\u00e1 aconteceu com vc? Conta aqui #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/EE3kpYJCuF Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn sobre reconhecimento de voz https://t.co/Ifj3nInTTZ Daqui a pouco, eu subo o podcast @jornaldacbn https://t.co/arw4Rm9YC6 Agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn falo de reconhecimento de voz e privacidade Vc recebe ofertas da internet relacionadas a coisas q fala perto do seu telefone desligado? (daqui a pouco comento na r\u00e1dio CBN) @jornaldacbn A atividade de palestrante \u00e9 um of\u00edcio e aprendizado preciosos cada vez mais na minha vida profissional https://t.co/5wMbs3X3Pr Agrade\u00e7o a vc e ao grupo Tecnowise #Palestra #Inova\u00e7\u00e3o #Acelera\u00e7\u00e3o https://t.co/05yu5n5If4 Dia 28 de novembro \u00e9 o Dia de Doar!  \u2764\ufe0f  Conhe\u00e7a e ajude institui\u00e7\u00f5es bacanas como @CasadoZezinho e #AmigosdaPoli  #diadedoar https://t.co/oy6M0LQ8Wm RT @detremura: O segredo da Paz mundial \u00e9 cada um cuidar da sua vida. \nDeixa as biscate dar. \nDeixa as gay ser feliz. \nDeixa os gordos come\u2026 RT @canalgnt: \"Por que hoje o \u00f3dio engaja mais que o amor?\" \u00e9 a pergunta do @MarceloTas e que todos n\u00f3s dever\u00edamos nos fazer #PapoDeSegunda\u2026 RT @canalgnt: \u201cEu creio que houve uma \u00e9poca que dizer \u2018eu te amo\u2019 era algo grav\u00edssimo\u201d @MarceloTas #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/uq19QCN\u2026 De acordo #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/6acLNLssca Come\u00e7ou #PapoDeSegundaNoGNT Vem palpitar com a hashtag \ud83d\udc9c Hoje tem, nen\u00e9m #PapoDeSegundaNoGNT Ao vivo, 21h40 no @canalgnt https://t.co/dZusE96HZx Concordo :) Daqui a pouco, entro ao vivo com os coment\u00e1rios de vcs #TasNaCBN @jornaldacbn https://t.co/gTT7tPQf8Z Brasil, 2\u00ba lugar invas\u00f5es por hackers. Vc j\u00e1 clicou em pegadinha tipo 14\u00ba salario? Daqui a pouco na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn T\u00e1 bonito, vamos abra\u00e7ar o Teatro Oficina, j\u00f3ia da cultura brasileira #FicaOficina #ParqueDoBixiga #VetaTorres https://t.co/HCPCFtcM8G #PapoDeSegundaNoGNT o nosso programinha de quinta foi indicado ao APCA. Valeu, Oper\u00e1rios do Amor \ud83d\udc95\n\nhttps://t.co/DOX5pjWk8B RT @canalgnt: Perceber que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho no mundo foi o sinal que fez @MarceloTas ver que amadureceu #PapoDeSegundaNoGNT https://t.\u2026 Eu tamb\u00e9m! E da sala de bate-papo do UOL hahahaha #PapodeSegundaNoGNT https://t.co/UUwmLDFXCt RT @andreajhones: #PapoDeSegundaNoGNT Eu e meu namorado NUNCA nos encontrar\u00edamos de forma comum. O ParPerfeito fez isso. Estamos juntos h\u00e1\u2026 RT @d2borges: \"Aquele problema em que voc\u00ea \u00e9 feito demais pra Nova Iorque e bonito demais pra Los Angeles\"  (Leo Jaime mitando) vou por iss\u2026 Quantos segundos vc espera para o site de compras carregar? Ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN https://t.co/DTgTLiGBsq Na hora de comprar na internet, como fica sua paci\u00eancia para esperar o site carregar? Comento agora na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn Inacredit\u00e1vel o que aconteceu esta semana na Assembleia do RJ. Quem pode deter a quadrilha? https://t.co/uJ7BjY9mLu Valeu pelos Trendings, turma #PapoDeSegundaNoGNT Boa noite \ud83d\udc9c https://t.co/EataNo16RB Novembro Azul. Vamos fazer exame, meninos #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/dSPZqqSMfE RT @canalgnt: O @marcelotas deu uma dica: \u00e9 poss\u00edvel acompanhar o ciclo da sua parceira atrav\u00e9s de um aplicativo. #PapodeSegundaNoGNT https\u2026 RT @canalgnt: \"O William Waack n\u00e3o estava em uma situa\u00e7\u00e3o privada. Ele estava numa emissora, microfonado, sendo gravado\" #PapodeSegundaNoGN\u2026 RT @JaxStifelman: Meu apoio ao Marcelo Tas. Somos incoerentes,imperfeitos. S\u00f3 a arrog\u00e2ncia autorit\u00e1ria e idealizada impressa no politicamen\u2026 Come\u00e7ou #PapoDeSegundaNoGNT Vem! Participa com a hashtag https://t.co/LeK0I6QYKS Na r\u00e1dio CBN, conto como foi a minha semana intensa  em Lisboa  participando do WebSummit 2017. Clique e ou\u00e7a https://t.co/QAmxZsLxT9 https://t.co/2FflO05n66 Entro agora ao vivo na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn com o resumo da minha semana no WebSummit em Lisboa. Obrigado, aproveito para celebrar a carreira de Felipe Massa, que se despediu da F1 em Interlagos #ValeuMassa \ud83c\udfc1\u2728\ud83d\ude80 https://t.co/LsBezSwENG Em 10 anos a F1 ser\u00e1 assim: Renault RS 2027 Vision, motor h\u00edbrido, 1300 cavalos e modo aut\u00f4nomo de seguran\u00e7a \ud83d\ude40 #TamoJunto time Renault ;) #SigaEssaPaix\u00e3o #Renault40yearsF1 #BrazilGP @RenaultBrasil https://t.co/41Ornkh641 Amanh\u00e3 estou no comando das redes da @renaultbrasil mostrando os bastidores da #Formula1 #Renault40yearsF1 #SigaEssaPaix\u00e3o #BRAZILF1 #BrazilGP #ad https://t.co/tX1k74OFFr Agrade\u00e7o surra de carinho pelo meu anivers\u00e1rio. Amo oc\u00eas tudo que uma forma ou d\u2019outra fazem parte da minha vida. Gratid\u00e3o e besosss \ud83d\udc9c #Tas58 https://t.co/yFoQCkIvoO RT @MachadoMaiko: Hoje \u00e9 aniversario do @MarceloTas \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\u00cdcone Ituveravense\nhttps://t.co/KmSeGlJeA0 Obrigado a vc, dear, e a todos pelo carinho \ud83d\udc9c\ud83e\udd16\ud83d\ude80 https://t.co/smIWoX091W RT @PortaldoTom: Hora de ir pra casa com as orienta\u00e7\u00f5es de @MarceloTas #waze https://t.co/5P0qS6jPsW RT @MariaJuliaGLS1: @RenaultBrasil @mariruybarbosa @MarceloTas @brunogagliasso @RenaultSportF1 Nossa mano, \u00e9 normal eu estar chorando? Kkk RT @LuizMontanha79: @MarceloTas @RenaultSportF1 ficou muito legal essa narra\u00e7\u00e3o. Outro dia escrevi sobre as minhas lembran\u00e7as da formula 1\u2026 Amei tirar uma de narrador de corrida para comemorar os 40 anos de hist\u00f3ria da Renault na F1. Olha q onda @RenaultSportF1 #SigaEssaPaix\u00e3o #Renault40yearsF1 #ad https://t.co/Xki4p6sqOq Capital Er\u00f3tico: eis a minha mensagem para os magnatas Rodrigo Hilbert e Xico S\u00e1\u200b #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/7F4mc53F26 RT @renault_regence: O @marcelotas j\u00e1 est\u00e1 pronto para comemorar os 40 anos da @renaultsportf1 nas pistas de corrida. Fique ligado nas... h\u2026 Oper\u00e1rios do amor do mundo, uni-vos! #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/PDgPHEfe5X RT @JujuFerPh: O @MarceloTas tem um charme todo dele!! Essa careca tem seu valor!!! \u2661\n#PapoDeSegundaNoGNT Vou comemorar os 40 anos da Renault na F1 com uma surpresinha #SigaEssaPaix\u00e3o #Renault40yearsF1 @renaultbrasil #ad https://t.co/oMG1iHspsv \u00c9 noixxx #papodesegundanognt https://t.co/yvd3pw8umM RT @canalgnt: Ansiosos? N\u00e3o, imagina! Pois os temas do #PapoDeSegundaNoGNT s\u00e3o ansiedade, ermit\u00f5es urbanos e capital er\u00f3tico! \ud83e\udd17 https://t.c\u2026 Al\u00f4 turma, voc\u00eas podem acompanhar o #WebSummit2017 ao vivo aqui https://t.co/OcttxtlVRw Lisboa: minha coluna na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn direto do WebSummit2017 https://t.co/7O4gr2VGXx Come\u00e7o a amar Lisboa antes de aterrissar: \u201cendireitem as costas das suas cadeiras\u201d #WebSummit2017 \ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udf37 https://t.co/ySUXlycvaA Meu papo com Pedro Herz, da Livraria Cultura #Humor #Ratimbum #PoliticaBrasileira \n\nhttps://t.co/8zsU0jrjW6 Amei participar do #SaiaJusta \ud83d\udc85\ud83c\udffb https://t.co/UHLmEkv9Ud RT @DayrelGodinho: @MarceloTas me citando no Instagram, de tanto que eu era f\u00e3 do CQC, fiquei at\u00e9 mei feliz,  @kaka https://t.co/Ed9v1briFZ RT @canalgnt: \"A alegria da geral era levar saco de mijo na cabe\u00e7a\". Que lembran\u00e7a, @leojaime! #PapodeSegundaNoGNT https://t.co/dWBTJs5DjL Venha para do\u00e7uras e travessuras #PapoDeSegundaNoGNT Agora! https://t.co/NKVN3pnARI Topar entregar seus dados ao governo em troca de bons servi\u00e7os? @jornaldacbn Ou\u00e7a minha coluna na CBN https://t.co/NCc73ovB0V Que bom saber que vc t\u00e1 curtindo minha voz no Waze! Tava morrendo de vergonha, gente \ud83d\ude48 #TasNoWaze https://t.co/XL9N97MPRg Papo ontem com @Hugh_W_Forrest diretor do @SXSW sobre GAMBIARRA rendeu! Leia texto dele hoje no Medium // Thank you, Hugh! https://t.co/GpBeK8S3Dt 8 dicas para escolher a faculdade https://t.co/jwfnVgrRFb RT @canalgnt: \"Na hora do bullying, \u00e9 um desespero. \u00c9 a pior coisa do mundo\". Quem mais j\u00e1 se sentiu como o @marcelotas? #PapodeSegundaNoGN\u2026 Caprichem #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/2NsVgAsdyQ Come\u00e7ou #PapoDeSegundaNoGNT Ao vivo, vem teclar, beb\u00ea ! https://t.co/QfFdLKxvnl E\u00f3lica atinge 10% da matriz energ\u00e9tica, bora de se alinhar com o s\u00e9culo 21? #TasNaCBN Ou\u00e7a https://t.co/w9AjB3dKzQ Depois de vender a alma, Temer entrega Congonhas ao diabo, isto \u00e9, Valdemar da Costa Neto RT @laboure_lima: Adorei Mario Sergio Cortella\ud83d\udc9c e  @MarceloTas\ud83d\ude0e no #ConversaComBial com direito a emoticon da plantinha para os revoltados\ud83c\udf31 Hora de soninho, boa noite, lindos e lindas \u270c\ud83c\udffb #ConversaComBial https://t.co/XILROXFJq4 Instagram: @marcelotas Vai l\u00e1 \ud83c\udf31\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc9c https://t.co/uxYA1Pw8wR E viva as plantinhas \ud83c\udf31 hahahahaha #ConversaComBial https://t.co/41CbZRe65f Valeu, professor \ud83c\udf31 #ConversaComBial https://t.co/pdNhKU9k5t RT @roniara: Mandarei plantinhas para todo mundo @MarceloTas ! \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31#ConversaComBial Valeu, @conversacombial e turminha da madruga \ud83c\udf31 hahaha Boa noite https://t.co/1hZ89HytUg Hahahaha #ConversaComBial https://t.co/4fKWASBPeT RT @MRaphaelli: Mais um super programa #ConversaComBial hj com @MarceloTas e M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella Vlw #ConversaComBial https://t.co/NO1JWCOQ22 N\u00e3o \u00e9 fato? #ConversaComBial https://t.co/D2tG4PheXJ RT @joanappbataier: Divertindo horrores com o @MarceloTas no #conversacombial. Pena que o Cortella n\u00e3o tem rede social!! Kakaka RT @roniara: @MarceloTas \u00e9 incr\u00edvel ! Ele toma conta do programa!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc99#ConversaComBial Sabe o que \u00e9 isso, Cortella? Amor \u2665\ufe0f #ConversaComBial Hahaha #ConversaComBial https://t.co/oPkFV8BVyj RT @ViviDesiderio: Bial pisando em ovos para falar do Bolsonaro. @MarceloTas indo direto ao ponto. #ConversaComBial Vou te mandar um \ud83d\udc9c forte #ConversaComBial https://t.co/mslZK6aiD6 Essa entrevista vai ter um Top5: eu fa\u00e7o Cortella mandar um emoji pros telespectadores \ud83c\udf31 https://t.co/E6zxTwWYvx RT @GrothMarlise: \"As redes s\u00e3o apenas ferramentas\" - @MarceloTas #ConversaComBial https://t.co/SRYO66D4rV #conversacombial Depois do Jornal da Globo, vou mandar um \u2665\ufe0f pra um fil\u00f3sofo que \u00e9 contra emoji #ConversaComBial @gshow https://t.co/8Q2foDaYoC Moro \u00e9 entrevistado por @gcamarotti agora na @GloboNews Arigat\u00f4, amores de segunda \ud83d\udc9c #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/mRbR50ThXS RT @canalgnt: \"A grande novidade desse caso \u00e9 que est\u00e3o pegando um cara poderoso\". @MarceloTas #PapoDeSegundaNoGNT Vem falar de desejo x casamento #PapodeSegundaNoGNT https://t.co/eHINAKOOok Aplicativos de paquera podem estar aumentando durabilidade dos casamentos. Me ou\u00e7a na CBN https://t.co/fJzvp4S4Em A internet pode ajudar a aumentar a longevidade dos relacionamentos. Comento na CBN @jornaldacbn Como vc conheceu seu crush? N\u00e3o conte com o ovo no fiof\u00f3 da galinha :b))) https://t.co/Ue8x06d0iL Debate agora no Clube da Imprensa, ao vivo no Facebook. Vai l\u00e1 \ud83d\udc7d https://t.co/agmOV3zc3H RT @canalgnt: .@marcelotas: \"O que eu estou adorando nessa conversa \u00e9 que os museus brasileiros est\u00e3o sendo colocados em pauta\" https://t.c\u2026 A viol\u00eancia nas favelas pela voz de quem vive l\u00e1: minha coluna na CBN @jornaldacbn Ou\u00e7a https://t.co/HpohmxIE4v A viol\u00eancia a\u00ed no seu bairro \u00e9 a que sai nos jornais? Vou comentar dados e \u00e1udios recebidos na CBN @jornaldacbn #MarchaPelaCi\u00eancia #SP https://t.co/qPRmf59XDI O Sr. e a Sra. Ressaca conversando sobre o final de semana #cartoon @newyorkermag @butlikemaybe https://t.co/pfllfepZVu Era segredo hahaha https://t.co/pyzBLKsLuh Obrigado pela audi\u00eancia e Trending Topics, turma \ud83d\ude4c\ud83c\udffb #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/zTnFVb3Gas \ud83d\udc9c #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/0fZ9NOgPXj Que legal! Eu amei entrevistar a Eva Furnari #ParaGostarDeLer #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/GmVWjwgKgd RT @KELDYOZBIEL: Boa noiteeeeee Meus amores Come\u00e7ou #PapodeSegundaNoGNT @MarceloTas @xicosa @LeoJaime lindoooo #ToniRamos e o gato #joaovic\u2026 Tony, o mais querido est\u00e1 entre n\u00f3s #PapoDeSegundaNoGNT Vem! https://t.co/cPPYy2y0I8 Pra onde vai um pa\u00eds que corta investimentos em Ci\u00eancia e Tecnologia? Ou\u00e7a na r\u00e1dio CBN https://t.co/2yc2Cc8UzQ Infelizmente, vai al\u00e9m disso #TasNaCBN #TimeDas9 https://t.co/5R8pZjJghc O que ser\u00e1 do Brasil com o corte de 44% em Ci\u00eancia e Tecnologia? Respondo na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn daqui a pouco RT @canalgnt: E teve beijinho sim! @MarceloTas #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/ZUFeVtjqtz #papodesegundanognt Somos incur\u00e1veis \ud83d\udc9c Oper\u00e1rios do Amor \u2764\ufe0f https://t.co/kKcsJ4mmmX \ud83d\udc9c #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/0fLJtxa570 RT @detremura: \"O amor n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a, \u00e9 cura\" @LeoJaime \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#PapoDeSegundaNoGNT RT @canalgnt: \"O Brasil \u00e9 campe\u00e3o de assassinatos a homossexuais, e n\u00f3s temos que nos envergonhar disso\" @marcelotas #PapodeSegundaNoGNT ht\u2026 Olha que visita linda @gentilfernanda Ao vivo, 21h38 #PapoDeSegundaNoGNT \u2665\ufe0f Pesquisa DESIGUALDADE SOCIAL x SOBRENOMES: ou\u00e7a minha coluna na r\u00e1dio CBN  https://t.co/nK6hSiBd4Y O seu sobrenome j\u00e1 ajudou voc\u00ea a melhorar na vida? Participe da minha coluna na CBN @jornaldacbn Hoje na r\u00e1dio CBN @jornaldacbn comento pesquisa: SOBRENOME x CLASSE SOCIAL. Qual a influ\u00eancia do nome de fam\u00edlia na classe social? RT @jornal_cultura: @elvispiccolivar @MarceloTas https://t.co/8BHNAJ7y5d #JornaldaCultura. Estamos agora mais meia hora no Youtube e Facebook #jornaldacultura  Vai l\u00e1! https://t.co/SfBoUSGbxH Hoje, depois do jornal, tem intera\u00e7\u00e3o no Youtube. Vai l\u00e1 #jornaldacultura https://t.co/r1n9z0sHOK \ud83d\ude18 haha @tvcultura #jornaldacultura https://t.co/AHyPRJq9ix Comento as not\u00edcias do dia, agora, ao vivo, na bancada do Jornal da Cultura @tvcultura https://t.co/1WieNADQ9n Inova\u00e7\u00e3o na alimenta\u00e7\u00e3o: minha coluna na radio CBN. Clique e ou\u00e7a \n\nhttps://t.co/SVFQPKgXGG Dediquei a dancinha de hoje \u00e0 Andreia, comiss\u00e1ria da ponte a\u00e9rea que nem conhe\u00e7o, mas tamb\u00e9m a cada uma de voc\u00eas \ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83c\udf38 #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/iTRed8QodD RT @simonebezzan68: #PapoDeSegundaNoGNT N\u00edvel hard \u00e9 \u00f3timo @MarceloTas !!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Obrigado pela sinceridade #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/bIq0oujhyf RT @canalgnt: .@marcelotas quer saber: \"quando voc\u00ea foi v\u00edtima de uma picaretagem?\" #PapodeSegundaNoGNT https://t.co/yM8r0k0XG9 N\u00e3o me calo, com respeito a quem discorda de mim #PapoDeSegundaNoGNT \ud83d\udc9c https://t.co/B9NyXNQ9Zk Fechando semana com encontro com 3 mil contabilistas na Serra Ga\u00facha #Gramado #TasPalestra #Acelera\u00e7\u00e3oDigital https://t.co/BAeI0lv3U4 Palestra para a Furukawa Electric - Latin America Summit Foz do Igua\u00e7u 2017 #Acelera\u00e7\u00e3oDigital #OneConnectedWorld https://t.co/R0lrQHNce0 Obrigado pela audi\u00eancia e Trendings, turma #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/tVBwV59diS Obrigado! Vem pro \u00faltimo bloco #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/KK7ki1UjbX @TheSimonica @MBLivre Exatamente, Saturno devorando seu filho. Arte n\u00e3o deve ser interpretada ao p\u00e9 da letra. \u00c9 para provocar, debater. Simples assim. Paz a todos Na imagem, um homem pelado come um criancinha: o quadro de Goya deveria fechar o Museu do Prado na Espanha? @MBLivre https://t.co/1By2iQoVRM @dacostaCandida @MBLivre N\u00e3o, nunca disse algo assim. \u00c0s vezes na defesa das teses nos exaltamos e interpretamos com pressa as coisas @ederbampi @JulianaAsevedo @bolachatattoo Pedofilia \u00e9 crime. Interpretar uma obra como pedofilia \u00e9 discut\u00edvel. \u00c9 o que devemos fazer: dialogar @RicardoSilvaBio @santander_br Obrigado por ler e ouvir meu coment\u00e1rio na radio CBN @jornaldacbn antes de me atacar \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf37\ud83d\udc4a\ud83c\udffb @Saulo_Patriot 100% de acordo, Saulo. Vamos debater limites e adequa\u00e7\u00e3o de idade e acesso \u00e0s obras @JulianaAsevedo @bolachatattoo De acordo, Juliana @misscaviar @victorborgesmp @MBLivre N\u00e3o apoio pedofilia ou viol\u00eancia @adsonpita @victorborgesmp @MBLivre Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 obrigado a nada, caro Adson. Se voc\u00ea n\u00e3o quer ver um filme, teatro ou exposi\u00e7\u00e3o, voc\u00ea simplesmente n\u00e3o vai. @Saulo_Patriot Concordo com voc\u00ea, Saulo. N\u00e3o se pode cometer crimes em nome de nada. Este \u00e9 um bom debate @danielbico Daniel, em momento algum defendi o conte\u00fado da exposi\u00e7\u00e3o. Defendo o direito \u00e0 livre express\u00e3o. O debate que voc\u00ea prop\u00f5e \u00e9 importante @andreliotti @MBLivre Calar a boca n\u00e3o deu certo, deu no nazismo. Estou aqui dialogando com todos, inclusive com quem discorda. Acredito que assim avan\u00e7amos @bolachatattoo Boicote \u00e9 protesto leg\u00edtimo porque n\u00e3o impede o acesso \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o. Impedir todo mundo porque n\u00e3o concorda \u00e9 censura Gays, intelig\u00eancia artificial e a censura a uma exposi\u00e7\u00e3o em Porto Alegre: meu coment\u00e1rio na CBN https://t.co/q2aWxU4A65 @acabouamamata27 @MBLivre Respeito sua opini\u00e3o e estou aqui debatendo com sinceridade e civilidade. N\u00e3o pratico CENSURA como o @MBLivre @victorborgesmp @MBLivre Caro Victor, o p\u00fablico tem todo direito de se manifestar. Assim como os artistas CENSURADOS pelo @MBLivre Esta \u00e9 a beleza da democracia @MBLivre Defendo a liberdade. \u00c9 estranho uma entidade como a de voc\u00eas que tem \u201cLIVRE\u201d no nome praticar CENSURA a obras de arte @LUIS_BASSETTO @miltonjung Caro Luis, n\u00e3o h\u00e1 problema em n\u00e3o concordar com uma obra de arte. O problema \u00e9 proib\u00ed-la! O nome disso \u00e9 censura, trucul\u00eancia, intoler\u00e2ncia A novidade veio dar na praia #drone #beach https://t.co/V7SUcjQgjN RT @estantevirtual: Acompanhamos o debate entre @MarceloTas e M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella e fizemos esta sele\u00e7\u00e3o para voc\u00ea. Confira! \ud83d\udcda\u2764\ufe0f\n\nhttps:/\u2026 \"Como \u00e9 que nois grampeia?\" (Joesley) #FrasesHistoricas2017 Obrigado pelo carinho dos Trendings, turminha \ud83d\udc9c #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/uHhfEwnGbE Quem \u00e9 essa? #PapoDeSegundaNoGNT \ud83d\ude40 https://t.co/wpGkyl9K2P Absurdo, realidade a ser transformada #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/Pnt4OA1fBg RT @canalgnt: \u00c9 isso, @JJoaninhaJJ! #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/ROTkx97eA6 Come\u00e7ou #PapoDeSegundaNoGNT Vem! https://t.co/ZAoIRcxbwK Vou falar de apps de namoro na r\u00e1dio CBN. Vc conhece algu\u00e9m que j\u00e1 se casou usando Tinder? #TasPergunta @jornaldacbn Consegui fazer Mario Sergio Cortella mandar um emoticon! \ud83d\udc9c\ud83e\udd23\ud83c\udf31 Valeu, Bienal do Livro Rio #BastaDeCidadaniaObscena https://t.co/mqlGRNrMYW O que mudou na televis\u00e3o ap\u00f3s a proibi\u00e7\u00e3o da publicidade para crian\u00e7as? Meu tema da coluna desta semana na CBN. https://t.co/wFzsMOKmpx Come\u00e7ou #papodesegundanognt Vem! https://t.co/tcoVAev5t4 Minha leitura do Manifesto Comunista, com dire\u00e7\u00e3o de Mika Lins #RevolucaoRussa100anos \n\nhttps://t.co/6XIfA5Qcs8 Grazie, astronauta @IgnazioMagnani por avisar sobre a apari\u00e7\u00e3o da @Space_Station sobre S\u00e3o Paulo \ud83d\udc7d https://t.co/NhgFsd6vJk Palestra para professores e especialistas em Educa\u00e7\u00e3o da Cultura Inglesa #Soluc\u00f5esEducacionais #Edify https://t.co/w63jxY7Of1 RT @canalgnt: A gente sempre acha que est\u00e1 fazendo melhor do que antes. @MarceloTas mandou a real no #PapoDeSegundaNoGNT , vc concorda? Opa! \ud83d\udc9c https://t.co/expBez8o8f RT @brunaassaf: \"Vamos fazer escola e discutir sobre o sistema carcer\u00e1rio tamb\u00e9m!\" @MarceloTas @LeoJaime \ud83d\udc4d\ud83c\udffc #papodesegundanognt Beij\u00e3o #papoDeSegundaNoGNT \ud83d\ude18 https://t.co/drCTd2FIwQ Participe na tela com a hashtag #PapoDeSegundaNoGNT Vem! @canalgnt https://t.co/FoVACO2G0V Obrigado, este \u00e9 o link da transmiss\u00e3o ao vivo #EclipseTotal https://t.co/XmfXQEchrc https://t.co/ZiipR11Wd8 Acompanhe o eclipse, agora \ud83d\udc7d https://t.co/gZsItnOhlF Melhor v\u00eddeo do eclipse at\u00e9 o momento #TasNaCBN https://t.co/EN6QOZ8wVA Comento agora na CBN o eclipse total come\u00e7a as 13h. Qual foi a dica + estranha q vc j\u00e1 recebeu sobre o fen\u00f4meno? #FakeEclipseFacts Amei o jeito desse grupo protestar contra o nazismo. Viu outras formas de protesto legais por a\u00ed? Compartilhe &lt;3 https://t.co/UeRRoHmm0F Querem reduzir \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia #NenhumHectareaMenos Ajude a  espalhar\n\nhttps://t.co/npw41XkAFW RT @UnibesCultural: .@RaulJusteLores apresenta livro de arquitetura; @MarceloTas media evento gratuito https://t.co/r6jt3YH1SW #\u00c9Hoje \ud83c\udfdb\ud83c\udfeb\ud83d\udd4d h\u2026 Acabei de fazer uma doa\u00e7\u00e3o para a @Wikipedia Apoie o conhecimento #iloveWikipedia https://t.co/h3NIa6ieYh Gostei \ud83e\udd23#PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/xSpVrOZ4sn RT @canalgnt: Ser\u00e1 que os artistas agora v\u00e3o ficar preocupados com o que se escreve? @marcelotas quer saber. Fala com a hashtag #PapodeSegu\u2026 RT @detremura: Chocada que depois de tudo o que o Chico passou ele cai agora na censura da Patrulha da Internet \n#PapodeSegundaNoGNT Viva Chico Buarque e bola pra frente! #PapodeSegundanoGNT https://t.co/qdcUb5bKqU RT @canalgnt: #PapodeSegundanoGNT j\u00e1 est\u00e1 no ar! Hoje vamos falar da nova do Chico Buarque, descansar \u00e9 preciso e car\u00eancia. Vem com a gente! Come\u00e7ou #papodesegundanognt Vem juntinho \u2665\ufe0f RT @reox: @MarceloTas no #cafefilosofico com o Cortella, t\u00e1 bacana RT @elianatine: Agora!!! Isso sim \u00e9 fant\u00e1stico voc\u00eas dois juntos - @MarceloTas e o caro Cortella https://t.co/9SPYACcJhb Pra quem perguntou: aqui est\u00e1 o Cafe Filosofico pela Internet https://t.co/FgcgI9P6nk RT @RenataKordeiro: E hoje \u00e9 com o @MarceloTas e M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/fbY90cdhSZ RT @RenataKordeiro: Come\u00e7ando agora #CafeFilosofico na @tvcultura. #Basta de cidadania obscena. Com @MarceloTas e M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella. \u00c9 agora, 21h, na TV Cultura: Caf\u00e9 Filos\u00f3fico com Mario Sergio Cortella\u200b e eu falando de Cidadania Obscena #cafefilosoficocpfl RT @crescer: A simplicidade do futebol na coluna de @MarceloTas: https://t.co/hCPOSgeIF7 #paternidade #futebol https://t.co/hwQGQtnUDS RT @JujuFerPh: Como passa rapido, o programa \u00e9 tao bom que a gente ate sofre quando acaba!! @LeoJaime @MarceloTas @xicosa @MarceloTas \n#Pap\u2026 Obrigado pelo papo e Trendings \u2665\ufe0f https://t.co/SlB0Aq8aBl Come\u00e7ou #papodesegundanognt \u2665\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udc7d Vem ni noixxx https://t.co/RCYJsxQNoz Legal, obrigado! ALgu\u00e9m mais? https://t.co/5oJ3Z0z1fH Hoje na CBN, comento programas de inclus\u00e3o para jovens de baixa renda em faculdades privadas. Vc conhece ou participa de algum? #TasNaCBN Luiz Melodia \ud83d\udda4 #P\u00e9rolaNegra Eleg\u00e2ncia na alma https://t.co/x31EjgcgKB Situa\u00e7\u00e3o dos rios na cidade de S\u00e3o Paulo e meu apoio \u00e0 iniciativa do Circuito Rios e Ruas\n\nhttps://t.co/FmwyRwqb5T Papo de Segunda com a diva @eususanavieira t\u00e1 aberto no Globosat Play. T\u00e1 xocr\u00edvel \ud83e\udd23\u26a1\ufe0f\ud83d\udc95\n\nhttps://t.co/3XhGk7AK6k Obrigado pela companhia e pelos trending topics (foto da @oliviamooreironica) \ud83c\udf37 https://t.co/deLiYmussk RT @jahman55: @MarceloTas Genial essa segunda .... de Primeira !!!@!!! RT @narla_boureau: Ou vc tem l\u00f3gica, ou vc me tem #PapoDeSegundaNoGNT RT @Maarimariando: Na vida eu sou Suzana Vieira \" ou vcs tem logica ou vcs me tem\" #papodesegundanognt RT @canalgnt: \"Gente, o programa de voc\u00eas n\u00e3o vai ter l\u00f3gica\" HAHAHA @eususanavieira #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/LilhD8pUaq Come\u00e7ou! Hoje com ela @susanavieiraoficial #PapoDeSegundaNoGNT Ao vivo \ud83c\udf37\ud83d\udd25\ud83c\udf08 https://t.co/LjzuTNIWut Com Ricardo Cappra @cappra no #BigDataRevolution #BDR2017 https://t.co/MAIaG1jkjA RT @cappra: marcelotas agora no palco do #bigdatarevolution #cappradatascience https://t.co/PdVEm0c8qx T\u00f4 curtindo o #ClubEasy um baita custo benef\u00edcio, com descontos nas corridas. Pra saber mais abra o app do @easytaxi e clique em ClubEasy https://t.co/zKuCoUQDpr Onde e como estudar? Papo ao vivo para ouvir vcs sobre cursos de ensino superior https://t.co/Nq5feVMjY3 O novo consumidor na era do Big Data: meu papo com Marcelo Tripoli no podcast Meaninful Marketing https://t.co/kW5MRxoZ03 Abrindo o Forum E-commerce Brasil 2017 #ecommercebrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Ape9hcuHGl RT @canalgnt: E quando voc\u00ea perde os av\u00f3s? @marcelotas @xicosa e @JoaoVicente27 falam do primeiro contado com a morte #PapoDeSegundaNoGNT h\u2026 Estamos nos TTs, gra\u00e7as a vcs. Vlw #PapoDeSegundaNoGNT Lindinha, arrasou #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/HBni7aGmOh RT @detremura: Lugar melhor que o Twitter pra reclamar? \nDesconhe\u00e7o \n #PapoDeSegundaNoGNT Come\u00e7ou, vem #PapoDeSegundaNoGNT \ud83d\udc9c https://t.co/HLyZKrbL9S Com alegria, dou meu apoio ao projeto de incentivar o amor aos livros Leitura no Vag\u00e3o. Conhe\u00e7a e participe #LeituraNoVag\u00e3o \ud83c\udf1f https://t.co/U7BwGlhZT2 Entrevista ao @RicaPerrone #CaraATapa Falei do meu amor por Ceni e Bolsonaro e consegui deixar o cara vermelho de vergonha duas vezes \ud83d\ude02 https://t.co/jHEnHyl3BD RT @canalgnt: \"A gente vive a maior corrup\u00e7\u00e3o (revelada) que dizem... E a\u00ed vem algu\u00e9m e diz que t\u00e1 tudo bem?\" @MarceloTas #PapoDeSegundaNoG\u2026 @DiogoDjogo12 @canalgnt Nunca acreditei em A\u00e9cio. Se achar me mande Come\u00e7ou e t\u00e1 del\u00edcia #PapoDeSegundaNoGNT Vem! \u2665\ufe0f Voc\u00ea consegue ficar quanto tempo longe da Internet? (daqui a pouco, na r\u00e1dio CBN, dou o resultado) Se a gente quiser \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sMDx4zi1dV Ui \ud83d\udc95 #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/5xRTV2aSRH RT @deborafortes: Me identifiquei como @MarceloTas no #papodesegundanognt: tirei 2,5 na 1a prova de c\u00e1lculo na faculdade. Me vinguei com um\u2026 Obrigado a voc\u00ea e a todos pela companhia #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/kObjUpOHBe Minha coluna de hoje na r\u00e1dio @CBNoficial cortes em educa\u00e7\u00e3o e pesquisa comprometem futuro \n\nhttps://t.co/fUTJaZFiEV Obrigado a todos pelas informa\u00e7\u00f5es. Logo mais subo link da coluna #TamoJunto #Educa\u00e7\u00e3o #Ci\u00eancia https://t.co/HA1nQ5zAkZ Link para ajudar os professores brasileiros que comentei na minha coluna na r\u00e1dio @CBNoficial\n\nhttps://t.co/PlgFY0n7Yp Hoje na r\u00e1dio CBN falo de cortes que afetaram pesquisas acad\u00eamicas. Conhece algu\u00e9m afetado? Manda! #TasCBN Precioso document\u00e1rio de @gabriel_chaim agora na @GloboNews para entender ISIS, peshmergas, Mosul, Siria... Imperd\u00edvel Hoje em Bras\u00edlia, Temer recebeu Paulo Maluf e Valdemar Costa Neto. E Fernandinho Beira-Mar, quando ser\u00e1 convocado? Bastidores do @manualdomundo Invadi a toca do Iber\u00ea Ten\u00f3rio \ud83e\udd16 https://t.co/qu0RDZbqmc Arrasou, mano \ud83e\udd13 #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/vDYNMAqCfX Valeu pela companhia, turminha #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/O3aYiVr8ST \"Pensa num bicho macho\" #PapoDeSegundaNoGNT hahahahahaha https://t.co/ldNy8ix13Q \ud83d\ude0d #PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/ZJnmmuoXjc Vem pra c\u00e1 #PapoDeSegundaNoGNT \u2665\ufe0f https://t.co/3L2DpmG4Hf Brasil \u00e9 segundo mercado em Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia em Harvard. Minha coluna na r\u00e1dio @CBNoficial\n\nhttps://t.co/cyY1h7I66W Finalmente, eu respondo: por que o CQC acabou?  \ud83d\ude43\n\nhttps://t.co/oATZOQRtCZ O seu vice, presidentA https://t.co/pRz0Qr5AgM"}