{"username": "felipeneto", "words": {"para": 306, "ma": 206, "ser": 167, "rio": 143, "do": 105, "agora": 99, "ria": 91, "era": 77, "sou": 60, "hist": 58, "favor": 56, "presidente": 53, "da": 52, "tempo": 51, "pol": 49, "sabe": 47, "contra": 46, "claro": 41, "mil": 40, "galera": 37, "come": 37, "fico": 37, "fez": 34, "meio": 31, "bom": 31, "dinheiro": 30, "ado": 29, "amor": 28, "twitter": 25, "news": 25, "fam": 24, "ante": 24, "tweet": 24, "dessa": 24, "mim": 23, "mas": 21, "dele": 20, "conte": 20, "dar": 20, "ponto": 19, "vale": 19, "fake": 19, "time": 19, "mudar": 18, "mano": 17, "post": 17, "rie": 16, "meros": 16, "pais": 16, "lei": 15, "quina": 15, "love": 15, "fosse": 15, "defender": 15, "lan": 15, "algum": 14, "hora": 14, "moro": 14, "sal": 14, "dor": 13, "frase": 12, "car": 12, "thread": 12, "crime": 12, "responder": 12, "mat": 12, "sair": 12, "saber": 11, "fique": 11, "link": 11, "longe": 11, "achar": 10, "bozo": 10, "burro": 10, "mero": 10, "pan": 10, "passado": 9, "culpa": 9, "trump": 9, "cad": 9, "forum": 9, "cora": 9, "anti": 9, "rep": 9, "copa": 9, "viol": 9, "tiver": 8, "po": 8, "valor": 8, "excelente": 8, "mal": 8, "humor": 8, "livre": 8, "kell": 8, "debater": 7, "sob": 7, "mau": 7, "lance": 7, "planeta": 7, "linha": 7, "rob": 7, "quis": 7, "dom": 7, "basta": 7, "fant": 7, "brazil": 7, "junto": 7, "import": 7, "lindo": 7, "carlin": 7, "peso": 6, "aula": 6, "paga": 6, "vender": 6, "bater": 6, "boa": 6, "regime": 6, "pseudo": 6, "forte": 6, "grave": 6, "toque": 6, "pega": 6, "gol": 6, "debate": 6, "sil": 6, "show": 6, "das": 6, "legenda": 6, "fun": 6, "macron": 6, "duo": 6, "hum": 6, "art": 5, "serve": 5, "campo": 5, "tua": 5, "vista": 5, "continue": 5, "leu": 5, "gio": 5, "site": 5, "auto": 5, "sai": 5, "please": 5, "jato": 5, "zero": 5, "pastor": 5, "video": 5, "tag": 5, "rede": 5, "curr": 5, "tor": 5, "medium": 5, "cinema": 5, "press": 5, "mina": 5, "combust": 4, "data": 4, "pronto": 4, "saco": 4, "mico": 4, "china": 4, "bola": 4, "monte": 4, "trag": 4, "vapor": 4, "visto": 4, "bota": 4, "comer": 4, "ram": 4, "guru": 4, "posse": 4, "stria": 4, "rever": 4, "dado": 4, "col": 4, "manter": 4, "surra": 4, "web": 4, "pau": 4, "tristeza": 4, "inferno": 4, "corta": 4, "tuts": 4, "chamar": 4, "prove": 4, "jap": 4, "chance": 4, "record": 4, "claim": 4, "unite": 4, "nine": 4, "daddy": 4, "mar": 4, "slogan": 4, "visit": 4, "senso": 4, "pia": 3, "par": 3, "bate": 3, "auge": 3, "bill": 3, "alto": 3, "figurante": 3, "class": 3, "pare": 3, "joey": 3, "rea": 3, "digital": 3, "combater": 3, "microbiota": 3, "meet": 3, "testes": 3, "ama": 3, "render": 3, "card": 3, "ideal": 3, "procure": 3, "cruzeiro": 3, "porta": 3, "costa": 3, "decide": 3, "victor": 3, "rock": 3, "nova": 3, "problem": 3, "let": 3, "keep": 3, "foder": 3, "bonito": 3, "gay": 3, "canal": 3, "sele": 3, "resist": 3, "remover": 3, "aviso": 3, "stream": 3, "harry": 3, "potter": 3, "dear": 3, "seth": 3, "crescendo": 3, "min": 3, "wait": 3, "enigma": 3, "resolver": 3, "help": 3, "cargo": 3, "print": 3, "young": 3, "massa": 3, "faro": 3, "gra": 3, "sol": 3, "passo": 3, "responde": 3, "pons": 3, "pedro": 3, "porto": 3, "take": 3, "sensa": 3, "newton": 3, "pablo": 3, "mensal": 3, "defensor": 3, "reclama": 2, "piscina": 2, "discus": 2, "tire": 2, "nome": 2, "impeachment": 2, "capital": 2, "neo": 2, "cart": 2, "bait": 2, "whats": 2, "face": 2, "quest": 2, "stalker": 2, "opera": 2, "estado": 2, "form": 2, "aurora": 2, "jade": 2, "moss": 2, "chandler": 2, "canto": 2, "ame": 2, "hey": 2, "costume": 2, "bad": 2, "turma": 2, "carl": 2, "depress": 2, "troca": 2, "mother": 2, "base": 2, "animal": 2, "crisis": 2, "cobra": 2, "resume": 2, "curioso": 2, "usar": 2, "memo": 2, "drake": 2, "refer": 2, "fora": 2, "baby": 2, "lute": 2, "ross": 2, "natal": 2, "casal": 2, "profunda": 2, "global": 2, "bob": 2, "franco": 2, "arm": 2, "cat": 2, "vi": 2, "sugar": 2, "gola": 2, "niter": 2, "minion": 2, "fogo": 2, "horror": 2, "people": 2, "make": 2, "breve": 2, "use": 2, "material": 2, "thank": 2, "fight": 2, "tribunal": 2, "quatorze": 2, "infra": 2, "tapa": 2, "play": 2, "toa": 2, "interventor": 2, "talk": 2, "give": 2, "president": 2, "fan": 2, "man": 2, "playboy": 2, "juventude": 2, "rebater": 2, "pico": 2, "fandom": 2, "marketing": 2, "haver": 2, "wick": 2, "king": 2, "matrix": 2, "onyx": 2, "ego": 2, "domino": 2, "alma": 2, "grama": 2, "pica": 2, "market": 2, "federal": 2, "resolve": 2, "cento": 2, "justo": 2, "set": 2, "final": 2, "steal": 2, "strike": 2, "cut": 2, "tal": 2, "conter": 2, "sin": 2, "ide": 2, "mover": 2, "coelho": 2, "marco": 2, "imagine": 2, "propaganda": 2, "bela": 2, "vice": 2, "sit": 2, "cor": 2, "great": 2, "roger": 2, "banco": 2, "mica": 2, "prop": 2, "soar": 2, "brother": 2, "vagas": 2, "office": 2, "anon": 2, "program": 2, "momo": 2, "alidade": 2, "jeff": 2, "converse": 2, "quarto": 2, "rasa": 2, "converter": 2, "pesa": 1, "pet": 1, "trauma": 1, "nea": 1, "vade": 1, "tang": 1, "morat": 1, "alias": 1, "pintura": 1, "original": 1, "express": 1, "chile": 1, "palma": 1, "hotel": 1, "tornaria": 1, "terror": 1, "che": 1, "caramba": 1, "yep": 1, "corrige": 1, "phoebe": 1, "cox": 1, "bra": 1, "pintado": 1, "romper": 1, "weber": 1, "cho": 1, "colossal": 1, "topo": 1, "boo": 1, "cantor": 1, "hello": 1, "jake": 1, "param": 1, "larry": 1, "breaking": 1, "old": 1, "joe": 1, "chef": 1, "pig": 1, "bin": 1, "may": 1, "manipular": 1, "poss": 1, "ben": 1, "important": 1, "legume": 1, "ant": 1, "alem": 1, "terminal": 1, "huck": 1, "prof": 1, "mist": 1, "clique": 1, "diesel": 1, "testis": 1, "total": 1, "verd": 1, "edital": 1, "maria": 1, "ree": 1, "professor": 1, "magenta": 1, "aly": 1, "amar": 1, "apple": 1, "place": 1, "drag": 1, "jack": 1, "sparrow": 1, "ba": 1, "one": 1, "day": 1, "world": 1, "remember": 1, "hero": 1, "anything": 1, "anyone": 1, "stop": 1, "work": 1, "kind": 1, "survive": 1, "fighting": 1, "yeah": 1, "mem": 1, "ground": 1, "new": 1, "york": 1, "clima": 1, "viver": 1, "tale": 1, "secreto": 1, "leg": 1, "audit": 1, "sex": 1, "policial": 1, "ana": 1, "repress": 1, "inform": 1, "benny": 1, "rotten": 1, "land": 1, "mora": 1, "demo": 1, "grey": 1, "anatomy": 1, "marque": 1, "sess": 1, "sommelier": 1, "ani": 1, "kelly": 1, "dura": 1, "fot": 1, "performance": 1, "hospital": 1, "chico": 1, "receive": 1, "send": 1, "happen": 1, "light": 1, "trave": 1, "levo": 1, "agenda": 1, "guardian": 1, "dire": 1, "god": 1, "support": 1, "fascism": 1, "central": 1, "dita": 1, "concurso": 1, "consider": 1, "adult": 1, "demand": 1, "wake": 1, "child": 1, "square": 1, "seriously": 1, "mon": 1, "creator": 1, "pep": 1, "dedo": 1, "protege": 1, "bora": 1, "degas": 1, "alison": 1, "biti": 1, "bal": 1, "notebook": 1, "lote": 1, "caricatura": 1, "padre": 1, "cole": 1, "sublime": 1, "board": 1, "hip": 1, "assessor": 1, "haya": 1, "sexto": 1, "praise": 1, "power": 1, "destroy": 1, "future": 1, "forest": 1, "big": 1, "son": 1, "bito": 1, "represent": 1, "country": 1, "need": 1, "get": 1, "nation": 1, "impede": 1, "age": 1, "rebate": 1, "plica": 1, "micro": 1, "tut": 1, "demiss": 1, "pinto": 1, "bolo": 1, "tricolor": 1, "negro": 1, "bowery": 1, "civil": 1, "pat": 1, "bobo": 1, "patamar": 1, "soccer": 1, "samba": 1, "aln": 1, "bar": 1, "trajet": 1, "rye": 1, "mess": 1, "wellington": 1, "teste": 1, "pratique": 1, "liter": 1, "centavo": 1, "as": 1, "fen": 1, "evil": 1, "nig": 1, "zimb": 1, "sud": 1, "semi": 1, "meta": 1, "banana": 1, "intercept": 1, "sab": 1, "chape": 1, "pro": 1, "pereira": 1, "rid": 1, "carol": 1, "dud": 1, "business": 1, "pay": 1, "monetization": 1, "threat": 1, "see": 1, "piece": 1, "peda": 1, "editor": 1, "gon": 1, "revenue": 1, "buy": 1, "tool": 1, "part": 1, "bunch": 1, "tome": 1, "authentic": 1, "cha": 1, "nick": 1, "vota": 1, "nickelodeon": 1, "bando": 1, "volume": 1, "dent": 1, "sir": 1, "pah": 1, "badminton": 1, "mete": 1, "macaco": 1, "cone": 1, "fox": 1, "beira": 1, "habit": 1, "lava": 1, "helder": 1, "pato": 1, "stress": 1, "triplex": 1, "slit": 1, "os": 1, "hetero": 1, "villar": 1, "saliva": 1, "ignore": 1, "presto": 1, "cite": 1, "quinto": 1, "grandfather": 1, "iso": 1, "shutter": 1, "portman": 1, "vigor": 1, "exist": 1, "visa": 1, "char": 1, "cerebral": 1, "lite": 1, "gaj": 1, "ford": 1, "remove": 1, "trope": 1, "prepare": 1, "rage": 1, "furiosa": 1, "buffet": 1, "kob": 1, "prim": 1, "pasmo": 1, "serio": 1, "united": 1, "net": 1, "sky": 1, "salvo": 1, "genu": 1, "home": 1, "cal": 1, "gest": 1, "persona": 1, "non": 1, "johannes": 1, "met": 1, "key": 1, "owner": 1, "batch": 1, "concord": 1, "reflex": 1, "sac": 1, "inclusive": 1, "parlamento": 1, "peg": 1, "cruel": 1, "taxi": 1, "hanna": 1, "cook": 1, "benjamin": 1, "franklin": 1, "coach": 1, "chuck": 1, "happy": 1, "melody": 1, "block": 1, "miser": 1, "vari": 1, "mesa": 1, "rival": 1, "radical": 1, "boba": 1, "passe": 1, "barcelona": 1, "counter": 1, "banda": 1, "sub": 1, "gar": 1, "pocket": 1, "fin": 1, "cortina": 1, "level": 1, "magazine": 1, "salon": 1, "line": 1, "cit": 1, "mate": 1, "brow": 1, "hawking": 1, "vier": 1, "real": 1, "prender": 1, "miss": 1, "assassin": 1, "assist": 1, "pimp": 1, "libido": 1, "nostalgia": 1, "trica": 1, "sexual": 1, "network": 1, "case": 1, "pit": 1, "barra": 1, "marina": 1, "defend": 1, "defense": 1, "anda": 1, "til": 1, "diver": 1, "zoom": 1, "universal": 1, "gin": 1, "army": 1}, "tweets": "Pra quem reclama que t\u00e1 acima do peso com 100kg no Brasil, imagina nos EUA onde essa pessoa pesa 220 libras!!! https://t.co/VXiDo42Pca @ZeMacedoo Eu sei q vc falou brincando, mas isso na verdade \u00e9 bem s\u00e9rio. Se o animal se sentir \"dono\", pode ter s\u00e9rios problemas psicol\u00f3gicos e pro ambiente, isso \u00e9 super tratado pelos tratadores e especialistas. Eu sei pq tenho uma em casa q n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, sorte que \u00e9 pequititinha. Tem mto dono de pet por a\u00ed q n\u00e3o entenderia isso da forma como o Tito entendeu. Tem gente q at\u00e9 d\u00e1 o animalzinho ou chega ao ponto de SACRIFICAR, por achar q o bicho est\u00e1 \"estragado\".\n\nParab\u00e9ns pro Felipe Tito pela aula de como lidar com a situa\u00e7\u00e3o. Felipe Tito foi pular na piscina e seu pet, q tem trauma de \u00e1gua (foi adotado e algo aconteceu no passado) tentou imped\u00ed-lo de entrar, mordendo sua perna e abrindo um rombo (levou 15 pontos).\n\nPalavras do Felipe: \"ele n\u00e3o teve culpa, a inten\u00e7\u00e3o dele foi me proteger\"\n\nQue exemplo! https://t.co/Wfk4e0aBVH @olletilon HAHAHHAHHHAHHHAHAHA @ChicaoBulhoes GALV\u00c3O @izzynobre @thelucasiscomin @luanetizita Po ele acabou de tomar um \u201cimprocedente\u201d no processo q abriu contra mim. Acho q ele vai ficar pianinho por um tempo. @thelucasiscomin @izzynobre @luanetizita Que??????? @wellmcastro @izzynobre Mas ficar irritado com o Izzy \u00e9 normal. S\u00e3o uns 12 anos j\u00e1 lidando com ele pelo Twitter. @wellmcastro @izzynobre Tudo bem, amanh\u00e3 a adrenalina da discuss\u00e3o j\u00e1 acabou e os dois v\u00e3o rir da an\u00e1lise e foda-se. @thelucasiscomin @izzynobre Esse cara n\u00e3o pode escrever livro. A sede da Academia Brasileira de Letras entraria em combust\u00e3o espont\u00e2nea. @izzynobre Eu imagino a senten\u00e7a do juiz:\n\n\u201cVade mecum todavia obstante aos envolvidos por tang\u00eancia e morat\u00f3ria, v\u00e3o os dois tomar no cu, data venia\u201d @izzynobre Alias me manda teu email por direct @izzynobre Naaaao, vou pedir num email mega s\u00e9rio e vou te copiar, a\u00ed tu inclusive adiciona considera\u00e7\u00f5es. Eles n\u00e3o v\u00e3o falar q eu to certo pra me ajudar, pq vamos postar o q eles mandarem, ent\u00e3o se falarem bosta vai ser ruim pra img do escritorio.\n\nMas sim, n\u00f3s 2 podemos estar errados. @izzynobre Hahahahhahahahhahha\n\nPior q os caras s\u00e3o absurdamente profissionais e \u00e9 capaz de a an\u00e1lise ser inconclusiva, a\u00ed os dois se fodem. @izzynobre N\u00e3o mano, to exausto aqui e essa merda vai s\u00f3 girar e girar.\n\nT\u00e1 topado ent\u00e3o! Amanh\u00e3 vou mandar pro meu escrit\u00f3rio de direitos autorais, os caras l\u00e1 s\u00e3o fodas. A\u00ed vou pegar a an\u00e1lise deles e mandar aqui.\n\nVai ser uma posi\u00e7\u00e3o profissional, sem parcialidade.\n\nA\u00ed tu faz o v\u00eddeo \ud83d\ude0b @izzynobre @vendettaxk Izzy, j\u00e1 tirei a doa\u00e7\u00e3o da proposta. Topa ou n\u00e3o topa? @izzynobre N\u00e3o tem nd a ver com dinheiro mano, se vc prefere q tire a doa\u00e7\u00e3o da equa\u00e7\u00e3o, ok.\n\nQuem tiver errado tem q postar um v\u00eddeo no twitter falando q o outro \u00e9 um g\u00eanio e tava certo.\n\nPronto, agora vc tem mais a ganhar do q a perder.\n\nTopa? @izzynobre Mano, topa ou n\u00e3o topa? @izzynobre Izzy, acabou paci\u00eancia. A Lei \u00e9 clara, vc t\u00e1 distorcendo pra n\u00e3o admitir q errou.\n\nProponho a vc algo simples. Eu caso 5 mil reais pra uma institui\u00e7\u00e3o q promova arte em comunidades carentes ctg.\n\nAmanh\u00e3 pe\u00e7o an\u00e1lise ao meu escrit\u00f3rio de Dir Aut.\n\nQuem tiver errado, paga. Topa? @gabsplant @izzynobre Como houve altera\u00e7\u00e3o da obra, at\u00e9 onde eu sei, precisa de autoriza\u00e7\u00e3o do autor. O NOME DO AUTOR EST\u00c1 NA OBRA! \u00c9 simplesmente um absurdo.\n\nSeria como eu comprar os direitos de uma m\u00fasica da Beyonce, colocar som de peido em v\u00e1rios trechos e vender os direitos pra outra pessoa. @giparisan @izzynobre Giovanna, j\u00e1 j\u00e1 vc ser\u00e1 chamada de legalista e v\u00e3o mandar vc enfiar a lei no cu. J\u00e1 entendi q \u00e9 o jeitinho da galera argumentar qnd percebe q n\u00e3o tem pra onde ir. @izzynobre Vc decidiu distorcer a seu prazer, sem qlq l\u00f3gica ou razoabilidade, p se sustentar no argumento mais fino q te vi utilizar.\n\nUma pintura comprada n\u00e3o pode sequer ser exposta em galeria sem permiss\u00e3o do autor, mas vc compara um quadro original a uma c\u00f3pia de livro.\n\nP\u00e9ssimo. @izzynobre Vc acabou de comparar rabiscar uma c\u00f3pia de um livro com alterar uma obra de arte \u00fanica e original?\n\nPuta merda Izzy... Vc \u00e9 mais inteligente q isso. @Stux_777 @izzynobre O Izzy pediu um processo judicial com condena\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m q modificou uma obra e chamou isso de \u201c\u00f4nus da prova\u201d.\n\nEle n\u00e3o entendeu q o q falei foi: assim como n\u00e3o tem processo condenando, tb n\u00e3o tem processo absolvendo algu\u00e9m por alterar obra.\n\nLogo, \u00f1 h\u00e1 jurisprud\u00eancia. @izzynobre E por sinal, n\u00e3o tem rigorosamente nada a ver com \u00f4nus da prova, vc pediu um processo querendo utilizar jurisprud\u00eancia. Se n\u00e3o h\u00e1 a favor, tb n\u00e3o h\u00e1 contra, logo o caminho da jurisprud\u00eancia \u00e9 inv\u00e1lido e nada tem a ver com \u00f4nus de prova nenhuma. @izzynobre Cara vc quer debater direito tacando o foda-se pro texto da Lei e falando \u201cacha um processo ae\u201d. Provavelmente n\u00e3o tem processo pq ningu\u00e9m \u00e9 imbecil o suficiente de comprar um quadro e cagar o quadro a ponto do autor querer processar. Mas a Lei diz q ele pode. @izzynobre Acha pra mim uma decis\u00e3o judicial q n\u00e3o deu nisso. @izzynobre Poder vc pode, assim como o autor pode te processar e vc vai perder. @FeCastanhari Sim cara, sim... @FeCastanhari Sonho com o dia em q as pessoas q j\u00e1 foram maltratadas por esse mlq no dia a dia vir\u00e3o a p\u00fablico contar tudo. RT @FeCastanhari: O Chernobyl n\u00e3o aprende mesmo!\nCarlinhos n\u00e3o faz doa\u00e7\u00e3o porque quer de fato ajudar, ele faz s\u00f3 para usar isso como argume\u2026 RT @bruno_greis: @felipeneto \u201cEu nem sabia que era quadro de artista\u201d.\nComo artista, sei que essa frase ofende tanto quanto o vandalismo. 1- Quem faz doa\u00e7\u00e3o pra ser exaltado \u00e9 sinal de falta de car\u00e1ter. 99% das doa\u00e7\u00f5es q fa\u00e7o s\u00e3o desconhecidas pelo p\u00fablico.\n\n2- Quem compra a obra n\u00e3o tem direito de alter\u00e1-la, isso fere a Lei de Direitos Autorais.\n\n3- Esse post \u00e9 a prova de q ele n\u00e3o aprende NADA com os erros. https://t.co/GCdTaQq8Og @VictoriaCarla0 @CarlosH1881 Eu tirei do ar faz tempo. @rodrigo_dilelio S\u00f3 pros outros, nos EUA ele \u00e9 intervencionista pra cacete, mas da pior forma q algu\u00e9m pode ser.\n\nAh! E a express\u00e3o \u00e9 \u201cesculpido em carrara\u201d hahahhahahahhaa @discursosemodio Realmente. Eu, como empres\u00e1rio detentor de grande renda, sou PREJUDICADO pelo liberalismo. Parab\u00e9ns campe\u00e3o. Nem digo q o Trump em si \u00e9 um liberal, mas sem d\u00favida \u00e9 a grande voz do \u201cliberalismo para os outros, entreguem para mim\u201d. A vit\u00f3ria peronista na Argentina isola ainda mais o Bolsonaro nas rela\u00e7\u00f5es exteriores.\n\nSe o processo de impeachment do Trump der frutos, ou ele perder a elei\u00e7\u00e3o ano q vem, o isolamento do Brasil vai ser bizarro.\n\nE ainda tem o Chile como est\u00e1...\n\nO liberalismo vai ruindo. @meirefest @PiratelloLuis @CarlosH1881 N\u00e3o, eu tomava pedrada pra cacete e foi por isso que percebi que estava agindo errado. @meirefest @PiratelloLuis @CarlosH1881 Deixa eu ver se eu entendi...\n\nEnt\u00e3o todo mundo q faz merda a gente deve bater palma e passar pano sob o argumento \"todo mundo erra\"? \u00c9 isso?\n\nSegundo a sua teoria, como algu\u00e9m vai saber q errou na vida? Se todo mundo lambe o saco... @PiratelloLuis @CarlosH1881 Ningu\u00e9m t\u00e1 dizendo q o q ele fez foi ilegal, crian\u00e7a, foi apenas nojento. @CarlosH1881 Pela dona do hotel, N\u00c3O PELA CRIADORA DA OBRA!\n\nIsso \u00e9 um desrespeito em \u00faltimo grau com o trabalho art\u00edstico de algu\u00e9m. \u00c9 absolutamente desprez\u00edvel, n\u00e3o d\u00e1 nem pra colocar em palavras.\n\nA sobrinha da pintora relatou na thread que ela est\u00e1 super triste com o que ele fez. Olha, numa boa...\n\nN\u00e3o d\u00e1 mais pra passar pano pra quem segue esse cara e acha maneiro.\n\nSinto muito. Apenas n\u00e3o d\u00e1. Chega. https://t.co/do3Iwb6U2D \u00c9 isso. https://t.co/DVu4oHUhcL @vets_capital cruzes Vale ressaltar q o Macri n\u00e3o implementou as medidas liberais q queria pq, ao chegar ao poder, viu o CAOS q a Argentina se tornaria se ele fizesse o q tinha prometido. A situa\u00e7\u00e3o tendia para o terror absoluto, por isso deu pra tr\u00e1s.\n\nLiberalismo na Am\u00e9rica Latina \u00e9 insanidade. @acnologla51 avisa isso pro povo chileno, meu par\u00e7a\n\nputa q pariu N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q vcs categorizem o governo Macri como liberal. ELE \u00e9 liberal, mas n\u00e3o fez um governo liberal.\n\nSe tivesse feito, teria sido ainda pior.\n\nQue liberalismo \u00e9 esse q congela pre\u00e7os, mant\u00e9m estatais e aumenta servidores e aposentados?\n\nCritiquem com raz\u00e3o, \u00f1 emo\u00e7\u00e3o. Que fique claro q n\u00e3o sou neo-liberal e n\u00e3o defendo esse regime. POR\u00c9M, o neo-liberalismo do Macri ficou mais no discurso do que na pr\u00e1tica. Se ele tivesse arreganhado a Argentina como pretendia, os resultados teriam sido ainda piores. O pseudo-neo-liberal Macri foi uma desgra\u00e7a completa na Argentina, com resultados piores q o TERR\u00cdVEL desempenho econ\u00f4mico de Kirchner.\n\nRecuou o PIB em -4,3%, elevou pobreza de 29% pra 36%, infla\u00e7\u00e3o de 30,5% pra 42,6% e desemprego de 5,9% p/ 10,1%.\n\nUma vergonha! https://t.co/xE7mz2EPBm PERA, esqueci de uns detalhes!\n\n1- Eu me pesei nu nas 2 vezes.\n\n2- Eu fiz coc\u00f4 entre uma pesagem e outra. Queria que os especialistas me explicassem uma coisa.\n\nAcordei e me pesei, deu 74,4kg.\n\nTomei um suco, 3 goles de \u00e1gua e comi um sandu\u00edche pequeno de queijo e requeij\u00e3o.\n\n2h depois, me pesei novamente: 75kg.\n\nComo eu \u201cengordo\u201d 600g s\u00f3 com isso? @reporterenato @msales Renato, sua an\u00e1lise est\u00e1 equivocada. Primeiro pq n\u00e3o existe \"mais m\u00eddia\", o cara foi capa da Veja, ele j\u00e1 \u00e9 parte da m\u00eddia, n\u00e3o d\u00e1 mais pra ignorar e achar q isso trar\u00e1 resultado.\n\nSegundo q MUITA GENTE agora t\u00e1 abandonando o olavismo justamente pela conscientiza\u00e7\u00e3o. Bolsonaro bate recorde de gasto em cart\u00e3o corporativo pago com dinheiro p\u00fablico.\n\n\"E o Lula hein? Vcs viram q ele t\u00e1 preso?\"\n\nBolsonaro usa caneta Bic e come miojo na China.\n\n\"ISSO A\u00cd MITO, EXEMPLO DE HUMILDADE! BOLSONARO 2022 ARMINHA ARMINHA BANDEIRA DO BRASIL\" @reporterenato Foi sendo ignorado q ele chegou onde chegou e hoje definiu 2 ministros e o pr\u00f3ximo embaixador nos EUA, al\u00e9m de controlar toda a milit\u00e2ncia digital da extrema direita. @FrancisPianist cara vc j\u00e1 postou isso 800x e n\u00e3o postou o link para ouvir a m\u00fasica e nem mandou email algum. Ou vc t\u00e1 fazendo bait, ou n\u00e3o sabe como pedir pra algu\u00e9m ouvir a m\u00fasica. Outro safado!\n\nOlha o q o chefe da Advocacia Geral da Uni\u00e3o diz sobre fake-news: \"agora n\u00e3o \u00e9 hora para criminalizar\".\n\nAgora n\u00e3o \u00e9 hora, n\u00e9? Afinal, os mentirosos est\u00e3o no poder.\n\n\u00c9 muita safadeza e canalhice pra um governo s\u00f3!\n\nhttps://t.co/YR0pCQMgN8 Olavo de Carvalho acaba de postar publicamente:\n\n\u201cPouco importa que o v\u00eddeo seja fake\u201d\n\nA canalhice e o mau caratismo deste senhor ultrapassa todos os limites sa falta de vergonha na cara!\n\nEm nome da ideologia vale TUDO, inclusive mentir.\n\nCriminoso! https://t.co/CgliWP4pcE Eu adorei a parte em q ele me xinga de \u201carrombado do CARAMBA\u201d. Voc\u00ea imagina q se o cara j\u00e1 descambou pro palavreado de \u201carrombado\u201d, ele vai soltar uma palavra mais forte em seguida...\n\nFoi tipo um \u201cfilho da puta cara de banana\u201d Ser crist\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. Quero ver \u00e9 seguir o cristianismo quando o assunto \u00e9 futebol. https://t.co/6T1anmDypv Ao meu ver, a produ\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas precisa ser considerada crime t\u00e3o grave quanto a pr\u00f3pria corrup\u00e7\u00e3o.\n\nA investiga\u00e7\u00e3o precisa ser implac\u00e1vel e os criminosos precisam ir em cana.\n\nAqueles q compartilham sabendo se tratar de fakenews, idem.\n\n\u00c9 preciso legislar! A m\u00e1quina de fakenews continua.\n\nTem gente q acha q isso n\u00e3o \u00e9 nada demais, q se limita \u00e0 bolha do Twitter, mas n\u00e3o sabem q o escrit\u00f3rio da mil\u00edcia digital compartilha isso aos MILH\u00d5ES pelo Whats e Face.\n\nO Presidente n\u00e3o para de postar v\u00eddeo e not\u00edcia fake e nada acontece! https://t.co/RMOoN0brma Como meus f\u00e3s me defendem.\n\nContinuem assim \u2764\ufe0f https://t.co/k5NVTouTHQ @andrizek Se quiser pode mostrar o v\u00eddeo onde bem entender ;P RT @andrizek: N\u00f3s, da imprensa esportiva, ainda n\u00e3o conseguimos explicar isso t\u00e3o bem quanto o @felipeneto fez nesse v\u00eddeo... Did\u00e1tico. Val\u2026 @marcoscastro Mas podemos concordar q o lance do Cear\u00e1 e Vasco n\u00e3o deixa d\u00favidas n\u00e9? @marcoscastro Pera a\u00ed cara, a sequ\u00eancia de coincid\u00eancias a\u00ed seria absurda.\n\nPoucos jogadores chegam a 30km/h e lances de impedimento raramente s\u00e3o de um jogador no AUGE da velocidade, mto pelo contr\u00e1rio, s\u00e3o lances de conclus\u00e3o onde o jogador t\u00e1 mais devagar. Mas \u00e9 poss\u00edvel acontecer. Esse \u00e9 o n\u00edvel das c\u00e2meras no futebol americano.\n\n\u00c9 inacredit\u00e1vel q o futebol, esporte mais popular do planeta, n\u00e3o tenha o mesmo n\u00edvel de tecnologia. https://t.co/XLgeIcyZqB @marcoscastro Estamos falando de fra\u00e7\u00e3o de segundo, n\u00e3o sei se interfere no posicionamento. Mas sim, a tecnologia ainda tem q evoluir.\n\n1- deveria criar uma imagem em 3D dos jogadores e mostrar o \u00e2ngulo certo da imagem;\n\n2- deveria mapear sozinha o momento do toque e os membros dos jogadores. @JulianeAmorim11 @predocrf Bendito seja Deus que nos reuniu no amor de Cristo. @JulianeAmorim11 @predocrf SIM!!! Veja a desgra\u00e7a do v\u00eddeo! @JulianeAmorim11 @predocrf \u201cDepois ele passa a bola\u201d hahahhhahhhhahahhhahahhahahahhahahhahahahhahhahhaha RT @simonapito: @felipeneto Perfeito!!!!! De uma vez por todas, entendam a quest\u00e3o do VAR sobre impedimentos.\n\nN\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de opini\u00e3o, \u00e9 quest\u00e3o de ci\u00eancia matem\u00e1tica. N\u00e3o cabe interpreta\u00e7\u00e3o. A TV tem que mudar! https://t.co/OmSZe2BGoe @caiogalvao0 Meu Deus do c\u00e9u cara pelo amor de Jesus Cristo vai ler sobre como essa m\u00e1quina funciona POR FAVOR! Desisto.\n\nO Bill Gates pode declarar publicamente que essa tecnologia \u00e9 absolutamente \u00e0 prova de falhas em interpreta\u00e7\u00e3o de impedimento que o torcedor vai responder:\n\n\"eh nada tomanoteucu seu merda roubaram meu time cuzao\" \"ah mas eu acho...\"\n\nEu vou falar de novo: ESSA M\u00c1QUINA N\u00c3O ERRA.\n\n\"n\u00e3o, mas olha a imagem...\"\n\nESSA M\u00c1QUINA N\u00c3O ERRA.\n\n\"mas cara...\"\n\nESSA-M\u00c1QUINA-N\u00c3O-ERRA!\n\n\"ent\u00e3o mtos impedimentos q anularam gols ao longo da hist\u00f3ria estavam errados?\"\n\nYEP! As pessoas se recusam a entender, vou repetir:\n\nA\nM\u00c1QUINA\nDO\nVAR\nN\u00c3O\nERRA\nLINHA\nDO\nIMPEDIMENTO!\n\nSe vc acha q o VAR errou lance de impedimento, vc est\u00e1 errado. Ponto final.\n\nN\u00f3s somos tra\u00eddos pelos nossos olhos e a c\u00e2mera da TV est\u00e1 no \u00e2ngulo ERRADO! A m\u00e1quina corrige isso. Pelo \u00e2ngulo da TV, parece q o jogador do Cear\u00e1 est\u00e1 completamente impedido.\n\nN\u00e3o est\u00e1. Essa m\u00e1quina n\u00e3o erra.\n\nO q significa q o \u00e2ngulo da TV n\u00e3o serve mais para ver impedimento. Ou a TV se atualiza, ou vai continuar tendo gente achando q o VAR mente na an\u00e1lise de impedimento. https://t.co/ZrWp3YShP4 Com a nova an\u00e1lise de impedimento do VAR, a TV precisa se atualizar.\n\nEnquanto n\u00e3o tiver uma c\u00e2mera na linha dos jogadores, filmando ao lado do campo, gols como esse do Cear\u00e1 contra o Vasco ser\u00e3o vistos como \"absurdo\".\n\n\u00c2ngulo \u00e9 tudo. E o \u00e2ngulo atual da TV apenas N\u00c3O SERVE! Gente, nossa campanha de doa\u00e7\u00f5es para o Teleton usando PicPay j\u00e1 rendeu mais de\n\n200 MIL REAIS\n\npara as crian\u00e7as!!!\n\nPodemos mais! \u00c9 s\u00f3 vc instalar o app PicPay agora, criar sua conta, clicar em \"pagar\" e buscar por \"Teleton\".\n\nQlq doa\u00e7\u00e3o acima de R$10 vc receber\u00e1 R$10 DE VOLTA! Eu ia postar uma gargalhada imensa, mas a\u00ed pensei: \u201co Bolsonaro \u00e9 o Presidente, o PSL achar q essa mulher lun\u00e1tica pode ser faz todo sentido\u201d. https://t.co/WWGvgoTInj @Cardoso https://t.co/OX7mezXQ8f @Cardoso Vc \u00e9 simplesmente insuport\u00e1vel. As vezes eu fico pensando...\n\nImagina quando os rob\u00f4s come\u00e7arem a ter intelig\u00eancia artificial de verdade...\n\nE descobrirem que a palavra \"rob\u00f4\" veio da palavra tcheca \"robota\" e significa \"ESCRAVO\"?\n\nComo vcs acham que os ROB\u00d4S v\u00e3o se sentir em rela\u00e7\u00e3o aos humanos? Deveria ter uma lei que proibisse de ficar nublado nos fins de semana no RJ Sabadou!!! https://t.co/wjA6uVYn6U Curiosidades de Friends.\n\nPouca gente sabe, mas o \u201cstalker\u201d que persegue a Phoebe achando que era a Ursula \u00e9 David Arquette.\n\nEle namorava a Courtney Cox (Monica) na \u00e9poca e eles se casaram 2 anos dps. Acabaram divorciando em 2004, mas tiveram uma menina. https://t.co/ko6AJJL851 @adonai_gama Assiste de novo, vc assistiu errado. @adonai_gama Mas pra ser s\u00f3cio da empresa n\u00e3o precisa aprender a usar v\u00edrgula? @adonai_gama Calma gado, eu s\u00f3 repostei, ou vc acha q eu tenho liga\u00e7\u00e3o com o UOL? Muuuuuuuuuu Boa noite. https://t.co/3aRfINR6K9 A forma como esses reacion\u00e1rios t\u00eam medo da homossexualidade d\u00e1 a entender q todo h\u00e9tero vive fazendo uma for\u00e7a enorme pra n\u00e3o pegar outro macho e qualquer coisa q o incentive pode fazer com q ele se jogue nos bra\u00e7os de um var\u00e3o. @mafael87 N\u00e3o cara, eu quis dizer que eu CONTRATO justamente essas pessoas q ele descarta. Relaxa Emerson, eu fa\u00e7o exatamente o oposto, ent\u00e3o tem quem equilibre esse jogo. https://t.co/8zgasCLj68 @MauMeirelles L\u00ea o q eu te mandei no Whatsapp. @MauMeirelles Pois \u00e9, mas vc entendeu q n\u00e3o precisa falar nome para saber como v\u00e3o interpretar.\n\nIsso \u00e9 o q as religi\u00f5es de matriz africana enfrentam TODOS-OS-DIAS! S\u00e3o deturpadas, apedrejadas e taxadas como \"demon\u00edacas\" e \"assassinas\".\n\n\u00d1 precisa dar nome qnd j\u00e1 h\u00e1 preconceito coletivo. @MauMeirelles N\u00e3o, o v\u00eddeo do yuri \u00e9 sobre o q est\u00e3o falando sobre o caso do cachorro. Nenhum nome foi citado. @MauMeirelles Mas eu ou o Yuri falamos dela? @MauMeirelles Mas eu tb n\u00e3o disse q algu\u00e9m disse. @andreiarosaaro @MauMeirelles pelo amor de deus para de falar \"magia negra\" em 2019 caraio @MauMeirelles Mau, se faz, n\u00e3o \u00e9 por religi\u00e3o de matriz africana, \u00e9 s\u00f3 um (ou um grupo) lun\u00e1tico e q criou sua pr\u00f3pria seita. O v\u00eddeo do Yuri \u00e9 sobre o CANDOMBL\u00c9, onde n\u00e3o h\u00e1 ritual com sacrif\u00edcio de animal dom\u00e9stico. Sensacional, a parte do \"mata jubarte\" eu ri ALTO! https://t.co/h0g9CRYoIZ Os bilion\u00e1rios brasileiros!\n\nOs +200 bilion\u00e1rios det\u00e9m hj o equivalente a 17% do PIB nacional (era 7% em 2012).\n\nNENHUM \u00e9 negro.\nApenas UMA mulher respons\u00e1vel pela riqueza (as demais s\u00e3o herdeiras).\n\nOs donos do pa\u00eds s\u00e3o homens brancos numa patota de 1.3 trilh\u00e3o de reais. https://t.co/DId5Q7ysx5 Por favor, vamos ler essa thread. https://t.co/UAMdK8PDcU A mat\u00e9ria da @RevistaISTOE deixa claro:\n\nA corrup\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 escancarada!\n\nCORRUPTOS!\n\nAgora \u00e9 hora de ver se a sociedade brasileira se revolta mesmo com corrup\u00e7\u00e3o ou se \u00e9 seletiva na hora de decidir quem pode roubar dinheiro p\u00fablico.\n\nhttps://t.co/PIiClu8iW0 https://t.co/mSRERk6jjU RT @WitnessBrasil: .@felipeneto aborda o tema das DeepFakes em seu canal. @SamGregory, especialista no tema e diretor na @witnessorg foi ci\u2026 Infelizmente a carreira do ator nunca decolou. Ele fez apenas 4 filmes, o \u00faltimo 11 anos atr\u00e1s... E n\u00e3o aparece em nada desde 2013.\n\nTudo bem, ele sempre ser\u00e1 nosso Gunther \u2764\ufe0f https://t.co/MZwmmeFeJ0 Agora a melhor parte. Como o Gunther n\u00e3o era um personagem, ngm escrevia nada pra ele, ent\u00e3o o cabelo pintado de loiro-branco foi um ACIDENTE.\n\nNo dia anterior \u00e0 sua primeira figura\u00e7\u00e3o, uma amiga pintou seu cabelo para treinar, ela trabalhava com isso. https://t.co/3NpuLMh8lb Curiosidades de Friends\n\nGunther era apenas um figurante sem nome at\u00e9 o meio da 2\u00aa temporada.\n\nO ator entrou como figurante ganhando $40 e uma refei\u00e7\u00e3o, q ele precisava.\n\nEle s\u00f3 continuou pq era o \u00fanico figurante q sabia operar a m\u00e1quina de caf\u00e9! Ele era barista \u2764\ufe0f\n\nContinua... https://t.co/xZN0Ld7P1l Eu n\u00e3o vou ler esta merda sozinho.\n\nTomem. https://t.co/BUA3sWF5K0 @RogerTXR CARALHO MANO VOC\u00ca \u00c9 UMA EPOPEIA DE BURRICE!! Duas imagens q mostram como opera este governo.\n\nO Ministro do Meio Ambiente publica fakenews, consegue milhares de compartilhamentos. A\u00ed descobre-se q era mentira, mas nd acontece e ele continua gargalhando.\n\nTem q ser MUITO canalha e mau car\u00e1ter.\n\nhttps://t.co/6MVFWqPBXy https://t.co/SdJHwfQ4hu O jornalismo vive.\nO jornalismo respira.\nO jornalismo faz parte da esperan\u00e7a.\n\nParab\u00e9ns @RevistaISTOE, n\u00e3o vejo a hora de ler! https://t.co/7b6mnOwHo0 @matheus_lusa Matheus, as garantias individuais servem para proteger at\u00e9 mesmo o 0,1% da popula\u00e7\u00e3o contra abusos do Estado.\n\n\u00c9 f\u00e1cil dizer que devemos romper com a Constitui\u00e7\u00e3o qnd se analisa os 99,9%, mas vc olharia nos olhos de uma pessoa do 0,1% e manteria sua opini\u00e3o falando com ela? @matheus_lusa Mas rapaz \u00e9 Art. 5\u00ba!! @matheus_lusa Essa compara\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem p\u00e9 nem cabe\u00e7a, n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o. Uma fala sobre um conceito de \u00e9poca, a outra fala sobre garantias individuais. Estamos falando aqui de algo do Art 5\u00ba e algo do Art 226. Pera a\u00ed, cara! @matheus_lusa Amig\u00e3o, enquanto cabe processo de ilegalidade, h\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia. Quer mudar isso? Refa\u00e7a a Constitui\u00e7\u00e3o. Qualquer pessoa pode ser presa antes da \u00faltima inst\u00e2ncia, basta preencher os requisitos para pris\u00e3o preventiva.\n\nO q n\u00e3o existe \u00e9 algu\u00e9m ser FOR\u00c7ADO \u00e0 pris\u00e3o com o processo cabendo RECURSO e sem pris\u00e3o preventiva!\n\n\u00c9 isso q o STF t\u00e1 julgando. Por favor se informem! Minha namorada s\u00f3 se comunica no Whatsapp atrav\u00e9s de figurinhas de chiuauas. \u00c9 incr\u00edvel como existe um chiuaua pra cada emo\u00e7\u00e3o humana. RT @jessnunaa: @felipeneto Eu sou professora e entendo uns 70% por causa do contexto geral. \u00c9  arrogancia sim. Pra se por em uma posi\u00e7\u00e3o su\u2026 RT @PPSoares29: @felipeneto Perfeito, sou advogado e me revolto com isso, \u00e9 da historia elitista do brasil quando somente os ricos eram jur\u2026 RT @FranklyYaya: @felipeneto Por ela ser ministra do STF deveria ter ainda mais cuidado com isso e usar a linguagem mais clara e acess\u00edvel\u2026 @djrodrigo2u Puta merda. @djrodrigo2u Um julgamento p\u00fablico N\u00c3O \u00c9 PARA O POVO. Parab\u00e9ns, vc foi doutrinado direitinho. RT @guilin_br: @felipeneto \u00c9 parte do plano. Muitas v zes a linguagem \u00e9 usada justamente para distinguir classes. Quando no direito \u00e9 pior\u2026 RT @YuriMarceloAlvs: @felipeneto E latim tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio \n\nTudo bobagem desse povo.\n\nDireito \u00e9, talvez antes que a pol\u00edtica, a form\u2026 RT @stefaniamorais1: @felipeneto At\u00e9 termos em latim n\u00e3o s\u00e3o necess\u00e1rios. Sou advogada, e toda vez que vejo algu\u00e9m utilizando esse tipo de\u2026 RT @reflexosdalua: @felipeneto Estou quase formada em direito e isso \u00e9 muito verdade. O que mais tem s\u00e3o pessoas do meio jur\u00eddico utilizand\u2026 Mts profissionais do Direito utilizam a linguagem como ferramenta de poder. \u00c9 elitismo p/ se distanciar do povo.\n\nIsso \u00e9 estudado e debatido por mta gente.\n\nN\u00e3o me refiro aos termos NECESS\u00c1RIOS, como do latim, mas \u00e0 arrog\u00e2ncia de se dizer \"efisionomisa\", q nem est\u00e1 no dicion\u00e1rio! @angeloki Ela sabe MUITO BEM que o Brasil est\u00e1 assistindo. Outros ministros n\u00e3o fizeram isso. Ela faz de prop\u00f3sito para que ningu\u00e9m entenda.\n\n\u00c9 elitismo babaca com total planejamento.\n\nN\u00e3o h\u00e1 qualquer palavra rebuscada usada por ela q n\u00e3o possa ser simplificada para entendimento. A ministra Rosa Weber n\u00e3o tem vergonha de falar assim n\u00e3o?\n\nEla usa a linguagem mais rebuscada de prop\u00f3sito, sabendo que 99,9% da popula\u00e7\u00e3o brasileira n\u00e3o vai entender NADA do que ela fala.\n\nEla usa palavras como \"efisionomisa\", \"exeg\u00e9tica\", \"desate\".\n\n\u00c9 mta covardia com o povo. Depois de todas as provas, Queiroz, os laranjas...\n\nVc tem que ser um completo lun\u00e1tico p/ acreditar na honestidade da fam\u00edlia Bolsonaro.\n\nTODO MUNDO do meio pol\u00edtico sabe q eles usaram funcion\u00e1rios fantasma por anos p/ desviar dinheiro p\u00fablico.\n\nPare de ser dissimulado e admita! https://t.co/bGZmQFFxtM @biaconhaque Oxe, mas ficou. @YuriLealll Ela. @HelenaLucchese Daquelas ali sabemos q ele transou com a Janice, Aurora, Jade e Susie Moss. N\u00e3o sabemos Joane (nunca apareceu, mas se ele \u201cterminou\u201d significa q ficaram o suficiente pra ter rolado) e Nina. S\u00f3 a Danielle sabemos q n\u00e3o rolou. @guilhermecirne A Janice \u00e9 bonita po, \u00e9 q a personalidade dela \u00e9 insuport\u00e1vel \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ArkQEHVF9r Claro q a ideia \u00e9 q o Joey fica com tantas mulheres q elas nem aparecem na s\u00e9rie, mas a ideia era q o Chandler n\u00e3o ficava com ningu\u00e9m.\n\nA realidade, contudo, \u00e9 q ele fica com v\u00e1rias mulheres e muito lindas. S\u00f3 pra constar, gente, sou eu mesmo q monto essas curiosidades de Friends. Sempre tento pegar infos q nunca vi ngm divulgar em canto nenhum e q reparei por ser um aficcionado pela s\u00e9rie \u2764\ufe0f Curiosidade sobre Friends.\n\nChandler \u00e9 apresentado sempre como um cara q \u201cn\u00e3o pega ngm\u201d, mas nas 2 primeiras temporadas ele fica com mais mulheres q o Joey.\n\nJanice\nAurora\nNina\nDanielle\nJoane (termina por ter narinas grandes, \u00f1 aparece)\nJade\nSusie Moss\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/LKf3nXnLak Caraca Twitter ta bom entao https://t.co/2hJbSaaQAA @CarlinhosTroll Ta uma del\u00edcia \u2764\ufe0f\ud83d\ude02\n\u00c9 imposs\u00edvel me irritar sacaneando meu time, coisa linda \ud83c\udf08 O \u00e1rbitro acabou o jogo uns 7 segundos antes do tempo de acr\u00e9scimo prometido. Injusti\u00e7a! Dava tempo da rea\u00e7\u00e3o! O Flamengo s\u00f3 n\u00e3o dominou o futebol brasileiro por todos os \u00faltimos 40 anos pq foi comandado sempre por corruptos e/ou amadores.\n\nS\u00f3!\n\nBastou um grupo profissional de gest\u00e3o assumir q botaram a casa em ordem e agora v\u00e3o liderar por um bom tempo o futebol nacional. O jogador reserva do ataque do Flamengo custou mais que a maioria dos times inteiros da s\u00e9rie A.\n\nMas isso j\u00e1 era pra ser assim desde a d\u00e9cada de 80. Com a receita e p\u00fablico do Flamengo, era pra ele ter dominado o futebol br por 40 anos, sem rivais. O q o Renato Ga\u00facho conseguiu fazer com esse elenco \u00e9 pra fazer uma est\u00e1tua dele na sede do Gr\u00eamio.\n\nO resultado de hoje era mais do q esperado por quem t\u00e1 acompanhando o Flamengo. A diferen\u00e7a de elencos \u00e9 COLOSSAL.\n\nDiretoria do Flamengo t\u00e1 anos luz na frente do resto. #ad\nGalera, quem baixar o App da Americanas vai ver uma op\u00e7\u00e3o com meu nome no topo.\n\nClica ali e TODOS OS GAMES ESTAR\u00c3O COM 25% DE CASHBACK! Pode comprar qts quiser q 25% do valor voltar\u00e1 pra vc.\n\nTem q pagar usando \u201cAme Digital\u201d como forma de pagto\n\nLink: https://t.co/tcWQv47dfW https://t.co/qaGpCgnQuL @Speedcaio Eu n\u00e3o confio mto nesses sites, uma vez botei meu nome e deu um % alto tb, sendo q eu nunca passei nem perto de comprar seguidor na minha vida. Dps de td q o MC Gui fez.\n\nO ataque \u00e0 menina, o v\u00eddeo dizendo q \"a internet t\u00e1 muito chata, s\u00f3 quis mostrar q ela tava igual a Boo, fiz nada demais\" e o pedido de desculpas sem citar a mentira...\n\nIsso foi o crescimento de seguidores do Instagram do cantor...\n\nComo ter esperan\u00e7a? https://t.co/jBGA0fAtSl @spinelsz seloko tio \u00e9 o corte e penteado do cabelo, n\u00e3o me assusta n\u00e3o cacete @spinelsz oi???? onde?????? @WalterLeaes Uma das maiores decep\u00e7\u00f5es q j\u00e1 tive. Se voc\u00ea precisa ser desonesto para combater a desonestidade, ent\u00e3o voc\u00ea se tornou algu\u00e9m que tamb\u00e9m precisa ser combatido.\n\nUma pena que parte dos ministros do STF n\u00e3o enxergue isso. A vista dos escrit\u00f3rios da Netolab \u00e9 uma coisa fant\u00e1stica \u2764\ufe0f https://t.co/sh4gu5swI5 @andrefran Friends me fez achar que Tulsa \u00e9 um lugar mto bosta. https://t.co/w1T3TDMIqm @gialquas @FeCastanhari N\u00e3o tem problema, \u00e9 at\u00e9 melhor assim porque ela fica mais preservada. O importante \u00e9 a mensagem. Hey Jully, Brazil loves you so much!!! Your costume was perfect and you are beautiful!\n\n#JullyPrincessInDisneyworld https://t.co/cpXWmBZX37 @raullsantiago Minha equipe vai te mandar mensagem pra efetuar a compra de um aparelho novo pra ele. Usa o dinheiro arrecadado pra comprar mais coisas q ele precise. Pra \u201ccancelar\u201d algu\u00e9m a pessoa tem q estar fazendo sucesso gente hello Um monte de gente me mandando msg pra \u201cesmurrar o mc gui\u201d. Sinto mto por frust\u00e1-los, mas tudo q precisava ser dito, foi dito.\n\nEu n\u00e3o sou comentarista oficial de toda bosta feita por artista, galera, desculpem.\n\nSigam o @FeCastanhari q ele j\u00e1 falou td q eu penso. Hoje eu descobri que nosso amado Jake Peralta (Andy Samberg) tem nada menos que QUARENTA E UM ANOS!\n\nEstou em choque. https://t.co/2rHsnWIR2H Meu Deus do c\u00e9u.\n\nAs trag\u00e9dias ambientais n\u00e3o param. E o governo segue negligenciando a pasta, sem verba, sem profissionais e demitindo quem defende a ci\u00eancia.\n\nAt\u00e9 onde vamos chegar???\n\nhttps://t.co/VkGh70R6Jn https://t.co/JEmtTqNOh2 RT @50ChicoAlencar: Crivella amea\u00e7a CENSURAR quem ousar falar mal da prefeitura. Piada. Com epis\u00f3dio da Bienal, ele deveria ter aprendido q\u2026 A luta contra as fake-news segue a todo vapor.\n\nInstagram anunciou que trabalhar\u00e1 junto a ag\u00eancias independentes de checagem.\n\nTodo post q for verificado contendo informa\u00e7\u00e3o comprovadamente FALSA ficar\u00e1 com um aviso enorme na tela.\n\nVit\u00f3ria! https://t.co/phnq9PoxA9 @MauricioRicardo Hahahahahahhahahaha @MauricioRicardo Eu estava nu? @lunagraker N\u00e3o senhora, esse eu acertei, 1994 @espinhosdazyra Largue-o. Sem nenhum exagero. Posso n\u00e3o saber nada de qu\u00edmica ou matem\u00e1tica, mas sei tudo de Friends. Curiosidades sobre Friends.\n\nO Mr Heckles foi interpretado pelo ator Larry Hankin. Pouca gente reconheceu, mas ele foi um personagem de Breaking Bad: Old Joe, o dono do ferro velho.\n\nEle hoje tem 79 anos.\n\nMr Heckels foi o motivo do Joey entrar pro grupo \u2764\ufe0f https://t.co/pShqBEz2VB Pra quem n\u00e3o entendeu, a frase era:\n\n\u201cGosto de p...assar horas fazendo maratona Felipe Neto\u201d\n\nObrigado Any Borges! Continue assistindo! https://t.co/Coa2yMGn8G Quem conhecer um especialista criador de conte\u00fado para redes sociais DO RJ, indique aqui.\n\nEstamos atr\u00e1s do(a) melhor profissional pra produzir conte\u00fado de stories, tiktok, bastidores, membros, etc.\n\nCriatividade, edi\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, com\u00e9dia, trabalho em equipe. A gente falou como piada, mas vai se tornar realidade.\n\nPodem escrever: em breve Nando Moura, Joice, Olavo de Carvalho e toda essa turma ign\u00f3bil vai come\u00e7ar a dizer q o governo Bolsonaro nunca foi de direita. \u00c9 um governo esquerdista.\n\nAnotem.\n\nhttps://t.co/8cZSSJGaed Como o Daronco viu isso no VAR e n\u00e3o deu p\u00eanalti, eu nunca irei entender. https://t.co/O0yRbkqPsP Pra quem n\u00e3o entendeu, t\u00e1 viralizando no facebook e no whatsapp um v\u00eddeo de uma m\u00e3e inconformada pq comprou um boneco falsificado do Luccas Neto pro filho e o boneco tava de calcinha por baixo da roupa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Boneco do Luccas Neto de calcinha is the new mamadeira de piroca. Bolsonaro tentou exterminar o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Como \u00f1 conseguiu, colocou o in\u00fatil Ricardo Salles, tirou a verba da pasta e demitiu todo mundo que p\u00f4de.\n\nFechou a Secretaria de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Florestas.\n\nExtinguiu comit\u00eas do plano de a\u00e7\u00e3o de incidentes com \u00f3leo. https://t.co/xSKf23Ciie @oomiaranha @Z_eusyt https://t.co/E8l21ph6Qt @oomiaranha @Z_eusyt Eu n\u00e3o concordo, a ideia foi mostrar q um homem q zombou da alimenta\u00e7\u00e3o vegetariana e sempre debochou de alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel morreu aos 44 anos de problemas decorrentes da m\u00e1 alimenta\u00e7\u00e3o.\n\nIsso \u00e9 real e acontece o tempo todo. T\u00e1 todo mundo doente e comendo tudo errado. @NaayRausis N\u00e3o. O intuito do post \u00e9 mostrar que m\u00e1 alimenta\u00e7\u00e3o mata.\n\nA import\u00e2ncia que voc\u00ea d\u00e1 para a sua alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 diretamente relacionada com a import\u00e2ncia que voc\u00ea d\u00e1 para a sua vida. Nunca \u00e9 tarde para mudar de h\u00e1bitos e comer saud\u00e1vel.\n\nE isso n\u00e3o tem necessariamente a ver com carne. @Z_eusyt \u00c9 errado mostrar uma pessoa que morreu por m\u00e1 alimenta\u00e7\u00e3o para pregar a import\u00e2ncia da alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel? @Paulo63534519 Aponte onde est\u00e1 o deboche. O post \u00e9 um alerta de como a m\u00e1 alimenta\u00e7\u00e3o pode matar. Mostre o deboche. O Chef Carl Ruiz sempre se orgulhou de ser anti-vegetarianos, com deboches.\n\nQnd o assunto era alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, n\u00e3o demonstrava a m\u00ednima preocupa\u00e7\u00e3o.\n\nInfelizmente Carl morreu m\u00eas passado, v\u00edtima de aterosclerose, ac\u00famulo de gordura e colesterol nas art\u00e9rias, aos 44 anos. https://t.co/ZH58xOrPlu Nesse momento o filho do Presidente, q quer ser embaixador do Brasil, chama publicamente a ex-l\u00edder do seu partido de PEPPA PIG, por ela ser gorda.\n\nEla, por sua vez, chama o cara de \"nem-nem\": nem embaixador, nem l\u00edder.\n\nIsso \u00e9 o q transformaram a pol\u00edtica do Brasil. @fernandaimamura Postei na thread Fernanda, d\u00e1 uma olhada l\u00e1. \u00daltimos da lista. https://t.co/P6MMnbPWxC Postando aqui a lista com os tais estudos que defendem a \u201cmicrobiota do magro\u201d como forma de emagrecimento. Ainda n\u00e3o os li, estou passando para q os acad\u00eamicos q me seguem possam ver, se tiverem interesse. https://t.co/zbA7PKWxk6 @andreluis_jr Sem d\u00favida, por isso temos que ter crit\u00e9rio com o que lemos, onde lemos e quem lemos. @Diogo131100 @VitorCostaing @FalkKurama @feuervitti @xavidavier @Leonard76705967 Vc LEU a mat\u00e9ria amigo? @andreluis_jr Perd\u00e3o, usei o verbo errado. Quando h\u00e1 consenso cient\u00edfico, eu SIGO o consenso. N\u00e3o h\u00e1 de se \u201cacreditar\u201d na ci\u00eancia. @andreluis_jr S\u00e3o estudos refutados. Quando h\u00e1 consenso cient\u00edfico, eu acredito no consenso. Tudo que li at\u00e9 agora e os poucos profissionais q consultei indicam que o tal tratamento da \u201cmicrobiota do magro\u201d N\u00c3O funciona.\n\nPor\u00e9m, como se trata de ci\u00eancia e ela me pediu para pesquisar mais a fundo, eu vou fazer do jeito certo. Apaguei o tweet sobre a Mayra Cardi e o produto de emagrecimento por \u201dmicrobiota do magro\u201d. Ela me contactou e me mandou uma s\u00e9rie de estudos.\n\nDisse a ela q vou ler todos, consultar especialistas e me manifestar em seguida. Ela topou.\n\nQuem tiver links, mande-os aqui ;) @Nastygalll1 Cad\u00ea o embasamento cient\u00edfico? \u201cMas que que o Bolsonaro tem a ver com o vazamento de \u00f3leo no litoral do Nordeste?\u201d\n\nTudo.\n\nhttps://t.co/PizIk5zF8y https://t.co/3H7OarZAgy Post aleat\u00f3rio pra f\u00e3s de Friends.\n\nVoc\u00ea sabe quem \u00e9 George Stephanopoulos?\n\nNa 1\u00aa temporada, as meninas descobrem q s\u00e3o vizinhas dele e espionam o cara com bin\u00f3culos at\u00e9 ele ficar nu.\n\nEle trabalhava pro Bill Clinton e hj \u00e9 \u00e2ncora de jornal e comentarista pol\u00edtico da ABC. https://t.co/WsQ91kcD8q @MauMeirelles Tipo q vc deveria estar dormindo q tu tem filho pequeno. @MauMeirelles Talvez isso signifique alguma coisa, n\u00e3o? RT @irmaosneto: \u201cGrata surpresa entrevistar @felipeneto para a Revista @GQBrasil hoje. Papo reto, discurso coerente e o cara \u00e9, sim, uma vo\u2026 RT @jeanwyllys_real: Essas mil\u00edcias foram tamb\u00e9m as respons\u00e1veis pelos ex\u00edlios de @marciatiburi e @Debora_D_Diniz , por intimidar @mariador\u2026 Mais um integrante do PSL acaba de denunciar o esquema das mil\u00edcias digitais para destrui\u00e7\u00e3o de reputa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de fake-news coordenadas e ataques \u00e0 honra.\n\nA CPI das fake-news tem que funcionar!\n\nDelegado Waldir declarou para O Globo: https://t.co/DqCAzB8DBs \u201cN\u00f3s somos a nova pol\u00edtica\u201d\n\u201cAqui n\u00e3o tem politicagem e toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1\u201d\n\nFinalmente os eleitores do Bozo est\u00e3o entendendo o quanto ele representa a VELHA POL\u00cdTICA. Foram 30 anos empregando laranjas, funcion\u00e1rios fantasmas, familiares e fazendo acordo pra l\u00e1 e pra c\u00e1.\n\nT\u00e1 a\u00ed... https://t.co/mAY32kj4SI @drzx Nossa cara como voc\u00ea \u00e9 burro @drzx A diferen\u00e7a \u00e9 q antes ela denunciou algo feito por terceiros, agora ela denuncia algo do qual fez parte e conviveu diariamente. Entendeu ou ficou dif\u00edcil demais pro seu QI? Opa!\n\nEnt\u00e3o quer dizer que a Joice acaba de confirmar publicamente a exist\u00eancia da mil\u00edcia digital do partido?\n\nExcelente!\n\nA CPI das fake-news tem a faca e o queijo nas m\u00e3os pra provar o uso ilegal das m\u00eddias digitais.\n\nObrigado pelo testemunho, Joice! Hahahahahha https://t.co/1urToGjVyT @ianvpalmeida @tomazine N\u00e3o era maconha, era cigarro, eu era fumante de tabaco. Eu n\u00e3o teria problema nenhum em admitir uso de maconha, mas realmente nunca fui usu\u00e1rio. Ali\u00e1s, coitada da Gaga. Esse v\u00eddeo \u00e9 um exemplo de como os stories do insta s\u00e3o uma quase inutilidade q pouca gente realmente v\u00ea.\n\nO v\u00eddeo tem 10 SEGUNDOS! Mas ainda assim a pessoa teve q escrever \u201cespere at\u00e9 ela cair\u201d, basicamente falando \u201cassiste, n\u00e3o pula\u201d.\n\nN\u00fameros de stories s\u00e3o uma engana\u00e7\u00e3o. https://t.co/DUf7v6UaRf Eu j\u00e1 virei o tio q usa os meme do jeito errado. Be loved? https://t.co/ojF0ut8qFO @tomazine Se falou, mentiu. Provavelmente nunca trabalhou comigo e curte fingir. S\u00e9rio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, isso \u00e9 algum tipo de distopia apocal\u00edptica q a gente t\u00e1 vivendo. https://t.co/bxVhXOxPJ0 @xavidavier A mesma posi\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa com mais de 5 neur\u00f4nios que j\u00e1 tenha estudado o assunto. Tem gente q pergunta se uso drogas.\n\nA resposta, infelizmente, \u00e9 sim.\n\nRitalina e cipramil pra tratamento de depress\u00e3o e grave d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m como mto mais a\u00e7\u00facar do q deveria e tenho v\u00edcio em cafe\u00edna.\n\nAinda bem q essas ningu\u00e9m se importa ou pede pro estado proibir. @rodpocket Troca de amigos ora porra. Droga \u00e9 coisa de jovem, fa\u00e7a amigos adultos. Vale lembrar q tudo isso come\u00e7ou pra valer pq o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o inteligente que falou para um f\u00e3 \"esquece isso de PSL\" enquanto era filmado por celulares.\n\nA gente acha q algu\u00e9m vai conseguir derrubar o Bolsonaro, mas esquece que ele pr\u00f3prio \u00e9 seu maior inimigo. Completamos 2 anos desde q a @FOXChannelBR excluiu How I Met Your Mother da @NetflixBrasil.\n\nO motivo? Queriam ter a s\u00e9rie exclusiva no @FOXpremiumbr\n\nEstamos esperando h\u00e1 2 anos eles relan\u00e7arem a s\u00e9rie. Nunca deram sequer satisfa\u00e7\u00e3o. E o brasileiro n\u00e3o tem mais como assistir. https://t.co/RyPXpL47vi MAS QUE DIA MARAVILHOSO MEU DEUS DO C\u00c9U! https://t.co/HNSYJXAdrT @PSDBoficial Mas e o A\u00e9cio? Uma hist\u00f3ria em 4 atos:\n\n\"VAMOS MUDAR O BRASIL! CHEGA DE PT, PSDB E PMDB!\"\n\nEm seguida promete minist\u00e9rios ao PSDB e faz alian\u00e7a, escolhe ex-aliado do PT para PGR e agora anunciar senador do PMDB como novo l\u00edder do governo.\n\nE vc achou q seria diferente hahahahahahaha https://t.co/w6lZJC5YpO @_Rafaell__ Eu n\u00e3o tenho instru\u00e7\u00e3o o suficiente sobre isso pra opinar, preciso estudar mais. \"Te chamam de ladr\u00e3o, de bicha, maconheiro\nTransformam o pa\u00eds inteiro num puteiro\nPois assim se ganha mais dinheiro\n\nA tua piscina t\u00e1 cheia de ratos\nTuas ideias n\u00e3o correspondem aos fatos\n\nEu vejo o futuro repetir o passado\nEu vejo um museu de grandes novidades\nO tempo n\u00e3o para\" Eleitores do Bolsonaro nesse momento est\u00e3o tipo https://t.co/VEAFs52c9z EU TO URRANDO!\n\nAcaba de vazar \u00e1udio do Waldir falando, com todas as letras:\n\n\u201cEu vou implodir o presidente. A\u00ed eu mostro a grava\u00e7\u00e3o dele. Eu tenho a grava\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem conversa, n\u00e3o tem conversa. Eu implodo o presidente. Acabou o cara. Eu sou o cara mais fiel a esse vagabundo\u201d https://t.co/fZWTlUDGWc @PicaPau_UA Amorzinho, n\u00e3o passe vergonha, o MDB \u00e9 o PMDB, s\u00f3 tiraram o \"P\" na virada de 2017 pra 2018. Pra vc q t\u00e1 perdido:\n\n- Eduardo  Bolsonaro PERDEU e Waldir segue como l\u00edder do PSL na C\u00e2mara;\n- Joice Hasselmann expulsa da lideran\u00e7a do governo;\n- Novo l\u00edder do governo \u00e9 um senador do, pasme, PMDB!\n\nNos bastidores, Bivar e Waldir amea\u00e7am vazar coisas q podem implodir Bolsonaro. https://t.co/AySkCwGhGE @Cardoso Ela \u00e9 completamente louca, como todo mundo que a cerca. Fora da casinha total, uma insanidade coletiva q eu nunca tinha visto antes.\n\nSe a Abril tivesse faturado esses 600M, teria recuperado a companhia e jamais teria sido \"vendida\" pro F\u00e1bio Carvalho por 100 mil reais. Hahahahahahahahah\n\nA jornalista especializada em pl\u00e1gio e fake-news n\u00e3o durou nem 1 ano como l\u00edder do governo.\n\nEstamos at\u00e9 hoje esperando as provas dos 600 milh\u00f5es de reais que uma \"revista\" recebeu para \"destruir Jair Bolsonaro\", denunciado por essa senhora durante as elei\u00e7\u00f5es. https://t.co/gUPIrSwutU RT @congemfoco: \"H\u00e1 um \u00e1udio onde o presidente fala das vantagens de ser l\u00edder e fala que quer o deputado Eduardo aqui na lideran\u00e7a. E diz\u2026 RT @GugaNoblat: Al\u00e9m de ser bom em quebrar placas e invadir escolas de 2o grau, deputado Daniel Silveira tb sabe quebrar celulares. Quebrou\u2026 Mentiroso.\n\nMais um agente da mil\u00edcia digital de fake news, escondido em conta fake pq \u00e9 um covarde borra-botas.\n\nTive um \u00fanico almo\u00e7o com o Luciano, como amigos, falando sobre VIDA. Onde, inclusive, deixamos claro q n\u00e3o terei nd a ver com pol\u00edtica.\n\nCovarde, bota a cara. https://t.co/37LXiG0PZG Geromel \u00e9 muito mito. Esse homem t\u00e1 longe do n\u00edvel do futebol brasileiro. Esse v\u00eddeo \u00e9 um dos mais importantes que j\u00e1 fiz. Fala sobre as doen\u00e7as mais perigosas do mundo.\n\nPor\u00e9m, a import\u00e2ncia est\u00e1 em tudo que \u00e9 falado sobre as VACINAS, inclusive sobre como elas surgiram e como salvam nossas vidas.\n\nPosso ter seu RT?\n\nhttps://t.co/YkGdNlrTzN @mafael87 Idem O resumo da extrema-direita hist\u00e9rica e o uso da amea\u00e7a comunista pra manipular a mente dos mais ignorantes. https://t.co/xNRJli9YHZ @GeracaodeValor @RCasara H\u00e1 de se encontrar a coer\u00eancia e o meio termo. O empreendedorismo \u00e9 uma excelente iniciativa para determinadas pessoas, enquanto o Estado precisa intervir e agir para outras.\n\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tudo tenha que ser 8 ou 80, q tudo tenha q ser na base do radicalismo. \u00c9 fake que o \u00e1rbitro desistiu de participar da partida Flamengo x Gr\u00eamio por amea\u00e7as.\n\nErrei e pe\u00e7o desculpas. Ficou apenas 1 minuto no ar, mas ainda assim deixo meu registro do erro.\n\nTemos que checar 20x antes de postar alguma coisa. @MauMeirelles Eu fa\u00e7o todos esses testes. Logo vc tem raz\u00e3o. @zeh000 @RCasara Observando o qu\u00ea? Uma foto? @RCasara Se n\u00e3o se trata de demonizar a palavra, o que tem a ver o seu argumento com o meu tweet?\n\nEm nenhum momento defendi o que vc est\u00e1 dizendo. \n\nN\u00e3o entendi a tentativa de lacrar sobre o tema em cima de algu\u00e9m q n\u00e3o defende o \u201cempreendedorismo salvador\u201d. Gente n\u00e3o deixem o Crivella, o Feliciano, a Damares e os deputados do PSL saberem disso, ou eles podem fazer um ESC\u00c2NDA...\n\nAh n\u00e3o pera s\u00e3o 2 h\u00e9teros relaxa galera eles v\u00e3o ficar quietinhos https://t.co/9Sv11xhEFE @AttuchLeonardo https://t.co/D7GlowFfG4 Quando Trump foi perguntado se ele sentia medo de 10 mil guerrilheiros do ISIS serem soltos, ele respondeu:\n\n\u201cEles v\u00e3o fugir pra Europa\u201d\n\nQuerendo dizer que tudo bem, n\u00e3o \u00e9 um problema q americanos devam se preocupar. https://t.co/1npwQpeDza Pra quem n\u00e3o sabe, o Trump retirou todas as tropas americanas do norte da S\u00edria, deixando os aliados curdos como presas f\u00e1ceis pra invas\u00e3o turca, o q aconteceu 2 dias dps.\n\nO maior problema? Os curdos t\u00eam hoje 10 MIL guerrilheiros terroristas do ISIS presos, q podem ser soltos. 51% dos eleitores americanos querem que o impeachment aconte\u00e7a e ele seja removido da presid\u00eancia.\n\nEsse monstro lun\u00e1tico tem q cair. O q ele fez agora na S\u00edria \u00e9 de fazer o mundo inteiro se revoltar. https://t.co/i3WdtxaP7E @Kefera Sim, mas isso tudo tem que um dia vir \u00e0 tona. O Instagram est\u00e1 contribuindo para adoecer muita gente e as pessoas CONTINUAM mentindo cumpulsivamente nas fotos. Eu n\u00e3o aguento mais a cobertura 4G da @vivobr, de alguns meses pra c\u00e1, t\u00e1 sempre s\u00f3 no 3G com uma velocidade rid\u00edcula ou totalmente sem internet.\n\nE isso pq pago o maior plano de dados da operadora.\n\nQuase decidido a abandonar a Vivo depois de 8 anos. @renato_rovai Renato, \u00e9 importante tirarmos o peso negativo da palavra \u201cempreendedor\u201d. Essa vilaniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ben\u00e9fica pra ningu\u00e9m.\n\nNo mais, a Irm\u00e3 Dulce \u00e9 chamada de empreendedora em seu site oficial. Acho q nessa rolou um deslize da sua parte, querido. RT @marixareal: @felipeneto @Kefera Important\u00edssimo falar sobre isso, por mais repetitivo que possa parecer! Ent\u00e3o d\u00e1 uma for\u00e7a e divulga e\u2026 Venho falando sobre isso h\u00e1 mto tempo e tentando dar mais voz p td mulher q se pronuncia sobre.\n\nINSTAGRAM-\u00c9-UMA-MENTIRA!\n\nParab\u00e9ns @Kefera por falar o que quase todo mundo tem medo ou vergonha de dizer.\n\nMinha dica \u00e9: parem de seguir pessoas q prejudicam a sua auto-estima. https://t.co/IbWn0fjUB4 A gente achava que a oposi\u00e7\u00e3o mais forte ao Bolsonaro viria das pessoas com intelig\u00eancia.\n\nNo final das contas, a maior oposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 vindo dos pr\u00f3prios alucinados da extrema-direita. Nem eles se aguentam por mais de 6 meses.\n\nEst\u00e1 tudo se esfacelando e o apoio s\u00f3 despenca. EU TO PASSANDO MAL DE TANTO RIR DO NANDO MOURA SURTADO HAHAHHAHAHHAHAHHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHHAAH https://t.co/d7dTN31n11 @jairmearrependi Eu\nEstou\nPassando\nMal\nDe\nTanto\nRir\nHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHHAHAHAHHAHAHAH\nObrigado Deus por este momento! A mil\u00edcia digital de fakenews decidiu espalhar nos grupos de Whatsapp que um laudo tinha comprovado q a bala q matou a menina \u00c1gatha saiu de um fuzil de traficante.\n\n\u00c9 mentira.\n\nFico pensando no qu\u00e3o doentes essas pessoas s\u00e3o. O qu\u00e3o podres se tornaram para serem capazes disso. https://t.co/URTTmPPVvm Cheguei num ponto da vida que eu n\u00e3o sei mais diferenciar o que \u00e9 luxo e o que \u00e9 brega. @Mufasa3103 N\u00e3o, foi da Sulamericana e o t\u00e9cnico era o Thiago Nunes. Na cabe\u00e7a da maioria dos especialistas da imprensa, isso sim \u00e9 o futebol arte. S\u00f3 ver os elogios ao Diniz com seus 27% de aproveitamento do Athl\u00e9tico e 26% no Fluminense.\n\n\u201cMas sai tocando a bola\u201d. https://t.co/9ZVqy4QjqQ @Victorggsse @Matttudo @ZeniFuracao O trabalho dele no Athl\u00e9tico foi um desastre cara q q tu ta falando Quando os times brasileiros e a torcida v\u00e3o entender q essa saidinha de bola popularizada pelo Fernando Diniz s\u00f3 funciona em time com jogadores de muita T\u00c9CNICA?\n\nO q tem de gol saindo pq o time erra a sa\u00edda na defesa \u00e9 impressionante.\n\nE os t\u00e9cnicos insistem, pq a imprensa AMA! S\u00e9rio q o goleiro reserva do Athl\u00e9tico-PR n\u00e3o tem um familiar pra falar: \u201cvoc\u00ea n\u00e3o sabe jogar com o p\u00e9\u201d? Hahahhahahhah Como voc\u00eas: as palavras de @CiroGomes https://t.co/mrtQQM2ZNz @lettchiclete Meu amor legume \u00e9 mais barato q carne, s\u00f3 falar com um nutri @ANT1HEROI Sentiu, foi nen\u00ea? Eu amo ver esses v\u00eddeos e pensar: \u201ceu n\u00e3o como mais carne\u201d.\n\nOlha a felicidade da vaquinha brincando de bola. Todo animal q n\u00f3s comemos tem esse n\u00edvel de satisfa\u00e7\u00e3o em estar vivo.\n\nhttps://t.co/VTlMJA64c0 O Luccas \u00e9 oficialmente a nova Xuxa.\n\nHAHAHAHHAHAHHAHAHAHA https://t.co/kL4CVpk9Q4 RT @eurenesilva: Imagens da gente distribuindo livros pra crian\u00e7ada no Complexo do Alem\u00e3o ano passado! Quer nos ajudar a distribuir ainda m\u2026 Vou gravar mais um Papo com Felipe, galera.\n\nMandem suas perguntas agora com a hashtag #PapoComFelipe\n\nTentem direcionar as perguntas para coisas que possam ter acontecido mais recentemente, ou perguntas criativas que possam render respostas divertidas &lt;3 Gente a mo\u00e7a q trabalha aqui em casa tirou o lacre do meu cal\u00e7ado novo e agora https://t.co/9IRxLDLkQy Lembre-se disso na pr\u00f3xima vez que voc\u00ea achar que n\u00e3o consegue se maquiar direito, ou ficar triste porque sua pele n\u00e3o \u00e9 \u201cperfeita\u201d.\n\nA das modelos tb n\u00e3o s\u00e3o.\n\n\u00c9 tudo uma imensa mentira.\n\nCr\u00e9dito: postadaxmarcada https://t.co/cua0BgveiX @Senhoracho @lauucosta Voc\u00ea precisa ir no nutr\u00f3logo se tem doen\u00e7a intestinal. O nutricionista montar\u00e1 seu card\u00e1pio, mas o nutr\u00f3logo ir\u00e1 tratar sua doen\u00e7a, fazer o acompanhamento, te guiar pela dieta, fazer os exames de sangue e recomendar os complementos e poss\u00edveis rem\u00e9dios necess\u00e1rios para tomar. Um adendo: pelo amor de Deus n\u00e3o procurem \"dieta FODMAP\" para emagrecer. \u00c9 uma dieta espec\u00edfica para quem tem doen\u00e7a de intestino, deve ser feita com ACOMPANHAMENTO M\u00c9DICO (nutr\u00f3logo), pq vc provavelmente precisar\u00e1 tomar complementos. N\u00e3o \u00e9 dieta pra gente saud\u00e1vel!!! @PFmyLife Sim, quanto a isso n\u00e3o tem muito jeito, a dieta FODMAP \u00e9 pra pessoas doentes como n\u00f3s. Por isso o ideal \u00e9 vc fazer tudo com um Nutr\u00f3logo (que \u00e9 m\u00e9dico) pq ele vai te passar os complementos necess\u00e1rios pra vc tomar. Eu estou tomando v\u00e1rios. @PFmyLife Caf\u00e9 n\u00e3o tem que tirar n\u00e3o, eu tomo todo dia e bastante. Mas sim, cortar cebola, alho e feij\u00e3o d\u00e1 uma dor forte no cora\u00e7\u00e3o, mas eu prefiro uma vida sem c\u00f3lica e diarreia. Se vc tem Doen\u00e7a de Crohn, S\u00edndrome do Intestino Irrit\u00e1vel ou qlq condi\u00e7\u00e3o inflamat\u00f3ria do intestino, procure saber sobre dieta FODMAP e v\u00e1 a um nutr\u00f3logo.\n\nMudou minha vida. Estou mto mais saud\u00e1vel, emagrecendo e sem crises.\n\nVc vai deixar de comer MUITA coisa, mas vale a pena. Assim q virei vegetariano e comecei dieta FODMAP, foi dif\u00edcil demais por causa da  Doen\u00e7a de Crohn, mts crises, mt dor, mt banheiro.\n\nPor\u00e9m, persisti com acompanhamento m\u00e9dico e determina\u00e7\u00e3o.\n\nHoje estou completando 3 semanas sem crise, algo q nunca tinha acontecido antes. https://t.co/jE9eut9cAi Olhem que not\u00edcia incr\u00edvel!\n\nPesquisadores da USP avan\u00e7aram o tratamento de c\u00e2ncer terminal de uma maneira absurda! Utilizando m\u00e9todo 100% brasileiro de manipular os anti-corpos geneticamente.\n\nQue her\u00f3is! Que not\u00edcia sensacional!!!\n\nhttps://t.co/tVPd0TcV11 https://t.co/gL47szvZ7w \u00c9 tipo ver o dem\u00f4nio do Chapolin governando o pa\u00eds. https://t.co/meAYEwFjP0 Eu n\u00e3o sou pol\u00edtico.\n\nEu n\u00e3o endosso partido algum, pol\u00edtico algum e sempre me posiciono como oposi\u00e7\u00e3o que cobra melhorias.\n\nContudo, sou empres\u00e1rio e artista, conhe\u00e7o pessoas de todos os espectros e n\u00e3o vejo problema em fotos.\n\nTenho amigos de direita e esquerda. E sempre terei. https://t.co/jomzyXcNId @maisa @SamsungBrasil As portas est\u00e3o abertas pra @SamsungBrasil entrar em contato ;) adoraria experimentar. D\u00e1 pra entender Trump n\u00e3o apoiar Brasil na OCDE.\n\nImagina\n\nVc t\u00e1 na Assembl\u00e9ia da ONU, entra num corredor e v\u00ea o PRESIDENTE DE UMA NA\u00c7\u00c3O em p\u00e9 te esperando h\u00e1 1 hora.\n\nEle te olha e diz \"I love you\", com carinha de ternura.\n\nVc n\u00e3o teria medo desse stalker esquisito? https://t.co/KMvl4x8jMJ @IneidaGodinho Q? \"I love you\" https://t.co/1aQIyZGGIw @paolacossetin \u00c9 uma foto onde estamos eu e o Luciano Huck. @LindsayVVoods Rem\u00e9dios, terapia e s\u00f3 lendo 1 a cada 10 mil coment\u00e1rios. Meu twitter se resume a pol\u00edtica e futebol. Se eu falasse de religi\u00e3o, seria a sant\u00edssima trindade dos assuntos que \u201cn\u00e3o se discute\u201d. @akapoeta Segundo ela, eu censurei a censura, COMASSIM? Tudo bom amadinha? https://t.co/XbmDXZdilg @prof_engenharia AU AU AU AU AU AU AU @Esp_Interativo Com o livro \u201cO Mundo Segundo Felipe Neto\u201d, voc\u00ea ganha risadas e a oportunidade de decifrar um mist\u00e9rio dific\u00edlimo escondido nas p\u00e1ginas e ilustra\u00e7\u00f5es da obra. Clique no link e compre o livro oficial do canal Felipe Neto: https://t.co/5B5Up8c6t8 https://t.co/KBw1ec2nna GALV\u00c3O!\nDiga, Tino.\nSENTIU! https://t.co/vspkOFwQ4b @ellanteon Falei 25x, leia minhas respostas pras pessoas aqui no meu perfil. @MounifCaio1 N\u00e3o, n\u00e3o foi, \u00e9 regra q n\u00e3o pode mais ter qualquer toque na m\u00e3o do jogador q est\u00e1 atacando. E s\u00f3 teve 1 gol anulado. O gol anulado do Cruzeiro agora pelo VAR e o Vin Diesel foi um esc\u00e2ndalo de absurdo! Que criminoso!!! @MahmoudOficial_ A religi\u00e3o n\u00e3o possui compara\u00e7\u00e3o com astrologia, pois a segunda tenta ser cient\u00edfica, n\u00e3o h\u00e1 elemento sobrenatural na teoria da interfer\u00eancia dos astros no nosso futuro e personalidade. N\u00e3o h\u00e1 \u201cf\u00e9\u201d na astrologia. @MahmoudOficial_ Mahmoud, seria \u00f3timo se isso fosse verdade. Contudo, astrologia traz in\u00fameros problemas, entre eles: perda de vaga em empresa por signo, justificativa de desvio comportamento, falta de busca por tratamento, al\u00e9m de fortalecer ideais anti-ci\u00eancia. S\u00e3o v\u00e1rios outros problemas. Obrigado @cartolafc, o Gilberto n\u00e3o treinou ontem e vcs n\u00e3o colocaram ele como d\u00favida pro jogo de hoje! O cara era meu capit\u00e3o e n\u00e3o foi pro jogo. Mto obrigado mesmo pelo excelente trabalho de quem acompanha o Bahia a\u00ed dentro. Voc\u00ea percebe o n\u00edvel intelectual do Presidente com a capacidade dele em fazer analogias.\n\nT\u00e1 dando certo? \u201c\u00c9 como casamento\".\nT\u00e1 dando errado? \u201c\u00c9 como casamento\u201d.\nPeso real? \u201c\u00c9 como casamento\u201d.\n\nG\u00eanio. https://t.co/qng6dgnzhk RT @MidiaNINJA: Jair Bolsonaro vetou integralmente lei que tornava obrigat\u00f3ria presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de psicologia e servi\u00e7o social nas red\u2026 RT @SoaresNattaly: @felipeneto OkOk. Retrata\u00e7\u00e3o p\u00fablica: mil pessoas j\u00e1 vieram me explicar que o povo t\u00e1 negando emprego ou marcando partos\u2026 @CaraToPistola @edzahida Nossa cara tem tanta coisa errada no seu tweet q n\u00e3o d\u00e1 nem pra come\u00e7ar a responder. Puta merda. @guilerme_coito @pedroh_tc @edzahida Errado, tem consenso cient\u00edfico pq foram realizados todos os testes poss\u00edveis e imagin\u00e1veis para estudar a interfer\u00eancia dos astros sobre a vida humana. @FMarquesPTO @isadora_cabral @fgabrielof @William41464790 Se vc acha que criacionismo e Terra de 7 mil anos n\u00e3o ca\u00edram, realmente vc n\u00e3o conhece nada do assunto. @Pande07609722 @RafaelBean Ah ent\u00e3o agora o aquariano serve pra explica\u00e7\u00e3o, antes era o capricorniano. Que curioso. RT @alexnero: @felipeneto Eu acho que esse v\u00eddeo do Karnal fala um pouco sobre isso https://t.co/AjZQQ92MHt Um adendo:\n\nSe vc SABE q astrologia \u00e9 mentira e s\u00f3 uma bobagem divertida, td bem. Eu mesmo n\u00e3o olho a tabela em dias de jogos do Botafogo pq acho q d\u00e1 azar. Mas eu admito q \u00e9 supersti\u00e7\u00e3o barata.\n\nO problema \u00e9 acreditar em anti-ci\u00eancia e deixar isso interferir na sua vida. @joavictorof @MoritzKarol Porque astrologia n\u00e3o \u00e9 cren\u00e7a, \u00e9 pseudo-ci\u00eancia. N\u00e3o h\u00e1 nada sobrenatural envolvido nas explica\u00e7\u00f5es astrol\u00f3gicas. @Pande07609722 @RafaelBean Errou. @William41464790 N\u00e3o \u00e9 minha opini\u00e3o, amado, \u00e9 fato e consenso cient\u00edfico. E n\u00e3o confunda astronomia com astrologia, please. @isadora_cabral @fgabrielof @William41464790 Todas as teorias do cristianismo que eram anti-cient\u00edficas foram caindo com o tempo.\n\nCriacionismo caiu.\nTerra como centro do universo caiu.\nTerra tendo 7 mil anos de exist\u00eancia caiu.\nGr\u00e3o de mostarda sendo a menor semente caiu.\n\nE por a\u00ed vai. @joavictorof @MoritzKarol N\u00e3o, \"os dois n\u00e3o pode porque o m\u00e9todo cient\u00edfico j\u00e1 descartou qualquer possibilidade de coer\u00eancia ou verdade na astrologia\". Isso n\u00e3o \u00e9 minha opini\u00e3o, amadinho. @kimbear07 @MoritzKarol Meu amor, Olavo de Carvalho \u00e9 astr\u00f3logo. Isso deveria te dizer muita coisa. @edzahida N\u00e3o h\u00e1 consenso cient\u00edfico sobre isso, \u00e9 f\u00e9. @imbizita Mas se vc sabe que \u00e9 uma engana\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem problema. \u00c9 que nem eu assistindo aos jogos do Botafogo sem olhar a tabela de classifica\u00e7\u00e3o pq acho q isso influencia no resultado do jogo. Eu sei que \u00e9 idiota e supersti\u00e7\u00e3o barata, mas fa\u00e7o mesmo assim s\u00f3 por teimosia. Se vcs come\u00e7arem a ler meus replies, v\u00e3o surtar com a quantidade de gente que concorda com essa mo\u00e7a abaixo.\n\n\u00c9 inacredit\u00e1vel, mas fazer o qu\u00ea... S\u00f3 podemos continuar tentando valorizar a ci\u00eancia e torcer para as pessoas estudarem mais a respeito. https://t.co/uRs6pjjSOu @luiizlv Putz, fui convencido agora, realmente eu estou errado. @MoritzKarol Mas a ci\u00eancia anula a astrologia, eu sinto muito se vc n\u00e3o consegue lidar com isso. Ou voc\u00ea defende o m\u00e9todo cient\u00edfico, ou acredita em astrologia. Os dois, n\u00e3o pode, a menos que vc assuma que desconhece o m\u00e9todo cient\u00edfico. @heslourenco N\u00e3o. @carolmontojos @wellmcastro N\u00e3o foi o v\u00eddeo o problema, foi o Youtube promover algo que \u00e9 anti-cient\u00edfico, mesmo sendo como humor, tendo TANTOS canais fazendo trabalho cient\u00edfico s\u00e9rio e com muito pouco apoio por parte do Youtube. @fgabrielof @William41464790 Cristianismo n\u00e3o tem consenso cient\u00edfico pq vc n\u00e3o pode provar q Deus n\u00e3o existe. \u00c9 f\u00e9.\n\nAstrologia n\u00e3o se baseia na f\u00e9, ela diz q astros podem influenciar o futuro e nossa personalidade, baseado em poss\u00edveis argumentos cient\u00edficos, mas TODOS foram destru\u00eddos em experimentos. T\u00e1 aqui um dos principais motivos de se combater a astrologia.\n\nQuando se acredita em anti-ci\u00eancia, \u00e9 esse tipo de porta que se abre na mente da pessoa. https://t.co/65r5cTtljv @William41464790 N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. A astrologia \u00e9 uma pseudo-ci\u00eancia completamente refutada pela ci\u00eancia em si e que n\u00e3o sobreviveu a nenhum dos in\u00fameros testes realizados. O consenso cient\u00edfico \u00e9 esse, n\u00e3o adianta bater o p\u00e9. @RafaelBean N\u00e3o \u00e9. N\u00e3o h\u00e1 nada nas teorias astrol\u00f3gicas que invoque F\u00c9, ela tenta se passar como cient\u00edfica. Onde h\u00e1 f\u00e9 quando se trata de posicionamento dos astros? Onde h\u00e1 f\u00e9 qnd se mapeia a influ\u00eancia disso na personalidade? N\u00e3o h\u00e1 f\u00e9 na astrologia e os pr\u00f3prios astr\u00f3logos dizem isso. @liine_r Por favor assista ao meu v\u00eddeo sobre o tema:\n\nhttps://t.co/PaiqSBgdik\n\nO que n\u00e3o falta a\u00ed \u00e9 estudo. @wellmcastro Nesse caso, tudo bem. Usar a astrologia como brincadeira, tendo TOTAL certeza de que \u00e9 uma mentira e n\u00e3o funciona, ok. O problema \u00e9 que s\u00e3o raros os casos, a maioria realmente acha que a posi\u00e7\u00e3o dos astros interfere na personalidade e futuro. @hagnesvic Qualquer anti-ci\u00eancia \u00e9 uma porta que se abre para dizer que \"cientistas n\u00e3o sabem de nada\". Se foi comprovado e se tornou consenso cient\u00edfico, tem que ser adotado e divulgado. E \u00e9 consenso cient\u00edfico de q a astrologia \u00e9 uma mentira. @Rolandinho Obrigado Rolandinho, s\u00e3o raros os que se posicionam sobre a astrologia, pq sabem o tamanho da porrada que tomam publicamente e nos instagrams de fofoca por a\u00ed.\n\nO povo simplesmente idolatra uma pseudo-ci\u00eancia mentirosa e refutada, comprovadamente mentirosa. \u00c9 mto dif\u00edcil lidar. RT @Rolandinho: Quero agradecer MUITO o @felipeneto por comprar essa briga. \nAstrologia s\u00f3 nos distancia uns dos outros, vendendo como verd\u2026 E se vc for me odiar pq eu discordo de qlq propaga\u00e7\u00e3o da astrologia, assim como discordo de qlq propaga\u00e7\u00e3o de terraplanismo, tudo bem, eu sei que um dia vc vai descobrir sobre a farsa da astrologia e vai me amar de novo, hihi &lt;3\n\nBjo no cora\u00e7\u00e3o de todos. Ent\u00e3o, da msm maneira q vejo terraplanistas gritando \u201cvai estudar\u201d, vejo os amantes da astrologia repetindo o msm.\n\nPe\u00e7o q assistam ao \u00faltimo N\u00e3o Faz Sentido q gravei, exatamente sobre isso. Ele resume tds as provas contra a astrologia.\n\n(Tem palavr\u00f5es)\n\nhttps://t.co/U1gnQU2KIR A Astrologia j\u00e1 foi inteiramente refutada pela ci\u00eancia, sob todas as \u00f3ticas, sob todos os primas.\n\nN\u00e3o existe debate no meio acad\u00eamico, \u00e9 consenso cient\u00edfico de que a Astrologia de hoje \u00e9 uma imensa mentira e imposs\u00edvel de funcionar.\n\nN\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de \u201cacreditar\u201d ou n\u00e3o. Vou seguir lutando a favor da ci\u00eancia e contra tudo que for anti-cient\u00edfico e comprovado como mentira.\n\nIsso inclui Terra plana, teorias anti-vacina e sim, Astrologia.\n\nSei o qnt isso \u00e9 ruim pra minha imagem, pq pessoas amam Astrologia, mas n\u00e3o posso fingir s\u00f3 pra fazer m\u00e9dia... @davirocha @dierkes @raphaevanges @vicctornas Algo me diz q teve uma debandada do site RT @irmaosneto: \u201cEu n\u00e3o serei pol\u00edtico. N\u00e3o tenho conversa com partido nenhum para ser pol\u00edtico e n\u00e3o pretendo sair fazendo campanha para p\u2026 @fernandapsol Sem palavras. Apenas muito obrigado por isso. Seguiremos na luta! RT @fernandapsol: A voz de @felipeneto ao denunciar a tentativa censura de Crivella na Bienal no RJ e fazer frente a esse governo autorit\u00e1r\u2026 @GCasaroes Perfeita an\u00e1lise. \u00c9 lindo ver a luta contra esse desgoverno dando resultados! Que dia excelente.\n\nAl\u00e9m do Eduardo Bolsonaro n\u00e3o ter votos pra virar embaixador, a justi\u00e7a ordenou que o edital de s\u00e9ries LGBT seja reestabelecido, ap\u00f3s o governo ter censurado por homofobia.\n\nhttps://t.co/hgkJYjoKPD @YouTubeBrasil @vitordicastro Pelo amor de Deus, Youtube, voc\u00eas t\u00eam OBRIGA\u00c7\u00c3O de promover a ci\u00eancia e tentar ao m\u00e1ximo diminuir todo tipo de propaga\u00e7\u00e3o anticient\u00edfica. Astrologia \u00e9 pseudo-ci\u00eancia comprovada como charlatanice por in\u00fameros experimentos cient\u00edficos. Vamos promover ci\u00eancia? @Andreprimavera Um diplomata. Obrigado. Indica\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro para embaixada americana foi colocada em banho maria por tempo indeterminado, pois ele n\u00e3o possui os votos necess\u00e1rios para ser aprovado.\n\nParab\u00e9ns ao Senado brasileiro por impedir q o Brasil seja representado l\u00e1 fora por esse ser tenebroso. https://t.co/VZlI2rqyTo @querdista @Ree_Lucci @RaffaVLP @mo_oficiallima N\u00e3o, foram comprados diversos livros diferentes, a HQ n\u00e3o tinha mais nenhum exemplar pra vender. Foram 14 mil livros de mais de 10 t\u00edtulos e autores diferentes.\n\nPara de passar vergonha hahahhhah Bom, ent\u00e3o \u00e9 isso.\n\nA torcida do Botafogo oficialmente enlouqueceu. https://t.co/EPccg4K3ag Pra quem t\u00e1 pedindo Lisca Doido no Botafogo, pe\u00e7o por favor que leiam essa mat\u00e9ria abaixo, ela fala sobre o perfil do Lisca e a raz\u00e3o de ser chamado de \"doido\" e n\u00e3o durar nos clubes que passa:\n\nhttps://t.co/c4gC3hNSB4 Torcida pedindo Jair \"Everest\", Lisca Doido e OSWALDO DE OLIVEIRA. Tirando o Cuca, esses s\u00e3o os 3 nomes mais pedidos pela torcida.\n\n\u00c9 inacredit\u00e1vel. Mais desesperador do que ver a situa\u00e7\u00e3o do Botafogo, \u00e9 ver as sugest\u00f5es da maioria da torcida para novo t\u00e9cnico.\n\nAssustador. Parte da torcida simplesmente perdeu a cabe\u00e7a. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de pandem\u00f4nio completo. Em dezembro, ap\u00f3s a vit\u00f3ria do Bolsonaro, 89,3% dos executivos disseram sentir mais otimismo com o Brasil.\n\nAgora, o n\u00famero j\u00e1 \u00e9 de apenas 41,4%.\n\nO otimismo do mercado acabou. Paulo Guedes e Bolsonaro falharam.\n\nMat\u00e9ria: \nhttps://t.co/4uDNQUWYCX https://t.co/NEEuRn4mt7 RT @corujapremiium: why you so obsessed with @felipeneto??? https://t.co/FSZ7wrQHHi @costa1616 @rogeriomunhoz81 @BlogdoNoblat Livro de manual do professor? Por favor, indique qualquer livro, artigo, mat\u00e9ria, coluna, qualquer coisa que vc tenha lido e que corrobore com o que vc est\u00e1 dizendo. @costa1616 @rogeriomunhoz81 @BlogdoNoblat Por favor recomende-nos um livro que voc\u00ea tenha lido a respeito para que possamos nos instruir melhor. No aguardo. @costa1616 @BlogdoNoblat Mostre quando a crian\u00e7a pegou no p\u00eanis do cara. @BlogdoNoblat Noblat, \u00e9 muito triste ter de ver isso acontecer. No in\u00edcio do ano fui convidado para participar do programa do S\u00edlvio, mas ap\u00f3s ver q ele dava sinais claros de apoio ao Bolsonaro e caminhava por essa trilha de insanidade, recusei o convite.\n\nHoje vejo q tomei a decis\u00e3o correta. AAAAHHHHH T\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\n\nN\u00e3o \u00e9 censura, viu gente? \u00c9 s\u00f3 imposi\u00e7\u00e3o for\u00e7ada de moral religiosa pr\u00f3pria para todos os demais.\n\nEsse sujeito, se fizer um exame psicot\u00e9cnico, erra o pr\u00f3prio nome. https://t.co/qkU4glazSv Um senhor de 88 anos pergunta para uma criancinha: \u201cvoc\u00ea prefere sexo, poder ou dinheiro?\u201d\n\nNa TV aberta!\n\nAdivinha quem n\u00e3o falou absolutamente nada?\n\nCrivella\nMalafaia\nDeputados do PSL\nFam\u00edlia Bolsonaro\nPsic\u00f3loga q falou q sou m\u00e1 influ\u00eancia\n\nSil\u00eancio... https://t.co/EuCAwq1Plh RT @jairmearrependi: - Bolsonaro, cad\u00ea o Queiroz?\n- T\u00e1 com a sua m\u00e3e. https://t.co/PxQYnHTvVX O que acontece quando o cara l\u00ea um livro do Olavo de Carvalho e n\u00e3o conhece nada al\u00e9m disso. https://t.co/gIakXxs24a RT @carlitus_neto: Dep. diz q influenciador @felipeneto  tem culpa pelo atentado em Suzano, a justi\u00e7a condena o tal dep. e manda apagar o p\u2026 RT @Estadao: Entrevista com @felipeneto: 'Voc\u00ea precisa estudar para ser progressista. O reacionarismo \u00e9 mais compartilhado porque \u00e9 superfi\u2026 Eu DUVIDO voc\u00ea ler essa entrevista inteira.\n\n\u00c9 talvez a mais completa que j\u00e1 respondi at\u00e9 hoje. Fala sobre muita coisa que considero importante e acho que vale a pena a leitura.\n\nhttps://t.co/qV0XqLhCUW @carlosferreira Eita porra @mahli_ Processa!!!!!!! Empres\u00e1rios que fazem isso s\u00e3o canalhas sem humanidade.\n\nEu tenho asco de empreendedor que trata seres humanos assim.\n\nhttps://t.co/1t8u5O7lEC RT @bbcbrasil: Ol\u00e1!\n\nVoc\u00ea teria um minuto p/ ouvir a palavra de Matheus Magenta e @Mariana_Sanches? \n\nEles contam como o Eduardo @Bolsonaro\u2026 @GugaNoblat Voc\u00ea nasceu burro assim mesmo ou fez curso mestres do capitalismo? Se tem honra maior que receber a medalha de m\u00e9rito da C\u00e2mara, \u00e9 ver os pol\u00edticos reacion\u00e1rios lutando com unhas e dentes para impedir que eu a receba.\n\nEis o motivo: \"ele fere a posi\u00e7\u00e3o conservadora, a fam\u00edlia tradicional e a religi\u00e3o\".\n\nLink: https://t.co/AYx49lG7sD https://t.co/7PTxIFAGgn RT @SupportFeNeto: Quem tamb\u00e9m concorda com o @felipeneto de que os guarda chuvas precisam ser atualizados? \ud83c\udf02\n\nhttps://t.co/BgZ53W157u http\u2026 Incr\u00edvel como esse homem consegue ser puro no meio de tanto familiar ruim! https://t.co/Xe9mPU6sTt Eu lembro da \u00e9poca em que a gente dizia:\n\n\"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ter TANTA GENTE corrupta ao redor do Lula e ele n\u00e3o saber de nada, nunca\".\n\nDe repente a gente v\u00ea agora os bolsominions falando a mesm\u00edssima coisa. https://t.co/rJllYK6b0O @mendes_dc @lolaescreva @MrciaHelenadeC2 Digo e repito: o banimento completo da publicidade em entretenimento infantil tem um grande prejudicado: a crian\u00e7a. A regulamenta\u00e7\u00e3o seria o caminho coerente e l\u00f3gico, mas decidiram banir, achando q estavam protegendo as crian\u00e7as. Ao inv\u00e9s disso, as jogaram no conte\u00fado impr\u00f3prio. @PaulinhoSerra Mil\u00edmetros, Paulinho. Vou repetir: n\u00e3o \u00e9 o ser humano q decide no impedimento, \u00e9 a m\u00e1quina. Olhando parece ser mesma linha, mas a m\u00e1quina indicou q h\u00e1 impedimento milim\u00e9trico. Ent\u00e3o h\u00e1. @andrizek E eu vendo seu tweet fiquei \u201cpera, tem algo a ver comigo? Que? Ahn? Que que eu to fazendo ali?\u201d https://t.co/tP8gvKTEw0 @sbontep Meu amooor, que mensagem bacana. Espero do fundo do cora\u00e7\u00e3o que vc ven\u00e7a a batalha contra a depress\u00e3o. Eu sou um guerreiro nessa luta, como voc\u00ea, e sei como \u00e9 dif\u00edcil, mas posso te garantir: \u00e9 poss\u00edvel. Voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 uma vencedora \u2764\ufe0f Esperando a Globo mostrar a briga do Filipe Luis com o Ar\u00e3o https://t.co/NRPUUBreAh @Leoni_a_jato FOI MEMO Eu amo o Galv\u00e3o e quem fala mal dele \u00e9 bostol\u00e3o. E o VAR vai pedir m\u00fasica no Fant\u00e1stico. @Pressal2 Em impedimento nenhuma @AndreL_Crvg Ja foi provado q estava impedido Eu sei que irrita, mas n\u00e3o adianta xingar, essa tecnologia digital do VAR pra impedimento \u00e9 infal\u00edvel, \u00e9 intelig\u00eancia artificial, \u00e9 m\u00e1quina.\n\nSe o impedimento for de 5 mil\u00edmetros, vai pegar. A\u00ed a TV bota uma linha de 20cm de expessura, \u00d3BVIO q todo mundo vai achar q \u00e9 msm linha. Quando a TV vai entender?\n\nImpedimentos agora s\u00e3o milim\u00e9tricos, pegos por tecnologia infal\u00edvel (por isso demora).\n\nS\u00f3 q impedimento milim\u00e9trico some com a linha dessa grossura. Parece q t\u00e3o na msm linha, mas a linha tem expessura.\n\nRepare q o p\u00e9 do Gabigol t\u00e1 mais dentro da linha https://t.co/8zdflSOzqC Excelente primeiro tempo do Gr\u00eamio. T\u00e1 parecendo o Botafogo. Paulo Victor vai tatuar \u201cVAR\u201d no meio do peito depois desse primeiro tempo. RT @irmaosneto: Fica dif\u00edcil argumentar.\n\n@felipeneto https://t.co/oUomZ0r7w1 Preste bastante aten\u00e7\u00e3o na data das 3 not\u00edcias abaixo.\n\nSe vc defende Fl\u00e1vio Bolsonaro, voc\u00ea tem bandido de estima\u00e7\u00e3o. Ponto final. E sabe quem defende Fl\u00e1vio Bolsonaro? O pr\u00f3prio Jair Bolsonaro.\n\nVoc\u00ea entende isso? Ou \u00e9 mto dif\u00edcil?\n\nCr\u00e9dito: @apyus https://t.co/8LUN1EHmPg RT @guilherme_amado: .@fernandapsol perguntou se PGR identificou e indiciou suspeitos de amea\u00e7ar @felipeneto e @jeanwyllys_real https://t.c\u2026 Parem de perguntar qual o significado da tatuagem!!!!\n\n https://t.co/gVBAl5AU4l @SamsungBrasil @neysiillva Me conven\u00e7a \ud83d\ude0b Seja livre!\n\nHoje na revista \u00c9poca.\n\nFoto: Leo Aversa. https://t.co/jDKtbd7fHZ RT @ggreenwald: Manuela entregou voluntariamente o telefone dela \u00e0 PF e ofereceu ir ao Congresso, enquanto Deltan recusou.\n\nFlavio tenta pa\u2026 @EmersonAnomia Ignoramos por anos, veja onde eles chegaram. A t\u00e9cnica de ignorar FALHOU! Eles est\u00e3o no poder, agora \u00e9 preciso mostrar toda a sua insanidade para impedir q mais jovens sejam seduzidos por esse lun\u00e1tico. @magalzaoshow @loenxxii H\u00e1 uma diferen\u00e7a entre \u201cdebater\", que seria eu tentar contra-argumentar com esses idiotas, e apenas \u201cindicar\", q foi o q eu fiz. Precisamos apontar quem s\u00e3o os terraplanistas para q as pessoas vejam onde est\u00e3o esses loucos e tomem dist\u00e2ncia.\n\nMta gente n\u00e3o sabe q o Olavo \u00e9. @loenxxii @magalzaoshow Vcs continuam achando q terraplanismo \u00e9 bait? Puta merda @magalzaoshow Isso ae Magal, vamos ignorar, vamos deixar quieto, j\u00e1 j\u00e1 isso passa.\n\nE assim chegamos at\u00e9 aqui.\n\n8% da popula\u00e7\u00e3o brasileira j\u00e1 acredita que a Terra \u00e9 plana. Mais de 11 milh\u00f5es de pessoas. \u00c9 isso mesmo.\n\nOlavo de Carvalho postou, de uma vez por todas, que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel contestar a TERRA PLANA.\n\nO lun\u00e1tico \u00e9 o guru de toda essa extrema-direita doentia e hist\u00e9rica q tomou posse do pa\u00eds.\n\n\u00c9 uma insanidade jamais vista, guiada por um senhor louco e perigoso. https://t.co/mLnKaW3AN8 A ind\u00fastria da carne j\u00e1 est\u00e1 dando sinais de desespero ao ver o n\u00famero crescente de pessoas abandonando o consumo por motivos de sa\u00fade, preserva\u00e7\u00e3o ambiental e animal.\n\nPublicaram um estudo dizendo q n\u00e3o h\u00e1 benef\u00edcio em restringir carne vermelha.\n\nEis o q disseram ESPECIALISTAS: https://t.co/OzJp3FEaLk @Cardoso Por volta dos 25mins, qnd ele come\u00e7a a falar sobre a terminologia para pessoas negras, \u00e9 de aplaudir de p\u00e9 gargalhando. @Cardoso Eu n\u00e3o sei se vc j\u00e1 viu isso, mas eu to no meio e \u00e9 talvez a coisa mais genial q eu j\u00e1 vi do Carlin. \u00c9 brilhante em outro n\u00edvel de brilhantismo. Se liga:\n\nhttps://t.co/QnvVPaQy7k Querem meu sil\u00eancio, n\u00e3o ir\u00e3o conseguir. \n\nHoje na revista \u00c9poca. \n\nFoto: Leo Aversa. https://t.co/fvsSG648Qo Ae Rock'n Rio, olha o talento desses caras, que emocionante. Em 2 minutos eles agradaram mais que o Drake com seus 16 milh\u00f5es de cach\u00ea. https://t.co/wp2gYXLpB2 RT @irmaosneto: \u201c\u00c9 assustador que defender quest\u00f5es b\u00e1sicas de diversidade tenham me al\u00e7ado a esse ponto. Agora assumo essa responsabilidad\u2026 Parab\u00e9ns, PSL e fam\u00edlia Bolsonaro.\n\nVoc\u00eas s\u00e3o exatamente aquilo que disseram que iam destruir. https://t.co/5vYa3aLY4n Amar e n\u00e3o ser correspondido \u00e9 ruim, sim.\n\nMas voc\u00ea j\u00e1 tentou dormir tendo crise de ansiedade, com a perna pedindo pra ser esticada de 5 em 5 segundos enquanto seu c\u00e9rebro pensa \u201cdeu ruim deu ruim deu ruim deu ruim deu ruim\u201d J\u00e1 estou com o novo iPhone 11 e preciso tirar o chapeu pra Apple.\n\n\u00c9 realmente incr\u00edvel o quanto eles conseguiram n\u00e3o mudar N-A-D-A.\n\nTem q se empenhar mto pra conseguir isso. @DoloresAber @belamartins72 @caitomainier Meu amor, se vc acha que o cara q ganha 50 mil por m\u00eas q \u00e9 o problema, vc ainda n\u00e3o entendeu nada. @belamartins72 @caitomainier A realidade \u00e9 essa mesmo. Desigualdade \u00e9 passada de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o at\u00e9 o ponto em q teremos mts integrantes da elite sem produzir rigorosamente nada, apenas herdeiros.\n\nMAS, se me permite um adendo, sem o sistema opressor, o local das piscinas nem existiria in the first place Eu amo Portugal demais!\n\nKibon \u00e9 OL\u00c1.\nO drag\u00e3o Banguela \u00e9 DESDENTADO.\nM&amp;M vermelho \u00e9 GOZ\u00c3O.\nJovem \u00e9 PUTO.\nMoana \u00e9 VAIANA.\nJack Sparrow \u00e9 do filme PIRATAS DAS CARA\u00cdBAS.\n\nComo eu amo esse pa\u00eds. Portugal, isso \u00e9 s\u00e9rio?\n\nPortugal...\n\nS\u00e9rio, Portugal...\n\nIsso aqui...\n\n\u00c9\n\nS\u00c9RIO?\n\nEU TO PASSANDO MAL https://t.co/2vxewWlLZn RT @RevistaEpoca: Youtuber celebrado por canal de entretenimento, @felipeneto vira refer\u00eancia no Twitter para jovens interessados em pol\u00edti\u2026 @paulosergio Nossa qnd foi isso? Eu cultivei seguidores t\u00e3o incr\u00edveis aqui, q at\u00e9 qnd vcs viram q postei bosta, a maioria me mandou links pra eu me informar e pedidos para eu rever o q falei.\n\nVcs t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qnt isso muda o mundo? Ensinar, educar, melhorar.\n\nMto obrigado por me fazerem evoluir tds os dias. @tiodamerenda_ Mas nem precisa me dar biscoito por isso, \u00e9 o b\u00e1sico pra ser uma pessoa decente. Postei merda, n\u00e3o sabia, percebi a merda e vou estudar pra ver onde errei. @AdmAndersonn Me ensina, f\u00e3 do Mito? Mas essa quest\u00e3o q est\u00e3o me relatando nos replies \u00e9 nova pra mim. Sobre o sofrimento feminino e as consequ\u00eancias do porn\u00f4 em estudos sociais.\n\nVou pesquisar sobre pq o assunto \u00e9 mto interessantes pra eu n\u00e3o saber nada e ficar postando bosta por a\u00ed. Acho q desde meus 23-24 anos q  passei a consumir quase nenhum \u201cconte\u00fado adulto\u201d. N\u00e3o foi por nenhum tipo de milit\u00e2ncia, desconhe\u00e7o mesmo essa luta, foi simplesmente pq eu acho quase todos os v\u00eddeos muito ruins. Eu ficava tanto tempo tentando achar um bom q perdia a vontade. N\u00e3o sabia q tinha tanta gente assim numa bravata contra a ind\u00fastria pornogr\u00e1fica.\n\nVou estudar mais a respeito. Falta-me conhecimento. Esse p\u00eanalti marcado contra o Atl\u00e9tico-MG \u00e9 caso de pol\u00edcia.\n\nA arbitragem no Brasil tem q ser investigada. Isso n\u00e3o existe. Como o cara consegue ser expulso jogando contra o CSA dentro de casa e com o jogo 100% sob controle AAAAAAAAHHHHHHHHHHHHH Lucas Ver\u00edssimo e Gabigol, nunca mais falem comigo. https://t.co/GmTC2TqCQ3 Na moral DESISTO DESSA BOSTA DE JOGO https://t.co/E5xY1isWfh @br0obz_ https://t.co/YRiALmVvm1 \u00c9poca dessa semana, j\u00e1 nas bancas.\n\nSe a \u00c9poca me chamou de jovem. Ent\u00e3o est\u00e1 definido: eu sou jovem. Bjs. https://t.co/LZSh1Zx44o @HugoGloss Naooooo sou mto anti-social pra isso @HugoGloss Mas vcs s\u00e3o profissionais. T\u00f4 falando dos \u201cjoaodasilva\u201d da vida q ao inv\u00e9s de ver o show fica fazendo 800 stories com \u00e1udio estourado e imagem de tekpix. Depois de v\u00e1rias rodadas me recusando a botar o Gabigol de capit\u00e3o, decidi que era a hora.\n\nEscalei o Gabigol de capit\u00e3o.\n\nE a\u00ed... https://t.co/DwjEEn4Ohv Parab\u00e9ns pra galera q vai pro Rock'n Rio pra fazer cobertura por stories com 817 posts de qualidade merda com \u00e1udio estourado.\n\nT\u00e1 todo mundo AMANDO os posts. Excelente forma de curtir o show. Ae @cartolafc vcs n\u00e3o terem a op\u00e7\u00e3o de banco de reservas \u00e9 rid\u00edculo. Tomem vergonha e botem esses programadores pra trabalhar, hahahahaha.\n\nDo nada o Flamengo entra sem Rafinha e Filipe Luis e destr\u00f3i metade dos cartoleiros. @Tsavkko @aventuras_js @uanders0n @Cardoso Cacete mano q chuva de chorume. T\u00f4 fora\u00e7o. @aventuras_js @Cardoso @Tsavkko O que caralhos isso tem q ver com tudo q eu falei? Vc est\u00e1 sendo extremista exatamente da mesma forma q quer condenar quem \u00e9. @Cardoso @DavidArrais @Tsavkko Eu ri dessa piada pra cacete. Vcs n\u00e3o entenderam nada do q eu falei, cu. Acabei de ver o George Carlin (nascido em 1937) fazendo  show de stand-up e esculachando a gera\u00e7\u00e3o \"baby boomers\" (nascidos de 46 a 64)\n\nDetalhe: usando OS MESM\u00cdSSIMOS argumentos que usamos hj para zoar millenials e gera\u00e7\u00e3o Z.\n\n\u00c9 uma eterna repeti\u00e7\u00e3o de zoar a gera\u00e7\u00e3o seguinte. @Cardoso @Tsavkko To rindo pra cacete agora do George Carlin esculachando os \"baby boomers\" usando EXATAMENTE OS MESMOS argumentos q usamos hoje pra criticar os \"millenials\" e \"gera\u00e7\u00e3o Z\". @Tsavkko @Cardoso Meus \u00eddolos m\u00e1ximos do humor hoje s\u00e3o Gervais e Louis C.K., o Cardoso t\u00e1 maluco. @Cardoso @Tsavkko Vc esqueceu com quem ta falando, Cardoso. S\u00f3 pode. @Cardoso Cara, vc leu tudo q eu falei? Eu to defendendo o direito \u00e0 piada, mesmo sendo merda. Deixa de ser sens\u00edvel. @Tsavkko @Cardoso Exatamente isso q eu quis dizer.\n\nO resumo \u00e9: mesmo com uma ou outra piada q eu considere absurda do George Carlin, ele segue sendo meu \u00eddolo, eu entendo q ele podia errar e continuo dando risada de quase tudo q ele fez. @Cardoso Vc leu a piada da pequena \"Anne\"? Ele literalmente pede para q enviem fotos dos peitos de uma crian\u00e7a. Leia a thread at\u00e9 o fim. Por fim, s\u00f3 o q pe\u00e7o \u00e9: n\u00e3o lute para que o entretenimento com mensagens \"erradas\" seja censurado. Lute pela liberdade do humor, mas tamb\u00e9m lute para mostrar q certas coisas n\u00e3o s\u00e3o aceit\u00e1veis hoje em dia. E tudo bem vc gostar delas, compreendendo q fazem parte do passado. \u00c9 \u00f3bvio q o Ross era problem\u00e1tico, assim como agora descobri q o George Carlin falou merdas inaceit\u00e1veis em seus n\u00fameros de humor.\n\nMas compreender a \u00e9poca de constru\u00e7\u00e3o do entretenimento e como ele ecoava aspectos reais da sociedade \u00e9 importante, ao inv\u00e9s de s\u00f3 gritar e xingar. Hoje em dia eu vejo pessoas marretando \u00eddolos do passado, tentando adequar crit\u00e9rios de di\u00e1logos que s\u00f3 se tornaram reais recentemente.\n\n\u00c9 a galera q odeia o Ross, q tenta falar q Friends propaga relacionamento abusivo e milh\u00f5es de outras coisas.\n\nE isso me entristece pra cacete. Para se ter ideia, em uma das piadas, ele relatou q n\u00e3o suporta pais q mandam fotos dos filhos no Natal. No meio do n\u00famero de humor, ele me solta um \"na pr\u00f3xima vez, me mande uma foto das tetas da pequena Anne, a\u00ed pelo menos terei um Ano Novo bom tamb\u00e9m\".\n\nE eu fiquei: putz... Essa experi\u00eancia me fez ver, mais uma vez, a import\u00e2ncia em questionarmos tudo e tds, inclusive nossos maiores \u00eddolos.\n\nGeorge Carlin viveu outros tempos. Compreender e aceitar isso, mantendo coer\u00eancia cr\u00edtica de saber quando ele falou bosta, \u00e9 um processo de amadurecimento.\n\n... Segue o fio...\n\nTirei um tempo hoje para rever in\u00fameros v\u00eddeos do George Carlin, meu maior \u00eddolo do ramo do humor no mundo.\n\nFoi um pouco chocante e uma experi\u00eancia diferente. Encontrei coisas q simplesmente n\u00e3o s\u00e3o mais aceitas de serem ditas e realmente horr\u00edveis.\n\nMAS... https://t.co/t9kdboYZFc @GretaThunberg One day, the whole world will remember you as a hero. Don't let anything or anyone stop you from your work. The human kind depends on the rare Greta's to survive. Keep fighting. And if you're ever in Brazil, I'll be honored to meet you. RT @paulocoelho: O governo atual vai passar.\nVai passar como uma pedra nos rins \nMas vai passar. Eu nem sabia que Rihanna e Drake eram um casal.\n\nMas to tipo YEAH ISSO A\u00cd RIHANNA DEU UM P\u00c9 NA BUNDA DESSE COC\u00d4 ISSO A\u00cd MEMO @izzynobre Eu amei. \u201cVoc\u00ea fede muito, irm\u00e3o. At\u00e9 dps de tomar banho e escovar os dentes, VOC\u00ca FEDE!!!\u201d https://t.co/08pqbh21Jp Acredite se quiser, os bolsominions t\u00e3o me respondendo com \u201ca sua pesquisa n\u00e3o tem valor! S\u00f3 quem te segue respondeu\u201d...\n\nS\u00e9rio, \u00e9 como tentar ensinar 2+2 pra um tijolo. Ae @portalR7 essa foi a \u201cPESQUISA\u201d realizada no meu Twitter, que ouviu mais de 23 mil pessoas.\n\nE a\u00ed, v\u00e3o publicar dizendo \u201cpesquisa aponta que Bolsonaro tem 10% de aprova\u00e7\u00e3o\u201d? https://t.co/LxTrLCXYei Eu nunca vi nada parecido!\n\nEra uma simples enquete online de \u201cem quem voc\u00ea votaria se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje?\u201d\n\nO R7 transformou o resultado em percentual de aprova\u00e7\u00e3o do governo e publicou como se fosse algo s\u00e9rio.\n\nQuem trabalha nesse esgoto, meu Deus? Parab\u00e9ns R7, voc\u00eas chegaram ao mais profundo esgoto hist\u00f3rico do jornalismo brasileiro.\n\nEles classificaram uma ENQUETE DE INTERNET como \u201cpesquisa\u201d e publicaram isso: https://t.co/LPXHkH2sGn @Viniciu58171972 Exatamente, j\u00e1 existe. Queremos que continue dif\u00edcil, queremos que seja exigido profunda documenta\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise da vida do sujeito e treinamento espec\u00edfico. E \u00e9 isso. Voc\u00ea entendeu. Parab\u00e9ns, crian\u00e7a! &lt;3 @Viniciu58171972 Exatamente, eu defendo a dificuldade para tirar o porte de armas no Brasil. Vai crian\u00e7a, faz uma forcinha maior, vc t\u00e1 quase conseguindo entender. @Viniciu58171972 N\u00e3o crian\u00e7a, eu prego que s\u00f3 deve ter arma quem tem o treinamento espec\u00edfico para isso e \u00e9 qualificado para tal, tais como os seguran\u00e7as e policiais. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de entender, faz uma forcinha a\u00ed. Ahhhh t\u00e1, entendi. https://t.co/KXNPO8n57L Eduardo Bolsonaro sobre a foto no memorial sobre a morte de John Lennon:\n\n\"O q aconteceria se John Lennon estivesse armado?\"\n\nEle tomou 4 tiros PELAS COSTAS.\n\nQual \u00e9 o pensamento dessa gente doente? Queria entender o c\u00e9rebro de um louco assim, q acha q arma \u00e9 anjo da guarda. https://t.co/FMZfhKlmTv RT @MottaTarcisio: N\u00c3O PODE ter ser humano de 1\u00aa ou 2\u00aa categoria.\n\nN\u00c3O PODE ter um crit\u00e9rio pra publica\u00e7\u00e3o LGBT e outro pra publica\u00e7\u00e3o hete\u2026 RT @izzynobre: A escultura era em mem\u00f3ria do John Lennon, que morreu assassinado \n\nVai agora no Ground Zero em New York e posta foto fazend\u2026 @nilmoretto @FeSrlipe Vou repetir: 97% dos cientistas t\u00eam como consenso o aquecimento global e a participa\u00e7\u00e3o do homem.\n\nManda o Fel\u00edcio convencer os 97% e a\u00ed a gente conversa. @FeSrlipe N\u00e3o, quem t\u00e1 certo s\u00e3o os 97% de todos os especialistas e cientistas de climatologia do mundo. @fabridepaoli Muito obrigado, Fabr\u00edcio. Eu n\u00e3o consigo imaginar o tamanho da sua dor, como cientista, em ver essa galera lutando para dizer que a ci\u00eancia est\u00e1 \"enganada\". RT @fabridepaoli: @felipeneto Para ajudar com teus dados. Sou pesquisador em dispers\u00e3o de poluentes atmosf\u00e9ricos pela UFRGS e atualmente es\u2026 S\u00f3 para n\u00e3o deixar d\u00favidas p quem pode achar q a extrema-direita tem raz\u00e3o e o Aquecimento Global \u00e9 uma mentira:\n\nEste \u00e9 o site da NASA.\n\nEle deixa claro: CONSENSO CIENT\u00cdFICO - O CLIMA DA TERRA EST\u00c1 AQUECENDO.\n\nIsso \u00e9 ci\u00eancia. \u00c9 fato. \u00c9 dado estat\u00edstico.\n\nhttps://t.co/qyzbNEM4hi Achei um v\u00eddeo legendado que \u00e9 maravilhoso.\n\nBob Lutz, da GM, diz que Aquecimento Global \u00e9 \"um balde de merda\" recebe uma aula ao vivo.\n\nhttps://t.co/SLWZPDCkmp Deixo meu apelo ao Lacombe e qualquer outro seguidor da extrema-direita, que ou\u00e7am pelo menos esse v\u00eddeo aqui:\n\nhttps://t.co/t0M0m1t1Ue\n\nN\u00e3o achei com legendas, mas deve ter. Pra quem entende ingl\u00eas, POR FAVOR, entendam: n\u00f3s temos que acreditar na ci\u00eancia. Ponto. A resposta do Lacombe p mim \u00e9 t\u00e3o constrangedora, t\u00e3o infestada de teorias da conspira\u00e7\u00e3o e pensamentos do Olavo de Carvalho, q me deixa triste.\n\nONU Globalista, George Soros, Ricardo Fel\u00edcio. \u00c9 triste ver um intelectual caindo nessa arapuca conspiracionista da extrema-direita. @pablovillaca ps: o \"apenas\" refere-se \u00e0 Dilma e n\u00e3o \"piada infeliz apenas\". A piada foi uma merda fedorenta e escrota, resultado de anos de condicionamento reacion\u00e1rio q tive durante a adolesc\u00eancia. @pablovillaca Agrade\u00e7o seu texto. Desbloqueei. Acredito q di\u00e1logo \u00e9 sempre melhor e pe\u00e7o q, numa pr\u00f3xima, vc me procure por amigos em comum p/ tentar mostrar seu ponto.\n\nAdendo: n\u00e3o chamei tds q lutaram de terroristas, fiz uma piada infeliz apenas sobre a Dilma, mas entendo sua interpreta\u00e7\u00e3o. RT @SupportFeNeto: Amanh\u00e3 vamos soltar um concurso cultural valendo o novo livro do @felipeneto!\n\n\ud83d\udc40 @EditoraPixel https://t.co/Re7ZHzA8e2 @nilmoretto @MikeLink1 Vc acha \u00f3bvio pq \u00e9 \u00f3bvio.\n\nO Nando Moura diz o tempo inteiro q Cristo \u00e9 seu guia, que tudo \u00e9 por Cristo.\n\nPara em seguida dizer q vai colocar um adesivo de \"Vai se foder, Greta\" em cima do cano de escapamento do seu carro.\n\nSer\u00e1 q ele faz isso pensando em Cristo? @Cardoso E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso, tem mtos \u201chot\u00e9is\u201d q servem como uma col\u00f4nia de exerc\u00edcio e diminui\u00e7\u00e3o de ansiedade canina. Os cachorros precisam disso e mta gente n\u00e3o consegue oferecer, ent\u00e3o isso pode ajudar demais. Que bobagem o post. @Cardoso Essa foi realmente inacredit\u00e1vel. S\u00e9rio q ela em nenhum momento admitiu a possibilidade da resposta ser apenas: \u201cn\u00e3o\u201d?\n\nCristo. \u00c9 isso. https://t.co/FUQaKbU0yb O retrato de um grupo doentio, problem\u00e1tico, que deveria estar internado.\n\nTudo isso sobre uma menina de 16 anos que sofre de S\u00edndrome de Aperger.\n\nVale lembrar que tem quem se diga crist\u00e3o nesse grupo. https://t.co/HEtxCFe2UX @JeanBlacktt \"Eu tava l\u00e1, eu vi, eu juro!\"\n\nCala a boca, gado.\n\nhttps://t.co/osuja41UEo O motivo do PSL e apoiadores do governo estarem DESESPERADOS com a CPI das Fake News \u00e9 esse aqui.\n\nOs tweets abaixo ainda est\u00e3o no ar at\u00e9 hoje, msm dps de provado publicamente q s\u00e3o falsos. Eles n\u00e3o apagam e n\u00e3o pedem desculpas.\n\nA casa vai cair. https://t.co/Jqqq9i8oDB Estrat\u00e9gia do PSL e fam\u00edlia Bolsonaro segue a mesma: compartilhando fakenews sem ter vergonha na cara.\n\nEduardo compartilha montagem e not\u00edcia falsa pra atacar menina de 16 anos.\n\nEle n\u00e3o vai apagar. N\u00e3o pedir desculpa.\n\nPq pra eles vale tudo e mentir \u00e9 parte da estrat\u00e9gia. https://t.co/2W5KK0UMXj Nando Moura sendo mais uma vez exposto por sua sordidez e manipula\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de fakenews.\n\nPara ele, n\u00e3o importa se a not\u00edcia \u00e9 falsa, porque vale tudo nessa guerra ideol\u00f3gica criada pelo Olavo de Carvalho. Mentir faz parte, n\u00e9 Nandinho? https://t.co/MzSrFagcQb Sinceramente, estou com muita vontade de desistir. Ir embora. Declarar esse governo como vencedor e ir viver em outro canto.\n\nN\u00e3o tenho mais est\u00f4mago pra suportar isso. Estou enjoado, com \u00e2nsia de verdade, vontade de vomitar.\n\nN\u00e3o t\u00e1 dando pra mim. https://t.co/GRSlryaODF Sabia que vc \u00e9 capaz de discordar de algu\u00e9m num assunto relacionado a futebol sem espernear, xingar e ofender?\n\nTenta s\u00f3, \u00e9 assim \u00f3:\n\nS\u00f3 ser um ser humano decente. Eu tenho os melhores f\u00e3s do mundo. A forma como eles calam a boca dos haters \u00e9 diferente... https://t.co/b9Jsm7ar8r @tales_sfc Fonte: INFOWARS\n\nHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHA https://t.co/EbWse0VOAy Sempre q vc achar q terraplanista \u00e9 o tipo de gente mais burra q tem, lembre-se:\n\nA extrema-direita acredita q um BILION\u00c1RIO chamado George Soros tem um plano secreto para implantar o COMUNISMO no planeta inteiro.\n\nE uma menina de 16 anos defendendo o meio-ambiente \u00e9 parte disso. https://t.co/FuIPtZl7uY Grande dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\nC\u00e2mara derrubou \u201cexcludente de ilicitude\u201d do pacote anticrime do Moro.\n\nSabe o q era? O Moro e o PSL tentam incluir \u201cescus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\" como leg\u00edtima defesa.\n\nOu seja, se policial mata um inocente por SURPRESA, n\u00e3o seria crime.\n\nCaiu! https://t.co/YCuwjMqiw0 @falapredo Mas o meu canal \u00e9 pra ser engra\u00e7ado e constrangedor. O Presidente da Rep\u00fablica, n\u00e3o. @caitomainier https://t.co/thXLkCOsEL Bolsonaro: \"I love you\"\nTrump: \"Bom te ver de novo\"\n\n...\n...\n...\n\n\u00c9 isso. N\u00e3o tem nada q eu possa acrescentar pra deixar isso mais engra\u00e7ado e constrangedor. V\u00eddeo @CiroGomes sobre discurso do Bolsonaro foi, ao meu ver, perfeito.\n\nH\u00e1 7 meses, denunciei esquema do Steve Bannon e rede de fake-news p manipular elei\u00e7\u00f5es. Hj, Ciro mostrou exatamente isso e liga\u00e7\u00e3o com Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/nnbQ6gArKG\n\nMeu v\u00eddeo: https://t.co/jxIjy1o4Vi @HenriqueP3015 @catupiry Privado, mas d\u00e1 no mesmo. @catupiry Ta errado. Est\u00e3o faltando 350 milh\u00f5es de views no meu canal. N\u00f3s apagamos mtos v\u00eddeos e essas views sumiram, a\u00ed no VidIQ ele conta como se fossem views negativas naquele per\u00edodo. Voc\u00ea tem q ser incrivelmente desumano para ver uma menina de 16 anos lutando pelo seu direito de ter um futuro e encontrar maneiras de conden\u00e1-la.\n\nE esse papo de George Soros \u00e9 uma babaquice de terraplanista. N\u00e3o caia em teorias da conspira\u00e7\u00e3o. Sobre menininhas crian\u00e7as sendo julgadas por seus corpos no programa Silvio Santos, vejam qts posts foram feitos:\n\nDeputados do PSL: 0\nMalafaia: 0\nFeliciano: 0\nNando Moura: 0\nCrivella: 0\n\nN\u00e3o era a sexualiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as q incomodava a eles?\n\nMentirosos. https://t.co/anObkfH9kz Silvio Santos colocou meninas de menos de 10 anos desfilando de mai\u00f4, para q fossem julgadas por seus corpos!\n\nDisse ele: \u201cVoc\u00eas do audit\u00f3rio v\u00e3o ver quem tem as pernas mais bonitas, o colo mais bonito, o rosto mais bonito, e o conjunto mais bonito\u201d.\n\nA extrema-direita calou-se. https://t.co/dyBSF2RehZ Voa, Marta! Voc\u00ea \u00e9 iluminada!\n\nhttps://t.co/KxYbzu5NNR RT @luizguiprado: Pai, pastor, e estuprava a pr\u00f3pria filha quando a madrasta sa\u00eda. A menina denunciou depois de uma aula sobre educa\u00e7\u00e3o sex\u2026 Jamais chamarei de \"decep\u00e7\u00e3o\" ou \"lastim\u00e1vel\" por  discordar da minha opini\u00e3o.\n\nProblema \u00e9 discordar de fatos cient\u00edficos e hist\u00f3ricos.\n\nNegar aquecimento global, defender Terra plana, defender pol\u00edtica de exterm\u00ednio, dizer q Nazismo \u00e9 esquerda.\n\n\u00c9 decep\u00e7\u00e3o e lastim\u00e1vel. Ponto. \u00c9 oficial.\n\nLacombe \u00e9 a decep\u00e7\u00e3o do jornalismo de 2019.\n\nCompletamente pat\u00e9tico. Mais um olavista que acredita em teorias da conspira\u00e7\u00e3o e acha que pode refutar todos os maiores cientistas do planeta.\n\nQue lastim\u00e1vel, Lacombe. Que pequeno. https://t.co/XblRQj0Wl8 RT @Olhar_Olimpico: O YouTube identificou personalidades que agregariam \u00e0 plataforma e as incentivou a criar canal. Uma delas \u00e9 a Marta, qu\u2026 RT @nilmoretto: T\u00f4 ouvindo um papo besta aqui de que mulheres n\u00e3o devem estudar pra serem felizes no casamento. Como mulher muito feliz em\u2026 \"Felipe, voc\u00ea t\u00e1 comparando a morte da crian\u00e7a com a do sequestrador?\"\n\nN\u00e3o, meu amor, estou mostrando como ele n\u00e3o tem a m\u00ednima moral para falar de uso de morte como palanque, porque isso \u00e9 exatamente o q ele faz. https://t.co/pHGSogjNPs @nosremehd N\u00e3o, estou mostrando que ele foi o primeiro a usar a morte como palanque, num show bizonho onde pousou o helic\u00f3ptero no meio da ponte para sair comemorando e estampar os jornais.\n\nE ele n\u00e3o tem a m\u00ednima condi\u00e7\u00e3o humana de falar sobre isso. Witzel diz: \"\u00e9 feio usar morte como palanque\".\n\nWitzel: https://t.co/2r3H5OWEHv Ap\u00f3s morte de \u00c1gatha, todo mundo se uniu p criticar o modo Witzel de conduzir pol\u00edcia com exterm\u00ednios.\n\nO que Witzel disse:\n\n- A pol\u00edtica de seguran\u00e7a t\u00e1 certa;\n- A culpa \u00e9 de quem usa droga;\n- Vamos investigar.\n\nH\u00e1 2 anos q NENHUM policial \u00e9 julgado por matar inocentes. https://t.co/FmztS3j4wv Entrevista para o @correio que gostaria muito que voc\u00eas lessem.\n\nhttps://t.co/1Xqiagnknx A estrat\u00e9gia assassina do Witzel \u00e9 t\u00e3o obviamente doentia que at\u00e9 o CRIVELLA ficou contra e se posicionou.\n\nIsso mesmo, o C-R-I-V-E-L-L-A!\n\nPensa no quanto vc tem que ser um lixo desumano pra conseguir fazer o Crivella defender direitos humanos. https://t.co/DRbjK4yAGY Se vc utiliza meu perfil como fonte de informa\u00e7\u00f5es,\n\nPOR FAVOR, PARE!\n\n\u00c9 justamente isso q precisamos combater.\n\nInforma\u00e7\u00e3o vem do jornalismo, do trabalho s\u00e9rio e imparcial. Opini\u00e3o \u00e9 pra vc debater, concordando E discordando.\n\nEu n\u00e3o estou sempre certo. Questione. Que expuls\u00e3o vergonhosa! Vc percebe o n\u00edvel da arbitragem brasileira quando a Ana Paula Oliveira est\u00e1 compondo a equipe do VAR. https://t.co/EG5E1QgKdf Um cara acabou de mandar um \u201cforca querido\u201d...\n\nRealmente n\u00e3o sei se era apoio ou ofensa. Ningu\u00e9m aguenta mais. https://t.co/ECEZzun91Q RT @sigoemfrenterj: Inaugura\u00e7\u00e3o do Jardim Marielle Franco, em Paris - Fran\u00e7a. E nenhum representante do Governo brasileiro presente. Nem me\u2026 Um PM desenhando pra galera reacion\u00e1ria entender. https://t.co/dGEkcqBvSa Hoje completei meu primeiro m\u00eas sem consumir qualquer tipo de carne.\n\nE \u00e9 isso \u2764\ufe0f\ud83c\udf31 O resumo do governo:\n\nFazem tudo errado em todas as frentes. \n\nCortam verba da educa\u00e7\u00e3o, destr\u00f3em a Amaz\u00f4nia, liberam agrot\u00f3xicos, massacram \u00edndios, assassinam crian\u00e7as, etc.\n\nAssim, a oposi\u00e7\u00e3o fica com tanta coisa pra falar q eles come\u00e7am a dizer: VOC\u00caS S\u00d3 RECLAMAM DE TUDO! Em apenas 8 meses de Witzel:\n\n1.249 pessoas morreram em favelas.\n\n44 policiais morreram.\n\n16 crian\u00e7as foram baleadas.\n\n5 crian\u00e7as morreram.\n\nA \u201cguerra\u201d nunca resolveu. Ainda assim, continua sendo a \u00fanica estrat\u00e9gia, pq ela \u00e9 ELEITOREIRA!\n\nE o Witzel segue calado. N\u00e3o interessa sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, se voc\u00ea n\u00e3o fica revoltado ao ver uma menina de 8 anos tomar um TIRO DE FUZIL DE UM PM NAS COSTAS, voc\u00ea se tornou um ser humano sem amor, sem compaix\u00e3o, sem a pr\u00f3pria humanidade.\n\nA pol\u00edtica te transformou num corpo vazio. Um policial matar uma crian\u00e7a n\u00e3o gera qualquer coment\u00e1rio do PSL, do Presidente, do Governador ou do Prefeito.\n\nIsso s\u00f3 vai acontecer se dois PMs homens se beijarem em p\u00fablico. Quando o assunto foi um beijo numa HQ, os l\u00edderes pol\u00edticos se levantaram em un\u00edssono gritando por moral e bons costumes.\n\nAgora uma crian\u00e7a foi morta por um policial.\n\nCad\u00ea o PSL?\nSilas Malafaia?\nFeliciano?\nWitzel? Moro? Crivella?\n\nCAD\u00ca A PORRA DO PRESIDENTE E SUA PROLE DOENTIA? N\u00e3o h\u00e1 palavras suficientes para expressar a dor.\n\nA forma assassina de Witzel de conduzir a \u201cseguran\u00e7a\u201d do RJ n\u00e3o s\u00f3 N\u00c3O EST\u00c1 RESOLVENDO NADA como est\u00e1 executando inocentes diariamente.\n\nEst\u00e1 tudo errado! E ainda h\u00e1 quem defenda essa monstruosidade!!!\n\n#ACulpaEDoWitzel https://t.co/TY8QJfmFk7 Estamos dando entrada com processo criminal contra Silas Malafaia, ap\u00f3s este ter dito que sou \u201cbandido\u201d e dito: \u201cbota este canalha na cadeia\u201d, al\u00e9m de v\u00e1rios outros absurdos.\n\nVai responder na justi\u00e7a.\n\nhttps://t.co/UjNtbtsRH7 \u00c9 inacredit\u00e1vel que seja preciso protocolar algo t\u00e3o B\u00c1SICO. \u00c9 assustador pensar q pessoas trans hoje n\u00e3o possuem o direito de terem seus nomes sociais nas l\u00e1pides e atestados de \u00f3bito.\n\nMeu Deus... https://t.co/JwotkMROwv @MauMeirelles Mas voc\u00ea t\u00e1 pedindo racioc\u00ednio l\u00f3gico de uma pessoa filiada ao PSL? Deputados do PSL dando piti publicamente porque vou receber a Medalha do M\u00e9rito Legislativo da C\u00e2mara.\n\nSou humano, tenho falhas e confesso: ler isso \u00e9 quase t\u00e3o gostoso quanto saber q vou receber essa honra.\n\nContinua, PSL, por favor. https://t.co/hGAmoPjhNV Todos esses que a\u00ed est\u00e3o\nAtravancando meu caminho,\nEles passar\u00e3o...\nEu passarinho!\n\nMario Quintana @nodgibarreto Sim, porque sendo branco vc nunca teve de lidar com racismo. Sendo homem, vc nunca teve de lidar com machismo. Sendo crist\u00e3o, vc sempre foi parte da cultura dominante no Ocidente. Sendo h\u00e9tero, nunca teve de lidar com LGBTQfobia.\n\nLogo, vc n\u00e3o tem luta alguma p/ sentir orgulho. @juniorbozzella https://t.co/fjYFlQZku1 N\u00e3o quero ensinar ningu\u00e9m a militar n\u00e3o. Cada um sabe da sua luta, da sua dor e da sua forma de reagir. S\u00f3 sugiro um tiquinho de reflex\u00e3o sobre esse ponto, quem sabe pode gerar um debate bacana? Bjo de luz a todes \ud83d\ude1b Gente, desculpa, mas...\n\nN\u00e3o \u00e9 legal tirar gente do arm\u00e1rio \u00e0 for\u00e7a.\n\nN\u00e3o \u00e9 legal zoar publicamente o h\u00e9tero top por ter paquerado mulher trans.\n\nN\u00e3o \u00e9 legal divulgar foto de crian\u00e7a pra atacar o pai.\n\nN\u00e3o caiamos ao mesmo n\u00edvel daquilo que precisa ser desconstru\u00eddo. https://t.co/rZduDxNFDV https://t.co/oAGaw26iey RT @VEJA: Felipe Neto receber\u00e1 a Medalha de M\u00e9rito Legislativo da C\u00e2mara https://t.co/6vQgpdi5S8 Fui informado hoje dessa imensa honra. Eu divido essa medalha com cada um que compareceu \u00e0 Bienal e ajudou a mandar esse recado contra a censura.\n\nTb a divido com Alessandra Ruiz e Everson Chaves, her\u00f3is q mobilizaram TUDO! E tb \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da Bienal.\n\nhttps://t.co/HXxLpmG0mG Mais uma vez sem palavras! Ganhamos o Pr\u00eamio Jovem Brasileiro!! Voc\u00eas s\u00e3o demais pra mim \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/rkHEBOEq7I Marieta Severo, voc\u00ea \u00e9 uma musa inspiradora, uma Deusa da hist\u00f3ria cultural deste pa\u00eds. Que palavras, que coragem, que MULHER!\n\nO Brasil te ama, Marieta. S\u00e3o discursos assim que entrar\u00e3o para a hist\u00f3ria. https://t.co/y1smir8HNx Mais um alerta.\n\nRepito: quem se cala em 2019 \u00e9 conivente. https://t.co/TkIWT7aFnX @RenatoBacon @NetflixBrasil Cara, eu assisti at\u00e9 o final exatamente por isso. Eu falei: \"\u00e9 imposs\u00edvel que a Netflix tenha feito algo t\u00e3o pateticamente bizonho, deve ter um final surpreendente e genial que justifique tudo isso\". S\u00f3 que o final foi ainda mais podre e bizonho.\n\nEu fiquei constrangid\u00edssimo. @RenatoBacon @NetflixBrasil Foi uma das piores coisas q eu j\u00e1 assisti em toda a minha vida. E n\u00e3o to falando s\u00f3 de entretenimento n\u00e3o.\n\nEu acho q a Netflix sinceramente deveria s\u00f3 mandar um \"galera, foi mal\" e excluir do cat\u00e1logo. Ou fazer piada em cima, q nem a m\u00fasica da copa. Protocolamos hoje a not\u00edcia-crime na Delegacia de Repress\u00e3o aos Crimes de Inform\u00e1tica referente a amea\u00e7as de morte que foram recebidas.\n\nFica a prova para aqueles que duvidaram, mentiram e debocharam, alegando que seria tudo uma inven\u00e7\u00e3o. https://t.co/SD5ei7Rdde Lembremos das palavras de Nando Moura no dia em que anunciei que chegaram amea\u00e7as de morte para mim e para MINHA M\u00c3E e por isso ela teve q sair do Brasil: https://t.co/seZB2XY4Pd GRANDE DIA!\n\nNando Moura me processou alegando \"discurso de \u00f3dio\" e \"fake-news\", pediu 39 mil reais de indeniza\u00e7\u00e3o e direito de resposta.\n\nHoje, a ju\u00edza julgou o processo de Nando Moura IMPROCEDENTE, com linda e coerente senten\u00e7a.\n\nA justi\u00e7a ainda existe nesse pa\u00eds. https://t.co/F25SmrPpmC Alou Brasil, \u00e9 hora de acordar e derrubar de vez esse governo ILEGAL.\n\nAssumiram o poder usando fake-news, rob\u00f4s e manipula\u00e7\u00e3o.\n\nA CPI das fake-news \u00e9, hoje, a coisa q mais precisamos apoiar em Bras\u00edlia.\n\nLeiam a mat\u00e9ria!\n\nhttps://t.co/J5EPI3V201 @hmcpedro \u2764\ufe0f RT @EmersonAnomia: Bolsonaristas est\u00e3o compartilhando um texto de uma psic\u00f3loga que desaconselha aos pais os v\u00eddeos do @felipeneto .\nUma br\u2026 Mensagem que mais t\u00f4 recebendo nos \u00faltimos dias.\n\nE vc? J\u00e1 foi ASSISTIR pra poder criticar? Desafio qualquer um a ver meus v\u00eddeos por 1 semana e dizer q s\u00e3o impr\u00f3prios. https://t.co/CK4QmQlgxU Eduardo Bolsonaro \u00e9 um liberal de meia tigela, como o pai.\n\nQuer q Facebook e Instagram, empresas privadas, sejam obrigados a manter seus posts \u00e0 for\u00e7a pela justi\u00e7a. \n\nAo msm tempo, papai destr\u00f3i a Ancine e censura obras das quais discorda por ideologia.\n\nhttps://t.co/1SjuuX8n6L @V_slps ;) @Cardoso Ah t\u00e1, \u00e9 pq foram no mesmo tweet. Mas eu gostei da piada hahahahhahaha. @Cardoso Oxe pq? S\u00f3 errei nesse tweet. @LuanSperandio @_vidarica_ @AnaLetc08304321 @mauriciomacri Vc estava certo na sua cr\u00edtica. N\u00e3o me fiz claro, o tweet foi fraco e deu a entender que apoio o Kirchnerismoo. Apaguei e justifiquei publicamente. Outro adendo: n\u00e3o sou apoiador do Kirchnerismo. Na ansiedade de falar sobre a queda do Macri, n\u00e3o medi corretamente as palavras e faltou deixar claro o quanto a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 lastim\u00e1vel na Argentina, onde precisam escolher entre 2 venenos.\n\nO tweet foi um erro. Acontece. Apagado. Decidi apagar o tweet sobre Israel ap\u00f3s ver quem \u00e9 Benny Gantz, da oposi\u00e7\u00e3o.\n\nMeu Deus do c\u00e9u...........\n\nhttps://t.co/LqIOTd80ND @LuanSperandio @mauriciomacri H\u00e1 uma diferen\u00e7a brutal entre celebrar a queda do Macri e celebrar a ascens\u00e3o do kirchnerismo. \u00c9 \u00f3bvio que est\u00e1 longe de ser o que gostaria, mas eu tb comemoraria a queda do Bolsonaro no Brasil. Por favor, n\u00e3o diga que eu disse algo que n\u00e3o disse. Vi pessoas compartilhando uma psic\u00f3loga que afirma que eu sou p\u00e9ssima influ\u00eancia para jovens e ensino palavr\u00f5es e coisas erradas.\n\nEssa psic\u00f3loga \u00e9 uma fundamentalista crist\u00e3 reacion\u00e1ria, defensora da \"cura-gay\" e quase foi cassada em 2015.\n\nDeixo algumas imagens p/ aprecia\u00e7\u00e3o: https://t.co/gIA7rpLJ96 @Cardoso Cara, assiste. \u00c9 uma aula de como escrever um roteiro merda. \u00c9 ruim num n\u00edvel que deve virar um cl\u00e1ssico, pq poucas vezes eu vi algo nesse n\u00edvel de ruindade com tanto dinheiro envolvido. Fui at\u00e9 olhar o desempenho da s\u00e9rie no Rotten Tomatoes e n\u00e3o fiquei surpreso. https://t.co/1KD7IwFolN Fui assistir essa mini-s\u00e9rie \u201cThe I-Land\u201d. Assisti os 7 epis\u00f3dios pq n\u00e3o conseguia acreditar q algo t\u00e3o HORR\u00cdVEL pudesse ter sido produzido pela Netflix. Fiquei esperando um final q mostrasse q na verdade era genial, mas era s\u00f3 p\u00e9ssimo.\n\nUma das piores coisas q j\u00e1 vi. Mais 63!!!!!!!!! \u00c9 inacredit\u00e1vel!\n\n353 novos agrot\u00f3xicos autorizados desde que Bolsonaro assumiu e colocou Tereza Cristina como ministra da agricultura. A mulher que liderava a bancada ruralista.\n\nEst\u00e3o destruindo o Brasil pelo lucro a curto prazo. A coisa s\u00f3 piora. https://t.co/IFDCrLBFgr RT @SupportFeNeto: H\u00e1 um novo livr\u00e3o do @felipeneto entre n\u00f3s! \ud83d\ude31\n\nNa revistinha da @AvonBR voc\u00ea encontra com exclusividade o livr\u00e3o \"ACREDI\u2026 @fellipebambam @GretaProgress Meu amorzinho, eu nunca ganhei tantos seguidores por aqui. O canal do Youtube segue GANHANDO novos inscritos todos os dias, bem como o instagram.\n\nVc pode tentar enganar o p\u00fablico, mas mente com algo que n\u00e3o seja t\u00e3o f\u00e1cil de provar que \u00e9 mentira. Prezados @paulocoelho e @patriciapillar, vai ser uma honra fazer Seinfeld com voc\u00eas. https://t.co/ZBKMkw5MsY @ammartinsss Oi? \n\nhttps://t.co/rUaqahzWgm Ela tinha acabado de ganhar uma mans\u00e3o aqui no RJ para morar ainda mais perto de n\u00f3s, qnd as amea\u00e7as vieram e ela teve q sair do Brasil.\n\nE os minions doentios, ao inv\u00e9s de mostrarem UM PINGO de compaix\u00e3o, est\u00e3o debochando, rindo e concordando com as amea\u00e7as. A podrid\u00e3o dos bolsonaristas \u00e9 t\u00e3o imensa q est\u00e3o alegando q minha m\u00e3e mora fora do Brasil desde 2017, pq eu e Luccas demos uma casa pra ela em Portugal.\n\n\u00c9 uma imund\u00edcie sem fim. A casa sempre foi para ela passar f\u00e9rias e ter um im\u00f3vel l\u00e1. Ela NUNCA foi morar nessa casa. RT @_eduardomatos: Mudei minha vis\u00e3o sobre @felipeneto . E n\u00e3o pela sua postura em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda ou \u00e0 direita. Mas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua po\u2026 Amigos, trago a voc\u00eas uma entrevista completa que cedi \u00e0 @RevistaISTOE - acredito que traz informa\u00e7\u00f5es importantes.\n\nhttps://t.co/U8k5GCOpZo https://t.co/HUS7j9JtGk @jeanwyllys_real Ningu\u00e9m aguenta mais o cara, nem os pr\u00f3prios comparsas olavistas, ele consegue ser odiado at\u00e9 por quem se diz amigo. Os \u00fanicos que permanecem ao seu lado s\u00e3o aqueles que ainda tentam sugar as tetas de suas poucas visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube. Minha m\u00e3e teve q sair do Brasil, ficar longe de mim, devido a amea\u00e7as de morte direcionadas a mim e a ela.\n\nSabe o que o Nando Moura tem a falar sobre isso?\n\nGargalhar e dizer \"DEL\u00cdCIA\".\n\n\u00c9 isso mesmo q voc\u00ea est\u00e1 lendo. Essa \u00e9 a \u00edndole desse cara q dps paga de v\u00edtima no Youtube. https://t.co/iXcgqTGPsT @renatasouzario Muito obrigado, querida. Eu tamb\u00e9m me coloco \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para ajudar de todas as formas que forem poss\u00edveis. @fzambeli @valoreconomico N\u00e3o \u00e9 verdade. Por que n\u00e3o colocou o link para a mat\u00e9ria para as pessoas lerem o que falei?\n\nEu disse que n\u00e3o tenho qualquer inten\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e que nem se eu quisesse, poderia me candidatar, pela quest\u00e3o da idade. RT @senadorhumberto: N\u00e3o vamos deixar que eles invistam contra a CPMI das Fake News. Amanh\u00e3, temos reuni\u00e3o. E v\u00e1rias convoca\u00e7\u00f5es a serem fe\u2026 Chorei e \u00e9 verdade. https://t.co/zLQs1Rg5PN Essa \u00e9 a maior amea\u00e7a ao governo Bolsonaro e ao PSL.\n\nNesse momento, pol\u00edticos do PSL est\u00e3o lutando com todas as for\u00e7as para barrar e impedir a CPI das FakeNews, sendo q a CPI n\u00e3o cita partido algum.\n\nPq o PSL est\u00e1 t\u00e3o desesperado? Abram os olhos.\n\nhttps://t.co/wqYrqGwC9D @paulocoelho Querido, vc n\u00e3o fa\u00e7a ofertas assim que amanh\u00e3 eu to batendo na sua porta. @PSDBoficial Concordo plenamente, PSDB. Agora, vamos dar o exemplo ao inv\u00e9s de ficarmos apenas no discurso?\n\nCad\u00ea a expuls\u00e3o do A\u00e9cio Neves?\n\nhttps://t.co/CijzUho3A7 @Cardoso @NickEllis Obrigado, amigos &lt;3 Infelizmente a not\u00edcia \u00e9 real.\n\nAs amea\u00e7as se intensificaram e estamos montando um documento para dar entrada na pol\u00edcia.\n\nJ\u00e1 tirei minha m\u00e3e do Brasil e estou vivendo com o m\u00ednimo poss\u00edvel de exposi\u00e7\u00e3o.\n\nManterei vcs sempre informados. https://t.co/6Qs5XIxwxr @PaolaCarosella Ahhhhhh vai estar no video!!!! @lexdilima @andrefran @JGZZZO Oi? Hahahahahahahhhahaha t\u00e1 sendo tipo isso mesmo https://t.co/A6BYWGumfA RT @andrefran: \u201cO Bolsonaro n\u00e3o governa nada, ele \u00e9 uma alegoria, um mascote do reacionarismo e da burrice obscurantista e conspirat\u00f3ria id\u2026 RT @valoreconomico: Pedra no sapato de @jairbolsonaro e de grupos conservadores, @felipeneto passou a ser cortejado por esquerdistas, apesa\u2026 Entrevista que dei para o Valor Econ\u00f4mico e que fala muito sobre o per\u00edodo tenebroso que estamos vivendo nesse momento.\n\nhttps://t.co/CmrqA5I6F9 Adivinha quem coloquei o Cassio no Cartola?\n\nEu sou o pior jogador do Brasil. Meu Jesus amado do c\u00e9u, Cassio. Que que foi isso? @DiegoAToribio1 Sim, os fatos s\u00e3o q meu canal nunca teve tanta audi\u00eancia em sua hist\u00f3ria e minha imagem nunca esteve t\u00e3o positiva nos lares brasileiros.\n\nIsso \u00e9 fato.\n\nO resto \u00e9 histeria de quem t\u00e1 desesperado. Beijo na sua alma. @DiegoAToribio1 Querido, o gr\u00e1fico do SocialBlade est\u00e1 mostrando nesse m\u00eas as 320 milh\u00f5es de views que foram apagadas do meu canal pq apagamos dezenas de v\u00eddeos q tinham palavr\u00f5es mais pesados.\n\nVc precisa estudar a plataforma se quiser zoar algu\u00e9m, se n\u00e3o passa vergonha. @Pirulla25 12 ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nVou come\u00e7ar um novo quadro no canal, o \"Papo com Felipe\", que \u00e9 basicamente o quadro em q vcs me fazem perguntas e eu respondo.\n\nDeixem suas perguntas com a hashtag\n\n#PapoComFelipe\n\nMandem at\u00e9 15h, please. Vamos escolher as mais criativas ou sensatas e usar no v\u00eddeo. RT @SupportFeNeto: \u201cUm dos maiores influenciadores digitais do mundo, dono de um canal com 34 milh\u00f5es de inscritos, virou assunto no cen\u00e1ri\u2026 Gostei muito das perguntas do @jornalextra nessa entrevista. Sempre importante falar sobre isso.\n\nhttps://t.co/h3t5W0XRmq @nilmoretto Eu fui f\u00e3 da s\u00e9rie por mtos anos, comecei a assistir assim q a primeira temporada foi lan\u00e7ada. Aguentei at\u00e9 a sa\u00edda da Christina. Eu j\u00e1 recebi muita cr\u00edtica e cobran\u00e7a bizarra, mas essa tem q ser algum tipo de recorde. https://t.co/iXcS4ahl6w Eu n\u00e3o aguento mais minhas s\u00e9ries preferidas sendo canceladas enquanto Grey\u2019s Anatomy vai pra 86\u00aa temporada e a Meredith j\u00e1 \u00e9 bisav\u00f3 num templo futurista. T\u00e1 dif\u00edcil demais assistir aos jogos do Botafogo. Meu Deus do c\u00e9u. @marceloramos_ Marcelo, \u00e9 ineg\u00e1vel que ele seria mto maior dentro de campo, meu velho. Ele \u00e9 genial, brilhante, mas faltou o extra-campo do Messi e do CR7 pra ele entrar pra hist\u00f3ria.\n\nMas vamos l\u00e1, quem sabe ainda d\u00e1 tempo. @felypebfr @marceloramos_ Errou cara @sempregabiiii @marceloramos_ Ganhou o Ouro Ol\u00edmpico que nenhum outro havia conseguido. @marceloramos_ Mas \u00e9 a verdade Marcelo. O Neymar \u00e9 um dos melhores jogadores da hist\u00f3ria da sele\u00e7\u00e3o brasileira, mesmo com a cabecinha que tem. Imagina o q ele seria se tivesse a cabe\u00e7a no lugar certo. Se o Neymar focasse a vida dele em jogar futebol, imagina que jogador ele seria.\n\nQue gola\u00e7o! @MarceloAdnet @eurenesilva @MidiaNINJA @Savagefiction @whindersson @Site_WD @editorarocco @yellow_app @doeumlivro @Marcelodedois @victoroliveira Vamos, claro! Desafio todos os pais do Brasil q acreditaram q meu conte\u00fado \u00e9 \"impr\u00f3prio\".\n\nSe vc tiver coragem e de fato quiser provar que sou impr\u00f3prio, assista esse v\u00eddeo e aceite o desafio.\n\nMarque aquele seu amigo q acreditou nas fakenews sobre meu canal.\n\nLink: https://t.co/RAEBJqq879 https://t.co/juxVf14dzU @mariomagalhaes_ Muito obrigado pelo presente, querido \u2764\ufe0f RT @mariomagalhaes_: O @FelipeNeto \u00e9 personagem do meu novo livro, \"Sobre lutas e l\u00e1grimas\". Agora, para minha alegria, ser\u00e1 tamb\u00e9m leitor.\u2026 O resultado \u00e9 s\u00f3 baseado em quem me segue, n\u00e3o tem qualquer representatividade.\n\nPor\u00e9m, \u00e9 um indicativo de como os progressistas (maioria esmagadora dos meus seguidores) ainda est\u00e3o totalmente divididos. Foi um resultado interessante de analisar.\n\nApaguei a enquete pq qlq enquete dessa q fique no ar por mais de 20 minutos, os minions disparam nos grupos de zap pra alterar o resultado e \u201cmitar\u201d. https://t.co/MDZvqVWsMS @RenatoBacon \u00c9 sim, mas depois de exatos 3 minutos e 24 segundos vc j\u00e1 t\u00e1 desmaiando de exaust\u00e3o e falta de ar. RT @RevistaISTOE: O Youtuber @felipeneto teve a iniciativa de distribuir 14 mil livros na Bienal do Rio de Janeiro depois que o prefeito Ma\u2026 N\u00e3o h\u00e1 palavras para tamanha dor. Que as fam\u00edlias encontrem for\u00e7as na uni\u00e3o para superar esse momento. Ah, meu Rio de Janeiro, o que est\u00e1 acontecendo? https://t.co/IPa32dhiTi RT @PedroTourinho: \u00c9 hora de falar a verdade... @felipeneto https://t.co/frzJXekK1U RT @ManuelaDavila: O @felipeneto desmente 4 fakenews criadas sobre ele. Veja e ajude a compartilhar \u2764 https://t.co/jdJt1aGrtH RT @MidiaNINJA: Felipe Neto (@felipeneto) desmente fakenews criadas sobre ele. https://t.co/kNukDIh520 RT @paodequeijoneto: @felipeneto Pra quem quiser compartilhar no Facebook, que \u00e9 onde tem mais fake news dele rodando tamb\u00e9m, n\u00f3s postamos\u2026 Por favor assistam e compartilhem esse que foi o v\u00eddeo mais importante que fiz at\u00e9 hoje.\n\nMostre para os pais de todo o Brasil. \u00c9 hora de mostrar as mentiras do PSL e as verdades sobre meu conte\u00fado.\n\nPRECISO DE VOC\u00caS!\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/0jsemZVRAl https://t.co/45FIzoAHDs O Deputado Carlos Jordy vai tentar a Prefeitura de Niter\u00f3i ano que vem.\n\nE isso \u00e9 o que ele fez comigo e est\u00e1 respondendo na justi\u00e7a. Assista e tire suas conclus\u00f5es.\n\nMesmo q vc n\u00e3o goste de mim, defender esse sujeito \u00e9 abomin\u00e1vel. https://t.co/ZjNbXngJeh @PedraNeto @MidiaNINJA Fakenews @BelisaCerdeira @reflexosdalua Como assim? Eu fa\u00e7o terapia e tomo rem\u00e9dios. Tive sess\u00e3o hoje, inclusive. @detremura Te dei demais Eu fui acusado por todo o pa\u00eds de ensinar crian\u00e7as a usarem drogas, promover pornografia, erotizar crian\u00e7as, divulgar pedofilia...\n\nE ainda assim meu canal seguiu GANHANDO novos inscritos. S\u00f3 pq vcs bateram de volta com a verdade e o amor.\n\nVcs entendem o q vcs fazem por mim? S\u00f3 o q eu sei \u00e9 q se eu precisei de 34 milh\u00f5es de inscritos do meu lado pra superar esses 2 dias de ataques monstruosos, eu n\u00e3o imagino o q passam pessoas q s\u00e3o massacradas por esses pol\u00edticos nojentos e n\u00e3o t\u00eam esse tamanho de apoio. A dor q a mentira causa \u00e9 inenarr\u00e1vel. Eu n\u00e3o teria conseguido passar pelos \u00faltimos dias se n\u00e3o fosse o inacredit\u00e1vel apoio que vcs me deram. Eu n\u00e3o sei como agradecer, mesmo. Eu s\u00f3 estou de p\u00e9 pq vcs enfrentam as fakenews e ataques comigo. Eu jamais teria conseguido sem vcs. N\u00e3o sei o q dizer. Gravei hoje talvez o v\u00eddeo mais importante do meu canal.\n\nUm desabafo para todos os adultos, principalmente os pais, q n\u00e3o conhecem de fato meu trabalho. \n\nAmanh\u00e3, preciso de vcs.\n\nMostrem o v\u00eddeo para quem vc sabe q n\u00e3o conhece meu trabalho e acredita em mentiras a meu respeito. https://t.co/VsKFOv86iZ RT @andre_rochadel: Boa leitura. Adorei o termo \"Sommelier de ativismo\". \u00c9 aquele pessoal que s\u00f3 quer criticar, n\u00e3o v\u00ea causa, n\u00e3o v\u00ea a\u00e7\u00e3o,\u2026 @MauMeirelles J\u00e1 j\u00e1 esse post t\u00e1 nos perfis dos deputados do PSL. @adamovich_igor hauhauhauhauhauha ufa, eu j\u00e1 achei logo que era minion, t\u00e1 fogo hahahahahhaa.\n\nValeu, irm\u00e3o! @adamovich_igor N\u00e3o, realmente aconteceu. Mas se fosse o caso, o q diabos isso muda na vida de algu\u00e9m, cara? @lucasmontemezzo Eu estou falando de GADO. T\u00e1 ofendido pq? Como detectar gado:\n\nBolsonaro promete nunca recriar CMPF.\n\"\u00c9 isso ae Mito!\"\n\nGoverno planeja criar nova CPMF.\n\"T\u00e1 certo o governo! Tem que entender que o pa\u00eds precisa, \u00e9 importante e vai aliviar o patr\u00e3o!\"\n\nBolsonaro demite respons\u00e1vel pela nova CPMF e nega.\n\"\u00c9 isso ae Mito!!!\" RT @agencialupa: Circula nas redes sociais que o youtuber @felipeneto incentivou crian\u00e7as a acessarem \u201cchans\u201d, f\u00f3runs an\u00f4nimos conhecidos p\u2026 RT @jeanwyllys_real: Bem-vindo ao horror, @felipeneto ! (Resistiremos a ele!)\n@anis_bioetica https://t.co/3qNlDrpInw @ivanmoraesfilho @reciferock Simplesmente porque aprendi, ao longo da vida, a nunca dizer NUNCA. Mas a minha vontade \u00e9, sim, de dizer: nunca serei pol\u00edtico. Refor\u00e7o:\n\nN\u00e3o possuo hj qualquer inten\u00e7\u00e3o em disputar elei\u00e7\u00f5es, quaisquer q sejam.\n\nAs chances disso acontecer, ao meu ver, s\u00e3o nulas. E isso s\u00f3 mudaria caso acontecesse algo ca\u00f3tico que mudasse por inteiro minha maneira de pensar, algo q n\u00e3o acredito q v\u00e1 acontecer. Eis q minha m\u00e3e est\u00e1 falando com uma atendente portuguesa no telefone e ela pede um c\u00f3digo de compra.\n\n\"K de Kibon\"\n\"Como, senhora?\"\n\"Letra K, de Kibon\"\n\"De qu\u00ea, senhora?\"\n\"K DE KIBON\"\n\"K de Kelly?\"\n\"Isso!\"\n\nN\u00e3o entendi, fui pesquisar e descobri q Kibon em Portugal se chama: OL\u00c1 https://t.co/W1xI3vNKPk @OGlobo_Rio @LeituraNoVagao Sinto muito pelo fim do projeto, mas \u00e9 a primeira vez que fico sabendo. S\u00e3o milh\u00f5es de mensagens, \u00e9 injusto que a cobran\u00e7a aconte\u00e7a dessa forma. N\u00e3o sou uma m\u00e1quina, n\u00e3o dou conta de ler todas as mensagens e solicita\u00e7\u00f5es. E jamais cobraria para divulgar um projeto social. @galowaly T\u00e1 bem, prometo, hehehehehehe &lt;3 Gente, olha que fant\u00e1stico...\n\nLivros de tem\u00e1tica LGBT est\u00e3o vendendo como \u00e1gua nas livrarias do RJ.\n\n\u00c9 t\u00e3o lindo ver isso, \u00e9 revolucion\u00e1rio, \u00e9 o povo decidindo LER e DESCOBRIR. Como \u00e9 bom ver isso acontecendo.\n\nhttps://t.co/CXqXdRC5Hu As pessoas est\u00e3o enlouquecendo. https://t.co/OFntE8miHF Esse jogo do Brasil t\u00e1 t\u00e3o divertido quanto ralar o joelho no asfalto quente. Ol\u00e1 l, meu nome \u00e9 Felipe, tenho 31 anos e n\u00e3o tenho maturidade pra ouvir o Casagrande falando \u201ca intensidade do peru t\u00e1 muito alta\u201d. Obrigado. @CdNLeon HAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHA TO PASSANDO MAL HAHAHAHAHAHAHHAHAHHHAHAHHAA Hj, um deputado do DEM decidiu me xingar e dizer q eu sou homossexual, como se isso fosse algum tipo de dem\u00e9rito.\n\nAs deputadas @fernandapsol e @jandira_feghali colocaram o senhor em seu devido lugar de preconceituoso e retr\u00f3grado.\n\nGay n\u00e3o \u00e9 ofensa!\n\nhttps://t.co/1AcCiD4PZ5 Espalhem a verdade e investiguem as fakenews!\n\nhttps://t.co/PyK5eCY9Sf https://t.co/cAGyEZHN6Q Nunca recebi tanto apoio em toda a minha vida.\n\nQuerido Juca, suas palavras me dar\u00e3o ainda mais for\u00e7as para seguir lutando.\n\nhttps://t.co/aKeKOxkia7 @OliveiraSarah Seguimos!! &lt;3 @fernandapsol Sem palavras, Fernanda. \u00c9 momento de uni\u00e3o contra a censura e a ignor\u00e2ncia. Muito obrigado por sua for\u00e7a nesse momento. RT @fernandapsol: Deputados conservadores se dedicaram a ofender @felipeneto, propagar fake news e estimular a LGBTfobia. N\u00e3o passar\u00e3o! Nos\u2026 @felipevinha @SyaoranSama @RachAsakawa @vingaard Roubei na cara dura. \"Todos n\u00f3s mudamos, quando voc\u00ea para pra pensar.\n\nN\u00f3s todos somos pessoas diferentes, ao longo de toda a vida.\n\nE isso \u00e9 ok, isso \u00e9 bom, voc\u00ea deve seguir em frente, desde que se lembre das pessoas que voc\u00ea j\u00e1 foi\" - Dr. Who. Essa talvez seja a foto mais linda que eu vi esse ano.\n\nLivros como objetos de luta. Livros protagonizando a resist\u00eancia. Livros contra a censura.\n\nFot\u00f3grafo: Hermes de Paula https://t.co/uHAf9jzP8n @FernandaLizardo @wellmcastro @BurgerKingBR Naooo, vegetariano ainda. @LuluSantos \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @benifalcone \u2764\ufe0f Isso \u00e9 MUITO grave e MUITO s\u00e9rio. Olhem o que o PSL est\u00e1 tentando fazer.\n\nDo que voc\u00eas t\u00eam medo, PSL? Por que est\u00e3o tentando barrar investiga\u00e7\u00f5es? https://t.co/kEAo5jVmWd @kccjsaturn Escrevi um texto pra ela &lt;3 https://t.co/bNrFXY6XES @FeCastanhari Ou retardamente t\u00e9cnicos. Esse iPhone novo ficou muito feio.\n\nEu quero. Deputada do PSL e amiga do Presidente, Carla Zambelli acaba de cometer crime de homofobia no grau mais nojento poss\u00edvel.\n\nEla vinculou aumento de HIV com homossexuais e crian\u00e7as saberem q gays existem.\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico ter\u00e1 de agir. Isso n\u00e3o pode ficar impune.\n\nQue podrid\u00e3o. https://t.co/KqMhhD4yzJ RT @MarceloFreixo: Desvio de dinheiro atrav\u00e9s de assessores fantasmas, liga\u00e7\u00e3o com miliciano, Queiroz, laranjal, interven\u00e7\u00e3o na PF e Receit\u2026 Bolsonaro prometeu ministros T\u00c9CNICOS.\n\nDa agricultura defende agrot\u00f3xicos.\n\nDo meio ambiente nega aquecimento global.\n\nDa economia quer volta da CPMF a 1%.\n\nDa educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe escrever.\n\nDos direitos humanos odeia minorias.\n\nDe rela\u00e7\u00f5es exteriores diz q Nazismo \u00e9 de esquerda. https://t.co/LiqSwMYQnH @javier_ruescas @fuertecito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f RT @EmersonAnomia: Denunciei a conta que estava vinculando a doa\u00e7\u00e3o de livros do @felipeneto a uma obra para adultos vendida na Europa, uma\u2026 RT @jairmearrependi: Eu n\u00e3o dou conta da performance do Embaixapeiro.\nEle vai visitar o pai no hospital com arma na cintura.\nE a foto \u00e9 tir\u2026 @brogui Claro que n\u00e3o \u00e9 certo. Whatafuck @nilmoretto Concordo muito. RT @BrunoAlmeidah: #paiscomfelipeneto E o bom de tudo isso \u00e9 que a tag est\u00e1 sendo impulsionada por pessoas e n\u00e3o por rob\u00f4s a servi\u00e7o do bol\u2026 Muito obrigado a todos que est\u00e3o subindo a tag #PaisComFelipeNeto\n\nAqui a gente n\u00e3o precisa de rob\u00f4 ou milit\u00e2ncia comprada. Nossa arma \u00e9 o amor e a uni\u00e3o.\n\nJuntos, seremos sempre mais fortes. RT @fabiofelixdf: Assim como nas elei\u00e7\u00f5es, a m\u00e1quina bolsonarista faz uso de rob\u00f4s virtuais para tentar influenciar a opini\u00e3o p\u00fablica. At\u00e9\u2026 RT @elpais_brasil: Depois de comprar milhares de livros de tem\u00e1tica LGTB+ em a\u00e7\u00e3o contra a censura homof\u00f3bica no Rio, youtuber entra nas mi\u2026 @50ChicoAlencar Muito obrigado, Chico \u2764\ufe0f Carlos Bolsonaro acaba de dizer com todas as letras:\n\n\u201cN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil por vias democr\u00e1ticas\u201d.\n\nVou repetir: se voc\u00ea est\u00e1 calado nesse momento, voc\u00ea \u00e9 conivente. Todas as amea\u00e7as est\u00e3o sendo feitas.\n\nA democracia est\u00e1 em risco. https://t.co/fv9MaXgroe @paodequeijoneto Vou me demitir tb. Inaceit\u00e1vel!!! RT @FilipeVilicic: \"A ideia \u00e9 lutar contra o autoritarismo, a opress\u00e3o e a censura. \u00c9 lutar contra a burrice\". Entrevistei @felipeneto sobr\u2026 Falei um pouco sobre os ataques \u00e0 minha reputa\u00e7\u00e3o iniciados por parlamentares do PSL:\n\nhttps://t.co/IBFYzVD5nV RT @ggreenwald: Esse movimento e as t\u00e1ticas que eles usam s\u00e3o lixo puro. Todo mundo decente deve se unir contra esses t\u00e1ticas, independente\u2026 @davidmirandario Eles n\u00e3o v\u00e3o conseguir. RT @GuilhermeBoulos: O @felipeneto est\u00e1 sendo atacado pelos rob\u00f4s de Bolsonaro por seu gesto corajoso diante da censura da Bienal do Rio. S\u2026 @simoncurtis @simonteen Oh that's so beautiful! We have SO MANY people that would love to receive books in Brazil. Please, send me an email (my bio) and let's make it happen. RT @TheAdvocateMag: Obrigado, @felipeneto \ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7https://t.co/2cOKT07vih RT @GugaNoblat: Clica na hashtag #FelipeNetoLixo e a maioria dos posts s\u00e3o a favor dele e contra a censura kkkkkk. Bots derrotados, @felipe\u2026 Agora est\u00e1 provado.\n\nDeputado do PSL, que eu estou processando por ter disseminado fake news a meu respeito e j\u00e1 foi ordenado na justi\u00e7a a apagar o que escreveu.\n\nEste foi o respons\u00e1vel pelo in\u00edcio dos ataques coordenados \u00e0 minha reputa\u00e7\u00e3o por hashtag.\n\nhttps://t.co/GMB3ndBLag RT @danimontpsol: A m\u00e1quina de fake news atinge @felipeneto ap\u00f3s de sua louv\u00e1vel resposta \u00e0 tentativa de censura da Prefeitura do Rio \u00e0 lit\u2026 \u00c9 inacredit\u00e1vel que o partido pol\u00edtico do Presidente da Rep\u00fablica trave guerras digitais contra simples influenciadores.\n\nO Brasil precisando de a\u00e7\u00e3o de trabalho, mas os parlamentares s\u00f3 querem saber de Twitter.\n\nIsso s\u00f3 me d\u00e1 mais for\u00e7a pra seguir na luta contra a opress\u00e3o. https://t.co/fLB3aggDgo RT @Leoni_a_jato: Os bots do PSL atacando o @felipeneto s\u00f3 mostram como foi inc\u00f4moda a li\u00e7\u00e3o que levaram. N\u00e3o adianta, a mobiliza\u00e7\u00e3o pela l\u2026 RT @paulocoelho: Os #paiscomfelipeneto \u00e9 mais uma prova de que o Twitter em breve dever\u00e1 ser frequentado apenas por MAVs - o que vai tirand\u2026 RT @pakulsar: #PaisContraFelipeNeto parece que deu efeito oposto. Meu filho \u00e9 f\u00e3 do @felipeneto h\u00e1 algum tempo. No in\u00edcio, n\u00e3o gostava dos\u2026 RT @corujapride: @felipeneto https://t.co/K0DB37ZaLr RT @iggente: Patricia Arquette compartilhou tu\u00edte de @felipeneto e aprovou a atitude do youtuber de comprar livros com tem\u00e1tica LGBT e dist\u2026 RT @ManuelaDavila: Minha solidariedade ao @felipeneto que  enfrenta ao \u00f3dio do esquema de dinheiro sujo dos rob\u00f4s nas redes sociais ap\u00f3s en\u2026 RT @MarceloFreixo: Toda solidariedade e apoio ao @felipeneto , que est\u00e1 sendo alvo de uma campanha mentirosa e s\u00f3rdida da extrema direita.\u2026 RT @claysonfelizola: Uma crian\u00e7a de 05, 06 anos, SABE LER???\n\nEste safados est\u00e3o dizendo que o Felipe distribuiu livros para crian\u00e7as.\n\nDes\u2026 RT @andrefran: PSL e Bots espalham Fake News para tentar manchar reputa\u00e7\u00e3o de @FelipeNeto.\nAt\u00e9 quando as mentiras desse partido v\u00e3o solapar\u2026 RT @julianopsol50: Ap\u00f3s denunciar de forma corajosa a tentativa de censura do prefeito Crivella na Bienal do Rio, hoje @felipeneto se torno\u2026 Importante lembrar q o deputado do PSL que come\u00e7ou a tag de ataque \u00e0 minha reputa\u00e7\u00e3o \u00e9 o Carlos Jordy.\n\nEle est\u00e1 sendo processado por mim ap\u00f3s ter dito publicamente q eu tive liga\u00e7\u00e3o com o ataque terrorista na escola de Suzano.\n\nEle criou fakenews sem qualquer ind\u00edcio a respeito. https://t.co/HtXMcAhGtI Procurado pelo @UOL, o PSL disse que iria processar TODO MUNDO caso o ve\u00edculo publicasse mat\u00e9ria que os linkasse com o uso de BOTs para atacar minha reputa\u00e7\u00e3o.\n\nO UOL provou q a tag nasceu pelos deputados do PSL, organizados.\n\nLeiam: https://t.co/v4kN5O7DxD https://t.co/3uIIQ6fm52 Os BOTs agora est\u00e3o alucinadamente compartilhando imagens q dizem q eu levo sexo para crian\u00e7as, as seduzo para \"o maravilhoso mundo de travestis\" (s\u00e9rio, com essas palavras) e q eu ensino crian\u00e7as a usarem drogas.\n\nEsses BOTs precisam ser investigados, quem paga? De onde vem o $? https://t.co/oxfqwsEkeX @alexfiel @youpix @ProjetoDraft \u2764\ufe0f RT @revistaforum: Deputado bolsonarista lan\u00e7a tag #PaisContraFelipeNeto e seguidores usam para apoiar @felipeneto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/oDyMyd6\u2026 @jeanwyllys_real Cruzes A vers\u00e3o \u201cdois cara numa moto\u201d na internet \u00e9 \u201cmacho branco com selfie de \u00f3culos escuros\u201d.\n\nViu um? J\u00e1 corre. \u00c9 minion. Fui ver a hashtag q o PSL criou pra me atacar e colocou bots pra impulsionar, mas s\u00f3 tinha tweet de pessoas do meu lado.\n\nBots n\u00e3o conseguem vencer o povo, PSL. Na pr\u00f3xima, tentem com mais for\u00e7a.\n\nVoc\u00eas s\u00e3o fracos. RT @afonsoborges: \"Apesar de Voc\u00ea\", de #chicobuarque falada por @laurentinogomes @MiriamLeitaoCom @CARPINEJAR @ThalitaReboucas @felipeneto\u2026 @brumrr_ No aguardo pra saber que festinha foi essa que eu n\u00e3o fui convidado. RT @estadaoverifica: Para justificar censura de Crivella \u00e0 Bienal do Rio, grupos espalham boatos com imagens de livro de Portugal https://t\u2026 @Pirulla25 Putz, ent\u00e3o eu devo parar de concordar com as pessoas q te xingam??? @Pirulla25 Acho que as pessoas v\u00e3o descobrindo cada vez mais. Leva tempo mesmo pra mudar a percep\u00e7\u00e3o. Fico feliz que finalmente esteja acontecendo. Gente vou voltar a bloquear essa deputada doente do PSL q j\u00e1 entendi q a estrat\u00e9gia dela \u00e9 mentir que nem uma alucinada sobre mim para que eu responda e ela ganhe palanque.\n\nChega. E os deputados do PSL seguem sendo o esgoto da pol\u00edtica.\n\nNenhuma crian\u00e7a pegou livro sem estar com os pais ou representantes legais. Os livros estavam lacrados.\n\nEles mentem, distorcem, manipulam tudo em prol de sua agenda fascista e doente. https://t.co/Tm7BYj2CvJ @jairmearrependi Hahhahahha antes fosse pudim, ainda teria alguma utilidade. @nilmoretto @debh_carbone @horacioneiva Classifica\u00e7\u00e3o 13+ tb tem na HQ brasileira.\n\nFim de papo. J\u00e1 sim Igor. Eu fa\u00e7o doa\u00e7\u00f5es mensais para institutos de todas as \u00e1reas. Al\u00e9m disso, fiz ano passado uma campanha de doa\u00e7\u00e3o de agasalhos que arrecadou mais de 1 tonelada de roupas para crian\u00e7as carentes.\n\nForte abra\u00e7o. Na pr\u00f3xima, estuda mais. https://t.co/tSvRZ9kSBE @rei_da_selfie Recebi diversos pedidos para ir a programas de TV para falar sobre a pauta. Neguei porque A\u00cd SIM seria local de fala. No lugar, indiquei autores e militantes do movimento LGBTQI+ para serem convidados. Manterei sempre essa posi\u00e7\u00e3o, a de suporte. RT @Emais_Estadao: 'Mandamos um recado claro para a censura', diz @felipeneto ap\u00f3s distribui\u00e7\u00e3o de 14 mil livros com tem\u00e1tica LGBT na Biena\u2026 Estamos no The Guardian.\n\nO povo brasileiro est\u00e1 dando um recado para o mundo: \u201ch\u00e1 resist\u00eancia!\u201d\n\nLeiam: https://t.co/QnZHdoKH4T https://t.co/MRAGcmpVrK @Allexeey Brecht \u00e9 vida, querido &lt;3 Quando me perguntam pq estou apoiando causas das quais eu n\u00e3o fa\u00e7o parte, s\u00f3 consigo responder com esse poema de Brecht.\n\nLembrem-se daqueles que ficam em sil\u00eancio. https://t.co/GiLCwDFzzS Acabou.\n\nO amor venceu.\n\nO autoritarismo, a censura, o \u00f3dio e o Crivella perderam.\n\nParab\u00e9ns a TODOS!!! Parab\u00e9ns @bienaldolivro pela luta e pela resist\u00eancia! https://t.co/ldK4TxcpuR RT @UOL: ATO CONTRA DECIS\u00c3O DE CRIVELLA NA BIENAL DO LIVRO \ud83d\udcda\n\nManifestantes fazem jogral afirmando que \"a Constitui\u00e7\u00e3o assegura todo o dire\u2026 Este sujeito pegou uma imagem de um livro para ADULTOS lan\u00e7ado em PORTUGAL e postou como se estivesse na Bienal do Livro para crian\u00e7as.\n\nFake News \u00e9 como os eleitores do Bolsonaro operam. Isso tem planejamento por tr\u00e1s. O post j\u00e1 t\u00e1 viralizando.\n\nDenunciem todos q postarem! https://t.co/sqGDF3zrLE @BethHerda \u00d4 est\u00fapida, esse livro n\u00e3o estava na bienal. N\u00e3o est\u00e1 vendo que h\u00e1 um marcador de livro na foto com o pre\u00e7o de 1 EURO? \u00c9 uma foto tirada em Portugal.\n\nNa pr\u00f3xima, use mais de 2 neur\u00f4nios. Lembrem-se dos que ficaram em sil\u00eancio hoje, enquanto oficiais do governo tentavam censurar livros por conterem material LGBT.\n\nLembrem-se\nDos\nQue\nFicaram\nEm\nSil\u00eancio @PattyArquette Oh my God I love you so much. Thank you for supporting Brazil, we\u2019re doing our best to fight this fascism! Hist\u00f3rico! https://t.co/ojLv5Y9W9u Estou completamente arrepiado.\n\nP\u00fablico saindo da Bienal com o livro LGBT em m\u00e3os e protestando contra os agentes da censura que est\u00e3o l\u00e1 nesse momento.\n\nIsso \u00e9 resistir!!! https://t.co/O5NdXfTBVZ https://t.co/haVA89KIMV RT @a_carolinasilva: Voc\u00eas: influenciadores n\u00e3o ajudam em nada\n\n*youtuber usa sua influ\u00eancia e seu dinheiro para ajudar em algo*\n\nVoc\u00eas: cu\u2026 Livro liberta!\n\nLeia: https://t.co/HTspo2Nr4B https://t.co/0cQRDWo8hg Neste momento a tropa do Crivella quer invadir a Bienal com 20 homens ARMADOS, no meio de crian\u00e7as.\n\nN\u00e3o tem mais livro LGBT pra confiscar. Todos foram distribu\u00eddos.\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f ACABOU!!! CONSEGUIMOS DISTRIBUIR TODOS OS 14 MIL LIVROS ANTES DA CHEGADA DOS AGENTES DA CENSURA!!!!\n\nEstamos todos muito emocionados e felizes! VENCEMOS!!! https://t.co/8j9jrnJwMC Os jovens j\u00e1 come\u00e7aram a se manifestar. Os agentes est\u00e3o se organizando para entrar e recolher qualquer livro LGBT que tenha sobrado. https://t.co/uZsf4mHEU0 Os agentes do Crivella est\u00e3o cheios de sacos para remover todos os livros com conte\u00fado LGBT!\n\nATEN\u00c7\u00c3O TODOS!!! FILMEM CADA A\u00c7\u00c3O DOS AGENTES! FILMEM TUDO!!! https://t.co/MwujTSLGVB Agentes do Crivella chegando.\n\nNossa equipe t\u00e1 correndo MUITO. N\u00e3o queremos que nem 1 exemplar sequer seja censurado. https://t.co/2XJdA4I75u ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nAs tropas do Crivella acabam de chegar na Bienal do Livro!!\n\nJ\u00e1 entregamos quase todos os 14 mil livros. Falta em torno de 800. Est\u00e3o correndo l\u00e1 para distribuir tudo e impedir a censura.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve. \u00c9 a principal solu\u00e7\u00e3o a longo prazo.\n\nLink: https://t.co/cE027Jhyx4 https://t.co/hS3PcXpOFA Acabamos de retomar a distribui\u00e7\u00e3o dos livros 2 horas antes do previsto. Queremos distribuir todos antes dos \u201cfiscais da censura\u201d aparecerem.\n\nCorre l\u00e1 na Pra\u00e7a Central pra pegar o seu! https://t.co/xcScNBrAzv Por favor, compartilhe!\n\nEstamos presenciando um ato hist\u00f3rico de censura!!!\n\n#CensuraNaBienal https://t.co/aM8prlczSG Os livros est\u00e3o embalados exatamente como a \"lei da pornografia\" manda, com pl\u00e1stico preto e aviso de \"este livro \u00e9 impr\u00f3prio\".\n\nForam comprados de maneira l\u00edcita, est\u00e3o sendo entregues de maneira volunt\u00e1ria para pessoas q sabem do q se trata.\n\nSe recolherem, FILMEM!!! As pessoas da nossa a\u00e7\u00e3o na Bienal est\u00e3o nesse momento voltando p onde os livros est\u00e3o.\n\nSe voc\u00ea estiver na Bienal ou pr\u00f3ximo, por favor, v\u00e1 para onde os livros est\u00e3o. H\u00e1 rumores de q fiscais da prefeitura v\u00e3o pra l\u00e1 CONFISCAR OS LIVROS agora!\n\nFilmem tudo! O mundo precisa ver! URGENTE!\n\nClaudio de Mello Tavares, atual Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a, acaba de rasgar a democracia e apoiar o autoritarismo.\n\nEle derrubou a liminar q impedia o recolhimento de livros LGBT pelo Crivella e AUTORIZOU A CENSURA!!!\n\nVERGONHA!\n\nhttps://t.co/qC0ARgOEpz https://t.co/v2uBKqWnXk Um dia, jovens olhar\u00e3o para a nossa \u00e9poca de hoje e perguntar\u00e3o para os pais:\n\n\"Como assim as pessoas tentavam impedir que beijos na boca fossem mostrados?\"\n\nEles n\u00e3o conseguir\u00e3o entender a l\u00f3gica disso. E tudo estar\u00e1 um pouco melhor. RT @alwayscoruja: o bem sempre vence! \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/bVreMq2AWO RT @MidiaNINJA: #LeiaComOrgulho! S\u00e3o mais de 14 mil exemplares LGBT na @bienaldolivro distribu\u00eddos gratuitamente em a\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de @felipe\u2026 @TurmadaMonica \u2764\ufe0f\ud83d\ude0a Lembrem-se sempre, nunca esque\u00e7am. https://t.co/CYs1ZYOKpz O que a deputada Carla Zambelli, do PSL, pensa sobre nossa a\u00e7\u00e3o contra a censura e a homofobia: https://t.co/4T9IbflbaT RT @MidiaNINJA: Pegue seu livro! Em a\u00e7\u00e3o in\u00e9dita mais de 14 mil livros LGBT s\u00e3o embalados para distribui\u00e7\u00e3o gratuita em a\u00e7\u00e3o promovida por\u2026 RT @MidiaNINJA: Preparados para ganhar os livros LGBT na Bienal do Livro no Rio de Janeiro? 14 mil exemplares comprados por @felipeneto ser\u2026 @laurentinogomes Li todos os seus livros, sou um f\u00e3 de carteirinha. Que honra \u2764\ufe0f @CarlaZambelli17 Desonesta e suja. V\u00eddeo de DEZ ANOS atr\u00e1s, do qual j\u00e1 pedi desculpas in\u00fameras vezes ao longo dos 10 anos.\n\nE o filh\u00e3o matriculado no col\u00e9gio militar sem prestar concurso? Isso voc\u00ea fez esse m\u00eas! RT @342Artes: \u201cTemos que retomar a consci\u00eancia da sociedade Brasileira\u201d. @caetanoveloso assiste e comenta o v\u00eddeo e a a\u00e7\u00e3o de @felipeneto c\u2026 Acabei de ver Caetano assistindo ao meu v\u00eddeo e falando: \u201cEXISTE a sociedade brasileira, \u00e9 isso que Felipe Neto est\u00e1 dizendo\u201d.\n\nFui \u00e0s l\u00e1grimas, como h\u00e1 muito n\u00e3o ia.\n\nCaetano, tens meu amor eterno.\n\nEXISTE A SOCIEDADE BRASILEIRA.\nRESISTE, SOCIEDADE BRASILEIRA. https://t.co/ObHY4pZVTQ @LuizTagore Eu nem terei idade, cara \ud83d\ude02 @Debora_D_Diniz \u2764\ufe0f @WalcyrCarrasco \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @eric_novello Mto obrigado pelo seu livro \u2764\ufe0f RT @valerumlivro: gente, os adesivos que ser\u00e3o colados no saco preto, junto com os mais de QUATORZE MIL livros #LGBTQIA comprados pelo @fel\u2026 @paulocoelho I love you. @ggreenwald @MCrivella Obrigado por tudo, Glenn. @OficialJoao Pior q elas n\u00e3o fazem a menor ideia q eu d\u00f4o todo m\u00eas uma parcela consider\u00e1vel do q ganho. Ai que lindos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf08 https://t.co/HkEj8LkFFx Acabei de autorizar a compra de mais 4 mil livros para esgotar de vez o estoque de livros com tem\u00e1tica LGBT na bienal.\n\nSer\u00e3o 14 mil livros distribu\u00eddos GRATUITAMENTE para quem quiser, amanh\u00e3 (s\u00e1bado - 07/09), na Bienal do Livro do Rio de Janeiro.\n\nAqui n\u00e3o, @MCrivella https://t.co/ZuR2e9uu5o RT @Emais_Estadao: . @felipeneto distribuir\u00e1 mais de 10 mil livros com tem\u00e1tica LGBT na Bienal: 'Resposta \u00e0 intoler\u00e2ncia' https://t.co/9o5Z\u2026 Est\u00e1 no ar! Por favor ajude com seu RT.\n\n\u00c9 hora de bater de frente contra a tirania e o autoritarismo.\n\nCrivella: AQUI-N\u00c3O!\n\nhttps://t.co/S2KYx7dw1H https://t.co/IiPShhaFqc Pe\u00e7o que fiquem atentos. At\u00e9 20h lan\u00e7arei o v\u00eddeo sobre a censura do Crivella na bienal e o que n\u00f3s vamos fazer sobre isso! RT @MottaTarcisio: @felipeneto \u270aacabamos de protocolar uma representa\u00e7\u00e3o no MP contra a a\u00e7\u00e3o de Crivella. Queremos que se investigue os ind\u2026 @MottaTarcisio Eu vou fazer a minha parte O v\u00eddeo de hoje das 18h n\u00e3o sair\u00e1 no hor\u00e1rio.\n\nO v\u00eddeo que ir\u00e1 ao ar ser\u00e1 sobre o esc\u00e2ndalo de censura do Crivella na Bienal do Livro.\n\nE o que n\u00f3s faremos para acabar com isso. Um simples beijo gay em uma HQ foi chamado de material PORNOGR\u00c1FICO pelo maldito prefeito do RJ, Crivella.\n\nViol\u00eancia, adult\u00e9rio, roubo, sequestro, sangue, explos\u00e3o, nada disso jamais incomodou q estivesse em HQs.\n\nO problema \u00e9 sempre o amor LGBT.\n\nMas CENSURA n\u00e3o ser\u00e1 tolerada! https://t.co/dyz2zavTEa @Fernandinha_sp @TempoDeJogo1 @a_carolinasilva Ah pronto, mais uma que caiu na desculpa boloide de \"eu n\u00e3o estava falando de gente depressiva, era sobre GENTE SAUD\u00c1VEL QUE QUER SE MATAR\".\n\nPuta que pariu. @a_carolinasilva Peguei um certo \u00f3dio da JK qnd ela saiu postando merda sobre o PewDiePie sem apurar PORRA NENHUMA. Caiu em fake news e tentou foder o mlq. @vislompo @ThiagoPinheiro2 @Cardoso @abbondanzaisa @Cristiano_M_G @youpix N\u00e3o, as que n\u00e3o migrarem ir\u00e3o morrer. @ThiagoPinheiro2 @Cardoso @abbondanzaisa @Cristiano_M_G @youpix Vc estaria errado. \u00c9 migra\u00e7\u00e3o pq \u00e9 uma mudan\u00e7a absoluta de modelo de neg\u00f3cio, receita, sistema, elabora\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, m\u00eddia, ve\u00edculo e tudo o mais que vc possa imaginar.\n\n\u00c9 o fim da TV a cabo e migra\u00e7\u00e3o para um modelo absolutamente diferente. @ThiagoPinheiro2 @Cardoso @abbondanzaisa @Cristiano_M_G @youpix HBO migrando pra HBO-Go e globosat investindo no GloboPlay.\n\nTV A CABO vai acabar. Os sobreviventes migrar\u00e3o pro streaming on-demand. @ThiagoPinheiro2 @Cardoso @abbondanzaisa @Cristiano_M_G @youpix Ta bom @Cardoso @abbondanzaisa @Cristiano_M_G H\u00e1 2 anos, num painel do @Youpix com a diretoria geral do GNT, eu avisei q a TV a cabo iria morrer. Ela ficou bem puta, saiu esbravejando contra mim.\n\nN\u00e3o adianta, os n\u00fameros n\u00e3o mentem. @Cardoso @abbondanzaisa @Cristiano_M_G Apenas entre maio de 2018 e maio de 2019, a tv a cabo perdeu 1.4 milh\u00e3o de assinantes. Atualmente o n\u00famero \u00e9 de 8,29 milh\u00f5es de domic\u00edlios.\n\nS\u00f3 em julho agora, mais 170 mil cancelaram.\n\nA TV a cabo j\u00e1 morreu, s\u00f3 falta enterrar. @cacocardassi Eu gosto tb, mas n\u00e3o passa disso: eu gosto. Pouqu\u00edssima coisa me anima em Harry Potter h\u00e1 muito tempo. Acho q hoje em dia s\u00f3 novidades nos parques em Orlando.\n\nFalta CONTE\u00daDO! A Rowling s\u00f3 quer coisa espetaculosa, mas esquece q tudo de maravilhoso s\u00f3 existiu em cima de LIVROS!\n\nT\u00e1 a\u00ed Animais Fant\u00e1sticos, an\u00eamico toda vida! @Cardoso Mas ningu\u00e9m com 2 neur\u00f4nios aposta em morte da TV aberta.\n\nO que sabemos \u00e9 que a TV a cabo vai acabar. Dear @jk_rowling \n\nWake me up when september ends. Pra quem n\u00e3o entendeu, a equipe toda da JK Rowling e da pe\u00e7a Cursed Child fez um barulho GIGANTESCO pra um an\u00fancio imenso hoje!\n\nTeve contagem regressiva na Times Square! Expectativa de f\u00e3s de Harry Potter no mundo todo!!!\n\nE o an\u00fancio foi a nova logo e p\u00f4ster da pe\u00e7a.\n\nS\u00e9rio. Dear @CursedChildLDN \n\nSERIOUSLY?\n\nC\u2019mon! @AFEOHBr Eles realmente fizeram esse barulho todo pra anunciar nova LOGO? RT @SupportFeNeto: \ud83c\udfa5 | @felipeneto comentando sobre veganismo e milit\u00e2ncia. \n\n\ud83d\udccc Siga o Felipe no instagram e o  acompanhe mais de perto: ht\u2026 Eu fiz uma piada no v\u00eddeo de hoje falando \"o jardineiro \u00e9 Jesus e as \u00e1rveres samos nozes\".\n\nV\u00e1rios jovens dando risada como se eu tivesse inventado isso na hora.\n\n\u00c9 oficial galera: estamos velhos. @manualusuariobr Esses an\u00fancios n\u00e3o s\u00e3o comumente comercializados. Mais de 90% (em m\u00e9dia) da receita de adsense vem dos an\u00fancios de leil\u00e3o, que ser\u00e3o desabilitados.\n\nEsses an\u00fancios q ir\u00e3o continuar representam quase nada.\n\nEsse \u00e9 o tipo de coisa q vc s\u00f3 sabe se for um creator. Vcs t\u00eam no\u00e7\u00e3o que picaretas anunciam shows do meu irm\u00e3o em cidades pelo Brasil inteiro, a\u00ed esgotam todos os ingressos e quando a crian\u00e7a chega l\u00e1 \u00e9 s\u00f3 um bonec\u00e3o com cabe\u00e7a do Luccas Neto?\n\n\u00c9 inacredit\u00e1vel. https://t.co/vb3gCx5w4C Jesus, miseric\u00f3rdia. https://t.co/EQi4elARbV RT @QuebrandoOTabu: Bolsonaro em pouco tempo:\n\nSe desentendeu com a Noruega e Alemanha.\n\nDisparou ataques machistas contra a esposa do pres\u2026 Pep\u00ea foi nen\u00e9m. Que surra, meu Deus. Que surra. https://t.co/PHkPTBhWmO @CdNLeon Minecraft vai rodar, ao que tudo indica. A posi\u00e7\u00e3o oficial do Youtube foi de que o criador de conte\u00fado precisa avisar que o v\u00eddeo \u00e9 para crian\u00e7as. Caso contr\u00e1rio, o \"rob\u00f4\" vai pegar. E, nos crit\u00e9rios, t\u00e1 l\u00e1: games.\n\nLink: https://t.co/Gtn4b5N1hX https://t.co/5eZDFf98nO S\u00e9rio mesmo, eu estou muito preocupado com o jornalismo brasileiro. Essas informa\u00e7\u00f5es ficaram dispon\u00edveis desde as 10 horas da manh\u00e3 e nenhum ve\u00edculo informou a mudan\u00e7a dr\u00e1stica no conte\u00fado infantil no mundo inteiro.\n\nO que est\u00e1 acontecendo nas reda\u00e7\u00f5es?! https://t.co/TyMyelJaS5 @CdNLeon Os \"ads personalizados\" s\u00e3o os ads de leil\u00e3o. Os canais infantis s\u00f3 poder\u00e3o receber an\u00fancios de reserva, ou seja, pedidos a dedo pelos clientes anunciantes. Por\u00e9m, obviamente n\u00e3o ir\u00e3o colocar anunciantes de produtos infantis, por ser isso o grande problema.\n\nEm suma: fim. Em resumo, foi isso o que mudou no Youtube hoje e ser\u00e1 implementado daqui a 4 meses.\n\nEm 2020, tudo vai mudar no conte\u00fado infantil.\n\nA minha opini\u00e3o sobre isso? Imposs\u00edvel colocar em tweets. Vou ver se gravo um v\u00eddeo a respeito.\n\nContudo, deixo claro: concordamos com o Youtube. A maior bomba n\u00e3o foi pro Luccas Neto, pois ele j\u00e1 est\u00e1 cercado por uma gigantesca infra-estrutura de receita que independe do Adsense.\n\nQuem mais ser\u00e1 ferido s\u00e3o os canais de crian\u00e7as comandados pelos pais. Pelo q conhe\u00e7o, nenhum se preparou p isso e ter\u00e1 a monetiza\u00e7\u00e3o cortada. O Luccas Neto seguir\u00e1 em 2020 sendo o maior influenciador e criador de conte\u00fado infantil do Brasil. Foi feito um trabalho ao longo de muito tempo p monetizar o conte\u00fado do Luccas atrav\u00e9s de filmes, s\u00e9ries, licenciamento, dentre outras novidades que vir\u00e3o.\n\nO Luccas Neto continua! O meu canal n\u00e3o ter\u00e1 qualquer tipo de impacto. Meu conte\u00fado passa muito longe de ser \"kids\" e o Youtube j\u00e1 me assegurou que n\u00e3o h\u00e1 qualquer risco.\n\nSim, o canal do Luccas Neto n\u00e3o ser\u00e1 mais monetizado pelo Adsense, mas n\u00f3s nos preparamos BASTANTE pra isso. Agora, quem ser\u00e1 impactado com isso?\n\nTodos os canais que tiverem v\u00eddeos interpretados como \"kids\". Isso inclui desde o canal do Luccas Neto at\u00e9 os epis\u00f3dios de \"As Aventuras de Poliana\" no canal do SBT.\n\nTodos perder\u00e3o a monetiza\u00e7\u00e3o (apenas nos v\u00eddeos infantis). Em resumo:\n\n- V\u00eddeos infantis n\u00e3o render\u00e3o mais adsense pros criadores;\n\n- N\u00e3o ter\u00e3o coment\u00e1rios e nem enviar\u00e3o notifica\u00e7\u00f5es;\n\n- \u00c9 o fim de uma era, onde muita coisa vai mudar daqui pra frente na plataforma e no conte\u00fado infantil no mundo inteiro. Al\u00e9m disso, v\u00eddeos infantis no Youtube n\u00e3o ter\u00e3o mais os coment\u00e1rios habilitados e n\u00e3o enviar\u00e3o notifica\u00e7\u00f5es para os inscritos.\n\nEssas mudan\u00e7as ser\u00e3o implementadas daqui a 4 meses, a contar de hoje. Todos os ve\u00edculos noticiaram a multa, mas n\u00e3o entenderam as mudan\u00e7as que acontecer\u00e3o.\n\nHoje o Youtube anunciou para o mundo que:\n\nV\u00cdDEOS DE CONTE\u00daDO PURAMENTE INFANTIL N\u00c3O SER\u00c3O MAIS MONETIZADOS PELO SISTEMA DE \"PERSONALIZED ADS\" NO YOUTUBE!\n\nSim, isso mesmo. https://t.co/c5YPnshKDk Hoje foi anunciada uma multa hist\u00f3rica (por\u00e9m esperada) p o Youtube.\n\nA FTC (q protege direitos dos consumidores nos EUA) aplicou multa de 170 milh\u00f5es de d\u00f3lares na plataforma.\n\nMotivo: coletar o que as crian\u00e7as assistiam e vender publicidade com isso, sem consentimento dos pais. https://t.co/8yqyVtlOj4 Aparentemente NENHUM jornalista neste PA\u00cdS INTEIRO entendeu o que aconteceu hoje com o Youtube.\n\nFoi talvez um dos dias mais ic\u00f4nicos da hist\u00f3ria da plataforma.\n\nEnt\u00e3o vamos pra thread explicar, pq hoje o Youtube mudou para sempre. Bora l\u00e1... https://t.co/yfUha3LbIn Acho q algumas pessoas n\u00e3o entenderam, ent\u00e3o vou desenhar:\n\nAo q tudo indica, qualquer um vai poder pegar fotos da sua m\u00e3e, subir num software e em seguida assistir a um v\u00eddeo porn\u00f4 dela com 100% de detalhes e perfei\u00e7\u00e3o, imposs\u00edvel de distinguir da realidade.\n\nSacou agora? O q eu falei n\u00e3o \u00e9 sobre ser real ou n\u00e3o, \u00e9 sobre o fato de q ningu\u00e9m ter\u00e1 o direito de esconder o pr\u00f3prio corpo, principalmente mulheres.\n\nO p\u00eanis n\u00e3o tem como mapear direito, mas seios e n\u00e1degas ser\u00e1 muito f\u00e1cil.\n\nTd mundo vai poder ver qlq mulher sem roupa e transando em v\u00eddeo Aqui temos exemplo de como a tecnologia est\u00e1 HOJE. \u00c9 a Alison Brie dando entrevista, mas substitu\u00edram pelo rosto do Jim Carrey.\n\nAinda n\u00e3o \u00e9 perfeito, ainda falta, mas j\u00e1 est\u00e1 avan\u00e7ado num n\u00edvel alarmante. Falta muito pouco.\n\nIsso vai mudar a humanidade.\n\nhttps://t.co/QDUb6GFt3o Isso levanta um debate bizarro sobre direito a privacidade. Isso literalmente vai deixar de existir.\n\nQualquer pessoa ser\u00e1 mape\u00e1vel e poder\u00e1 ser inserida em qualquer contexto de v\u00eddeo ou foto.\n\nVc vai poder ver sua s\u00e9rie favorita com VC interpretando um dos protagonistas. https://t.co/dDABRGbrMG Estamos mt perto de entrar numa nova fase da humanidade, onde NINGU\u00c9M ter\u00e1 direito a esconder o pr\u00f3prio corpo.\n\nO avan\u00e7o da tecnologia de fake-video vai ser capaz de colocar qualquer pessoa num v\u00eddeo porn\u00f4 ou de simples nudez, com perfei\u00e7\u00e3o 100% fiel ao corpo real da pessoa. https://t.co/bCC05qPwgN @claysonfelizola Sim e MUITO. Saiu!!!\n\nDepois de 4 anos!\n\nMeu v\u00eddeo com o Seth Rogen, Anthony Mackie e Joseph Gordon-Levitt!\n\nhttps://t.co/qrJak1l4G6 https://t.co/U2OOnsSHvv @AiMeuMindinho @Enggub1 @Chediaco 5 anos sem mandar UM email e \u201cfinalmente ele conseguiu\u201d.\n\nFanboy \u00e9 foda.\n\nEnfim, deu por hoje. @ma_theusbrandao @Atletico Esse biquinho n\u00e3o engana ningu\u00e9m Matheus\u00e3o. Danadinho....... https://t.co/2cdkorlu6f @Chediaco Cara voc\u00ea me acusou de te dar calote publicamente pq um funcion\u00e1rio meu agiu errado contigo sem eu nunca ter ficado sabendo? S\u00e9rio? @Chediaco Caso tenha ficado algum pagamento pendente de algo que voc\u00ea tenha feito pra mim, isso pode ser resolvido em 5 minutos, basta explicar por email.\n\nNunca recebi qualquer cobran\u00e7a, alerta ou aviso de quem quer que fosse, acusando alguma falta de pagamento.\n\nAbs. @Chediaco Eu n\u00e3o fa\u00e7o absolutamente NENHUMA ideia do que voc\u00ea est\u00e1 falando. Em 2014 eu nem sequer postava v\u00eddeos no meu canal direito.\n\nNunca, em 10 anos de Youtube, fui acusado de deixar de pagar algu\u00e9m ou ser injusto com qualquer funcion\u00e1rio. E s\u00e3o centenas.\n\nMeu email est\u00e1 na bio. Venho tanto ao twitter denunciar problemas que as vezes esque\u00e7o de agradecer.\n\nMuito obrigado por voc\u00eas estarem ao meu lado, todos os dias, me dando for\u00e7as e me empurrando pra frente e pra cima.\n\nVoc\u00eas s\u00e3o o meu combust\u00edvel, a minha garra e a minha alegria.\n\nObrigado \u2764\ufe0f Quem faz anivers\u00e1rio em setembro: j\u00e1 parou pra pensar que talvez seus pais tenham transado no reveillon e tu veio? Bolsonaro pediu pra todo mundo usar verde e amarelo no 7 de setembro como manifesta\u00e7\u00e3o de apoio.\n\nEnt\u00e3o quero deixar claro que estou pedindo pra todo mundo usar branco no pr\u00f3ximo reveillon. Quem estiver usando \u00e9 pq me acha sexy.\n\nGrato. Tenho uma not\u00edcia pra dar...\n\nA gente deu um tapa no som (que estava muito cagado), colocou legenda... \n\nE amanh\u00e3 vai ao ar o v\u00eddeo que gravei 4 anos atr\u00e1s com o Seth Rogen, Antony Mackie e Joseph Gordon-Levitt! https://t.co/XxSPt5XSwg @_opredo @Atletico Ele falou q os gritos homof\u00f3bicos continuar\u00e3o como sempre, em qualquer jogo. Fica o registro para a Diretoria do @Atletico e STJD.\n\nPresidente de organizada do Galo afirma q gritos homof\u00f3bicos v\u00e3o continuar.\n\nJ\u00e1 temos um candidato claro a rebaixamento por perda de pontos. Basta o STJD cumprir a pr\u00f3pria regra.\n\nSe n\u00e3o vai mudar por bem,  vai mudar por mal. https://t.co/bZqReZbZtN Essa fam\u00edlia \u00e9 muito unida!\n\nE tamb\u00e9m muito ouri\u00e7ada!! https://t.co/rVHpMg7lnV Hoje a Play9 estreou o canal do Youtube do Vin\u00edcius J\u00fanior (@viniciusjr), um trabalho INCR\u00cdVEL feito por essa equipe maravilhosa!\n\nEst\u00e3o todos convidados! Quem gosta de futebol, bora l\u00e1!!!\n\nLink: https://t.co/pd0okz4Ijy https://t.co/b7NhnxszRC N\u00f3s\n\nEstamos\n\nPERDIDOS!!! https://t.co/0gSgT1BITi @CdNLeon Um comigo @Bal_O @Roosyane @thainmendona1 @FeCastanhari @hmcpedro Praticamente ningu\u00e9m tem. Bolsonaro acaba de atingir 38% de avalia\u00e7\u00e3o \u201cruim / p\u00e9ssimo\u201d pela popula\u00e7\u00e3o.\n\nO n\u00famero \u00e9 recorde e vem crescendo drasticamente a cada m\u00eas.\n\nAp\u00f3s 8 meses de mandato, a reprova\u00e7\u00e3o dos presidentes:\n\nFHC (1995): 15%\nLula (2003): 10%\nDilma (2011): 11%\nBolsonaro (2019): 38% https://t.co/wwVbBYa9yj @FeCastanhari @hmcpedro Piores s\u00e3o as hist\u00f3rias de bastidores q a galera nunca vai ficar sabendo. \u00c9 simplesmente inacredit\u00e1vel! @FeCastanhari @hmcpedro O pior \u00e9 ver gente passando pano com \u201ctem que entender o contexto do que ele disse\u201d.\n\nAs pessoas perderam a compaix\u00e3o, a no\u00e7\u00e3o, a humanidade, tudo.\n\nS\u00f3 sobrou a casca do \u201cquantos seguidores eu tenho\u201d.. S\u00f3 passando pra lembrar que https://t.co/MQiTAZHq1E @corujalovefn @16Mhbr Parab\u00e9ns coisa linda!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @tami16myse @16Mhbr Sim, n\u00e3o \u00e9 a toa q o Instagram \u00e9 a rede social mais t\u00f3xica da web. Mas fica s\u00f3 l\u00e1. @16Mhbr Relaxa, t\u00e1 LONGE de ser. E nem considerado \u00e9. RT @SupportFeNeto: Confira o v\u00eddeo mencionado: https://t.co/cGtkmq9wRi\n\nSe estiver passando por problemas, busque apoio em sua fam\u00edlia, ami\u2026 RT @SupportFeNeto: Aten\u00e7\u00e3o aos pr\u00f3ximos stories.\n\nEm seu instagram, @felipeneto comenta sobre a necessidade em se informar acerca da depres\u2026 @CdNLeon Botafogo N\u00c3O-D\u00c1-MAIS!\n\nDesculpa. N\u00e3o d\u00e1. Isso \u00e9 INACREDIT\u00c1VEL!!!!!!!!!!!\n\nhttps://t.co/7aZggf0u6n Estou recebendo TANTAS mensagens assim \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf31 https://t.co/AXFAfvcrch Em 6 meses o deputado Carlos Jordy torrou R$154 mil com cota parlamentar e R$608 mil em verba de gabinete pra sustentar 21 ASSESSORES! VINTE E UM ASSESSORES PRA UM DEPUTADO!!!\n\nSim, isso \u00e9 dinheiro p\u00fablico!\n\nAno q vem ele tentar\u00e1 ser prefeito de Niter\u00f3i.\n\nEstaremos em cima. https://t.co/58f6t8oRBe Carlos Jordy, o deputado que falou publicamente que eu tive envolvimento com o atentado terrorista de Suzano, vai se afundando cada vez mais em podrid\u00e3o junto de seu amigo Daniel, q quebrou a placa de Marielle Franco.\n\n\u00c9 nojeira do in\u00edcio ao fim. E n\u00f3s vamos ficar em cima. https://t.co/IOBsxqDcqy Hahahahhahahahhahahah https://t.co/6a5734CYVj Percebemos aqui o quanto o povo brasileiro est\u00e1 surtado. https://t.co/1TudSWPJx6 Se voc\u00ea acha que eu deveria parar de \u201cpropagar o \u00f3dio\u201d e \u201cfazer algo pra melhorar o pa\u00eds\u201d, por que diabos voc\u00ea n\u00e3o cobra o mesmo do seu Presidente? \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/SP1SuiE1Kf @CdNLeon Existe alguma explica\u00e7\u00e3o pra isso? Lembro do PewDiePie sofrendo HORRORES com internet na Inglaterra, ao ponto de ter q sair na rua com notebook na m\u00e3o tentando achar wi-fi pra upar v\u00eddeo. @dimacgarcia Sensibilizar n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o alguma com a utiliza\u00e7\u00e3o disso para cria\u00e7\u00e3o de lei por PALANQUE. Ainda mais vindo de um Deputado desprez\u00edvel que vive de propagar intoler\u00e2ncia ideol\u00f3gica diariamente e q me acusou de liga\u00e7\u00e3o com terroristas.\n\nEnt\u00e3o pega seu discursinho e cale-se. O Deputado que falou publicamente que EU ESTAVA ENVOLVIDO COM O ATENTADO TERRORISTA DE SUZANO (e est\u00e1 sendo processado por isso)...\n\nAgora quer transformar o dia da facada em \u201cDia contra intoler\u00e2ncia ideol\u00f3gica\u201d.\n\nEu n\u00e3o tenho palavras pra descrever esse sujeitinho min\u00fasculo. https://t.co/DjfY8kLrvA Colocaram um eg\u00f3latra descontrolado na Presid\u00eancia. O resultado \u00e9 esse.\n\nO pa\u00eds em frangalhos, a imagem internacional do Brasil NA SARJETA, v\u00e1rias amea\u00e7as de boicote aos produtos brasileiros.\n\nE o Bolsonaro puto pq embaixadas no exterior n\u00e3o t\u00eam sua foto.\n\nhttps://t.co/QdNcrIWl85 @brogui S\u00f3 uns dias n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o suficiente. Principalmente pq no in\u00edcio gera gases. Se for fazer, se compromete por 1 m\u00eas. Rola uma coisa incr\u00edvel na alimenta\u00e7\u00e3o vegetariana.\n\nAntes, todos os meus pratos tinham carne. Acostumei, a vida toda, a sentir um \"cansa\u00e7o\" ap\u00f3s as refei\u00e7\u00f5es. Uma estafa, lerdeza, falta de energia.\n\nO q sinto agora \u00e9 o OPOSTO. Eu acabo de comer e sinto vontade de carpir um lote. @ieacopiadora @rdsf00398812 Prezado R\u00f4xo, o que te falta \u00e9 ESCOLA. @Cesar46716580 @purposebabi @jmfabularum @dimacgarcia Eu prego o socialismo HAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHhhahahahhahahhHAHAHHAHAH @ValeriaBnews Fraude \u00e9 com u. Pode me ofender, mas n\u00e3o ofenda sua l\u00edngua. @_beatrizmont N\u00e9? @catupiry @DiVasca N\u00e3o fiz milit\u00e2ncia alguma. T\u00f4 rindo do lun\u00e1tico q comparou vegetarianos ao Hitler. @chicosay10 Mas \u00e9 exatamente isso q mata ele todo dia de raiva. E o An\u00e3o de La Bandana que comparou todos os vegetarianos a...\n\nWait for it...\n\nWait for it...\n\nWait...\n\nHITLER!!!\n\nIsso mesmo. Hahhahahhahahahha!\n\nO cara \u00e9 uma caricatura de ser\u00edssimos problemas mentais. https://t.co/gdXeJUfYjD Sim, amigos, o in\u00fatil e despreparado ministro da EDUCA\u00c7\u00c3O escreveu um documento oficial com a palavra \u201cparaliza\u00e7\u00e3o\u201d duas vezes.\n\nhttps://t.co/hCHp8k0Sa6 @Alexandre_Ernst Desculpa Alexandre, mas se fosse um pastor ou um padre fazendo uma ora\u00e7\u00e3o, voc\u00ea faria o mesmo post?\n\nO nome disso \u00e9 intoler\u00e2ncia religiosa. E olha q sou EU te dando esse toque, irm\u00e3o, um cara zero religioso. @fabiorabin Hahahhahahah Nunca recebi tanto amor e carinho quanto estou recebendo da comunidade vegana e vegetariana.\n\n\u00c9 simplesmente incr\u00edvel, um grupo imenso de pessoas dispostas a dar amor e espalhar o bem.\n\nIsso \u00e9 o futuro. @maisa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f RT @irmaosneto: CHEEEEEEGOU!\n\nDepois de usar os livros das minhas amigas para desvendar o enigma, FINALMENTE estou com o meu em m\u00e3os. (Cole\u2026 @Debora_D_Diniz Muito obrigado! &lt;3 Pronto! V\u00eddeo no ar! Explicando tudo isso...\n\nhttps://t.co/nIxEVMeVPo https://t.co/OuVV8jcVnQ @magalzaoshow Na verdade vc teve acesso a informa\u00e7\u00f5es confidenciais e minha equipe entrar\u00e1 em contato no meio da madrugada, sem aviso. RT @Emais_Estadao: . @felipeneto anuncia que se tornou vegetariano e fechar\u00e1 rede de coxinhas https://t.co/pNZanxqLY2 https://t.co/rsPK8fAb\u2026 @magalzaoshow Mano, foi LITERALMENTE ASSIM, como tu conseguiu acesso a essa informa\u00e7\u00e3o?\n\nFicou sublime! @Cardoso Sim, foi meu tweet seguinte. @PaolaCarosella N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples, h\u00e1 regras, s\u00f3cios, board. Vou analisar a abertura de um NOVO neg\u00f3cio. \u00c9 a \u00fanica possibilidade. Al\u00e9m disso, anuncio q os quiosques de coxinhas da marca \"Neto's\" ser\u00e3o fechados. N\u00e3o foi uma decis\u00e3o f\u00e1cil, mas est\u00e1 alinhada com o q defendo.\n\nEu acredito que o mundo s\u00f3 melhora quando aqueles que det\u00e9m o poder econ\u00f4mico abrem m\u00e3o de alguns lucros em prol do planeta. Disso eu tiro 2 li\u00e7\u00f5es:\n\n1) Eu realmente me tornei algu\u00e9m de quem sinto orgulho de ser. Minhas convic\u00e7\u00f5es n\u00e3o est\u00e3o \u00e0 venda.\n\n2) Eu queimei quase meio milh\u00e3o de reais para me tornar vegetariano. Agora eu n\u00e3o como mais carne MAS NEM A PAU!!! Por ter me tornado vegetariano, acabo de ter um contrato de publicidade cancelado, no valor de 470 mil reais.\n\nTinha op\u00e7\u00e3o de cumprir o contrato e s\u00f3 anunciar minha mudan\u00e7a dps, mas decidi q j\u00e1 tinha sido hip\u00f3crita por tempo demais consumindo carne, msm sabendo das consequ\u00eancias. RT @felipeneto: O salafr\u00e1rio ministro da educa\u00e7\u00e3o decidiu nomear um INTERVENTOR para assumir a dire\u00e7\u00e3o do CEFET-RJ, com objetivo de \u201celimin\u2026 @elikatakimoto Elika, \u00e9 hora de uni\u00e3o. Eu quero ajudar, por favor me segue e manda DM. O salafr\u00e1rio ministro da educa\u00e7\u00e3o decidiu nomear um INTERVENTOR para assumir a dire\u00e7\u00e3o do CEFET-RJ, com objetivo de \u201celiminar esquerdistas\u201d.\n\nOs alunos est\u00e3o unidos e resistindo, lutando!\n\nVejam este v\u00eddeo!\n\nAlunos do CEFET, estou com vcs!!!\n\nContem cmg!\n\nhttps://t.co/zD8Lez9qOD @emersonxaviers https://t.co/ifRfsEjznX RT @SupportFeNeto: \ud83c\udfa5 | @felipeneto comentando um pouquinho sobre a experi\u00eancia de ficar uma semana sem consumir carne. https://t.co/BWlTENd\u2026 @lilianigromaia @MechInATek1997 @RafaelpCordeiro @browniecomfome Meu bem pelo amor de Deus, nem de esquerda eu sou e tu me vem com \u201ca esquerda demoniza o capital\u201d. Eu devo  me demonizar todo dia ent\u00e3o. @MiguelMessias16 @at_Lorenzon Belo argumento, gostei, vou usar. Obrigado cara, agora entendi q eu estava errado. Obrigado mesmo. Abs! @MiguelMessias16 @at_Lorenzon Na verdade quem defende isso \u00e9 o Eduardo Moreira, q acho q entende UM POUQUINHO mais de economia q vcs dois somados. @lilianigromaia @MechInATek1997 @RafaelpCordeiro @browniecomfome Eu n\u00e3o penso isso do \u201cagroneg\u00f3cio\u201d, eu penso isso dos GRANDES ruralistas latifundi\u00e1rios do Brasil.\n\nConcentradores de renda, exploradores, lobistas e destruidores do meio ambiente para amplia\u00e7\u00e3o dos lucros.\n\nOs n\u00fameros n\u00e3o mentem e produ\u00e7\u00e3o de riqueza em si n\u00e3o se justifica. @at_Lorenzon Isso \u00e9 fal\u00e1cia, mais uma vez. \u00c9 poss\u00edvel, dentro da reforma tribut\u00e1ria, reduzir o imposto final sobre \u00edtens de consumo e pesar mais a m\u00e3o nos grandes detentores de fortunas, principalmente os grandes latifundi\u00e1rios q mandam no Bolsonaro. @raphaelrezende Se liga no jantarzinho de hoje https://t.co/KkmSI3wSX9 Hoje completei a semana sem carne que havia prometido.\n\nTem sido uma experi\u00eancia louca. Dificuldade em encontrar comida em restaurantes, aplicativos, mudan\u00e7a de paladar, at\u00e9 na minha pan\u00e7a...\n\nContinuarei sem carne daqui pra frente e espero me declarar vegetariano ao fim do ano. https://t.co/0bryPd4ZHa @EdeDias_ @parox40 Uau, agora vc me destruiu na argumenta\u00e7\u00e3o. Oh meu Deus, estou derrotado. @EdeDias_ @parox40 Irm\u00e3o, eu vou repetir pq acho q vc tem problema cognitivo:\n\nEu n\u00e3o falei para aumentar imposto nenhum, eu apontei um dado claro de como h\u00e1 favorecimento para os ruralistas e como isso favorece a concentra\u00e7\u00e3o de renda.\n\n\u00c9 necess\u00e1ria uma REFORMA TRIBUT\u00c1RIA. Fim. @EdeDias_ @parox40 Reforma tribut\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 igual a apenas aumentar imposto. \u00c9 necess\u00e1rio REVER todo o modelo tribut\u00e1rio do Brasil e o ITR \u00e9 um belo exemplo dessa vergonha que o nosso pa\u00eds passa.\n\nE se escreve \"conselho\". @EdeDias_ @parox40 N\u00e3o, querido, o que mata o pobre de fome \u00e9 termos uma m\u00e9dia que chega a 27% de impostos sobre os produtos que montam um carrinho de supermercado b\u00e1sico para alimenta\u00e7\u00e3o.\n\nDependendo dos produtos, essa m\u00e9dia de impostos nos EUA pode chegar a 0,7%. Isso mesmo. RT @LrivelliLuciana: @felipeneto Felipe Neto dando porrada em Assessor de Ministro que deveria DOMINAR o assunto do qual assessora \u00e9 uma da\u2026 @parox40 Concordo plenamente. Em nenhum momento pedi algo diferente disso q vc acabou de descrever. Corre\u00e7\u00e3o: o deputado a quem eu dirigi o post \u00e9 o @sergiovictorbr, q foi quem deu RT nesse aspone do Paulo Guedes que escreveu o tweet cheio de fal\u00e1cias. Deputado, o senhor deveria estudar antes de falar.\n\n1) Informei sobre IPTU e ITR no tweet seguinte.\n\n2) A diferen\u00e7a n\u00e3o justifica a PASSADA DE PANO aos ruralistas e a tarifa de imposto congelada desde 1980!\n\n3) A m\u00e9dia do ITR em outros pa\u00edses \u00e9 de 4 a 6% do PIB. Brasil \u00e9 0,1%\n\nBj https://t.co/eo4iKWi479 Bolsonaro foi o \u00daNICO candidato q n\u00e3o se manifestou sobre o combate ao desmatamento.\n\nTb foi o \u00fanico a dizer q seria contra honrar o Acordo de Paris, descarbonizar a economia, assegurar unidades de conserva\u00e7\u00e3o e demarcar terras ind\u00edgenas.\n\nEle avisou q destruiria o meio ambiente. https://t.co/lPvYSjE4ZG @raioljorge Minhas empresas empregam centenas de pessoas.\n\nVoc\u00ea est\u00e1 procurando emprego? N\u00e3o entendi seu tweet. Podem criticar o Bolsonaro por muita coisa, menos dizer q ele n\u00e3o cumpre suas promessas de campanha.\n\nEle falou q n\u00e3o tinha plano nenhum.\n\nQue ind\u00edgenas n\u00e3o teriam direito a NADA.\n\nQue governaria para a bancada ruralista.\n\nQue a Amaz\u00f4nia \"viraria dinheiro\".\n\nT\u00e1 a\u00ed. RT @MarceloFreixo: Bolsonaro est\u00e1 sendo denunciado por crime contra a humanidade no Tribunal Internacional de Haya, devido \u00e0 devasta\u00e7\u00e3o amb\u2026 @pequenonarciso N\u00e3o, porque ser a favor do Bolsonaro agora, depois desses 8 meses, \u00e9 indicativo de mau caratismo ou burrice. Logo, o candidato seria eliminado. @Imjdopest Tenta resolver com um amigo!! Sozinho \u00e9 MUITO dif\u00edcil!! Descobri o \u00fanico aspecto positivo q o cigarro teve na minha vida.\n\nEu passei pela experi\u00eancia de PARAR DE FUMAR. Dps disso, qlq coisa q eu precise \u201cparar\u201d parece brincadeira de crian\u00e7a.\n\nSexto dia sem carne \\o/ @radfut @Brunocxavier @RafaelpCordeiro @browniecomfome Tem DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE RENDA meu filho. @Brunocxavier @RafaelpCordeiro @browniecomfome Em que momento eu falei que a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 aumentar o imposto e s\u00f3?\n\nEu estou mostrando um indicativo claro de desigualdade social.\n\nUma reforma tribut\u00e1ria do ITR \u00e9 mto mais do q apenas \u201caumentar imposto\u201d. \u00c9 necess\u00e1rio estudo. @RafaelpCordeiro @browniecomfome N\u00e3o importa, \u00e9 oportunidade de arrecada\u00e7\u00e3o para redistribui\u00e7\u00e3o que s\u00f3 n\u00e3o acontece em fun\u00e7\u00e3o do PODER dos ruralistas.\n\nCobrar mais sobre a propriedade do pobre do que da propriedade do rico ser\u00e1 sempre errado sob qualquer \u00e2ngulo. @RafaelpCordeiro @browniecomfome Ai caceta, \u00c9 A MESMA COISA no sentido de ser o imposto sobre a propriedade. Deixando claro que o IPTU \u00e9 o imposto para a vida urbana e os ruralistas pagam o ITR. S\u00f3 n\u00e3o expliquei isso no primeiro tweet pq n\u00e3o caberia no limite de caracteres.\n\n\u00c9 uma VERGONHA o q acontece no Brasil e o qnt os ruralistas mandam e desmandam em tudo, acumulando riquezas. @browniecomfome Eu sei disso, mas se eu colocasse ITR, as pessoas n\u00e3o iriam entender. \u00c9 a mesma coisa. Quer ver como esse pa\u00eds funciona voltado p os mais poderosos?\n\nSabe qnt os donos de terras pagam de IPTU sobre suas propriedades rurais no Brasil INTEIRO?\n\n1 bilh\u00e3o de reais.\n\nSabe qnt os moradores da cidade SP pagam de IPTU?\n\n10 bilh\u00f5es.\n\nA bancada ruralista MANDA no Brasil. https://t.co/nLRstv3CCG HAHAHAHAHAHA\n\nEncaixou perfeito!! https://t.co/AjuaZIbkG9 @vitorinha_cris @anavilela Vc tem q encontrar a p\u00e1gina certa para descobrir a senha. @Trevornoah For the love of god, talk about the praise Trump is giving to our brazilian president, Bolsonaro. Two lunatics with this much power can really destroy our future (it's the Amazon Forest we're talking about).\n\nBig fan here, man. Please, help Brazil. @vitorinha_cris Calma, respira, \u00e9 dif\u00edcil mesmo, o ideal \u00e9 tentar resolver com ajuda. A @anavilela acabou de resolver com a esposa. Como funciona a mente de um bolsominion.\n\nOu melhor: como N\u00c3O funciona. https://t.co/SiVbQqvhI5 Trump is a fucking psycho. https://t.co/L5m8tiYxO1 @Nevasca42490004 Agora v\u00ea se n\u00e3o d\u00e1 uma de bolsominion covarde e deixa os tweets a\u00ed, n\u00e3o apaga.\n\nS\u00e3o \u00f3timos para servir de exemplo sobre a capacidade intelectual de quem defende o dem\u00f4nio. @Nevasca42490004 \u00d3timo argumento, parab\u00e9ns. @Nevasca42490004 Eu sou um reles youtuber, o cara \u00e9 PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA e deve manter a postura que o cargo exige, deve preservar a diplomacia e a imagem do Brasil no exterior.\n\nN\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de entender, coloca seus neur\u00f4nios pra funcionar por pelo menos 5 minutos. Cad\u00ea o Carluxo para explicar para esse doente que o Brasil inteiro viu o PRINT do coment\u00e1rio?\n\nO cara mente na cara de pau, sem qualquer pudor, sem qualquer vergonha na fu\u00e7a, como se o povo fosse composto apenas por pessoas com problemas cognitivos. https://t.co/Cnns8K6qMe RT @AndrewDFish: N\u00e3o devemos esquecer que Ricardo Salles \u00e9 o ser desprez\u00edvel que fez campanha (e perdeu) com promessa de meter bala em esqu\u2026 @rodpocket Algo mto importante:\n\nN\u00c3O ASSISTA FILME OU S\u00c9RIE QUE MOSTRE PESSOAS FUMANDO ISSO \u00c9 DE FODER O CU DO PERIQUITO!!!! @rodpocket Melhor: eu sonho q to fumando.\n\nFalar \u201cfumo qnd to sonhando\u201d parece q sou son\u00e2mbulo e acendo cigarro dormindo hahahhahahha. @rodpocket Quando tu pensar em recair e fumar, lembra q vai ter q passar por tudo isso DE NOVO pq tu vai ter q parar de qlq jeito. Isso me ajudava mto tb.\n\nPor isso eu nunca fumei uma \u00fanica tragada dps q parei.\n\nMas at\u00e9 hoje eu fumo qnd to sonhando. @rodpocket Substitua o h\u00e1bito, isso \u00e9 o mais importante. Chiclete ajuda muito. Escovar o dente tb. Colocar algo na boca tipo l\u00e1pis, tb.\n\nAcima de tudo, repita que \u00e9 voc\u00ea que controla seu c\u00e9rebro e n\u00e3o o contr\u00e1rio.\n\nEstou h\u00e1 3 anos sem reca\u00edda. E seguimos com um governo do segundo ano fundamental.\n\n\"NUM QUELU, NUM QUELU, NUM QUELU\" https://t.co/wzMVfcdZpV Resumo do v\u00eddeo PERFEITO do Ciro sobre a Amaz\u00f4nia.\n\nCoisas q precisam acontecem imediatamente:\n\n- Bolsonaro calar a boca;\n- Salles ser demitido J\u00c1;\n- Implementar imediatamente uso de equipamentos e ajuda internacional para o combate aos inc\u00eandios.\n\nIsso \u00e9 o m\u00ednimo dos m\u00ednimos! https://t.co/zLXuVVYTwC Dear @EmmanuelMacron,\n\nThank you for your words.\n\nBolsonaro does NOT represent the brazilian people. Our country is not formed by lunatics and fascists.\n\nWe need your help (all the help we can get) to fight the antiscience he\u2019s implementing in our nation.\n\nhttps://t.co/d8SwwQxJlb O povo brasileiro est\u00e1 acordando, ap\u00f3s ter se perdido completamente durante as elei\u00e7\u00f5es.\n\nCom o passar do tempo, s\u00f3 ficar\u00e3o ao lado do Bolsonaro os radicais lun\u00e1ticos, exatamente como era at\u00e9 2017. https://t.co/fQ3pDXeOuW Esse delinquente \u00e9 o MINISTRO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO BRASIL.\n\nN\u00f3s estamos perdidos em um n\u00edvel que precisaremos de d\u00e9cadas para consertar o estrago feito por esse governo. https://t.co/0i3XSRhU1z ... https://t.co/7aGmEMiWBN @dcarvalho2049 \u201cEU NUM POSSO MAIS SER HOMOF\u00d3BICO, MIS\u00d3GINO E RACISTA, POR FAVOR ALGU\u00c9M IMPEDE ISSO\u201d A tristeza do homem h\u00e9tero que n\u00e3o pode mais gritar homofobia nos est\u00e1dios parte o cora\u00e7\u00e3o de qualquer um. https://t.co/LOWwZrdODY @FilipePsilva25 Meu Deus cara como voc\u00ea \u00e9 burro. Fez Mestres do Capitalismo? @FilipePsilva25 Pode zoar quem vc quiser, o quanto vc quiser, desde q n\u00e3o se aproveite disso para ser racista ou homof\u00f3bico.\n\nCaso voc\u00ea S\u00d3 seja capaz de zoar algu\u00e9m envolvendo sua sexualidade, a\u00ed eu te recomendo um psic\u00f3logo. Acho que vc pode estar lidando mto mal com sua pr\u00f3pria sexualidade. Primeira vez na hist\u00f3ria do futebol brasileiro de elite q o \u00e1rbitro para o jogo, chama o t\u00e9cnico e capit\u00e3es e age contra homofobia.\n\nA torcida do Vasco gritava \u201dviado viado\u201d contra o S\u00e3o Paulo. O jogo s\u00f3 recome\u00e7ou qnd pararam.\n\nIsso \u00e9 HIST\u00d3RICO!\n\nhttps://t.co/AO2TugIGs6 Q-U-E-G-O-L-A-\u00c7-O-!-!-! https://t.co/a58SEADxLh Parab\u00e9ns, Cuca! https://t.co/KLde36PsjR RT @irmaosneto: S\u00e9rio, se permitam viver a experi\u00eancia de decodificar o enigma do novo livro do @felipeneto! \n\nSe puderem fazer isso com am\u2026 RT @PrazeresLeandro: O ministro @rsallesmma postou um v\u00eddeo com caminh\u00f5es de combate a inc\u00eandios em a\u00e7\u00e3o. Um olhar um pouco mais atento mos\u2026 N\u00e3o acredito q perdemos essa mulher incr\u00edvel.\n\nNunca esque\u00e7o qnd ela decidiu ser capa da Playboy, numa \u00e9poca em q o padr\u00e3o da mulher siliconada e entupida de photoshop estava no AUGE. Ela deu a cara a tapa s\u00f3 pelo afronte.\n\nFernanda Young era mto \u00e0 frente do seu tempo. https://t.co/1DdN9IwKR8 Meu Deus... Meu Deus... Meu Deus...\n\nMorre uma das maiores e mais ousadas roteiristas de humor que o Brasil conheceu.\n\nT\u00e3o jovem, com tanto pra mostrar. Que tristeza.\n\nObrigado por tudo que vc fez, Fernanda Young. MUITO obrigado por ousar. https://t.co/fq0OSY6XEi @Maikonmarkeli ae parceiro, deixa eu te dar uma dica: cuida do q tu come e para de encher o saco. Hamb\u00farguer de gr\u00e3o de bico \u00e9 ABSURDAMENTE GOSTOSO!!! https://t.co/b6Ae4qwY2a A lapada que a Antonia Pellegrino (esposa de @MarceloFreixo) deu na ign\u00f3bil Rosangela Moro (esposa de @SF_Moro) merece rodar o mundo inteiro.\n\nA mesa nem estava servida ainda, mas ela jantou mesmo assim. https://t.co/Ml6KSoWwaj @Evandrobolso @YFelisberto @carteiroreaca HAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHHAHHAHAHAHA MANO VCS VAO ME FAZER TER UM ATAQUE CARDIACO HAHAHHAHAHHAHAHBABAHHAHAHHAHAHHHAH https://t.co/Q36CSm9HBD @carteiroreaca HAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHA https://t.co/1GJSXslQPm @lucasdlucena Pelo menos tenho namorada n\u00e9 Luc\u00e3o https://t.co/HAzV8jzC6R Corre\u00e7\u00e3o: o Bolsonaro assumiu que ESTUPROU galinhas na juventude.\n\n\u00c9 importante deixar claro que zoofilia \u00e9 estupro e tortura animal. Pra quem n\u00e3o entendeu, o Bolsonaro admitiu com todas as palavras que transou com galinhas na juventude. E usando uma \u201cm\u00e1quina da mentira\u201d que confirmou que ele estava falando a verdade.\n\nhttps://t.co/gX6JnDqRuH A sorte do Bolsonaro \u00e9 q o Macron n\u00e3o sabe das amantes do passado do presidente do Brasil. https://t.co/WpMVLNwhag Bolsonaro debochando do Macron com a ideia \u201cminha mulher \u00e9 mais bonita que a sua\u201d.\n\nMacron / Bolsonaro https://t.co/2EUM2JMqa5 Esperei confirma\u00e7\u00e3o pra saber se era real o print. E \u00e9.\n\nO Bolsonaro DEBOCHOU DA BELEZA DA ESPOSA DO MACRON COMPARANDO COM A SUA.\n\nVoc\u00eas conseguem entender o n\u00edvel disso? Imaginem o Presidente de qualquer pa\u00eds s\u00e9rio fazendo algo assim. S\u00e9rio, tenta imaginar.\n\nQue nojo, q pat\u00e9tico https://t.co/ULuYsQOR1h @SupportFeNeto MAS EU SO ROUBEI UM CORTE DO MEU PROPRIO VIDEOOOOOO https://t.co/6f3sBVf2CV Car\u00eancia \u00e9 uma bosta. https://t.co/8dYzznv6VZ @_alessandroRJ @karina_olivera Bicho burro do inferno, pq eu ainda perco tempo? Hahahhahahahhaha puta merda eu n\u00e3o aprendo. @_alessandroRJ @karina_olivera E segue sem rebater qualquer um dos fatos demonstrados.\n\nT\u00edpico comportamento de bozominion. @darlanzao @karina_olivera Darlan, conte-me mais sobre isso, quero provas.\n\nQual dinheiro da lei rouanet eu ia pegar?\n\nQuais amigos meus \u201cperderam a mamata\u201d? Pode me indicar algum?\n\nAbs e fico no aguardo. @karina_olivera O que \u00e9 real \u00e9 que o governo Bolsonaro est\u00e1 destruindo as pol\u00edticas de meio ambiente desde q assumiu, porque ele quer a bancada ruralista feliz.\n\nN\u00e3o h\u00e1 opini\u00e3o q destrua FATOS. https://t.co/nMfrTmGsiO @karina_olivera Esse \u00e9 o seu argumento? \u201cO Bolsonaro n\u00e3o fez NADA pra piorar a situa\u00e7\u00e3o do meio ambiente\u201d.\n\n\u00c9 mesmo, rapaz? Tem certeza?\n\nRebate isso aqui ent\u00e3o, est\u00e1 desafiado!\n\nhttps://t.co/Sj2S5P4j7e https://t.co/K33ZjJqJQS \"N\u00f3s vamos ter toler\u00e2ncia zero com o crime ambiental\"\n\nMano...\nMano.......\n\nM-A-N-O..............\n\n\u00c9 um n\u00edvel de cara de pau que ultrapassa os limites da camada de oz\u00f4nio. https://t.co/6NwEMJV8ye Mano... A Samanta Vegana ficou 2 dias junto do Fandom tentando resolver o enigma do livro novo.\n\nA\u00ed hoje abri o roteiro pra gravar e adivinha?\n\nEla codificou o roteiro para eu ter q decodificar se quiser ler. https://t.co/5VnLdcWeUC E a novela continua.\n\nFala a merda.\n\u00c9 questionado.\nDiz que n\u00e3o falou a merda.\nGado acredita. https://t.co/HYzzB7J1nc @peterjordan100 4) Desde a elei\u00e7\u00e3o, vc tem mto mais posts defendendo e relativizando a corja do q apontando seus absurdos. Em fun\u00e7\u00e3o disso, aliado aos in\u00fameros erros de portugu\u00eas, percebo q vc \u00e9 eleitor dessa trupe. Desejo boa sorte ao seu canal, mas o di\u00e1logo pol\u00edtico n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. Abs. @peterjordan100 3) O papinho de \u201cprecisamos parar de encontrar culpados e propor solu\u00e7\u00f5es\u201d tamb\u00e9m \u00e9 conversa de passador de pano pra boi dormir.\n\nA \u00fanica solu\u00e7\u00e3o reside em apontar e remover os culpados. @peterjordan100 2) O corpo militar de bombeiros do RJ \u00e9 de 13 mil componentes. Enviar 20 e ainda se gabar da mega ajuda \u00e9 constrangedor em n\u00edvel m\u00e1ximo. N\u00e3o admitir isso e ainda defender a a\u00e7\u00e3o de auto-promo\u00e7\u00e3o do governador \u00e9 malabarismo de passador de pano. @peterjordan100 1) Eu n\u00e3o critiquei a tentativa de ajudar, eu critiquei o governador anunciar 20 bombeiros e 2 drones como algo incr\u00edvel e tentar ganhar marketing com isso. Logo, sua r\u00e9plica inicial \u00e9 baseada em falsa interpreta\u00e7\u00e3o. @peterjordan100 Desculpa, \u00e9 falta de costume de argumentar com eleitor do Witzel ou do Bolsonaro, ou com qualquer pessoa q ainda consiga defender, em qualquer \u00e2mbito ou grau, as a\u00e7\u00f5es destes psicopatas.\n\nMas se vc quer argumentos, sem problemas, segue: RT @netoaffection: Meu livro acabou de chegar e eu n\u00e3o tenho palavras pra descrever o qu\u00e3o lindo est\u00e1!\nCada detalhe, cada coisinha que fez\u2026 RT @LeandroRamos: O cara tenta acabar com o ministerio, depois corta verba esvaziando o meio ambiente, p\u00f5e uma ruralista de ministra, ataca\u2026 @peterjordan100 https://t.co/vbkfPphYDT @maisa Quero Pensa no qu\u00e3o doente da cabe\u00e7a vc tem q ser...\n\nTudo q vc tem a oferecer pra ajudar A AMAZ\u00d4NIA s\u00e3o 20 bombeiros e 2 drones.\n\nQualquer um ficaria constrangido, enviaria a ajuda e ficaria em sil\u00eancio.\n\nO Governador do RJ anunciou como se tivesse salvado o Brasil.\n\nDoente total. https://t.co/tMLp4y12kC @whindersson @BruMarquezine Tipo tlg n\u00e9 pprt Eu estou achando engra\u00e7ado ver uma galera literalmente incomodada pq falei q vou ficar UMA SEMANA sem comer carne (claro, o objetivo \u00e9 parar de vez).\n\nTem gente q se incomoda real, parece q eu \u201cabandonei o time\u201d, como se fosse algo importante.\n\nCurioso isso. E nas primeiras 24h sem comer carne no desafio de 1 semana, j\u00e1 veio meu primeiro obst\u00e1culo: pedir um jantar no ifood.\n\n\u00c9 impressionante como QUASE TUDO TEM ALGUMA CARNE!\n\nTive que apelar pra massa, o q n\u00e3o deveria comer uma hora dessa. Nem 1 \u00fanica palavra do Bolsonaro sobre o DESMATAMENTO da Amaz\u00f4nia.\n\nZero.\n\nNem um pio.\n\nAs queimadas s\u00e3o absurdas, s\u00e3o perigosas, s\u00e3o alarmantes, mas n\u00e3o s\u00e3o N-A-D-A perto do que o governo brasileiro est\u00e1 permitindo com os desmatamentos.\n\nDesviaram o foco, como sempre fazem. https://t.co/MzFaJoTu0e Verdade. O agroneg\u00f3cio s\u00f3 pode ser culpado por:\n\n- Maior avan\u00e7o de desmatamento da hist\u00f3ria do Brasil;\n\n- Maior libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos em um pa\u00eds na hist\u00f3ria do planeta;\n\n- Maior quantidade de invas\u00e3o de terras ind\u00edgenas desde os portugueses.\n\nT\u00e1 suficiente, Tereza Cristina? https://t.co/xtSNhttjM4 @brunogagliasso E a gente s\u00f3 fala isso pq perdeu a mamata da lei rumamei. RT @samiabomfim: J\u00e1 que est\u00e3o circulando fotos de inc\u00eandios florestais falsamente atribu\u00eddas \u00e0 trag\u00e9dia na Amaz\u00f4nia, compartilhamos as prim\u2026 Todos os pa\u00edses importantes do mundo se unindo contra a postura do governo brasileiro sobre a Amaz\u00f4nia.\n\nTodos os especialistas deixando claro que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 CR\u00cdTICA!\n\nE isso \u00e9 o que os homens mais poderosos do governo t\u00eam a dizer sobre isso: https://t.co/DCL7wRYwwT Sim, obviamente eu quis dizer Macron e saiu Macri. Acontece. Todo mundo entendeu. O mais incr\u00edvel \u00e9 o Bolsonaro e seus filhos espernearem que o Macri utilizou fotos antigas...\n\nSendo que poucos dias atr\u00e1s o Bolsonaro postou uma foto de matan\u00e7a de baleias nas Ilhas Faro\u00e9 DIZENDO QUE ERA NA NORUEGA!\n\nE at\u00e9 hoje ele n\u00e3o apagou o post!\n\n\u00c9 muito canalha. Os bolsominions se agarram desesperadamente a qlq micro-argumento para rebater as cr\u00edticas.\n\nO da vez \u00e9 dizer q as fotos das queimadas usadas pelo Macron e Leo DiCaprio s\u00e3o antigas, como se isso significasse q NADA est\u00e1 acontecendo agora.\n\n\u00c9 uma insanidade jamais vista antes. PUTZ galera! Agora os EUA tamb\u00e9m s\u00e3o comunistas. Ferrou! S\u00f3 sobrou o Olavo de Carvalho e o Bolsonaro na luta contra o comunismo global. https://t.co/rcofcw9Jy6 Bolsominions, por favor me expliquem.\n\nComo esse homem pode ser embaixador do Brasil?\n\nUm sujeito q chama o presidente de um dos pa\u00edses mais importantes do mundo de IDIOTA.\n\nComo isso pode representar o Brasil na diplomacia e nas rela\u00e7\u00f5es exteriores?\n\nMe expliquem. https://t.co/15YkbOadmP Aaaahhhh taaaaaa\n\nAgora eu entendi\n\nHahhahahahhahahhahahahhahaha https://t.co/3OegDeDEXX Uma coisa q eu queria entender...\n\nSe para os Bolsominions a Alemanha, a Fran\u00e7a, o Canad\u00e1 e a Noruega s\u00e3o comunistas...\n\nComo eles podem achar q o comunismo deu errado?\n\nOu uma coisa, ou outra. Tomar um fora pode ser brochante.\n\nMas voc\u00ea j\u00e1 estava numa festa, come\u00e7ou a tocar AQUELA M\u00daSICA PERFEITA e o DJ trocou para \u201ctuts tuts tuts tuts tuts\u201d? Quando voc\u00ea mitar e... https://t.co/aT2c4rubCw @magalzaoshow https://t.co/tNXcVKODFA Mbapp\u00e9 e Cristiano Ronaldo postaram alertando sobre a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia.\n\nAdivinhe qual jogador est\u00e1 em sil\u00eancio. RT @felipedefense: acabou de chegar meu livro e eu s\u00f3 queria dizer que eu to muito feliz e com muito orgulho de ti, @felipeneto \u2764\ufe0f https://\u2026 Esse \u00e9 o Bruno mostrando todo o seu apoio \u00e0 minha decis\u00e3o. https://t.co/vhJO9FP6iL Vou ficar 1 semana sem consumir carne.\n\nAinda n\u00e3o posso prometer o que vai acontecer, mas \u00e9 a minha primeira tentativa. N\u00e3o quero prometer algo e frustrar algu\u00e9m, ent\u00e3o vou engatinhar primeiro.\n\nS\u00e3o 31 anos consumindo carne quase todos os dias e preciso entender essa realidade. O bom da internet \u00e9 que ela d\u00e1 voz para qualquer pessoa.\n\nO mau da internet \u00e9 que ela d\u00e1 voz para qualquer pessoa.\n\nhttps://t.co/8KMjvCpXy0 Para quem diz que a Europa est\u00e1 cagando para suas florestas, \u00e9 hora de aprender um pouquinho.\n\nAs imagens abaixo provam o avan\u00e7o do reflorestamento europeu nos \u00faltimos 100 anos e como o continente vem evoluindo.\n\nPra ler completo: https://t.co/lTVHfysBtv https://t.co/pUrydappZJ Ministro do MEIO AMBIENTE acaba de culpar as queimadas \u00e0 regi\u00e3o Norte. O povo \u00e9 o culpado.\n\nVamos aguardar ele explicar os desmatamentos batendo recordes. Ser\u00e1 q s\u00e3o ONGs arrancando \u00e1rvores s\u00f3 pra botar a culpa no Bolsonaro?\n\nE os agrot\u00f3xicos? E as invas\u00f5es de terras ind\u00edgenas? https://t.co/ZfckRXHKjO Estou de saco cheio de ver gente falando q a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia n\u00e3o tem nada a ver com o Bolsonaro.\n\nEnt\u00e3o expliquei muito resumidamente s\u00f3 alguns dos motivos.\n\nA culpa \u00e9 do Bolsonaro SIM. https://t.co/lQ5Obc1dz5 CUSTA postar alguma coisa sobre a Amaz\u00f4nia \u00f4 cambada de influenciador morto-vivo?\n\nS\u00e9rio q a tua vontade de n\u00e3o ser criticado pelo gado \u00e9 maior q a tua vontade de estar VIVO?\n\nPelo amor de Deus, n\u00e3o falar da Amaz\u00f4nia sendo destru\u00edda \u00e9 demais. V\u00e1 a merda. @MauricioRicardo @PCLXXX @AbrantesEstrela Eu discordo do radicalismo. Se o sarrafo \u00e9 esse, vc jamais apoiar\u00e1 pol\u00edtico algum, pra sempre. @PCLXXX @MauricioRicardo @AbrantesEstrela Que pega mal eu concordo inteiramente, falei isso pra ela e mantenho o q disse.\n\nMas n\u00e3o existe fazer o q ele fez, de gra\u00e7a. \u00c9 trabalho integral. Ele pediu demiss\u00e3o do emprego pra assumir essa gest\u00e3o. @MauricioRicardo @AbrantesEstrela Eu concordo com voc\u00ea sob o ponto de vista da imagem que causa para os outros.\n\nEu discordo de vc quando o namorado em quest\u00e3o \u00e9 um puta cr\u00e2nio formado em Harvard e q largou o emprego mto bem remunerado para conduzir a campanha em full time. @PCLXXX @MauricioRicardo @AbrantesEstrela N\u00e3o \u00e9 passada de pano pq nenhum ato ilegal foi cometido. Zero.\n\nO rapaz \u00e9 formado em Harvard e liderou um equipe enorme no planejamento de campanha, trabalhando arduamente e recebendo o sal\u00e1rio normal do cargo.\n\nDe novo: msm assim a critiquei no privado, mas houve motivo pro ato. @MauricioRicardo @AbrantesEstrela Mau, eu concordo com a premissa de que n\u00e3o basta ser honesto, tem q PARECER honesto, por isso falei com ela q deveria ter se preservado no caso do namorado.\n\nMas voc\u00ea j\u00e1 viu o curr\u00edculo do rapaz e o quanto ele trabalhou? @rodrigo_pinto N\u00e3o me contentei com nada amigo, s\u00f3 divulguei um v\u00eddeo. Baixa a porra da espada um pouco. @ohmyreedus WHATAPORRA Nunca imaginei q compartilharia um v\u00eddeo do Alexandre Frota, mas ele simplesmente matou a pau (sem trocadilho) nesse aqui. Em menos de 2 minutos, ele sintetizou bastante coisa sobre o Desgra\u00e7ado.\n\nAssiste a\u00ed: https://t.co/XQaq491pKX @ancaPedroj Vai levar MUITO tempo para esgotar os recursos da Amaz\u00f4nia. Eles sabem disso, por isso est\u00e3o cagando e andando para a destrui\u00e7\u00e3o em curto prazo. A ideia \u00e9 destruir agora e se preocupar depois. Pra fechar com chave de ouro, eis o que os bolsominions est\u00e3o falando: https://t.co/lpXGXjtoiu E como cereja do bolo, essa foi a declara\u00e7\u00e3o do Desgra\u00e7ado no dia 04 de julho de 2019: https://t.co/1XDoVVZtGV O q o Desgra\u00e7ado fez?\n\nNomeou a LOBISTA DO AGRONEG\u00d3CIO como MINISTRA DA AGRICULTURA!!!\n\nA mulher q serve aos interesses dos empres\u00e1rios destruidores.\n\nEm 8 meses, Amaz\u00f4nia bateu todos os recordes de desmatamento, a libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos quebrou todos os recordes da hist\u00f3ria. https://t.co/j05OygWEyt O Desgra\u00e7ado sabia q n\u00e3o teria chances na elei\u00e7\u00e3o se n\u00e3o tivesse apoio do agroneg\u00f3cio e da bancada ruralista.\n\nEnt\u00e3o, durante campanha,  prometeu TUDO para os maiores parasitas, assassinos e destruidores do Brasil.\n\nPrometeu tudo MESMO.\n\nIncluindo perdoar 30 bilh\u00f5es em d\u00edvidas! https://t.co/ddS5YZx0iF \u00c9 importante q todos entendam pq o Bolsonaro est\u00e1 abrindo as pernas para o agroneg\u00f3cio e a bancada ruralista, os grandes causadores da destrui\u00e7\u00e3o das florestas, invas\u00e3o de terras ind\u00edgenas e libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos.\n\nTudo isso foi PROMESSA DE CAMPANHA!\n\nIsso mesmo. https://t.co/VqH09B7BOb As florestas brasileiras sendo queimadas.\n\nO desmatamento batendo todos os recordes hist\u00f3ricos da rep\u00fablica.\n\nA bancada ruralista controlando o pa\u00eds e destruindo tudo em nome do lucro r\u00e1pido.\n\nE o que o Desgra\u00e7ado fala?\n\n\"As ONGs que est\u00e3o botando fogo\"\n\nTem prova?\n\n\"N\u00e3o\". https://t.co/CcPlcZG6v1 \u201cVoc\u00ea s\u00f3 \u00e9 contra o Bolsonaro pq sabe q no momento em que ele assumir, o d\u00f3lar despenca\u201d.\n\n8 meses depois... https://t.co/sq5VmwdeFs @VemP90 Releia seu post, mas trocando \u201ctricolor\u201d por \u201cnegro\u201d e \u201cviado\u201d por \u201ccrioulo\u201d.\n\nA\u00ed vc vai entender. @pedrochilingue Sondagem tem todos os dias por quase todos os jogadores. N\u00e3o houve nenhuma oferta, nenhuma proposta. E a posi\u00e7\u00e3o da Diretoria \u00e9 de zero interesse em vender.\n\n\u00c9 \u00f3bvio q se surgir algo fant\u00e1stico, a minha opini\u00e3o \u00e9 de que deve haver di\u00e1logo, mas n\u00e3o falo pela diretoria. @pedrochilingue Cara, HOJE n\u00e3o h\u00e1 proposta pro Gatito. Gente...\n\nE se o John Wick e o Bowery King s\u00e3o na verdade o Neo e o Morpheus que nunca sa\u00edram da Matrix?\n\nE agora no Matrix 4 vamos descobrir isso? https://t.co/xQSvfL2dyq @CarloMoretti81 Absolvido? HAHAHAHAHHAHAHAHAHA\n\nO processo foi arquivado na calada da noite! E esse ano o Onyx ASSUMIU COM TODAS AS LETRAS QUE PRATICOU CAIXA 2, pediu desculpas e foi perdoado pelo Moro, que removeu SIM o caixa 2 do pacote.\n\nToma vergonha nessa cara suja!!! Ent\u00e3o, bolsominions, essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre mim e vcs.\n\nEnquanto vcs comemoram condena\u00e7\u00e3o do Haddad por Caixa 2, vcs passam pano pro Onyx, Bolsonaro e pro Sergio Moro por tudo q fizeram para esconder O MESMO CAIXA 2 praticado por eles.\n\nJ\u00e1 eu, quero TODOS presos.\n\nBoa noite. https://t.co/eXMY7Yoex6 Se for comprovado uso de caixa 2, eu quero o Haddad preso.\n\nAgora eu pergunto a voc\u00eas, bolsominions:\n\nVoc\u00eas concordam q TODOS os que usam Caixa 2 devem ser presos?\n\nPq o atual Ministro da Casa Civil confessou usar Caixa 2 e o Sergio Moro falou q tudo bem pq ele \"pediu desculpas\". https://t.co/bSly1SOQyx Sabe quem \u00e9 que diz que Caixa 2 N\u00c3O \u00c9 CORRUP\u00c7\u00c3O?\n\nIsso mesmo, o \u00eddolo m\u00e1ximo dos bolsominions, o her\u00f3i sem capa, ele:\n\nS\u00e9rgio Moro!\n\nGra\u00e7as a pedido do pr\u00f3prio Bolsonaro, o Moro removeu o \"Caixa 2\" do pacote anti-crime.\n\nSim, na cara de pau mesmo! https://t.co/w7sW11A9Ab Sou a favor de condenar todos os pol\u00edticos que utilizam Caixa 2 em campanha eleitoral. Todos. Sem exce\u00e7\u00e3o.\n\nSe for comprovado e o resultado mantido em segunda inst\u00e2ncia, vou aplaudir a condena\u00e7\u00e3o do Haddad.\n\nAgora, \u00e9 PAT\u00c9TICO ver eleitores do Bolsonaro concordando com isso (...) Pessoas pedindo p/ eu comentar a condena\u00e7\u00e3o do Haddad a 4 anos de regime semiaberto por Caixa 2 em campanha para a prefeitura de SP.\n\nEm primeiro lugar, repito: N\u00c3O VOTEI NO HADDAD NO PRIMEIRO TURNO, como j\u00e1 falei 832 vezes. Votei contra o Bozo no segundo turno.\n\nSegue a thread. https://t.co/x1jc4HlTbY @SCananeia Na verdade n\u00e3o sou eu falando o que pode ou o que n\u00e3o pode, \u00e9 a lei. E voc\u00ea vai seguir a lei quer queira, quer n\u00e3o.\n\nBeijo no cora\u00e7\u00e3o. @jogounosccp \u00c9 bastante poss\u00edvel, assim como controlaram o ato de atirar coisas no gramado e gritos racistas de torcidas (na maior parte dos pa\u00edses). @kevinkalbusch SEMPRE que criam qualquer regra para comportamento da torcida, inventam esse argumento bobo. Foi a mesma coisa quando colocaram que objetos atirados no gramado resultaria em perda de mando de campo.\n\nAnos se passaram e nenhum torcedor infiltrou torcida advers\u00e1ria pra fazer isso. Que comecem os imbecis com \"acabou o futebol raiz\" e \"xingar os outros de viado n\u00e3o significa nada\".\n\nIrm\u00e3o, se vc precisa chamar os outros de viado pra gostar de futebol, eu tenho uma not\u00edcia pra te dar...\n\nAcho q o futebol \u00e9 s\u00f3 uma desculpa pra vc manifestar outras coisinhas. Isso significa q vai acabar gritinho de torcedor chamando s\u00e3o paulino e torcedor do fluminense de viado.\n\nEstamos em 2019. Se vc ainda acha q chamar os outros de viado \u00e9 um ato de inferioriza\u00e7\u00e3o de outro ser humano, vc \u00e9 um preconceituoso e tem q ser impedido de agir assim. A ideia \u00e9 conscientizar as torcidas para acabar de vez com gritos homof\u00f3bicos.\n\nO STJD deixou claro q n\u00e3o pretende sair tirando pontos dos clubes.\n\nAo inv\u00e9s disso, passou a recomenda\u00e7\u00e3o aos \u00e1rbitros de registrarem e aos clubes de educarem seus torcedores. Que grande dia!\n\nO STJD enviou of\u00edcio aos clubes de futebol.\n\nGra\u00e7as \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia pelo STF, a partir de agora est\u00e1 proibido qualquer grito ou ato homof\u00f3bico por parte da torcida ou clube.\n\nO \u00e1rbitro vai relatar na s\u00famula e o time pode perder 3 pontos na tabela! https://t.co/wdEOgg1UUi @profluander Eu n\u00e3o coloquei o PT no mesmo patamar do Bolsonaro. Vc falar isso ou \u00e9 falta de interpreta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, ou simples antipatia e desejo de me ver falando algo errado. Eu falei exclusivamente sobre estrat\u00e9gia de criar a cultura de \"n\u00f3s vs eles\" e comparei ao OLAVO apenas nesse quesito @profluander Distorcendo palavras para satisfazer o pr\u00f3prio ego e vontade de militar. Nada novo sob o sol. Incr\u00edvel como t\u00e1 quase todo mundo errado no assunto do sequestro.\n\nO bandido. O governador. O povo comemorando. O povo reclamando de quem t\u00e1 comemorando.\n\nOs \u00fanicos certos nessa confus\u00e3o toda s\u00e3o esses abaixo.\n\nThis represents Brazil more than soccer and samba. https://t.co/GPsLu8m7KG @ALN1001 Tenta. @Pirulla25 De novo, n\u00e3o posso falar em detalhes sobre o q n\u00e3o domino, precisaria ler algum estudo nesse sentido a respeito do per\u00edodo Lula e as consequ\u00eancias sociais do discurso polarizado. @Pirulla25 A\u00ed sai de ambas as nossas \u00e1reas de conhecimento, ideal seria perguntarmos isso para cientistas pol\u00edticos e sociais (preferencialmente com vis\u00f5es distintas).\n\nNa base do achismo, acredito q 16 anos de um regime desse tipo causa, sim, consequ\u00eancias na sociedade de maneira ampla. E que fique claro q PT e PSL n\u00e3o s\u00e3o equivalentes ou possuem qualquer simetria.\n\nO PT \u00e9 um partido pol\u00edtico do qual eu discordo veemente das pr\u00e1ticas e maneira de fazer pol\u00edtica.\n\nO PSL \u00e9 um grupo de doentes mentais que precisa de interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria. RT @CorreaFefer: @felipeneto mas n\u00e3o te disseram? t\u00e1 proibido criticar bolsonaro e pt ao mesmo tempo, isso entra em um n\u00edvel de sensatez qu\u2026 Isso n\u00e3o significa q eu concorde com o Bolsonaro ou o PSL em qualquer inst\u00e2ncia, apenas significa q eu sou contra os dois partidos e suas ideologias.\n\nVer a galera querendo implementar a imagem de \u201cPT bonzinho, partido do bom car\u00e1ter\u201d agora \u00e9 de doer a alma. Eu estava l\u00e1, sendo alvo de \u00f3dio constante do PT e seus seguidores. Fui xingado e amea\u00e7ado no meio de uma rua em Botafogo por um grupo de petistas, enquanto eu estava na minha, saindo de um bar com amigos.\n\nO PT vir agora falar \u201cnunca implementamos polariza\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 uma vergonha. O PT esquematizou todo o seu plano de poder em uma polariza\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de \u00f3dio entre as classes.\n\nQuantas vezes vimos, em 16 anos, l\u00edderes do PT xingando o q eles chamavam de \u201cclasse m\u00e9dia\u201d? Qts vezes eles manipularam as pessoas pela \u201cluta\u201d?\n\nPoupem-me, por favor. Eu n\u00e3o vou mudar o q penso ou fingir apenas pq integrantes do PT come\u00e7aram a me seguir.\n\n\u00c9 isso q digo: mta gente come\u00e7a com discurso moderado, mas parte pro radicalismo qnd encontra \u201cirm\u00e3os de luta\u201d.\n\nEu n\u00e3o tenho irm\u00e3os de luta, pq eu n\u00e3o aceito entrar nessa guerra ideol\u00f3gica. O PT segue sem ser capaz de fazer uma auto-cr\u00edtica e assumir qualquer erro cometido.\n\nDizer q N\u00c3O contribuiu para a polariza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds e implementa\u00e7\u00e3o de uma ideologia \u201cn\u00f3s vs eles\u201d \u00e9 realmente tr\u00e1gico.\n\nAos membros do PT q me seguem: eu sempre deixei claro o q penso do partido. @naldotezzon Parab\u00e9ns irm\u00e3o, vc conseguiu fazer contorcionismo enquanto passava pano. J\u00e1 pode ir pro circo. @naldotezzon N\u00e3o tem nada a ver, o v\u00eddeo mostra um ritual cultural das Ilhas Faro\u00e9. N\u00e3o tem porra nenhuma a ver com Noruega, consumo de carne de baleia ou patroc\u00ednio de qualquer esp\u00e9cie.\n\nQual a sua desculpa agora pra fingir que o que ele disse est\u00e1 certo? O Desgra\u00e7ado compartilhou um v\u00eddeo de matan\u00e7a de baleias acontecendo nas Ilhas Faro\u00e9, dizendo q seria na Noruega.\n\nTodo mundo j\u00e1 mostrou q o v\u00eddeo est\u00e1 errado, at\u00e9 a imprensa. Vcs acham q ele apagou? N\u00e3o. Pq vale tudo na tal guerra ideol\u00f3gica. https://t.co/hmBreg9VFj @quadros @tosodormindo Querido, s\u00f3 deixando claro: n\u00e3o tracei paralelo comparativo entre Bolsonaro e PT, mas sim entre Olavo e PT. Sempre no campo das ideias.\n\nO q o Bolsonaro est\u00e1 fazendo \u00e9 absolutamente sem precedentes. @quadros @tosodormindo A intoler\u00e2ncia contra os intolerantes sempre far\u00e1 sentido, mas o PT se perdeu ao taxar MUITA GENTE como intolerante e fascista. E eu vi isso na minha pele, parceiro. Eu falando com a Bruna 01:31 dps de vermos os trending topics https://t.co/4CBj8W6x52 @quadros @tosodormindo H\u00e1 total simetria entre PT e Olavo quando se trata de demoniza\u00e7\u00e3o do lado oposto e instaura\u00e7\u00e3o de uma guerra ideol\u00f3gica.\n\nVc n\u00e3o sabe disso provavelmente pq n\u00e3o viveu como \u201coposi\u00e7\u00e3o\u201d ao PT.\n\nEu fui xingado e amea\u00e7ado na rua por petistas em 2015, amigo. N\u00e3o diga q n\u00e3o h\u00e1 simetria. @quadros @tosodormindo Agora mostra onde eu falei q o PT fez o mesmo q o Bolsonaro. @tosodormindo @quadros Exato. @wernerfcarvalho Vc diz isso pq nunca foi alvo do PT, como eu fui. Vc n\u00e3o tem a menor ideia. No fim dessa guerra, s\u00f3 quem perde \u00e9 o povo brasileiro. N\u00e3o o rico, esse sabe bem como se virar, mas a massa, o povo q sustenta o pa\u00eds. No fim, s\u00e3o sempre os que pagam o pre\u00e7o. @corujapride Parab\u00e9ns meu amoooorr desculpa, eu fiquei longe. Tudo de mais maravilhoso pra sua vida!!! E n\u00e3o apenas o PT e o Olavo de Carvalho fizeram isso.\n\nO MBL fez isso (e muito), sabendo exatamente o q estava fazendo. O PSL faz isso diariamente, com a diferen\u00e7a de q os integrantes n\u00e3o possuem QI o suficiente pra saberem o q est\u00e3o fazendo.\n\nE assim seguimos. No meio dessa pseudo-guerra, q na verdade s\u00f3 existe na mente desses l\u00edderes ou lun\u00e1ticos, j\u00e1 vi de tudo.\n\nVi pessoas de bom senso compartilhando mentiras e, ao serem confrontadas, dizerem: \u201cah, dane-se, pelo menos ajuda a causa\u201d.\n\nVi amea\u00e7as, viol\u00eancia, dor. Tudo \u201cpela vit\u00f3ria\u201d. Maior problema em algu\u00e9m politizado \u00e9 acreditar q est\u00e1 vivendo uma guerra ideol\u00f3gica.\n\nNa guerra, acaba valendo td. Perder o car\u00e1ter, destruir, mentir, manipular, atacar sem piedade.\n\nIsso q PT e Olavo de Carvalho fizeram: plantaram na mente dos seguidores q estamos EM GUERRA. @SilDobre S\u00edlvia, acho que a minha diferen\u00e7a para esses a\u00ed, \u00e9 q a fama jamais vai definir quem eu sou. A cabe\u00e7a do Desgra\u00e7ado \u00e9 assim:\n\nDitadura: \"her\u00f3is\"\n\nMil\u00edcia: \"parceiros\"\n\nFl\u00e1vio: \"menino, cora\u00e7\u00e3o bom\"\n\nQueiroz: \"quem n\u00e3o erra?\"\n\nFam\u00edlia da Michelle: \"acontece\"\n\n30 anos sem denunciar um \u00fanico caso de corrup\u00e7\u00e3o, mesmo sendo do partido mais corrupto do Brasil: \"nada a ver\" O Desgra\u00e7ado, h\u00e1 pouco dias, falou q o Greeenwald s\u00f3 casou com o David por conveni\u00eancia, pra n\u00e3o ser deportado.\n\nEm seguida disse q ele s\u00f3 adotou os filhos pra isso, tamb\u00e9m.\n\nAgora, o Desgra\u00e7ado d\u00e1 piti por divulgarem verdades sobre a fam\u00edlia de sua esposa. https://t.co/NAIhYSjKwv @FernandoSirchia @anhd88 Puta que pariu. @MiguelOficial03 Voc\u00ea sabe ler, cara? @QuentinhasZulca Primeiro vai aprender a escrever \u201cmas\u201d e \u201cmais\u201d, depois voc\u00ea tenta de novo falar comigo. @Nedra_grama Acho q vc sentiu a invertida, beb\u00ea \ud83d\ude18 durma bem agora. @QuentinhasZulca E cad\u00ea a parte em q eu falo q tourada \u00e9 igual a vaquejada ou rodeio? Mostre. @Nedra_grama E se eu gostar? Vc vai me zoar por isso? E se eu curtir um cara? Uma barba? Um p\u00eanis? Qual o problema? Onde est\u00e1 seu argumento? @anhd88 N\u00e3o. Que fique claro q eu sou 100% a favor de eventos como uma \u201ctourada\u201d, por exemplo.\n\nDESDE QUE seja em iguais condi\u00e7\u00f5es. O touro luta nu e o homem tb tem q lutar nu, sem portar absolutamente nada al\u00e9m de suas m\u00e3os.\n\nNessas condi\u00e7\u00f5es, sou 100% a favor e pagaria pra assistir. Mais uma do desgra\u00e7ado.\n\nAgora eu s\u00f3 chamo esse presidente de \u201cdesgra\u00e7ado\u201d. Se tem algu\u00e9m que \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o da desgra\u00e7a, \u00e9 ele.\n\n\u00d4 sujeito de alma podre. https://t.co/W1flflJQfq @GoloideOide Pq a sua cadela n\u00e3o possui discernimento para te dar consentimento, assim como uma crian\u00e7a. Fim. @renan4santos @luanetizita N\u00e3o \u00e9 lembrar de cada indiv\u00edduo, meu anjo, \u00e9 lembrar q esse coletivo existiu, \u00e9 lembrar da dor q eles causaram e das batalhas q eles travaram. @luanetizita Lembrar\u00e3o sim, temos q lembrar, assim como lembramos dos racistas, dos nazistas, dos fascistas, dos defensores de ditaduras. Lembrar \u00e9 fundamental para que nunca voltemos a cometer os mesmos erros.\n\nOs homof\u00f3bicos ser\u00e3o lembrados. @mpmissao21 Pera, calma, me explica essa. Eu sou a SHAKIRA? Hahhahahahahhahaha por favor me explica essa. Coisas q bozominions j\u00e1 falaram em 2019 s\u00f3 pra n\u00e3o admitir q erraram:\n\n\"Agrot\u00f3xico n\u00e3o faz mal, tem q liberar mais\"\n\n\"Se o filho do Presidente virar embaixador foi PQ ELE MERECEU\"\n\n\"Desmatar a Amaz\u00f4nia \u00e9 normal\"\n\n\"Tem q cortar a verba td da educa\u00e7\u00e3o msm\"\n\n\"Chega de especialistas\" @lolhehehe N\u00e3o, pq eu inclusive continuo querendo q o PT v\u00e1 pro inferno. O PT \u00e9 o grande causador do anti-petismo e o GRANDE causador do bolsonarismo. Eu tenho um puta orgulho do ser humano que sou hoje, ent\u00e3o sempre vou admitir e assumir cada passo q eu dei nessa trajet\u00f3ria at\u00e9 aqui. Principalmente os errados. \u201cA Terra \u00e9 plana\u201d\n\u201cTem prova?\u201d\n\u201cPrecisa de prova isso da\u00ed?\u201d\n\n\u201cVacina faz mal\u201d\n\u201cTem prova?\u201d\n\u201cPrecisa de prova isso da\u00ed?\u201d\n\n\u201cTodo morto e torturado pela Ditadura era assassino\u201d\n\u201cTem prova?\u201d\n\u201cPrecisa de prova isso da\u00ed?\u201d\n\n\u00c9 o governo contra a ci\u00eancia e a favor da teoria da conspira\u00e7\u00e3o https://t.co/TrPzm75rye @MauricioRicardo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Tem no\u00e7\u00e3o do tamanho desse n\u00famero??? 34 milh\u00f5es de vezes MUITO OBRIGADO!!! https://t.co/mRMArx8aS9 Sabe, amigo bolsominion, n\u00e3o \u00e9 feio chegar e admitir:\n\n\u201cRealmente, eu achei q seria s\u00f3 contingenciamento na educa\u00e7\u00e3o, mas eles cortaram 1 bi pra PAGAR EMENDAS DE FAVORECIMENTO DE DEPUTADOS, me sinto tra\u00eddo\u201d.\n\nTenha o m\u00ednimo de dec\u00eancia. Admita pelo menos ESSA! At\u00e9 agora o q os minions falaram pra minha pergunta:\n\n\u201c\u00c9 mentira, pq saiu na Folha\u201d\n\n\u201cO PT tb cortou verba da educa\u00e7\u00e3o\u201d\n\n\u201cNada a ver isso a\u00ed\u201d\n\n\u201cT\u00f4 com o ministro\u201d\n\nNENHUM consegue responder, nenhum consegue admitir q estava do lado errado qnd defendeu o tal \u201ccontingenciamento\u201d. @_leicam_ @lemacau Obrigado \u201chot mess\u201d, mas na pr\u00f3xima n\u00e3o d\u00e1 na cara assim n\u00e3o q estraga o vel\u00f3rio. Agora deixo uma pergunta sincera.\n\nVoc\u00ea, eleitor do Bolsonaro, q saiu em defesa do ministro da educa\u00e7\u00e3o e ficou dizendo: \u201c\u00e9 s\u00f3 contingenciamento\u201d.\n\nComo voc\u00ea se sente agora? Fala a VERDADE. A desculpa esfarrapada era de que se tratava de contingenciamento.\n\nAgora veio a verdade. Quase 1 bilh\u00e3o de reais CORTADOS sa Educa\u00e7\u00e3o para pagar emendas.\n\nParab\u00e9ns a todos os bozominions q berraram \u201c\u00e9 s\u00f3 contingenciamento\u201d. De novo o governo fez vcs de ot\u00e1rios. https://t.co/GQc2vMpJFw RT @EditoraPixel: Ainda n\u00e3o garantiu seu exemplar do novo livro do @felipeneto? Corre, pois s\u00e3o os \u00faltimos dias: https://t.co/AYt1stv6kL. #\u2026 E l\u00e1 vamos n\u00f3s... https://t.co/ArOLdBxASU O dia que a Gera\u00e7\u00e3o Z descobriu q tem mem\u00f3ria, mas deu o nome de TBT NA CABE\u00c7A. https://t.co/q9sQ7R0u9M RT @BernardoMF: O presidente disse que os m\u00e9dicos cubanos montaram \"c\u00e9lulas de guerrilha\" no Brasil. Um rep\u00f3rter perguntou se ele tinha pro\u2026 RT @DiVasca: Ol\u00e1, Senhoras e senhores!\nSaibam que tem lan\u00e7amento do novo livro do @felipeneto ilustrado por este que vos fala! Foi um traba\u2026 @BarbieDeBem HAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHEUTOPASSANDOMALHAHAHHAHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHHAHHAHAHAMEUDEUSDOCEUHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHATINHAQUESERBOZOMINIONHAHAHAHHAHA @rsadovski @FeCastanhari N\u00e3o saiu. O filme foi cancelado aqui. Aquela viagem foi MUITO \u00e9pica, cara. @FeCastanhari Sabe o pior? Quem gravou e captou o \u00e1udio foi a pr\u00f3pria SONY!!! Hahahhahahhha @MoroPodre @tami16myse Ainda no aguardo dos estudos. Pensar q eu gravei um v\u00eddeo com o Seth Rogen, Joseph Gordon-Levitt e Anthony Mackie.\n\nE ele nunca foi ao ar pq o som ficou cagado.\n\nEu sofro at\u00e9 hoje. https://t.co/GpNqcvqpKs RT @alvaroleme: Criticar Bolsonaro nas redes fez @felipeneto ser amea\u00e7ado por mil\u00edcias e precisar refor\u00e7ar a seguran\u00e7a, conta o jornalista\u2026 @renelunna @FilipeVilicic @alvaroleme \u201cMilitando pro pa\u00eds dar errado\u201d.\n\nTsc. Nem d\u00e1 pra perder tempo com isso. @MoroPodre @tami16myse Certo e cad\u00ea os estudos? @MoroPodre @tami16myse S\u00e9rio? Voc\u00ea diz q vacinas fazem mal, eu pe\u00e7o os estudos q comprovam isso e vc responde: \"Google\"? S\u00e9rio mesmo? @renelunna @FilipeVilicic @alvaroleme Ren\u00e9, tor\u00e7o para q um dia vc me conhe\u00e7a pessoalmente e descubra q suas conclus\u00f5es foram baseadas apenas no achismo. @MoroPodre @tami16myse Estou aguardando os estudos. @notinhometown @tami16myse J\u00e1 consenso cient\u00edfico de q o medo do Timerosal \u00e9 INFUNDADO e sem qualquer amparo em estudos.\n\nSegue abaixo 4 publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas que comprovam o que digo:\n\nhttps://t.co/qfx7pZyRQU\n\nhttps://t.co/57qIX1bvSm\n\nhttps://t.co/1U6z1XwFO1\n\nhttps://t.co/le8sZ59keu https://t.co/MoWQOfWM0u Muito obrigado @FilipeVilicic e @alvaroleme, sigo minha vida lutando para evoluir e melhorar, sempre. E continuarei assim. https://t.co/rPOFfduMgg @tami16myse Por favor, me mostre UM \u00fanico estudo cient\u00edfico que comprove isso que voc\u00ea acabou de dizer. No aguardo. @welmelo @marcelorubens @andrefran Wellington, a literatura necessita do mercado para poder sustentar escritores profissionais. Se o mercado quebra, os escritores quebram junto, \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o de causa e efeito. A literatura precisa de VENDAS. Fontes:\n\nTerra plana: https://t.co/ttwhvDO5Te\n\nAnti-vacina: https://t.co/jYtUdlY3rK S\u00f3 pra vcs saberem...\n\nTerra plana segue crescendo a todo vapor (8% da popula\u00e7\u00e3o brasileira j\u00e1 acredita).\n\nIdeais anti-vacina crescem como nunca antes (apenas 29% das pessoas se vacinaram em SP).\n\nE agora a ideia de q o Holocausto nunca aconteceu come\u00e7ou a crescer. @lonelywdem @hagnesvic @Iouiestark @marcelorubens @andrefran Estabele\u00e7a 30 minutos di\u00e1rios (pra come\u00e7ar), n\u00e3o falhe. Teste livros at\u00e9 ver qual est\u00e1 te dando vontade de ler fora do hor\u00e1rio. Pratique isso diariamente. @hagnesvic @Iouiestark @marcelorubens @andrefran Perdi o tes\u00e3o de mostrar com a penca de gente falando q era imposs\u00edvel e eu estava mentindo. Fico feliz q te ajudou. @juniorro16 @marcelorubens @andrefran A literatura n\u00e3o existe sem o mercado liter\u00e1rio, ou vc vai passar a vida escrevendo profissionalmente sem ganhar um centavo por isso? @ernestokrapf @filho_do_nozor @marcelorubens @andrefran O livro de um youtuber pode ser a porta de entrada para a literatura na mente de um jovem. Para de condenar o q desconhece, jovem. @bncadelrio Ent\u00e3o, na verdade vc acabou de resumir as 200 p\u00e1ginas do livro em uma frase. \u00c9 literalmente isso, do in\u00edcio ao fim.\n\nN\u00e3o \u00e9 um livro tecnicamente bom, \u00e9 fraco e limitado, mas funciona para leitores n\u00e3o ass\u00edduos, por isso acaba tendo l\u00e1 sua import\u00e2ncia. @Iouiestark @marcelorubens @andrefran Pq \u00e9 pro p\u00fablico que n\u00e3o l\u00ea. As pessoas que l\u00eaem de 1 a 5 livros por ano realmente gostam do \u201cSutil Arte\u201d. \u00c9 f\u00e1cil de ler, de digerir e vc n\u00e3o lembra dele dps de terminar. @marcelorubens @andrefran Livrarias precisam de vendas, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica para Saraiva e Cultura, o q instaurou um p\u00e2nico coletivo nas editoras. N\u00e3o d\u00e1 para condenar.\n\nS\u00f3 \u00e9 uma pena, pq o \u201cSutil Arte de Ligar o Foda-se\u201d \u00e9 REALMENTE um livro extremamente fraco e esquec\u00edvel. @marcelorubens @andrefran Esses fen\u00f4menos vira e mexe acontecem. Aconteceu com os livros de colorir, com os \u201cdestrua esse livro\u201d, com os livr\u00f5es e agora \u00e9 com os \u201cfoda\u201d.\n\nTratam-se de fen\u00f4menos de marketing e consumo de entretenimento. J\u00e1 passou da hora de entendermos q isso \u00e9 necess\u00e1rio pra literatura. ESPN Brasil segue fazendo absolutamente tudo errado. Incr\u00edvel. No auge da raiva, nem percebi que chamei a Angela Merkel de \"presidente\". Fica a corre\u00e7\u00e3o: \"A Chanceler Merkel\". Olhem para isso aqui gente, s\u00e3o imagens de sat\u00e9lites EUROPEUS, pelo amor de Deus! O desgra\u00e7ado do Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, aliado ao Presidente Bolsonaro, t\u00eam a indec\u00eancia, o mau caratismo, a vagabundagem de dizer q isso \u00e9 MENTIRA!\n\nhttps://t.co/z5xnbkxRxe Eu n\u00e3o gosto de perder a cabe\u00e7a, mas n\u00e3o tem como usar outro adjetivo q n\u00e3o seja \"filho da puta\".\n\nA baixeza, a canalhice, a imund\u00edcie do Bolsonaro e seus ministros \u00e9 t\u00e3o gigantesca que a \u00fanica coisa q sobra pra falar \u00e9 o palavr\u00e3o. TODOS os registros, estudos e imagens de sat\u00e9lite PROVAM que a Amaz\u00f4nia est\u00e1 batendo todos os recordes hist\u00f3ricos de desmatamento desde janeiro, ap\u00f3s a posse do Bolsonaro.\n\nO Ministro do Meio Ambiente e o Presidente se uniram pra dizer: \"\u00c9 MENTIRA\" - mesmo com TODAS AS PROVAS! A Presidente Merkel suspendeu 80 milh\u00f5es de d\u00f3lares em investimentos na Amaz\u00f4nia gra\u00e7as aos RECORDES DE DESMATAMENTO no governo Bolsonaro.\n\nEis o recado q o Bolsonaro mandou pra ela hoje.\n\nS\u00e9rio, desculpem o linguajar, mas n\u00e3o d\u00e1 pra falar de outra forma: que FILHO DA PUTA! https://t.co/nMWgVd5vZA @JoelPinheiro85 Podemos dizer isso sobre uma minoria que votou nele APENAS no segundo turno.\n\nQuem votou nele no primeiro turno \u00e9 exatamente o que est\u00e1 naquele texto. @ElFabim_ @danirussotv @jairbolsonaro Mas pq meu irm\u00e3o iria debater com o presidente? @rezende_evil S\u00e3o casos mto espec\u00edficos e dif\u00edceis de serem analisados. A humanidade \u00e9 doente e esses indiv\u00edduos s\u00e3o sintomas dessa doen\u00e7a. Confesso pra vc q, em 31 anos, j\u00e1 tive mtas convic\u00e7\u00f5es diferentes e aprendi q, qnd n\u00e3o domino completamente o assunto, o melhor a dizer \u00e9: \"n\u00e3o sei\". @danirussotv @jairbolsonaro Dani, \u00e9 que nem discutir com uma \u00e9gua. S\u00f3 vai berrar e dar coice e os f\u00e3s v\u00e3o aplaudir, mesmo q n\u00e3o tenha a menor l\u00f3gica com o assunto.\n\nContudo, Bolsonaro e debate s\u00e3o duas coisas q n\u00e3o combinam, ele \u00e9 o maior covarde do pa\u00eds. Nem perco meu tempo. \u00c9 isso. \u00c9 EXATAMENTE ISSO!\n\n(Texto de Andr\u00e9 Nascimento Pontes, professor de L\u00f3gica do Departamento de Filosofia da Universidade Federal do Amazonas) https://t.co/7Ydvdv16Xr @brizsky @SamuelSilvaNasc Absolutamente nada disso aconteceu, eu s\u00f3 falei sobre pena de morte e impunidade. @LilyRommel @MuriloMiguelYT Sem problemas. Lerei todo o material que foi enviado. @brizsky @SamuelSilvaNasc E em qual momento eu falei que tem que copiar o que acontece nos pa\u00edses n\u00f3rdicos e implementar no Brasil imediatamente? @MuriloMiguelYT Por favor, me recomende livros que sustentem seu ponto e eu irei l\u00ea-los e voltarei com an\u00e1lise. @Hum129 Mas os avan\u00e7os em pena de morte na Indon\u00e9sia foram relacionados ao tr\u00e1fico, o que N\u00c3O funcionou.\n\nO q vc fez foi pegar um pa\u00eds com baixo \u00edndice de homicidios e dizer: \u201caqui, olha! \u00c9 porque tem pena de morte!\u201d\n\nBobagem completa. Nessa lista a\u00ed tem v\u00e1rios pa\u00edses q t\u00eam pena de morte @MuriloMiguelYT Ou seja, voc\u00ea se recusa a ler um contraponto. Entendi. @brizsky @SamuelSilvaNasc Noruega, Dinamarca e Su\u00e9cia n\u00e3o t\u00eam pena de morte amigo. Pelo amor de Deus! @SamuelSilvaNasc Agora pegue QUALQUER outro pa\u00eds e prove seu ponto. @SamuelSilvaNasc Jap\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds desenvolvido com excelente educa\u00e7\u00e3o. Seus \u00edndices de baixa viol\u00eancia possuem in\u00fameras variantes q passam longe da pena de morte. Al\u00e9m disso, \u00e9 uma cultura milenar voltada para valores diferentes dos nossos.\n\nJap\u00e3o \u00e9 ponto fora da curva, assim como estados dos EUA. @MuriloMiguelYT Irm\u00e3o, por favor, leia esses 3 livros, eu n\u00e3o sou capaz de mudar tua mente com 280 caracteres, por isso estou te recomendando algo MUITO bom e que vai te acrescentar MUITO. @brizsky @Isy_Ruiz_ ah cara n\u00e3o fode vai ler uma porra de um livro @Hum129 Errado.\n\nA Indon\u00e9sia come\u00e7ou um plano de execu\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria de traficantes de drogas para tentar estancar o grave problema q tava rolando por l\u00e1.\n\nN\u00e3o funcionou. Mataram um monte de gente e o pa\u00eds n\u00e3o conseguiu diminuir o problema. https://t.co/gmKAcDJYBn @Isy_Ruiz_ Progressismo n\u00e3o significa ser a favor da impunidade. Sou progressista, defendo a reforma dos pres\u00eddios, a reformula\u00e7\u00e3o completa do ambiente carcer\u00e1rio, investimento em tratamento do preso para recupera\u00e7\u00e3o e ressocializa\u00e7\u00e3o.\n\nAinda assim, sou contra a impunidade. @SamuelSilvaNasc Diminui, Samuel? Voc\u00ea pode, por favor, mostrar os n\u00fameros que comprovam sua tese? @MuriloMiguelYT Vou te passar 3 livros de criminologia pra vc ler, vc precisa desesperadamente disso:\n\nVigiar e Punir\nDos Delitos e das Penas\nAs Pris\u00f5es da Mis\u00e9ria Agora os pa\u00edses que mais matam com pena de morte: China, Paquist\u00e3o, Ar\u00e1bia Saudita, Ir\u00e3 e Iraque.\n\nOutros: Afeganist\u00e3o, Nig\u00e9ria, Zimb\u00e1bue, L\u00edbia, Uganda, Botswana, Vietn\u00e3, S\u00edria, Eti\u00f3pia, Sud\u00e3o, Som\u00e1lia, Coreia do Norte.\n\nBem se v\u00ea q pena de morte resolve, n\u00e9? A turma em defesa da pena de morte veio bradar no meu tweet.\n\nSou completamente contra a pena de morte. Matar nunca resolveu criminalidade em lugar nenhum.\n\nEntre pa\u00edses desenvolvidos e democr\u00e1ticos, apenas alguns estados dos EUA e o Jap\u00e3o possuem pena de morte. Nenhum outro. @oitavoplayer Apenas 4 pa\u00edses s\u00e3o respons\u00e1veis por 84% das execu\u00e7\u00f5es de pena de morte no mundo: Ir\u00e3, Iraque, Ar\u00e1bia Saudita e Paquist\u00e3o (China esconde n\u00ba).\n\nEntre pa\u00edses desenvolvidos e democr\u00e1ticos, apenas alguns estados dos EUA e o Jap\u00e3o possuem pena de morte. NENHUM outro. @MuriloMiguelYT Falou pouco, mas falou merda. E que fique claro: eu sou a favor da ressocializa\u00e7\u00e3o, mas isso n\u00e3o significa q eu seja a favor da impunidade.\n\nMATAR ALGU\u00c9M n\u00e3o pode render apenas 9 anos de cadeia. Isso n\u00e3o acontecem nenhum pa\u00eds s\u00e9rio do mundo.\n\nRessocializar, sim, mas dps de cumprida pena compat\u00edvel ao crime! Como podemos dizer que h\u00e1 justi\u00e7a quando um ser humano tira uma vida e cumpre apenas 9 anos de reclus\u00e3o?\n\nComo as pessoas respons\u00e1veis por isso conseguem dormir tranquilas? Como? Goleiro Bruno est\u00e1 em regime semi-aberto e assinou com o Po\u00e7o de Caldas para voltar a jogar futebol profissionalmente.\n\nEle ficou apenas 9 anos preso ap\u00f3s o assassinato de Eliza Samudio. Nove anos. 9.\n\nAbaixo, coment\u00e1rios na not\u00edcia sobre o Bruno voltar a jogar futebol..\n\n9 anos. https://t.co/jaPVvFtDe2 A campanha anti-vacina segue a todo vapor no Brasil.\n\nL\u00edderes q s\u00e3o anti-ci\u00eancia e revisionistas causam esse tipo de influ\u00eancia na popula\u00e7\u00e3o.\n\nA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 emergencial. Apenas 29% da meta de vacina\u00e7\u00e3o foi atingida em SP. VINTE E NOVE POR CENTO!\n\n\u00c9 inacredit\u00e1vel! https://t.co/oUojv9pL6s Na mosca. https://t.co/paYaxsxnfr Fica aqui o relato dos especialistas, que esse DOENTE do Bolsonaro diz q n\u00e3o serve pra nada:\n\nhttps://t.co/cFB4p8J4av Bolsonaro hj falou com tds as letras:\n\n\u201cChega de estudiosos e especialistas\u201d\n\n\u00c9 o mantra do Olavo de Carvalho, do obscurantismo, dos terraplanistas e dos anti-vacina.\n\nEles lutam para q a credibilidade da ci\u00eancia seja destru\u00edda, p assim nivelarem todos em seu n\u00edvel de bo\u00e7alidade. https://t.co/mqBlPdCvJv @Castilh09605305 @JornalismoWando Data da mat\u00e9ria no Fant\u00e1stico: 09/08/2015\n\nTweets abaixo: 2018 e 2019.\n\nE agora, Castilho? https://t.co/Qk8xEafWZZ @Castilh09605305 @JornalismoWando Uma apari\u00e7\u00e3o no Fant\u00e1stico e vc acha q isso afetou em QUALQUER N\u00cdVEL o meu canal?\n\nBem se v\u00ea que \u00e9 eleitor do Bozo mesmo. N\u00e3o faz a menor ideia do que est\u00e1 falando, s\u00f3 quer falar.\n\nO que era \"recebeu da Globo e parou de criticar\" virou \"apareceu numa mat\u00e9ria e o canal cresceu\". Reveladas as primeiras imagens da nova sede do grupo. Tem muita coisa vindo por a\u00ed. Os neg\u00f3cios est\u00e3o em expans\u00e3o e a todo vapor.\n\nLeia: https://t.co/UeBrCoZ72a https://t.co/tfjt8UV16p Bolsonaro falou:\n\n\"N\u00c3O VAMOS CENSURAR A ANCINE\".\n\nA\u00ed em seguida veio a palavra de ouro: \"mas...\"\n\n\"N\u00e3o vamos permitir filmes que v\u00e3o contra a nossa cultura judaico-crist\u00e3\".\n\nA burrice n\u00e3o tem limites. O cara tem um QI compat\u00edvel com uma banana da terra.\n\nhttps://t.co/fecZ92NLZP @GeracaodeValor Ufa, ainda bem q veio esse \u00faltimo tweet \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Macri \u00e9 simplesmente horr\u00edvel. @Castilh09605305 @JornalismoWando Mentira. Eu apareci uma \u00fanica vez no Fant\u00e1stico, numa mat\u00e9ria, sem dinheiro nenhum envolvido.\n\nE agora, Castilho? @ROBSON_LEITE @JornalismoWando Pq isso eu fiz quando o segundo turno foi anunciado, Robson. Achei q estava claro, hehe. @JornalismoWando Corre\u00e7\u00e3o: escolhi a palavra errada. Eu n\u00e3o tor\u00e7o por uma \"condena\u00e7\u00e3o justa\", eu tor\u00e7o por um \"julgamento justo\". O Twitter infelizmente n\u00e3o permite editar o tweet e se eu apagar vai destrambelhar toda a thread. Fica aqui a corre\u00e7\u00e3o. @delucca Falha na escolha de palavras. Eu quis dizer que tor\u00e7o por um JULGAMENTO JUSTO. Isso do Twitter n\u00e3o permitir editar um tweet \u00e9 de fuder! @JornalismoWando Ps: a quantidade de pessoas respondendo como se eu fosse ELEITOR DO BOLSONARO naquela \u00e9poca \u00e9 de preocupar.\n\nA pergunta foi em quem eu votaria se S\u00d3 pudesse escolher Lula ou Bolsonaro, sem op\u00e7\u00e3o de nulo.\n\nEu JAMAIS votaria no Bozo, n\u00e3o importa contra quem, se pudesse votar nulo. @JornalismoWando Espero ter conseguido responder. E agora \u00e9 hora de ser xingado pelos petistas e pelos bolsominions. @JornalismoWando Hj tenho convic\u00e7\u00e3o de q Lula est\u00e1 preso de maneira torpe em um processo manipulado.\n\nAo mesmo tempo, tenho convic\u00e7\u00e3o  de todas as merdas que o PT fez, juntamente ao Lula, em nosso pa\u00eds. E tor\u00e7o por uma CONDENA\u00c7\u00c3O JUSTA do ex-presidente.\n\nJamais votaria no PT num primeiro turno. @JornalismoWando Entender todo esse contexto \u00e9 importante para responder sua pergunta. Pois ela tenta encaixar dois cen\u00e1rios completamente diferentes em apenas um. Logo, \u00e9 imposs\u00edvel te dizer q eu \"mudei de opini\u00e3o\", pois minha resposta PARA AQUELA \u00c9POCA n\u00e3o mudaria. Para hoje, sim. @JornalismoWando Nas elei\u00e7\u00f5es,  fui categ\u00f3rico, do in\u00edcio ao fim, em meu posicionamento CONTRA o voto no Bolsonaro ou o voto no Haddad.\n\nMantenho isso at\u00e9 hoje. Ao meu ver, o PT teve a chance de derrubar o Bozo, mas foi incapaz de vencer o pr\u00f3prio ego.\n\nCiro iria pulverizar o Bozo num 2\u00ba turno. @JornalismoWando Vale constar tamb\u00e9m que, na \u00e9poca, n\u00e3o havia qualquer esc\u00e2ndalo envolvendo Sergio Moro, que era apenas o juiz do caso. N\u00e3o havia ind\u00edcios de envolvimento dele no governo Bolsonaro. N\u00e3o havia o vazamento das mensagens pelo Intercept. O cen\u00e1rio era absolutamente outro. @JornalismoWando Eu deixei claro que, num cen\u00e1rio entre um corrupto e um n\u00e3o corrupto, eu n\u00e3o teria escolha e seria obrigado a dar meu voto. S\u00f3 pra constar: naquele momento da pergunta, o voto nulo n\u00e3o foi dado como op\u00e7\u00e3o, era no sentido de \"voc\u00ea tem que escolher um\". Segue. @JornalismoWando Pq, na \u00e9poca, Bolsonaro era apenas um imbecil falastr\u00e3o preconceituoso e com QI de banana da terra. POR\u00c9M ainda n\u00e3o tinha qualquer not\u00edcia ou investiga\u00e7\u00e3o que o conectasse a coisas ilegais. Pelo menos n\u00e3o no mainstream.\n\nE foi baseado NISSO que minha resposta foi montada. Segue. @JornalismoWando O cen\u00e1rio onde a pergunta foi feita foi um onde o Lula era um criminoso condenado e o Bolsonaro, at\u00e9 ent\u00e3o, n\u00e3o tinha qualquer ind\u00edcio de liga\u00e7\u00e3o com mil\u00edcias, cheques e sequer sab\u00edamos dos casos de nepotismo absurdo, dentre outros.\n\nPq \u00e9 importante ressaltar isso? Segue... @JornalismoWando Explicar tudo em 280 caracteres \u00e9 imposs\u00edvel, ent\u00e3o vou responder numa thread. A pergunta \u00e9 v\u00e1lida, mas foi feita de maneira muito reduzida, como se eu tivesse falado q votaria no Bolsonaro sem ter feito milh\u00f5es de ressalvas e destacado o quanto era contra o sujeito.\n\nVamos l\u00e1. @Castilh09605305 @JornalismoWando Eu nunca fiz parte do Fant\u00e1stico.\n\nE agora, Castilho? Nova empreitada cheia de desafios!\n\nLeia mais sobre a Play9 e nossos novos neg\u00f3cios no mercado digital.\n\nhttps://t.co/GiZfJl7Hwd https://t.co/dsXEjtwxjb @stasiuk18 @PedroCrvg1998 https://t.co/dkny6Rgm5r @stasiuk18 @PedroCrvg1998 https://t.co/ZnD1TBQ3Tl @stasiuk18 @PedroCrvg1998 https://t.co/LV8SMmFRv9 @stasiuk18 @PedroCrvg1998 https://t.co/T9ZQn0RTGk @stasiuk18 @PedroCrvg1998 https://t.co/eXNDqclaHL @stasiuk18 @PedroCrvg1998 Voc\u00ea tem que mugir mais alto, gado. [tweets \u00f3bvios que o governo me obriga a postar]\n\nPessoal, \u00e9 pra fazer coc\u00f4 todos os dias. @stasiuk18 @PedroCrvg1998 Muuuuuuuuuuuu @PedroCrvg1998 Para de mugir Melhor v\u00eddeo sobre quem \u00e9 Jair Bolsonaro que voc\u00ea vai ver hoje\n\n https://t.co/4V78YyjgNW Hoje tive uma conversa com botafoguenses incr\u00edveis ap\u00f3s o jogo... E lembramos do acidente da Chape, falamos sobre o tema e percebi o quanto isso ainda mexe comigo, o quanto ainda me deixa triste.\n\nEssa ferida nunca vai cicatrizar completamente. A dor ainda \u00e9 enorme. https://t.co/Qpz30h9w7E @MauMeirelles Mas algumas thumbs podem melhorar sim. N\u00e3o concordo com todas, tipo a da mulher sensualizando em Chernobyl \u00e9 EXATAMENTE o conte\u00fado do v\u00eddeo. Mas algumas podem melhorar sim, tem sentido a cr\u00edtica. S\u00e3o quase 10 anos produzindo conte\u00fado pra internet. Esse n\u00e3o foi o primeiro e nem ser\u00e1 o \u00faltimo erro q eu cometo.\n\nObrigado \u00e0s pessoas q apontaram o erro sem viol\u00eancia e \u00f3dio. Sempre vou ouvir cr\u00edticas construtivas e tentar melhorar. A vida \u00e9 isso. E a constar, ser uma mulher fazendo as thumbs n\u00e3o significa q isso seja culpa dela ou q est\u00e3o ok as thumbs, eu apenas informei pq a autora do post disse q eu deveria colocar uma mulher pra criar as thumbs.\n\nComo falei, vamoa revisar e consertar o q precisa ser consertado. N\u00e3o tenho problema algum em admitir qnd algo pode ser melhorado e evolu\u00eddo.\n\nAtualmente quem faz as thumbs do canal \u00c9 uma mulher, mas a cr\u00edtica \u00e9 v\u00e1lida, vou pedir pra rever.\n\nS\u00f3 vale dizer q s\u00e3o 2 mil v\u00eddeos no canal e se isso aconteceu em um d\u00fazia, \u00e9 muito.\n\nSer\u00e1 revisto. https://t.co/lNkKoxyAUm Feliz dia dos pais! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/5cm5QKPdl1 @FelipeTurci Eu quero que vc me diga o que \u00e9 isso aqui. Se n\u00e3o \u00e9 fam\u00edlia, o que \u00e9? https://t.co/3oWxauoo0U @FelipeTurci Me tira uma d\u00favida ent\u00e3o.\n\nIsso aqui \u00e9 o qu\u00ea? https://t.co/qRgKwxCo5R Fam\u00edlia \u00e9 quem ama e cuida.\n\n\u00c9 inacredit\u00e1vel que eu tenha q twittar algo t\u00e3o \u00f3bvio. Babaca retr\u00f3grafo e nojento. https://t.co/zU3ocvewh5 E agora bolsominions? \u00c9 mentira tb? https://t.co/Cdjva5clwS \u00c9 OURO!!!\n\nBasquete feminino \u00e9 OURO no Panamericano!!! Isso n\u00e3o acontecia desde 1991! Que incr\u00edvel!!!\n\nParab\u00e9ns meninas! S\u00e3o 54 ouros agora galera!!! https://t.co/uvZrCjVWrK \u00c9 hist\u00f3rico! Brasil no maior Panamericano de sua hist\u00f3ria!\n\nQue atletas incr\u00edveis! Que espet\u00e1culo!!! E ainda acredito que vamos ganhar mais alguns ouros!\n\nVejam os n\u00fameros de 2007, 2011, 2015 e agora 2019! https://t.co/r2CHq5ZWyu \u00c9 OURO! \u00c9 RECORDE HIST\u00d3RICO PRO BRASIL!!!\n\nAcabamos de superar nosso recorde de medalhas de ouro em Jogos Panamericanos! 53 medalhas de ouro galera!\n\nQue orgulho!!!\n\nBatemos o recorde com a medalha de ouro do Guilherme Pereira nos 1500m na nata\u00e7\u00e3o!\n\nBRASIL!!! https://t.co/Mu97k6uxMD Galera, final do basquete feminino valendo ouro!!! Vamo l\u00e1 assistir e torcer pro Brasil!\n\nSportv3, ou @SigaPlayPlus, ou Record, ou @otd_oficial https://t.co/XWGoBVoW08 @AdeiltonBarros4 @cartolafc Exatamente, s\u00f3 n\u00e3o deram defesa dif\u00edcil pq ele encaixou a bola. Aposto q se tivesse espalmado e se tacado no ch\u00e3o rolando, dariam defesa dif\u00edcil. Fala s\u00e9rio. @cartolafc vcs n\u00e3o terem computado defesa dif\u00edcil do Cleiton na cabe\u00e7ada do Jo\u00e3o Pedro foi RID\u00cdCULO hein? \u00c9 galera, infelizmente o ouro n\u00e3o veio, a jogadora de Porto Rico conseguiu uma virada espetacular.\n\nParab\u00e9ns meninas!\nParab\u00e9ns Bruna Takahashi!\nParab\u00e9ns Carol Kumahara!\nParab\u00e9ns J\u00e9ssica Yamada!\n\nVoc\u00eas foram guerreiras e foram hist\u00f3ricas. Infelizmente a porto riquenha empatou. T\u00e1 2x2 e agora vai pro \u00faltimo set. Eu estou passando mal aqui. https://t.co/VHOSbx9OBR To perto de ter um ataque card\u00edaco seri\u00e3o Parei de narrar, ta dando azar. Ok 2x1 pra Porto Rico tudo bem vamoooo @otd_oficial 1x0 puta merda vamooooooo @otd_oficial 2 SETS A 0 MEU DEUS O OURO T\u00c1 VINDO!! O OURO IN\u00c9DITO T\u00c1 VINDO!!!!! https://t.co/OF9IevCiip @otd_oficial Meu Deus to muito neuvosor! VAMO BRUNAAAAA!!! @otd_oficial QUE PRIMEIRO SET ESPETACULAR!!!\n\n11x3 pra Bruna! Que jogadora \u00e9 essaaaaa????? https://t.co/lP9mX9xzw2 Galera, \u00e9 agora!!!\n\nPartida FINAL valendo a medalha de ouro no t\u00eanis de mesa por equipes feminino!\n\nE quem vai jogar? A Bruna Takahashi! Vamos torcer por ela?\n\nNunca ganhamos esse ouro na hist\u00f3ria!\n\nLiguem no Sportv3, ou na Record, ou sigam no @otd_oficial https://t.co/fJSZTIGvKt MEU DEUS!!!\n\nO que fez a Bruna Takahashi agora!!!\n\nEla venceu a atual medalha de ouro panamericana e manteve o Brasil com chance de levar o ouro na disputa por equipes.\n\nQue partida!!! Parab\u00e9ns Bruna, vc \u00e9 incr\u00edvel!!! https://t.co/YkzRn0v6DS Coisas que eu odeio no @cartolafc \n\nColoco o Thiago Galhardo, ele mete 3 gols, eu come\u00e7o a comemorar, vou ver e quase todos os outros da minha liga tamb\u00e9m escalaram ele.\n\nPof. RT @euleodias: https://t.co/APsYiix1Ld Quem n\u00e3o tiver TV a cabo, coloca na Record, ela t\u00e1 transmitindo junto com a Record News.\n\nS\u00f3 estou pedindo para q vcs assistam os brasileiros. Esses atletas se matam pra tentar algo num pa\u00eds q n\u00e3o liga a m\u00ednima para esportes q n\u00e3o sejam futebol.\n\nFa\u00e7am a diferen\u00e7a pra eles! Brasil est\u00e1 fazendo hist\u00f3ria nos Jogos Panamericanos. Est\u00e1 dando um orgulho imenso de assistir.\n\nInfelizmente a cobertura \u00e9 min\u00fascula e o interesse da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 ainda menor. \u00c9 O BRASIL FAZENDO HIST\u00d3RIA! Ano que vem \u00e9 Olimp\u00edada!\n\nLiga a TV no Sportv 2 e 3 e deixa passando! https://t.co/a4NHgdF8Oz Hugo Calderano \u00e9 o maior jogador de t\u00eanis de mesa da hist\u00f3ria do Brasil.\n\nGaroto tem 23 anos, j\u00e1 levou 2 ouros nesse Pan e \u00e9 esperan\u00e7a da primeira medalha ol\u00edmpica pro nosso pa\u00eds na modalidade ano q vem.\n\nJ\u00e1 j\u00e1 ele vai jogar de novo.\n\nPor favor, ACOMPANHEM O PAN! Liguem SporTV 3 https://t.co/24ofnqi7Oo RT @delucca: Jornalista demitido, jornalista impedida de participar de evento, jornalista censurada, jornalista amea\u00e7ada de demiss\u00e3o, jorna\u2026 @euamandamartins E o meu direito de criticar algo tamb\u00e9m deve ser preservado. Foi justamente por considerar que \u201ca entidade sobrenatural que eu acredito \u00e9 superior \u00e0 sua\u201d que muito sangue foi derramado na hist\u00f3ria da humanidade. RT @iampauloandre: @felipeneto Esse time veio pra ficar Felipe, vamos lutar muito pra trazer tokyo pra n\u00f3s, obrigado pelo reconhecimento!\nI\u2026 @iampauloandre VOC\u00ca ESCULACHOU!!!!! Eu fui \u00e0s l\u00e1grimas vendo voc\u00ea batendo no peito e falando \u201ccalma, calma, Brasil t\u00e1 aqui\u201d\n\nTu corre muito irm\u00e3o!!!!!!!!! Pdp tu assisti um video na moral pprt https://t.co/dud5j8BSai Atletismo do Brasil dando AULA nos Jogos Panamericanos.\n\nQue orgulho dessas pessoas. Contra tudo, contra todos!\n\nLevamos Ouro no revezamento feminino e logo em seguida no masculino. Foi lindo demais!\n\n\"CALMA! CALMA! BRASIL T\u00c1 AQUI! CALMA!\" https://t.co/atsHXLrkJN LAN\u00c7AMENTO!\n\nMeu novo livro est\u00e1 dispon\u00edvel galera. Todo ilustrado pelo genial @DiVasca, o livro \u00e9 um presente ideal para quem \u00e9 f\u00e3 do meu canal e dos meus 9 anos de hist\u00f3ria no Youtube.\n\nEstou MUITO feliz com a qualidade q ficou!\n\nP/ comprar: https://t.co/5B5Up8c6t8 https://t.co/QpQheq2AuU @JukinMedia Fuck you and your stealing business. You don\u2019t \u201cpay them\u201d, you give them CRUMBLES while you take the full monetization from our videos.\n\nJust go fuck yourself, your time is over. Threat me again and let\u2019s see what happens, you piece of shit. Mensagens que recebo diariamente.\n\nMuita gente n\u00e3o tem ideia da for\u00e7a e da import\u00e2ncia do entretenimento.\n\nIsso \u00e9 meu combust\u00edvel pros dias que estou sem vontade de gravar. https://t.co/yL5AyOqnoX Mano eu to mto feliz vcs n\u00e3o t\u00e3o entendendo!!!!!! Fuck you @JukinMedia the mamata is over! @JukinMedia Acabei de mandar um email pro funcion\u00e1rio da JukinMedia que ano passado me amea\u00e7ou, falando q se eu n\u00e3o deixasse a monetiza\u00e7\u00e3o do meu v\u00eddeo pra eles, a JukinMedia iria dar strike no meu canal.\n\nAcabei de mandar uma gargalhada gigante pro cara e xingamentos em 18 l\u00ednguas. @JukinMedia Vcs n\u00e3o t\u00eam ideia de qts milh\u00f5es de d\u00f3lares essa empresa nojenta roubou de criadores de conte\u00fado no mundo inteiro nos \u00faltimos anos utilizando essa t\u00e9cnica podre.\n\nHoje meu v\u00eddeo tomou \"claim\" deles e em apenas 2h eu peguei de volta. \u00c9 uma nova fase do Youtube! Estou MUITO feliz! @JukinMedia O Youtube liberou uma nova fun\u00e7\u00e3o. Agora toda vez q algu\u00e9m d\u00e1 um \"claim\" na monetiza\u00e7\u00e3o do meu v\u00eddeo, eu posso remover o peda\u00e7o do v\u00eddeo pelo editor do pr\u00f3prio Youtube. Com isso, a Jukin Media perde o \"claim\" na hora e a monetiza\u00e7\u00e3o volta pra mim.\n\nFUCK YOU @JukinMedia @JukinMedia Por anos eles fizeram isso. S\u00f3 do meu canal, eles roubaram mais de 250 mil d\u00f3lares.\n\nUm v\u00eddeo meu de 15 minutos rendia 100% da monetiza\u00e7\u00e3o pra eles s\u00f3 por eu ter usado 3 segundos de um v\u00eddeo q eles compraram por 10 d\u00f3lares.\n\nMas agora a mamata acabou! @JukinMedia A Jukin Media literalmente ia atr\u00e1s dos criadores desses pequenos virais, oferecia qualquer 10 d\u00f3lares pros caras e compravam os DIREITOS AUTORAIS desses v\u00eddeos.\n\nEnt\u00e3o iam em todos os v\u00eddeos de criadores e roubavam a monetiza\u00e7\u00e3o INTEIRA do v\u00eddeo pra eles. @JukinMedia Basicamente, funcionava assim:\n\nmuitos youtubers, para deixarem seus v\u00eddeos mais bem editados, utilizam pequenos trechinhos virais da web, q nunca s\u00e3o determinantes pro v\u00eddeo, s\u00e3o sempre s\u00f3 pra compor e melhorar o v\u00eddeo em si.\n\nEnt\u00e3o, a nojenta Jukin Media viu uma oportunidade. @JukinMedia Explicando em portugu\u00eas:\n\nPor anos essa empresa podre chamada Jukin Media se aproveitou de uma brecha do Youtube para faturar milh\u00f5es de d\u00f3lares roubando dinheiro de criadores.\n\nEles usavam a t\u00e9cnica mais suja do mundo. Segue a thread. Hey @jukinmedia,\n\nYour time is up. Never again you're gonna steal the revenue from my videos only because I used a 3 seconds video you bought for $10.\n\nThe new tool Youtube released allows me to cut this part off my video and take your claim down!\n\nFuck you, bunch of thiefs. \u00c9 absolutamente DESUMANO um ser humano ficar do lado da diretoria do Flamengo no caso dos meninos mortos no Ninho.\n\n\u00c9 um n\u00edvel de clubismo q beira a insanidade mental.\n\nAinda bem q a maioria da torcida do Flamengo est\u00e1 contra o q est\u00e3o fazendo. 8 das 10 fam\u00edlias das v\u00edtimas seguem lutando por uma indeniza\u00e7\u00e3o justa do Flamengo, q se recusa a pagar um valor coerente com o tamanho do absurdo.\n\nVidas foram ceifadas, mas os dirigentes querem pagar 20M de reais por ano p Balotelli e se recusam a pagar 3M de reais pras v\u00edtimas A diretoria do Flamengo e alguns torcedores sem c\u00e9rebro ficam dizendo \u201ca justi\u00e7a diz que tem q pagar TAL VALOR\u201d.\n\nQuerem tratar os meninos do Ninho, jovens promessas, mortos por DESCASO e INCOMPET\u00caNCIA, como simples acidente de trabalho.\n\nDiretoria do Flamengo, TOME VERGONHA! https://t.co/ZlFTyWCq9p RT @gustavonasa: @felipeneto Um grupo de rubro-negros pensa diferente da diretoria, lan\u00e7amos uma campanha pra lembrar que n\u00f3s #naoesquecemo\u2026 Se liguem nesse argumento. Isso sim me desrespeita. https://t.co/VGL49SVJ7y Esse aqui foi genial demais. S\u00e9rio, o futebol FRITA a cabe\u00e7a de alguns caras. https://t.co/ujw6tQd98T Esse torcedor conseguiu o imposs\u00edvel, ele literalmente disse: \"Se a VALE n\u00e3o paga as v\u00edtimas, pq o Flamengo tem q pagar?\" https://t.co/7prSBmmthi \u00c9 incr\u00edvel a capacidade de alguns homens em se tornarem completamente doentios quando o assunto envolve futebol.\n\nQue nojo desse cara. https://t.co/Aut7gX0Xod @Ryozan86 @Danilocarioca23 @FeCastanhari Que bonitinho @mais1trouxaaqui @Danilocarioca23 @FeCastanhari Caralho em q momento eu falei q eu pe\u00e7o pro seguran\u00e7a falar? Ele fala pq incomoda ele de ver o filme, porra. Tu \u00e9 burro ou o que. @FeCastanhari Eu tb n\u00e3o tenho, por isso o seguran\u00e7a q fala. Sou frouxo. @carolinemlhrs @FeCastanhari A mesma de qlq outra pessoa, mas a voz dele \u00e9 grossa. @whyxanaa @olifraga @FeCastanhari Sim, \u00e9 guarda-costas, n\u00e3o \u00e9 seguran\u00e7a pra conter f\u00e3 n\u00e3o. @mariajuliabbb1 @FeCastanhari N\u00e3o, os f\u00e3s s\u00e3o sempre bem-vindos, atendo todos sempre. @mariajuliabbb1 @FeCastanhari Esses a\u00ed batem na mil\u00edcia e na fam\u00edlia q governa o pa\u00eds todos os dias publicamente? Recebem amea\u00e7as de morte? @DarkAxlRose @FeCastanhari Ta bom. Pronto fiz. https://t.co/1jsF5Dzn0M @Danilocarioca23 @mais1trouxaaqui @FeCastanhari Fala isso na minha cara com o seguran\u00e7a do lado pra mostrar o qnt \u00e9 macho \ud83d\ude18 @mais1trouxaaqui @FeCastanhari Pq eu tenho o seguran\u00e7a. @FeCastanhari Nessas horas eu gosto de ter q andar com seguran\u00e7a at\u00e9 no cinema. Tomar uma chamada dele faz qlq um guardar o celular e se comportar. Jair Bolsonaro odeia os ind\u00edgenas e nunca escondeu isso, mas colocar um sujeito com problemas mentais e que j\u00e1 AJUDOU INVASORES DE TERRAS IND\u00cdGENAS pra ser presidente da FUNAI vai al\u00e9m de todos os limites da perversidade e da maldade humana.\n\nO cara \u00e9 podre por dentro. Bolsonaro anunciou o novo presidente da FUNAI (Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio).\n\nO sujeito j\u00e1 ajudou invasores de terras ind\u00edgenas, foi reprovado em prova da PF por problemas psicol\u00f3gicos e AGREDIU O PAI IDOSO COM UM MURRO NA CARA!\n\nhttps://t.co/UrOqhk5Hlc https://t.co/Go7PMRjR1X @SupportFeNeto Vcs ja compraram? Ta entao vcs ja sabem aff me fudi @SupportFeNeto Ja ta disponivel o q vai ser lan\u00e7ado amanh\u00e3 @SupportFeNeto Achei q vcs fossem o CSI, deixei um segredo dispon\u00edvel hoje desde 17h e ngm encontrou... amanh\u00e3 10h ser\u00e1 revelado. Como eu sempre digo: dinheiro n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de felicidade e nem de sa\u00fade mental.\n\nEstou muito triste em ler isso. Muito, muito triste. Torcendo demais pra ele conseguir sair dessa situa\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/3VAZTBPIDc https://t.co/vtuSD02XXx @camilaloures @NickelodeonBR Camila, isso acontece pq os funcion\u00e1rios respons\u00e1veis por escolher os indicados n\u00e3o entendem absolutamente NADA de Youtube. Escolhem sempre os mesmos canais, baseado em amizade. N\u00e3o fazem a menor ideia do q est\u00e3o fazendo. \u00c9 constrangedor. 278%\n\nDUZENTOS\nE\nSETENTA\nE\nOITO\nPOR\nCENTO\n\nVoc\u00eas est\u00e3o entendendo o q est\u00e1 acontecendo? O governo Bolsonaro e a bancada ruralista est\u00e3o destruindo o pa\u00eds de uma forma nunca vista desde q deixamos de ser col\u00f4nia!\n\nhttps://t.co/HQmHw1xtx9 Eles n\u00e3o indicaram o Luccas, Whinderson, Kond, Cocielo, Authentic, Enaldinho, Camila Loures.\n\nMas indicaram o pr\u00f3prio canal, que tem n\u00fameros incr\u00edveis como vcs podem ver abaixo nos \u00faltimos v\u00eddeos enviados.\n\nAe @NickelodeonBR vcs s\u00e3o cha-co-ta. https://t.co/wNBlFCbLQu Caso eu ainda venha a ganhar algum pr\u00eamio da Nick, receberei feliz pq sei do esfor\u00e7o absurdo q o fandom tem para as vota\u00e7\u00f5es.\n\nPor\u00e9m, nunca mais irei ao evento. \u00c9 muita, mas muita, mas muita escrotice nos bastidores. \u00c9 a coisa mais manipulada do mundo. J\u00e1 faz tempo q declarei q n\u00e3o irei mais em nenhuma premia\u00e7\u00e3o da Nickelodeon, em fun\u00e7\u00e3o dos pr\u00eamios serem manipulados e as indica\u00e7\u00f5es serem escolhidas da maneira mais debil\u00f3ide do mundo.\n\nMas esse ano se superaram.\n\nEles se AUTOINDICARAM ao pr\u00eamio de melhor canal de Youtube!\n\nLOL! https://t.co/dqxaxk2Nkl Finalmente Marcos Pontes se pronunciou. O \u00fanico cientista no meio de um bando de lun\u00e1ticos nesse governo.\n\nSuas palavras foram claras:\n\n\"OS N\u00daMEROS DO INPE SOBRE DESMATAMENTO N\u00c3O S\u00c3O MENTIROSOS\".\n\nIsso \u00e9 o Ministro do Bolsonaro deixando claro q o presidente errou.\n\nFim de papo. https://t.co/yryncnpuVx RT @tabataamaralsp: Enquanto vemos jovens como @gretathunberg, que est\u00e3o se mobilizando no mundo inteiro e lutando pelo futuro do planeta,\u2026 @catupiry S\u00f3 d\u00e1 pra ver pelo PC, amanh\u00e3 vejo, mas \u00e9 ridiculamente baixo. @catupiry AAAAHHHHHH TAAAAA, confundi as bolas, pera ae. @catupiry Ps: 6% no meu caso \u00e9 um n\u00famero um tanto quanto gigante, visto o volume de views q o canal faz. @catupiry 6%\n\nTem que saber fazer e n\u00e3o passar a sensa\u00e7\u00e3o de q \u00e9 uma doa\u00e7\u00e3o onde a pessoa ganha emojis pra usar em lives.\n\nTenho uma equipe inteira criando conte\u00fado exclusivo pra assinantes. Pretendo crescer absurdamente isso em 2020. RT @andreshalders: Entrevistei h\u00e1 pouco o ex-diretor do Inpe, Ricardo Magnus Os\u00f3rio Galv\u00e3o. Foi demitido por Bolsonaro por divulgar dados -\u2026 O tal deputadozinho \u00e9 s\u00f3 mais um pau-mandado da nojenta bancada ruralista. Mais um de quatro para o poder econ\u00f4mico e a busca pelo lucro acima de QUALQUER coisa.\n\nPodres, todos eles. https://t.co/4XWyeK34Hx O deputado Sanderson, do PSL, n\u00e3o quer q NINGU\u00c9M compartilhe esse v\u00eddeo abaixo, que tira sarro da situa\u00e7\u00e3o catastr\u00f3fica dos mais de 290 agrot\u00f3xicos liberados em apenas 7 meses de governo.\n\nEle quer censurar o v\u00eddeo. Por favor, n\u00e3o compartilhem, hein?\n\nhttps://t.co/Nm1mL2uZ0z Amigos, que orgulho!\n\nO m\u00eas de julho de 2019 foi o m\u00eas de maior audi\u00eancia da hist\u00f3ria do meu canal!\n\n- Mais de 350 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\n- Mais de 25 milh\u00f5es de usu\u00e1rios \u00fanicos.\n- 2,8 bilh\u00f5es de minutos assistidos.\n- 30 milh\u00f5es de likes!\n\nMuito obrigado!!! https://t.co/38RQprZZQl @leoffmiranda Nada mais q o \u00f3bvio e minha obriga\u00e7\u00e3o. Seguirei firme. @GuiFelixSilva Concordo. Pr\u00f3ximo argumento? Se voc\u00ea defende isso aqui, claramente voc\u00ea perdeu completamente a sanidade.\n\nhttps://t.co/hUquh8nCIS @LUCIANO_DAVID @osicofanta Em um pa\u00eds livre, eu tenho o direito de boicotar os boicotes dele. Foi o q eu fiz e ele entrou na justi\u00e7a para tirar minha liberdade.\n\nPensa melhor antes de escrever. RT @siteptbr: Ap\u00f3s Felipe Neto exp\u00f4r esquema do Silas Malafaia que \u201cboicotava\u201d empresas que apoiavam LGBTs e ser processado pelo pastor, o\u2026 @EderBezr Obrigado por essas palavras, Eder. O bem sempre vencer\u00e1. @Kadu_Cesarano Qual o problem deu boicotar o boicote dele? Fa\u00e7a o bem e voc\u00ea provavelmente seguir\u00e1 recebendo o bem.\n\nFa\u00e7a o mal... e veja at\u00e9 quando durar\u00e1 seu sucesso. Contei tudo isso pq acabei de saber q Silas Malafaia entrou com pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial em sua empresa, ap\u00f3s declarar q n\u00e3o consegue vender nem 25% do q vendia em outros tempos.\n\nA justi\u00e7a humana pode falhar, amigos. Mas a justi\u00e7a do car\u00e1ter, essa mtas vezes resolve. https://t.co/sYN00oNaGO O processo segue correndo. Ele busca minha condena\u00e7\u00e3o com senten\u00e7a de pris\u00e3o, simplesmente por eu ter feito meu papel de ser humano e defendido outros seres humanos.\n\nE eu posso vir a ser condenado, podem mover mundos para me calar, mas nunca irei deixar de lutar. https://t.co/nwYU2ZVyHl Quando eu deixei claro q ele poderia me processar 800x e eu jamais iria me permitir silenciar, e que n\u00e3o aceitava o acordo, ele ficou uma fera. Claramente n\u00e3o esperava por isso.\n\nEle achava q estava lidando com um menino do Youtube. Saiu de l\u00e1 sabendo onde tinha se metido. https://t.co/mBbT93jgvN Qnd me processou na justi\u00e7a criminal, sua estrat\u00e9gia de silenciamento era de q eu ficaria com medo e aceitaria o acordo.\n\nEnt\u00e3o ele apareceu na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pomposo, dizendo q era s\u00f3 eu deletar o v\u00eddeo e pedir desculpas publicamente q ele removeria o processo. https://t.co/ybqMJqjPGY Silas Malafaia est\u00e1 me processando criminalmente, buscando minha condena\u00e7\u00e3o \u00e0 pris\u00e3o, simplesmente por eu ter acabado com seu esquema de boicotes \u00e0 empresas q apoiam causas LGBT.\n\nMeu v\u00eddeo continua no ar, minha luta contra o processo ser\u00e1 at\u00e9 o fim...\n\nContinua na thread. https://t.co/R8YmEpfQD1 \u201cAvengers: Endgame\u201d se tornou a maior bilheteria da hist\u00f3ria do cinema. Incr\u00edvel. https://t.co/ih9U7Hw8AE \u201cSomos a nova pol\u00edtica\u201d - eles disseram.\n\nhttps://t.co/LWkiBBBE3K RT @CCambara3: Ministro da Educa\u00e7\u00e3o do Regime Bolsonaro, endossa post com amea\u00e7as de mortes a estudantes. \nhttps://t.co/XxdFqE5kdU https://\u2026 S\u00f3 os f\u00e3s n\u00e3o enxergam.\n\nO que Bolsonaro est\u00e1 fazendo com o IBGE e o INPE \u00e9 a prova definitiva de q j\u00e1 estamos num regime ditatorial.\n\nA partir de agora, qlq \u00f3rg\u00e3o q divulgar n\u00fameros negativos sobre o Brasil ou o governo, ser\u00e1 massacrado. https://t.co/JxPxFX8or0 RT @coelho_ygor: Uma honra poder ensinar o @felipeneto a jogar. Muito obrigado Felipe e um grande abra\u00e7o \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/TOSMzcDomb Um ve\u00edculo de imprensa me confirmou numa festa q vende ingressos a 2 mil reais para poder conhecer os artistas confirmados.\n\nN\u00e3o estarei na festa. Todo respeito \u00e0s meninas e desejo todo sucesso do mundo pra elas, mas isso \u00e9 s\u00e9rio. Nunca confirmei nada. https://t.co/XAFtQCnQ1j Inacredit\u00e1vel. Simplesmente INACREDIT\u00c1VEL!!!\n\n157 mil reais do NOSSO DINHEIRO pra pagar tratamento dent\u00e1rio do Marco Feliciano.\n\n\u00c9 uma vergonha, um vexame, uma cuspida na cara do povo brasileiro. Qlq um q defenda isso sofre de s\u00e9rio desvio de car\u00e1ter.\n\nhttps://t.co/sBkCqWUyoB https://t.co/siR0UPFAVF Esse \u00e9 meu primeiro ano jogando Cartola e eu posso dizer, sem medo de estar errado, q sou o pior jogador desta desgra\u00e7a de jogo em todo o planeta.\n\nTodo jogador q eu tiro, mete gol. Todo jogador q eu escalo, erra tudo. Fiz resson\u00e2ncia hoje do tornozelo. Com 31 anos, ainda fico aflito e ansioso dentro dessa m\u00e1quina, imagine as criancinhas!\n\nQue trabalho LINDO!!! https://t.co/OTSBsUQsuP Gente que amor!! Guilherme, voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel demais, adorei a homenagem. Minha equipe vai entrar em contato, t\u00e1 bem? Meu cora\u00e7\u00e3o ficou quentinho dps de ver esse v\u00eddeo &lt;3 https://t.co/ly7xrDBLWk E q fique claro q eu reconhe\u00e7o q esse pensamento \u00e9 errado.\n\nPor\u00e9m, admitir q o sinto \u00e9 o primeiro passo para poder enfrentar essa sensa\u00e7\u00e3o. Pq ao msm tempo em q defendo \n\n\"a mulher deve ser livre para mostrar os mamilos sem ser censurada em m\u00eddias sociais, assim como o homem\"\n\nesbarro no pensamento machista e escroto \"e se minha namorada, m\u00e3e, irm\u00e3, av\u00f3 quiserem fazer isso um dia?\"\n\n\u00c9 um processo de desconstru\u00e7\u00e3o... Esse assunto inteiro do \"mamilo livre\" \u00e9 algo q venho tentando desconstruir na minha cabe\u00e7a h\u00e1 bastante tempo.\n\nE \u00e9 dif\u00edcil PRA C-A-C-E-T-E!!!\n\n31 anos crescendo com o conceito de q o peito feminino \u00e9 quase uma entidade sobrenatural. Quebrar isso \u00e9 um exerc\u00edcio dific\u00edlimo (...) Eu sou a favor do \"mamilo livre\", mas at\u00e9 isso se tornar uma realidade, ainda me choco ao estar navegando de boa e PAH! Uma propaganda mamil\u00edstica. https://t.co/8D9lWYucSW 2 anos atr\u00e1s, gravei um v\u00eddeo com o Ygor Coelho me ensinando a jogar Badminton na comunidade da Chacrinha.\n\nV\u00eddeo: https://t.co/RNbcV6qN1j\n\nHj ele se tornou o primeiro brasileiro da hist\u00f3ria a conquistar uma medalha de OURO nos Jogos Panamericanos!\n\nQue orgulho, Ygor! VC \u00c9 DEMAIS https://t.co/X8tR4mm2OZ Mais um verme do PSL mostrando at\u00e9 onde esse partido \u00e9 capaz de chegar. https://t.co/h5PHVd01ms @trzyxss Voc\u00ea \u00e9 burra e n\u00e3o \u00e9 pouco. \u00c9 muito, mas MUITO mesmo. Parab\u00e9ns. \u00c9 dif\u00edcil chegar nesse n\u00edvel de falta de cogni\u00e7\u00e3o. Coisas q Olavo de Carvalho defende:\n\n- A Terra \u00e9 plana;\n- O Sol gira em torno da Terra e n\u00e3o o contr\u00e1rio;\n- Newton e Einstein eram burros;\n- Cigarro n\u00e3o faz mal pra sa\u00fade;\n- N\u00e3o devemos vacinar crian\u00e7as;\n\nSe vc o segue, vc faz parte de uma seita perigosa baseada em mentiras. https://t.co/AHRa1m1yQA Essa m\u00e3e perdeu os 2 filhos, mortos pelo sarampo.\n\nO motivo? Ela acreditou nessa imbecilidade de \"movimento anti-vacina\u00e7\u00e3o\" e se recusou a vacinar as crian\u00e7as, algo q no Brasil \u00e9 defendido por Olavo de Carvalho.\n\nVACINEM SEUS FILHOS!\n\nhttps://t.co/4YoHBgbDzb https://t.co/qfm4bA0zev RT @marcogomes: para faturar mais, a ind\u00fastria tabagista alega que o vape seria 99% menos danoso que o cigarro. truque de marketing, discur\u2026 \u201cAh Felipe mas eu fumo vape pra diminuir o cigarro\u201d\n\nOk, mas continue tratando o vape como trata o cigarro.\n\nJovens s\u00e3o SUGESTION\u00c1VEIS! Se o coletivo come\u00e7a a enxergar o vape como \u201ccool\u201d, o jovem vai l\u00e1 e mete a boca.\n\nEssa bosta de vape j\u00e1 t\u00e1 sendo tratado como epidemia nos EUA. \u00c9 importante come\u00e7armos a bater no vape assim como batemos no cigarro, porque h\u00e1 um n\u00famero alarmante de pessoas come\u00e7ando a fumar por causa da propaganda do vape como sendo algo \u201cjovem\u201d e \u201cmaneiro\u201d. S\u00f3 passando pra avisar q se tu fuma vape tu continua sendo um tabagista sofrendo de um v\u00edcio.\n\nN\u00e3o \u00e9 \u201ccool\u201d, n\u00e3o \u00e9 maneiro, \u00e9 apenas triste.\n\nFui fumante por 10 anos e sei o quanto mudou minha vida qnd consegui largar, 3 anos atr\u00e1s. Sai dessa, meu parceiro, vape \u00e9 o cacete. https://t.co/s62JhpzXYj Quando vc n\u00e3o entende como funciona o sistema executivo e judici\u00e1rio...\n\nE de repente vira Presidente do pa\u00eds. https://t.co/MrzJRzBElQ Tenha paci\u00eancia para aqueles que est\u00e3o dispostos a ouvir.\n\nN\u00e3o perca seu tempo tentando explicar algo para quem j\u00e1 decidiu o que quer acreditar para sempre. @MauricioRicardo @unorshotmailco1 @ViictorGren Maur\u00edcio, n\u00e3o perca seu tempo, hahahhahahahhaha. @ViictorGren @MauricioRicardo Victor, pq vc n\u00e3o diz isso do pr\u00f3prio Nando, q passou anos se escorando em v\u00eddeos xingando youtubers maiores q ele pra poder ganhar views? @lucasfresno Young Wizards Unite @carteiroreaca Obrigado, querido, obrigado!!! https://t.co/ZN1K3Rt13S @carteiroreaca Gil, por favor, de cora\u00e7\u00e3o mesmo, POR FAVOR, fa\u00e7a mais posts como esse. Voc\u00ea n\u00e3o tem ideia de como \u00e9 positivo pro meu canal ter pol\u00edticos do PSL falando pra ningu\u00e9m acess\u00e1-lo e proibirem os filhos. Muito obrigado, do fundo da minha alma, por essa for\u00e7a incr\u00edvel, cara. Al\u00e9m disso, eu digo e repito: a \u00fanica forma de conter esse tipo de torcedor nojento de agir dessa forma \u00e9 com a CBF punindo os clubes, assim como fez com invas\u00f5es, pancadarias e arremesso de objetos no gramado. N\u00e3o pode haver espa\u00e7o para racismo e homofobia em est\u00e1dio.\n\nAos 00:20, torcedora do Botafogo grita \"SEU MACACO DO CAR*LHO\" p jogador do Flamengo.\n\nVou enviar o v\u00eddeo para a Diretoria e torcer para q a torcedora seja identificada e BANIDA do Nilton Santos.\n\nhttps://t.co/UnTpNRjVJD @NetflixBrasil T\u00e1 se achando a engra\u00e7adona tu https://t.co/zFwzJ9aAIo Eleitor do Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o ignorante q n\u00e3o percebeu q a frase abaixo significa o seguinte:\n\n\u201c\u00c9 melhor falar um monte de bosta do que ficar calado\u201d.\n\nAinda transformaram em imagem bonitinha com cita\u00e7\u00e3o e data hahhahahahhahahhahah. https://t.co/cBpSJT1Gdf @RachelSherazade Estamos juntos pra vida. Conta comigo pra tudo. Querida @RachelSherazade,\n\nPe\u00e7o perd\u00e3o por um dia ter perdido a cabe\u00e7a e escrito um texto com ofensas. O que voc\u00ea representa hoje, em termos de humanidade, \u00e9 de nos encher de orgulho.\n\nObrigado, Rachel. Voc\u00ea se tornou um \u00edcone de mudan\u00e7a e evolu\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Mc9HnOAI6I Aos simpatizantes do Bolsonaro e do Moro, prestem bastante aten\u00e7\u00e3o.\n\nO v\u00eddeo abaixo foi ao ar na FOX NEWS, o canal 100% Trump e voltado para o conservadorismo e a direita.\n\nOU\u00c7AM ESTAS PALAVRAS.\nENTENDAM ESTAS PALAVRAS.\n\nE se vc discordar, procure ajuda.\n\nhttps://t.co/8KqTKcSElm Jornalista esportivo de qualidade, aos meus olhos, \u00e9 aquele que consegue se manter imparcial quando comenta sobre qualquer time, incluindo o do seu cora\u00e7\u00e3o.\n\nJornalista de bancada q s\u00f3 sabe defender o pr\u00f3prio time e atacar os demais, pra mim, \u00e9 s\u00f3 influenciador de baixo alcance. 23:59 / 00:00 https://t.co/BwWVq3flL6 @JaimeRibeiroFi3 T\u00e1 no mesmo n\u00edvel, concordo. Qual o pr\u00f3ximo argumento? De repente, da noite pro dia, os radicais da extrema direita descobriram como funciona a Lei Rouanet e agora a defendem, dizendo q ela apenas autoriza a capta\u00e7\u00e3o de patrocinadores.\n\n\u00c9 de uma canalhice jamais vista. Um mau caratismo que beira a insanidade. Foram MESES explicando q recursos p cultura vinham do investimento privado com isen\u00e7\u00e3o de impostos.\n\nO que os radicais faziam? Debochavam.\n\nA\u00ed a Direita foi l\u00e1 e pediu dinheiro pra fazer um filme do Bozo.\n\nO que o Olavo de Carvalho fez? Explicou EXATAMENTE o q  explic\u00e1vamos. https://t.co/mOEiabGiPJ Gostei. Pode renovar pra 6\u00aa agora e parar de palha assada. https://t.co/ao8zNdwtt6 @aroldoclube N\u00e3o. Era uma merda. Pr\u00f3ximo argumento? Vc sabe que a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds t\u00e1 tensa quando N\u00c3O FAZ A MENOR IDEIA se o coment\u00e1rio abaixo foi s\u00e9rio ou debochado. https://t.co/yptkVk1sZQ @geffersonlins Entre tomar um tiro na cabe\u00e7a e um tiro na barriga, eu prefiro tomar um tiro na barriga. Foi isso q eu quis dar a entender. Pelo menos o segundo eu tenho CHANCE de sobreviver. A situa\u00e7\u00e3o do Brasil atualmente tem sido essa \"escolha de sofia\" o tempo todo. Jamais elogiei a reforma. Eu at\u00e9 entendendo o governo brasileiro gastar 330 MIL REAIS pra reformar a sala da Bolsonara.\n\nDeve ser caro mesmo transformar uma sala normal em uma sala habit\u00e1vel para criaturas das profundezas do inferno. Sabe como funciona o bloqueio de verbas no Brasil?\n\n\u00c9 assim: corta na Educa\u00e7\u00e3o, corta na Sa\u00fade, corta em toda Infra-Estrutura, corta na aposentadoria.\n\nAssim eles conseguem pagar coisas como essas: https://t.co/8vh3vSDIrm RT @pefabiodemelo: N\u00e3o, vereador. Poder pol\u00edtico \u00e9 sin\u00f4nimo de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade, e n\u00e3o instrumento de realiza\u00e7\u00e3o de capri\u2026 Brasileiro \u00e9 o mais criativo do mundo.\n\nCriaram aquela que seria a maior opera\u00e7\u00e3o anti-corrup\u00e7\u00e3o. O nome? Lava-Jato.\n\nA\u00ed vem vazamento de \u00e1udios e provas de manipula\u00e7\u00e3o. O nome? Vaza-Jato.\n\nE agora vem uma produtora porn\u00f4 e lan\u00e7a seu nome filme: Leva-Jato.\n\nTodo mundo de parab\u00e9ns @hfloret @andrefran \u00c9 exatamente isso, Helder. D\u00e1 pra fazer um filme com a sequ\u00eancia monstruosa de roubos escandalosos a favor do Flamengo q resultaram nas repetidas reclama\u00e7\u00f5es dos botafoguenses.\n\nComo aqui \u00e9 Brasil, foram as v\u00edtimas q pagaram o pato e sa\u00edram com a fama errada. RT @hfloret: O apelido de choror\u00f4 foi uma das coisas mais covardes feitas contra o Botafogo e amplificado pela m\u00eddia. Os caras foram roubad\u2026 Alguns torcedores do Flamengo foram ca\u00e7ar um empurr\u00e3o do Carli no gol do Botafogo.\n\nFizeram um esc\u00e2ndalo pra mostrar que o juiz errou pros dois lados.\n\nA\u00ed descobriram q o empurr\u00e3o foi sem a bola estar em jogo.\n\nParab\u00e9ns. https://t.co/JyhEo5mxTY RT @Botafogo: Entendemos que erros acontecem, mas um lance como esse n\u00e3o pode passar despercebido pela arbitragem de campo, muito menos pel\u2026 O jogo de hoje marcou um novo esc\u00e2ndalo da arbitragem brasileira. A imprensa, em maioria, se aquieta. https://t.co/Aa9bzl8fn8 Desisto. Segundo jogador CLARO pra ser expulso do Flamengo e o juiz ignora.\n\nA roubalheira \u00e9 escandalosa, n\u00e3o h\u00e1 qualquer vergonha na cara.\n\nParab\u00e9ns pela vit\u00f3ria, Flamengo e arbitragem. RT @chicogarciaa: @felipeneto N\u00e3o da pra entender Thiago Duarte Peixoto, o \u00e1rbitro no comando do VAR q acha q o lance abaixo \u00e9 normal de jogo.\n\nO mesmo sujeito q expulsou um jogador errado no Corinthians e Palmeiras em 2017.\n\nO que mais precisa? https://t.co/aRmghxtB0N Olhem para isso.\n\nSem clubismo, sem infantilidade. Isso foi um CARRINHO do Cu\u00e9llar no Marcinho.\n\nAgora me diga: como o \u00e1rbitro do VAR n\u00e3o chamou o juiz pra aplicar o vermeho? Como vc consegue justificar sem ter sido de prop\u00f3sito pra favorecer o Flamengo?\n\n\u00c9 roubo na cara de pau! https://t.co/bzWihuAYQW O Cu\u00e9llar aplica um carrinho CRIMINOSO, pelas costas, no tornozelo. Todo mundo na transmiss\u00e3o concorda que \u00e9 pra cart\u00e3o vermelho.\n\nO que o VAR faz? Nada.\n\n\u00c9 muito escandaloso o q esses caras t\u00e3o fazendo no Brasil. @JooPedru5 T\u00e1 bom agora? https://t.co/zuZ2KwdqJq Ae Bolsogado. E essa aqui, agora? J\u00e1 aplaudiram hoje? https://t.co/TosFjMa0Vx ELE PODE SEU BANDOLEIRO https://t.co/bPlIhh1Tzu @Luiz_Stress @Hum129 Meu Deus Luiz assim vc destr\u00f3i a vida do rapaz. Bolsonaro, a resposta certa \u00e9: \u201csim\u201d. Voc\u00ea usou dinheiro p\u00fablico para favorecer familiares.\n\nO nome disso \u00e9 roubo, ou seus pais n\u00e3o te ensinaram esses valores b\u00e1sicos?\n\nhttps://t.co/Wf5WJvRfBA @AndreaDanka @Hum129 Andrea, na cara assim estraga o vel\u00f3rio. TEM CENA P\u00d3S-CR\u00c9DITO!\n\n\u201ctentaram matar o Presidente, ele t\u00e1 cert\u00edssimo em usar dinheiro p\u00fablico pra levar sobrinhos q ningu\u00e9m conhece pra casamentos\u201d\n\nHahahhahahhahahhahahhahahhahha https://t.co/mVKaC1whPS E assim chegamos ao fim de mais um \u201cBOLSOGADO DEFENDE\u201d.\n\nSiga o perfil, d\u00ea RT na thread e fique atento que o programa j\u00e1 j\u00e1 volta! E pra fechar com chave de ouro: Everton. https://t.co/zkW5YjJBFk E olha o Reinaldo a\u00ed de novo gente!\n\n\u201cEu aceito a roubalheira do Bolsonaro, pq teve gente q aceitou a do PT\u201d\n\nBela l\u00f3gica, Reinald\u00e3o!!! https://t.co/tBpct8EPzQ \u201cCOMO ASSIM VOC\u00ca T\u00c1 FALANDO DO PRESIDENTE ELEITO AO INV\u00c9S DE FALAR DA VICE DO CARA Q N\u00c3O FOI ELEITO???\u201d https://t.co/i8zGyOmAO2 Vini chegou no combo \u201cMAS E O PT MAS E CUBA MAS E O TRIPLEX\u201d\n\nAfinal, se o governo anterior roubava, como assim o atual n\u00e3o pode? https://t.co/DNqBx8SliT N\u00e3o. https://t.co/QFGtqrajCn E l\u00e1 vem o Jefferson com a pergunta: \u201cPARA DE OLHAR AS MERDAS DO MITO POXA VIDA PQ VC N\u00c3O FALA DE OUTRAS MERDAS?\u201d\n\nT\u00e1 a\u00ed seu pedido realizado Jeffinho, ao inv\u00e9s de falarmos da merda do Bozo, estamos rindo da sua. https://t.co/lEhMumU7td E chegou o Reinaldo com o melhor argumento! O Presidente roubou dinheiro p\u00fablico pra favorecer familiares? ORA, CHORA MAIS!\n\n\u00c9 o famoso \u201cejacular com piupiu alheio\u201d. https://t.co/lwtgyFjTA1 Come\u00e7amos com o j\u00eanio: \u201cprefiro ser roubado assim do que ser roubado assado\u201d\n\nJ\u00e1 dizia Renato Russo: Jeremias eu sou homem coisa que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9. https://t.co/EiSMk60Xv9 OL\u00c1\u00c1\u00c1! Est\u00e1 come\u00e7ando mais uma thread:\n\nBOLSOGADO DEFENDE\n\nDesafiei os minions a defenderem o helic\u00f3ptero da FAB levando parentes do Presidente para um casamento, queimando dinheiro p\u00fablico pra mamata familiar.\n\nEst\u00e3o prontos? Segue o fio e vem comigo!\n\nhttps://t.co/ZD25iqLZcD Familiares de Bolsonaro utilizando helic\u00f3ptero da FAB para irem ao casamento do Eduardo.\n\nDinheiro p\u00fablico (e n\u00e3o \u00e9 pouco) sendo gasto para MAMATA de fam\u00edlia.\n\nO que vcs, trupe do Bolsogado, t\u00eam a dizer sobre isso? Qual a defesa? COMO vcs aceitam isso?\n\nhttps://t.co/9RYi4FgyaU RT @jairmearrependi: Questionado sobre o uso de helic\u00f3ptero da FAB para conduzir parentes ao casamento de Eduardo, Jair Bolsonaro diz que p\u2026 @chanceminima Muito obrigado pelos elogios, fico muito lisonjeado, mas gerir um clube de futebol \u00e9 um trabalho absurdamente dif\u00edcil e que requer um poder de lideran\u00e7a e experi\u00eancia administrativa fora do normal. Quero ajudar, mas assumir n\u00e3o estou pronto. @chanceminima N\u00e3o possuo experi\u00eancia o suficiente pra isso. Tenho 31 anos e n\u00e3o me julgo apto. Carta aberta aos irm\u00e3os Moreira Salles e a todos os botafoguenses:\n\nhttps://t.co/cZ5R6dTYtr\n\n#AssumeMoreiraSalles Mais um deputado do PSL dando ataque de pelanca. Mais um objetivo cumprido. Incomodar esses caras \u00e9 nosso dever, \u00e9 o grupo mais primitivamente doentio que j\u00e1 pisou na pol\u00edtica nacional. https://t.co/tYiTPqqWTG Exatamente!\n\nGalera, essa not\u00edcia \u00e9 maravilhosa pra youtubers q j\u00e1 se ferraram nas m\u00e3os daquela empresa nojenta chamada Jukin Media, a vive de comprar virais da web e roubar monetiza\u00e7\u00e3o de criadores.\n\nAgora vc arranca o trecho fora pelo pr\u00f3prio Youtube e FIM!! https://t.co/jroLvpAQpm @FernandoHortaOf Pra que isso Fernando? Pra qu\u00ea? Se o Moro deportar o Glenn sem qualquer condena\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 a prova de que a Democracia acabou. O esc\u00e2ndalo ser\u00e1 de propor\u00e7\u00f5es globais, a imprensa internacional em peso ver\u00e1 a realidade do que est\u00e1 acontecendo por aqui.\n\nA portaria que o Moro publicou foi uma nojeira. Meu Deus............ https://t.co/sBpX44XRja RT @claysonfelizola: Olha isso https://t.co/FXy6XRvYjV A situa\u00e7\u00e3o do Brasil est\u00e1 cada dia mais desesperadora. A educa\u00e7\u00e3o, que j\u00e1 era TERR\u00cdVEL, vem cada dia mais sendo substitu\u00edda pelo Whatsapp e ideias lun\u00e1ticas do Olavo de Carvalho. https://t.co/kPgxA3o0iN RT @SupportFeNeto: V\u00eddeo completo da pergunta do @felipeneto para o @garyvee, agora com legenda!\n\n\u201cComo criar felicidade no local de trabal\u2026 @MantaAlves Papo reto Trabalho muito para q nunca me torne o cara q vira not\u00edcia por coisas insignificantes do dia a dia, mas sim pelas coisas q eu crio e metas q eu bato.\n\nPra mim, criatividade e inova\u00e7\u00e3o moram em projetos, n\u00e3o nos stories da minha vida pessoal.\n\nSeguirei firme dessa forma. RT @SupportFeNeto: Pergunta do @felipeneto para o @garyvee, especialista em marketing.\n\nVamos postar a tradu\u00e7\u00e3o abaixo. https://t.co/fEXyJA\u2026 HahahahhhahahhahahahahhahhahahHhhHhHhahahahahhhhahhahahahha https://t.co/EXyG4SLFJs @miskrokkosm VIU S\u00d3 EU SEMPRE SOUBE (mentira) Voc\u00eas j\u00e1 notaram que atualmente t\u00e1 virando\ud83d\udc6e\ud83d\udd2bcrime ser\ud83d\udc6b\ud83d\udc91h\u00e9tero\ud83d\udc8f\ud83d\udc8f\ud83d\udc8f??? Agora voc\u00ea n\u00e3o pode chegar num lugar e dizer que \u00e9 \ud83d\udc6b\ud83d\udc91\ud83d\udc8fh\u00e9tero porque te expulsam\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 de l\u00e1 dizendo \u274c\ud83d\udeabSAI HETERO\u274c\ud83d\udeabditadura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08gayzista\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08 culpa do Pablo Villar \ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46 Precisamos falar sobre o sofrimento do homem h\u00e9tero, perseguido e marginalizado por ser uma minoria. Eu quase chorei com esse relato. https://t.co/28Oc6e3z7A @EliseuDeVPeres1 Isso n\u00e3o s\u00e3o youtubers, s\u00e3o canais registrados no Youtube, vc precisa aprender a diferen\u00e7a. N\u00e3o sei e n\u00e3o faz NENHUM sentido. Beijar \u00e9 literalmente enroscar l\u00ednguas banhadas em saliva e esfregar umas nas outras. Se aliens j\u00e1 visitaram a Terra, eles viram dois seres humanos se beijando e foram embora em rep\u00fadio.\n\nMas \u00e9 maravilhoso, talvez a melhor coisa da vida. https://t.co/vRvzi1pADh Imposs\u00edvel responder em 280 caracteres, mas isso a\u00ed \u00e9 sintoma de uma gera\u00e7\u00e3o de classe m\u00e9dia-alta totalmente fodida da cabe\u00e7a, que come\u00e7ou a acreditar demais que \"ACREDITAR\" \u00e9 mais importante que \"FAZER\". \u00c9 um papo muito profundo. https://t.co/eQTWynYKz6 \"O que Aconteceu com Annie\", da C.J. Tudor.\n\nCom esse livro aprendi que quando sua irm\u00e3 morre e volta 2 dias depois mijando pela casa e dando risadas sat\u00e2nicas, voc\u00ea pega uma estaca e crava no cora\u00e7\u00e3o dela ao inv\u00e9s de FICAR ESPERANDO PRA VER QUE QUE VAI ACONTECER. https://t.co/615Cg9X3ZG Se vc visse meus primeiros v\u00eddeos tb iria querer enfiar a cabe\u00e7a dentro de um bueiro. N\u00e3o \u00e9 como voc\u00ea come\u00e7a que importa, \u00e9 o quanto voc\u00ea t\u00e1 disposto a continuar evoluindo. https://t.co/i2k2QXnoXS Sebos, meu amor, SEBOS!!! https://t.co/NmTRHs16Np Sensatas. https://t.co/yLZxB3Fwoa L\u00f3gico, seria lindo uma sociedade onde n\u00e3o existe preconceito estrutural, nem desigualdade social. A\u00ed sim a gente poderia dizer que a meritocracia existe.\n\nLogo, a meritocracia \u00e9 t\u00e3o ut\u00f3pica quanto o socialismo. R\u00e1. https://t.co/6lQrGqItXE Entre duas pessoas da mesma cor de pele, g\u00eanero, orienta\u00e7\u00e3o sexual, estudo e condi\u00e7\u00e3o de renda familiar, sim, com certeza entre essas duas pessoas eu acredito em meritocracia.\n\nPra qualquer outra situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o. E eu vim da pobreza. https://t.co/sN0ZJnKOwr U\u00e9, ignore seu pai, arrume um est\u00e1gio ou outra forma de ganhar dinheiro, estude para conseguir bolsa ou passar numa p\u00fablica e estude o que vc quer estudar. https://t.co/CINwMXK2Od Acho que, se de tudo que vc tinha para perguntar, vc escolheu essa pergunta, vc deveria procurar ajuda psicol\u00f3gica. https://t.co/HugreU82CK N\u00e3o me incomoda em absolutamente nada, s\u00e3o pessoas que se tornaram mais radicais pela vida q viveram. Se bater em mim as faz se sentir melhor, fico feliz por servir de alguma forma. Em nada me atrapalha, mas pode ser bom pra elas, ent\u00e3o pra qu\u00ea ficar chateado? https://t.co/5muyWoqy3a Eu acho que te amo https://t.co/epVGr43oHK Compre livros. Leia-os. https://t.co/hdiRx9LcV7 Reda\u00e7\u00e3o. Na verdade era a \u00fanica que eu era bom. https://t.co/W2OP3RDydN Brooklin Nine-Nine https://t.co/wOxK2H27s2 Por tudo que ele fez, sim, sem a menor d\u00favida, o lugar dele \u00e9 na cadeia. Mas o processo q o prendeu \u00e9 vagabundo, manipulado e juridicamente indefens\u00e1vel. Nesse assunto, concordo inteiramente com o Ciro. https://t.co/8DgjzSzLr3 Sinceramente n\u00e3o sinto muita press\u00e3o n\u00e3o. Eu s\u00f3 falo coisas que deveriam ser \u00f3bvias pra qualquer um. Tem uma galera q aplaude pq at\u00e9 isso t\u00e1 em falta no Brasil. https://t.co/3xA5z05HBB Pq, especificamente no meu caso, a faculdade me atrasava mais do que adiantava. N\u00e3o \u00e9 o mesmo para todos, mas muita coisa est\u00e1 errada. https://t.co/b4Gx8QhpFp N\u00e3o siga nenhum conselho dado por algu\u00e9m que conhece t\u00e3o pouco de voc\u00ea. Compre livros. https://t.co/n0d2MuuJH2 A minha psico at\u00e9 falou q eu podia passar a v\u00ea-la de 15 em 15 dias, acredita? To feliz. https://t.co/9CT6WKALP2 Quando dei o primeiro apartamento pra minha m\u00e3e. https://t.co/pn7R4y9x7d 16. Depois de tirar zero numa prova de f\u00edsica. https://t.co/nqmwYrZkdw N\u00e3o, mas no teatro eu beijei em cena. Barba \u00e9 a pior coisa do universo. https://t.co/FIwfV082P7 Tu me viu agarrar dps de 1 ano e meio parado e com os ligamentos do tornozelo rompidos. Vitorinha, tu \u00e9 mto minha f\u00e3 mesmo hahahahhahahhahahha https://t.co/ukOiPzLmk6 N\u00e3o Faz Sentido - Crep\u00fasculo, 2010. https://t.co/x52V6zpoE9 Ngm sabe https://t.co/cntQxYTCx8 \u00c9 s\u00f3 vc ser um empreendedor e n\u00e3o um empreendedor APENAS do ramo de ensinar os outros a serem empreendedores. https://t.co/207x82g2Fi Sim eu fui atropelado por um caminh\u00e3o de b\u00edblias https://t.co/3Ma1kjNP77 At\u00e9 teu filho ter idade o suficiente pra eu te deixar pobre. https://t.co/gvdfmrIKM3 Cara, eu quase nunca escuto m\u00fasica, s\u00f3 no carro, mas ultimamente eu fico jogando Wizards Unite e nem presto aten\u00e7\u00e3o na m\u00fasica. Quando ou\u00e7o, \u00e9 normalmente s\u00f3 rock internacional. https://t.co/YyurYgkzF7 Vou fazer um Perguntas e Respostas com vcs agora. Mandem ae. As melhores perguntas eu vou respondendo. @VicthorDesigner Por favor cite quais YOUTUBERS possuem mais inscritos que eu, s\u00f3 para eu entender pq n\u00e3o sou o quinto. Se eu estiver errado, prometo corrigir a informa\u00e7\u00e3o. @siteptbr 30 anos ser Daddy? Que gente louca. Um homem de 55 ent\u00e3o \u00e9 o qu\u00ea? Great-Great-Grandfather? Me chamou de Daddy, t\u00f4 pistola. https://t.co/LvwgS0NFsb @siteptbr Daddy \u00e9 tu, eu hein seus malucos @gaybol @neto_ronaldo91 Obrigado cara @gaybol @neto_ronaldo91 valeu cara, tem algum modelo q vc indique q seja o melhor e mais f\u00e1cil para um asno usar? @gaybol @neto_ronaldo91 Minha ideia \u00e9 basicamente pra controlar as c\u00e2meras na minha m\u00e3o sentado, sem precisar de um operador. A\u00ed eu seto o ISO e shutter delas pelo \"controle remoto\" e boto pra gravar as 3. Tem jeito? Pergunta t\u00e9cnica para quem saca de c\u00e2mera, POR FAVOR S\u00d3 RESPONDA SE VC ENTENDER, \u00e9 que j\u00e1 tentei de tudo e fucei tudo e n\u00e3o achei resposta.\n\n\u00c9 poss\u00edvel conectar 3 c\u00e2meras Sony A7R diferentes no msm celular usando um app de controle remoto para botar todas pra gravar ao msm tempo? E tenho dito https://t.co/vBTT14zGNG @annabagunceira Se vc pegar o hist\u00f3rico de como o An\u00e3o se refere a mulheres, sempre com xingamentos odiosos como \"puta\", \"vagabunda\" e \"prostituta\", vc vai conseguir entender um pouco mais do \u00f3dio q ele sente. Freud explica. Eu fico imaginando o an\u00e3o de la bandana em casa, vendo a not\u00edcia da Natalie Portman e gritando: \"AH N\u00c3O! AH N\u00c3O!!! COMO ASSIM MEU MACHO THOR AGORA VAI SER F\u00caMEA?\"\n\nMano, \u00e9 mto constrangimento q esse cara passa. A\u00ed avisaram q a Thor existe na HQ e ele passou mais vergonha ainda. https://t.co/F3V4hDtNiy @henriquewicz \u00c9 por isso q eu digo que o liberalismo exagerado \u00e9 uma burrice infinita, pq n\u00e3o leva em considera\u00e7\u00e3o a cultura e educa\u00e7\u00e3o do povo onde querem estabelec\u00ea-lo. O cara pega a r\u00e9gua dos EUA e tenta medir o Brasil. \u00c9 uma imbecilidade sem fim q quebraria as classes C e D. @henriquewicz Ah n\u00e3o, mas a\u00ed eu concordo plenamente, nada pode ser feito da noite pro dia e a toque de \"foda-se\". Se fosse para extinguir o 13\u00ba, teria q ser junto a diversas medidas, principalmente de educa\u00e7\u00e3o, at\u00e9 com uma poss\u00edvel sa\u00edda de capitaliza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sei. Mas tinha q mudar, cara. @anticoletivista O peso pro empregador n\u00e3o seria dr\u00e1stico, ele perderia caixa, mas ganharia com desburocratiza\u00e7\u00e3o e planejamento. @altairurbano Esse \u00e9 o maior problema. O 13\u00ba \u00e9 uma puta lavagem cerebral. @paulaalencar @jealf1 Bom, a\u00ed vc tem que levar em considera\u00e7\u00e3o o aumento criado e estabelecido em cada mercado. Num pa\u00eds desgra\u00e7ado como o Brasil, precisaria da a\u00e7\u00e3o dos sindicatos tb. @henriquewicz Sim, mas \u00e9 terr\u00edvel para as pessoas, elas literalmente est\u00e3o perdendo dinheiro para poder receber menos no final do ano sob forma de \"bonifica\u00e7\u00e3o\". O 13\u00ba \u00e9 uma mentira escabrosa e p\u00e9ssima para o empregado, cara. @clsvieira @HaddadDebochado @erlan_bastos @oantoniojr Como n\u00e3o haveria o reajuste? J\u00e1 houve. As empresas foram obrigadas a inserir o reajuste em todo contratado e o sal\u00e1rio m\u00ednimo sofreu o reajuste para inser\u00e7\u00e3o do proporcional. A partir da\u00ed, o sal\u00e1rio m\u00ednimo deve(ria) continuar na crescente vencendo a infla\u00e7\u00e3o. @henriquewicz Querido, hoje as pessoas j\u00e1 ganham esse dinheiro, elas apenas s\u00e3o obrigadas a deixar o dinheiro investido dentro da empresa empregadora rendendo 0% ao m\u00eas. @paulaalencar @jealf1 Sim, mas teria que mudar para remunera\u00e7\u00e3o por semana e n\u00e3o por m\u00eas. @HaddadDebochado @erlan_bastos @oantoniojr Vc aumenta o sal\u00e1rio m\u00ednimo com a nova composi\u00e7\u00e3o sem 13\u00ba e cria a lei q obriga toda contrata\u00e7\u00e3o de CLT a sofrer o reajuste. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil, basta querer. @oantoniojr @erlan_bastos Pq isso possibilitaria uma inje\u00e7\u00e3o de dinheiro na remunera\u00e7\u00e3o, ao inv\u00e9s de um \"b\u00f4nus\" sem juros no final do ano. Seria mais pesado pro bolso do empregador e melhor para o bolso do empregado, q com o dinheiro em m\u00e3os, poderia aplicar onde bem entendesse, dando mais retorno q o 13\u00ba @jealf1 Vc pulou a parte em q seria obrigat\u00f3rio por lei a inclus\u00e3o do 13\u00ba na remunera\u00e7\u00e3o em contratos v\u00e1lidos? Considerando isso, o pr\u00f3prio sal\u00e1rio m\u00ednimo pularia imediatamente para o novo valor com a distribui\u00e7\u00e3o. @oantoniojr Cara vc leu meus tweets? @oantoniojr Vc leu a parte q falei q isso teria que ser lei para todo empregado com contrato em vigor? @pizzasexntrolls Sim, mas \u00e9 mal executado e p\u00e9ssimo para o empregado, bom para o empregador. Ali\u00e1s, uma corre\u00e7\u00e3o: no cen\u00e1rio ideal o pagamento seria semanal e n\u00e3o mensal. O pagamento mensal sempre gera o conflito de semanas extras trabalhadas. N\u00e3o \u00e9 a toa q em pa\u00edses como os EUA o sal\u00e1rio \u00e9 medido em horas e/ou semanas. \"Ent\u00e3o tem q acabar o 13\u00ba? S\u00f3 o empres\u00e1rio q vai economizar\"\n\nEssa seria a op\u00e7\u00e3o do sujeiro 100% liberal. \u00d3BVIO que n\u00e3o, isso seria rid\u00edculo.\n\nO certo seria o fim do 13\u00ba e uma lei q obriga as empresas a inserirem o 13\u00ba no sal\u00e1rio mensal de todo empregado atualmente contratado. \u00c9 assim em qlq neg\u00f3cio, em qlq empresa s\u00e9ria. Pq o custo de um funcion\u00e1rio inclui o 13\u00ba, ent\u00e3o isso \u00e9 inserido no planejamento financeiro.\n\nA\u00ed a empresa vai guardando essa grana sem juros e s\u00f3 precisa devolver, sem corre\u00e7\u00e3o, ao final do ano. Discordo de mt coisa do liberalismo, mas essa \u00e9 batata.\n\n13\u00ba \u00e9 a maior engana\u00e7\u00e3o do mercado de trabalho. Digo isso como empres\u00e1rio.\n\nTudo q fazemos \u00e9 calcular o valor anual do empregado e dividir por 12 na planilha, com ele s\u00f3 recebendo no final do ano o empr\u00e9stimo q pegamos DELE https://t.co/nx5HpsRDG5 E assim chegamos ao fim do nosso show di\u00e1rio \"Bolsominions Defendem\"! Fiquem atentos que outra edi\u00e7\u00e3o pode ocorrer a qualquer momento. Lembre-se de seguir e compartilhar com os amigos para que esse programa continue vivo. Grande beijo! E pra fechar com chave de ouro, temos Roger, o rapaz que acha que se a gente liberar todos os agrot\u00f3xicos j\u00e1 produzidos na hist\u00f3ria do planeta, atingiremos a paz mundial e todos ser\u00e3o ricos. https://t.co/x1xWUEDRuY Esse Moises n\u00e3o abriu o Mar Vermelho, mas abriu a fossa. https://t.co/hvBuuhlbeq E a\u00ed chega Printsbr fazendo a gente se perguntar: \"AHN?\" https://t.co/CdjoVKqcVX Francisco Ribeiro provando que n\u00e3o prestar aten\u00e7\u00e3o na aula causa les\u00e3o cerebral grave. https://t.co/5MDP3eNIff Everton Cristiano ficou interessado https://t.co/BD3DhET86b Claramente o Carluxo tem um fake no twitter https://t.co/9WPCSQLs3N Olha o M\u00e1rcio Queiroz a\u00ed gente! Comemorando agrot\u00f3xico pq eu arranco os cabelos do cool. J\u00e1 j\u00e1 ele n\u00e3o ter\u00e1 nenhum, devido a contamina\u00e7\u00e3o. https://t.co/rLpKZhGVHE E vem chegando A Hipocrisia, que disse que meu p\u00fablico n\u00e3o tem idade pra votar, mas n\u00e3o sabe sequer que eu n\u00e3o tenho idade m\u00ednima pra ser Presidente. https://t.co/yCjvvgsWFA Jo\u00e3o e o P\u00e9 de Alface https://t.co/tE58m8MOM9 E olha o Brazileirinho chegando com argumenta\u00e7\u00e3o! Essa vai at\u00e9 ser emoldurada na parede da Ministra da Agricultura! https://t.co/p2jIJzq0nL Em seguida o \"Comentarista\" j\u00e1 vem no combo PT/LULA/VENEZUELA e lan\u00e7a uma caixa preta do BNDES. Afinal, sabemos q o BNDES tem agentes infiltrados matando abelhas na agricultura. https://t.co/Y1iupWdjxs O primeiro \u00e9 Ronaldo, com sua l\u00f3gica brilhante: \"desde quando tu se preocupa com agrot\u00f3xico?\" https://t.co/MA7ERQNqJh OL\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1! Vamos agora come\u00e7ar a Thread dos Minions defendendo agrot\u00f3xicos!\n\nFiz um post desafiando Bolsominions a defenderem a a\u00e7\u00e3o do governo em liberar mais agrot\u00f3xicos do q qualquer outro governo na hist\u00f3ria do Brasil.\n\nVamos para as melhores respostas? Se segura e segue o fio! https://t.co/qdmepeCORU @Vany_Pantera95 Ent\u00e3o troca essa bio, n\u00e9? @Vany_Pantera95 Esse \u00e9 o seu argumento? Vc n\u00e3o sabe o impacto global das abelhas para a SUA VIDA? S\u00e9rio q vc acabou de ironizar a exist\u00eancia das abelhas?\n\nVai ser burra assim num minist\u00e9rio hein, filha? https://t.co/NZEAgBMCQ2 Deixo o desafio para qualquer Bolsominion apresentar argumentos que defendam o que esse governo est\u00e1 fazendo com os agrot\u00f3xicos no pa\u00eds.\n\nEntregaram o poder da na\u00e7\u00e3o para a bancada ruralista, q s\u00f3 visa o lucro e est\u00e1 cagando para a vida.\n\nDefendam, minions, eu quero VER. https://t.co/3qjrgghHhk RT @EditoraPixel: Com 33,5 milh\u00f5es de inscritos em seu canal, @felipeneto felipeneto se tornou o quinto maior Youtuber do mundo. E tem livr\u2026 Prestem bastante aten\u00e7\u00e3o!\n\nOs especialistas provaram q o agrot\u00f3xico \"Sulfoxaflor\" tinha sido respons\u00e1vel pela morte de MEIO BILH\u00c3O de abelhas em 3 meses de testes.\n\nA Ministra foi criticada e disse: \"ele \u00e9 ilegal!\"\n\nE o q ela fez hoje? LIBEROU ESSE AGROT\u00d3XICO! https://t.co/LV9NFdjoiL Mais agrot\u00f3xicos liberados, agora um LETAL para abelhas.\n\nN\u00e3o est\u00e1 adiantando a luta, a Ministra da Agricultura, Tereza Cristina, uma mulher doentia, decidiu q nada \u00e9 mais importante q o lucro da bancada ruralista e seus representados.\n\nEst\u00e3o destruindo o pa\u00eds. https://t.co/e2E2iiO826 RT @GQBrasil: @felipeneto se torna o quinto maior youtuber do mundo\nhttps://t.co/OepuXuxRd4 https://t.co/LL900Kl1wx O esquilo imbecil invadiu de novo o v\u00eddeo de hoje para dizer o que pensa sobre a fome no Brasil. https://t.co/XtQLsoQ0mb @pedrocertezas Achei q era um caderninho, mas \u00e9 um ator. @VlogdoLisboa Odeio o Lula e o PT. Pr\u00f3ximo argumento? O nome disso na minha terra \u00e9 \u201cPEID\u00c3O\u201d!\n\nArreg\u00e3o, covarde, peidou na farofa. Falou publicamente q os dados do INPE sobre desmatamento eram mentirosos, o Diretor do INPE provou q o Bolsonaro \u00e9 um bosta, chamou ele para debater e o Presidente fez o qu\u00ea?\n\nCorreu, como uma franga. https://t.co/dDeb2T2WsT Ae galera, chegamos l\u00e1!\n\nO primeiro indiv\u00edduo j\u00e1 come\u00e7ou a dizer \"Bolsonaro nunca foi da direita\".\n\nDentro de 10 anos, podem anotar, ter\u00e3o lun\u00e1ticos dizendo \"Bolsonaro fazia parte da esquerda\". https://t.co/Ok5OIEH7Zx @cartolafc Isso me deixa bem puto, pq tem a op\u00e7\u00e3o de deixar a desgra\u00e7a do jogador laranja, \u00e9 s\u00f3 botar a porcaria laranja. Que que custa? Como q os caras botam verde um jogador q nem sequer \u00e9 relacionado pro banco de reservas? Fala s\u00e9rio. \u00c9 meu 1\u00ba ano jogando @cartolafc, ent\u00e3o posso estar errado, mas eles n\u00e3o deveriam deixar VERDE s\u00f3 qnd h\u00e1 praticamente a certeza de q o jogador entrar\u00e1 em campo?\n\nNino Para\u00edba e Char\u00e1 estavam verdes e nem ficaram no banco! F\u00e1bio Santos verde, no banco.\n\nDestruiu minha rodada. Todas essas falas est\u00e3o EM V\u00cdDEO. E o argumento do gado do Bozo \u00e9 gritar: \"isso \u00e9 mentira!\"\n\nA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de real lavagem cerebral. As pessoas enlouqueceram e n\u00e3o se d\u00e3o conta. \"Filho meu vai ter privil\u00e9gio sim\"\n\n\"Dizer que se passa fome no Brasil \u00e9 uma mentira\"\n\n\"Os dados do desmatamento s\u00e3o mentirosos\"\n\n\"Miriam Leit\u00e3o era guerrilheira, n\u00e3o foi torturada nada\"\n\n\"Desses governantes de para\u00edba, o do Maranh\u00e3o \u00e9 o pior\"\n\nTudo isso em UMA SEMANA! https://t.co/o5OBuyMkrZ Surreal. Roubalheira absurda dentro do Nilton Santos. Heber Roberto Lopes j\u00e1 deveria ter se aposentado h\u00e1 muito tempo. Expuls\u00e3o INACREDIT\u00c1VEL!!! Nem falta foi. \u00c9 impressionante... Imagina se guaxinins falassem portugu\u00eas @brogui Brigado lindo @PaulinhoSerra Brigado seu lindo Inacredit\u00e1vel... https://t.co/sph9myieI9 @Cardoso Ser\u00e1 q ele pensa q o Neil ficou correndo at\u00e9 percorrer metade do sat\u00e9lite inteiro? J\u00e1 passou pela sua cabe\u00e7a q os criadores de personagens de anima\u00e7\u00e3o est\u00e3o cagando e andando pra porra da pol\u00edtica e apenas querem criar personagens carism\u00e1ticos e divertidos que funcionem numa narrativa bacana? A ficha n\u00e3o caiu ainda https://t.co/tVKuoIKxoX Muita honra em representar o Brasil no top5 de maiores youtubers individuais do mundo!\n\nE se clicar na not\u00edcia tem uma surpresinha:\n\nhttps://t.co/lWDpKuBqfL https://t.co/YFMnv5gaJ5 RT @jgprates: FORD anuncia mais 750 demiss\u00f5es at\u00e9 o fim do m\u00eas.\n\nA crise econ\u00f4mica cada vez mais grave, fam\u00edlias sem renda e o Presidente p\u2026 Amigos, a Bruna me for\u00e7ou a ver o novo Rei Le\u00e3o no cinema e eu estava errado. Chorei do in\u00edcio ao fim. Eu n\u00e3o tava preparado pra isso. Vale cada segundo. Desculpa por ter duvidado, Disney. @EstagiarioDoGE Come\u00e7a raspando @bigbangbapmib Beleza, agora me mostra que crian\u00e7a no pa\u00eds est\u00e1 sendo proibida de fazer isso a\u00ed q vc descreveu. Trabalho familiar com frequ\u00eancia escolar n\u00e3o \u00e9 perseguido por NINGU\u00c9M!!!\n\nMexer na lei \u00e9 para liberar EXPLORA\u00c7\u00c3O INFANTIL. Acorda, porra. @DireitaAssexual Tirar o Brasil do mapa da fome n\u00e3o significa que n\u00e3o existe mais fome no Brasil, vc deveria estudar mais.\n\nE eu quero q o PT se foda. \"Esse papo de q existe fome no Brasil \u00e9 balela. Eu mesmo, cresci na parte mais pobre de Copacabana e nunca passei necessidade. Meus amigos do est\u00e1gio sempre levavam marmita, nunca faltou nada. Se voc\u00ea olhar na rua, at\u00e9 mendigo \u00e9 gordinho\". https://t.co/oB5PH9IIya Como vc ainda pode defender esse cr\u00e1pula e ainda sentir que tem contato com a sua humanidade?\n\nComo voc\u00ea pode ficar ao lado desse indiv\u00edduo tomado pela maldade e se dizer CRIST\u00c3O? Olhe para o Bolsonaro, olhe para o q ele diz, agora olhe para o lado onde vc est\u00e1, por favor! A que ponto chegamos, meu Deus.\n\nUm Presidente que defende trabalho infantil, que faz milh\u00f5es de pessoas baterem no peito e se orgulharem em dizer que crian\u00e7a tem que trabalhar mesmo. Que diz q vai favorecer o filho SIM e n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed.\n\nE q agora diz q n\u00e3o existe fome no Brasil. https://t.co/EnckPAZ9F1 Que triste essa galera que politiza TUDO.\n\nAssiste um filme da Disney, pensa em Esquerda.\n\nInstagram remove likes, pensa em conspira\u00e7\u00e3o contra a Direita.\n\nQue maneira incrivelmente triste de estar vivo. Deve ser insuport\u00e1vel conviver consigo mesmo. RT @uaimaiara: Queria compartilhar com voc\u00eas uma coisa muito legal: \n\nEu agora sou a respons\u00e1vel por legendar os v\u00eddeos do @felipeneto em e\u2026 Detalhe pra Bio da mulher sem neur\u00f4nios. Se Jesus se senta \u00e0 direita do Pai, ent\u00e3o o Pai SENTA \u00c0 ESQUERDA! Hahhahahhahahahhahah Jesus deve morrer de orgulho dessa mulher.\n\n\u201cAssim que n\u00e3o nos julguemos mais uns aos outros; antes, seja o vosso prop\u00f3sito n\u00e3o p\u00f4r trope\u00e7o ou esc\u00e2ndalo ao irm\u00e3o\u201d. (Romanos 14:13) https://t.co/RKhNDm17G2 @FelippeChaves_ HAHAHAHAHHAHAAHHAHAHAHHAHHAAHAHAHHAHA\n\nSE SOLTA MONAAAAAAA https://t.co/YIa9z04nXS @FelippeChaves_ Miga solta essa franga q essa tua tens\u00e3o de macho \u00e9 s\u00f3 vontade reprimida de ro\u00e7ar barba com barba. Se joga, ningu\u00e9m vai te julgar. O que penso sobre o fim dos likes no Instagram. https://t.co/g2HBuuHcZz @deldebbio Prepare-se para o rage da galera furiosa q n\u00e3o entendeu q era exatamente isso q eu estava querendo dizer. E n\u00e3o q os caras fizeram isso de prop\u00f3sito e todo \"us\" deve ser lido assim. Esse foi o melhor argumento pra defender a fam\u00edlia Bolsonaro que eu j\u00e1 vi na minha vida.\n\nTipo, o cara n\u00e3o tinha NADA pra falar, a\u00ed soltou essa: https://t.co/MXtNWIQI34 Se for mesmo indicado, Eduardo Bolsonaro vai sair de um sal\u00e1rio de 33 mil para \n\n68 MIL REAIS POR M\u00caS.\n\nIsso pq Bolsonaro foi eleito dizendo q acabaria com as mamatas e ningu\u00e9m mais mamaria nas tetas do governo. https://t.co/L5lwO3v1kU HAHAHHAHAHAHHHAHA\n\nEsse cara \u00e9 ALUCINADO!!! https://t.co/4iXEv2FynG @MauMeirelles Invejoso @pointzuu \u00c9 exatamente o contr\u00e1rio q acontece, amig\u00e3o. Sou defensor do fim do like no Instagram!\n\nA rede social mais falsa e propagadora de mentiras da hist\u00f3ria da internet. Fotos manipuladas, ideal de vida perfeita, tudo isso em busca apenas de LIKES.\n\nTalvez agora comecemos a ver a verdade. Menos facetune, mais vida real. J\u00e1 colocaram o Eduardo Bolsonaro pra traduzir o buffet da embaixada. https://t.co/WSlV9KoB0M Dias Toffoli traiu o Brasil.\n\n#ForaToffoli @fascista_do_mal @magalzaoshow Porra incel, tu n\u00e3o d\u00e1 conta nem da tua m\u00e3o e precisa apelar pra nomezinho de piada no Twitter pra esconder a humilhante irrelev\u00e2ncia do teu ser. Se ela te desse um \u201coi\u201d tu j\u00e1 se mijaria inteiro. Ent\u00e3o para de pedir o q tu n\u00e3o d\u00e1 conta de fazer. @capetalist4 @magalzaoshow Te irrita n\u00e3o conseguir me atingir n\u00e9 par\u00e7a? \u2764\ufe0f tenta com mais for\u00e7a, um dia tu consegue hahahhahahhaha @magalzaoshow Vc t\u00e1 errado, pra ser isso teria q ter o \u201cTHE us\u201d - volta pra escola. @izzynobre Vc quer amor? https://t.co/y6T4EZYHZz @izzynobre \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f De todo modo, sigo dizendo, o Slogan:\n\n\u201cBrazil - Visit and Love us\u201d\n\nFicou uma bosta. Se fosse \u201cvisit and love it\u201d seria 10 mil vezes melhor. Decidi apagar o tweet do \u201cLOVE US\u201d pq, da forma q escrevi, parecia q eu estava dizendo q a frase tinha a INTEN\u00c7\u00c3O de adorar os Estados Unidos, qnd, na verdade, s\u00f3 quis apontar um slogan amador q soava amb\u00edguo pra uma piada.\n\nFalha minha por ter escrito mal o tweet. Segue o jogo. @izzynobre Do nada virou uma quest pra me mostrar que o certo \u00e9 \u201clove THE US\u201d, sendo q isso \u00e9 t\u00e3o bizonhamente prim\u00e1rio q eu fiquei pasmo. @izzynobre O q eu quis dizer (e fica \u00f3bvio no segundo tweet sobre o tema) foi q ngm percebeu q o \u201cLOVE US\u201d poderia soar \u201cAME ESTADOS UNIDOS\u201d (sem contar q a frase soa mal aos ouvidos). E q obviamente \u201cVisit and Love it\u201d seria muito melhor.\n\nO slogan \u00e9 amador ao meu ver, s\u00f3. @izzynobre Cara, eu ainda n\u00e3o entendi se vc t\u00e1 realmente tentando me mostrar q a constru\u00e7\u00e3o da frase n\u00e3o seria \u201clove US\u201d. Pq, se for, vc subestima meu ingl\u00eas bo\u00e7almente muito e n\u00e3o entendeu o q eu quis dizer. O q provavelmente significa q meu tweet de fato ficou pouco claro. @lucasunser @izzynobre Q di\u00e1logo cara, o izzy \u00e9 meu brother, quero mais q ele v\u00e1 pro inferno @Cardoso @izzynobre Caralho, serio q vcs t\u00e3o achando q eu falei q os caras escreveram \u201cunited states\u201d propositalmente? Dafuk? @izzynobre Cara pq diabos vc ta me \u201censinando\u201d o \u201cthe\u201d? Vc conhece meu ingl\u00eas pessoalmente, mongol hahahhahahhahahahha @izzynobre \u00d4 caralho, C\u00ca JURA IZZY? Me ensina agora o verbo to be.\n\nEstou falando q a percep\u00e7\u00e3o do \u201cunited states\u201d vem, n\u00e3o que essa foi a inten\u00e7\u00e3o deles ao escrever.\n\nAo ler, o c\u00e9rebro faz a piada, por se tratar de frase sobre visitar pa\u00edses.\n\n\u201cVisit and love it\u201d seria 10 mil vezes melhor. @izzynobre https://t.co/TP80DGbKXJ Quem diria, adorei.\n\n https://t.co/jmfxM0DcGw @DouglasGarcia A diferen\u00e7a \u00e9 q o t\u00edtulo do jogo n\u00e3o foi utilizado como slogan do pa\u00eds. Logo, realmente n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para algu\u00e9m achar engra\u00e7ado o US ser \u201cUnited States\u201d.\n\nO slogan ficou uma bosta, campe\u00e3o. @mctic Ali\u00e1s fica registrada essa thread pra galera q diz q \"eu s\u00f3 sei falar mal de tudo q esse governo faz\".\n\nO que \u00e9 de se elogiar, deve ser elogiado. Eu n\u00e3o sou direcionado por ideologia, eu sou direcionado pelo bom senso. @mctic Ao cadastrar seu telefone, as seguintes empresas nunca mais poder\u00e3o te ligar para oferecer produtos e servi\u00e7os:\n\nAlgar, Claro/Net, Nextel, Oi, Sercomtel, Sky, Tim e Vivo.\n\nDps de cadastrar, leva 30 dias pra proibi\u00e7\u00e3o come\u00e7ar. Ent\u00e3o tem q ter uma paci\u00eancia de 30 dias. ATEN\u00c7\u00c3O GALERA! Informativo mega importante.\n\nFoi criado um cadastro nacional na Anatel para BLOQUEAR seu telefone de receber liga\u00e7\u00f5es de telemarketing. \u00c9 s\u00f3 criar uma conta e cadastrar o telefone q acabou o inferno!\n\nParab\u00e9ns Anatel e Minist\u00e9rio @mctic \n\nhttps://t.co/J5CYIFWjvC https://t.co/3iZli1IXVb Estou ainda em choque com a not\u00edcia. Biro-Biro n\u00e3o conseguiu estrear pelo Botafogo. Infelizmente hoje sofreu uma parada card\u00edaca e foi salvo pelo cardiologista do clube, Ricardo Bastos, q o ressuscitou.\n\nQue trag\u00e9dia na carreira do rapaz. Que tristeza.\n\nhttps://t.co/OYgZyI1gg5 https://t.co/ujYXlXWr0V Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o ao reconhecimento, @RicarddoManga - sem d\u00favida \u00e9 isso: MUITO trabalho.\n\nE s\u00e3o 2 v\u00eddeos por dia &lt;3 hahahahahha\n\nhttps://t.co/O6PbyOTn3E https://t.co/QufUqOmDS4 OS CARAS MENTEM AT\u00c9 NO HAMB\u00daRGUER HAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHA https://t.co/Qd1ysf3ZxX @Feelipi_diz O PT foi uma merda. Mas a tal da direita est\u00e1 fazendo o qu\u00ea? https://t.co/4BMbtmBfuk @CarrijoRener Eu estava aqui fazendo esses v\u00eddeos.\n\nE agora eu continuo lutando contra essa corja de safado, j\u00e1 vc virou lambe-bolas de milico sem estudo.\n\nMas td bem, daqui a pouco vc acorda para o q eles est\u00e3o fazendo.\n\nhttps://t.co/Q6gtwWWEb3 @rafaelmuranga Enfia o PT no cu @CarrijoRener Com certeza irm\u00e3o, estamos SALVOS! https://t.co/HFfRm8wSuF Enfim, eu nem faria esse desabafo se a vaga n\u00e3o fosse especificamente para algu\u00e9m que tem completo dom\u00ednio da escrita, mas o q eu vi hoje me deixou realmente triste e preocupado.\n\nN\u00e3o fa\u00e7o ideia do q vai acontecer com o nosso pa\u00eds. Se hoje j\u00e1 est\u00e1 assim, pense daqui a 20 anos. Curr\u00edculos trocando \u201cmas\u201d por \u201cmais\u201d, aus\u00eancia completa de pontua\u00e7\u00e3o, erros de concord\u00e2ncia verbal. S\u00e9rio, foi um dia triste por aqui por perceber a real situa\u00e7\u00e3o do cen\u00e1rio da educa\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nE o pior, muitos eram formados em LETRAS! O q me deixou realmente preocupado foi com a quantidade inacredit\u00e1vel de pedidos e at\u00e9 mesmo curr\u00edculos escritos de maneira COMPLETAMENTE errada.\n\nComo a vaga \u00e9 para tradutor, colocamos como filtro de elimina\u00e7\u00e3o o bom uso da pontua\u00e7\u00e3o e ortografia.\n\nN\u00e3o sobrou quase nenhum. Foram centenas de emails e milhares de respostas no pr\u00f3prio Twitter enviando curr\u00edculo e pedindo uma vaga. Em primeiro lugar, j\u00e1 me deixou abismado com a quantidade imensa de pessoas precisando de emprego, mesmo fora de suas \u00e1reas.\n\nMas at\u00e9 a\u00ed, acho q j\u00e1 era esperado... Vou falar uma coisa e pe\u00e7o por favor q n\u00e3o interpretem como \u201colhando de cima pra baixo\u201d, mas sim como uma preocupa\u00e7\u00e3o genu\u00edna com o q est\u00e1 acontecendo com o nosso povo.\n\nHoje eu abri vagas para tradutores portugu\u00eas - espanhol.\n\nE o q eu vi ao longo do dia me deixou horrorizado. @MauMeirelles As pessoas respondendo a s\u00e9rio s\u00e3o a prova de q a humanidade falhou. @MauMeirelles O nome disso, Mauricio, \u00e9 inveja, pq elas s\u00e3o monstruosamente famosas e vc n\u00e3o. \u00c9 muita coincid\u00eancia.\n\nO MESMO \u00e1rbitro que convocou o VAR contra o Botafogo dps de ter reiniciado a partida, foi o q anulou o gol do Vasco de maneira BIZONHA usando o VAR.\n\nIncr\u00edveis essas coincid\u00eancias. https://t.co/XqSZWWZuMm ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nPara candidatos: ter feito interc\u00e2mbio pode ajudar, mas n\u00e3o buscamos algu\u00e9m com experi\u00eancia em fritura de hamb\u00farguer.\n\nO mais importante \u00e9 ter tempo, bom humor e gostar de trabalhar em equipe, mesmo sendo de casa. Al\u00e9m, claro, do completo dom\u00ednio da l\u00edngua. Estamos contratando especialista em ESPANHOL.\n\nFun\u00e7\u00e3o: ler as legendas em PT-BR dos meus v\u00eddeos e traduzir / adaptar para o espanhol, trabalhando de home office.\n\nTem q ter talento para adaptar piadas p/ cultura LATAM e completo dom\u00ednio da l\u00edngua.\n\nvagasfelipeneto@gmail.com Abri o tal do FaceApp e vi pesquisas mais populares. Que loucura. https://t.co/AunKZf1KQr @corujapride Cal\u00fania! Esse v\u00eddeo \u00e9 montagem. N\u00e3o sou eu. \u00c9 o D\u00f3ria. Juntos at\u00e9 o Natal\nJuntos sem ser casal\nJuntos e Irina se deu mal https://t.co/JCwNfLEdTP Hoje descobrimos q o Bolsonaro n\u00e3o acompanha as cr\u00edticas q recebe, ele s\u00f3 acredita no q os filhos repassam pra ele.\n\nEle n\u00e3o sabe q os pr\u00f3prios minions dele se posicionaram duramente CONTRA a indica\u00e7\u00e3o do Dudu. At\u00e9 o Anon de La Bandana criticou, puto.\n\nE a\u00ed o Pai diz isso: https://t.co/ZywQfnms0f O cara faz 3 gols, d\u00e1 2 assist\u00eancias, faz a maior pontua\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do Cartola.\n\nNota do GloboEsporte: 9. https://t.co/unLE049K7x O Botafogo neutralizou o Cruzeiro, teve mais de 60% de posse de bola, teve a melhor chance do jogo e levou um empate pra casa num jogo dentro do Mineir\u00e3o, sem levar sustos.\n\nCornetar o Barroca nesse jogo \u00e9 vergonhoso. A cornetagem do @rogerflores ao trabalho do Barroca no Botafogo est\u00e1 totalmente desproporcional. Parece raiva, coisa pessoal. Gosto do Roger, n\u00e3o vejo necessidade pra tanto rep\u00fadio. @BruMarquezine AAAAAHHHHHH AGORA ENTENDI HAHHAHAHAHHAHAHHAHA @BruMarquezine Muita coisa! Mas a q vc se refere exatamente? Hahhahahahha @GeracaodeValor E tomara q a situa\u00e7\u00e3o melhore cada vez mais, com ou sem participa\u00e7\u00e3o do atual governo, o q eu quero \u00e9 ver o Brasil melhorar. Por\u00e9m, neste caso, a participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi determinante e n\u00e3o foi a grande causadora, visto q j\u00e1 era previsto.\n\nTomara q a viol\u00eancia caia cada vez mais. @GeracaodeValor Ent\u00e3o Fl\u00e1vio, na verdade a pesquisa inteira j\u00e1 foi feita. E as causas para a redu\u00e7\u00e3o das mortes violentas est\u00e3o bem claras.\n\nS\u00e3o relacionadas a mudan\u00e7as estruturais que aconteceram durante a gest\u00e3o do Temer. Por isso a redu\u00e7\u00e3o era prevista desde o meio do ano passado. https://t.co/CAWFSUjmz3 A mente do Bolsominion funciona assim:\n\n- Economia em queda e PIB recuando a cada semana: CULPA DO PT QUE DESTRUIU TUDO.\n\n- Redu\u00e7\u00e3o dos crimes violentos: BOLSOMITO RESPONS\u00c1VEL! G\u00caNIO TODINHO! @Victorggse @tommotheteasx Victor, parab\u00e9ns, muitas felicidades pra ti &lt;3 Ali\u00e1s, vale ressaltar q a maior parte da queda em mortes violentas se deu no Nordeste brasileiro, onde o Bolsonaro nem sequer PISA e \u00e9 considerado persona non-grata na maioria das cidades.\n\nA queda de mortes violentas N\u00c3O \u00e9 m\u00e9rito do Presidente atual. A not\u00edcia \u00e9 maravilhosa.\n\nPor\u00e9m, bolsominions est\u00e3o dizendo q isso \u00e9 por causa do Bolsonaro.\n\nA queda era prevista por especialistas desde 2018 e n\u00e3o tem QUALQUER rela\u00e7\u00e3o com o governo atual, q ainda n\u00e3o implementou qlq mudan\u00e7a no combate \u00e0 viol\u00eancia. https://t.co/FQ0IZbgIuO @Johannes_Volkel @GeracaodeValor O pacote q ainda n\u00e3o foi aprovado? Vc t\u00e1 dizendo q algo q n\u00e3o existe ainda foi respons\u00e1vel por diminuir a viol\u00eancia do pa\u00eds? hahahahahhahahahaha @GeracaodeValor Fl\u00e1vio, vale citar q isso n\u00e3o tem qualquer rela\u00e7\u00e3o com o governo atual. A queda era prevista desde o ano passado. At\u00e9 pq nenhuma medida efetiva contra a viol\u00eancia foi tomada no \u00e2mbito federal desde a posse do atual Presidente.\n\nCom isso em mente, EXCELENTE not\u00edcia! @PhoenixBR @NetflixBrasil N\u00e3o tem, n\u00e3o no Brasil. Eu tentei TUDO! A mesma coisa est\u00e1 acontecendo com s\u00e9ries inteiras como How I Met Your Mother.\n\nNENHUM streaming tem e n\u00e3o d\u00e1 pra comprar em lugar algum. Nem boxes blu-ray tem pra vender no Brasil.\n\nEles literalmente for\u00e7am a pirataria. Ali\u00e1s @NetflixBrasil a gente adoraria, sabe, se voc\u00eas colocassem a quinta e sexta temporadas da s\u00e9rie na programa\u00e7\u00e3o...\n\nPq \u00e9 horr\u00edvel ter q baixar epis\u00f3dio pra assistir, querendo pagar pra assistir legalmente =( @nhock Vi e gostei, mas n\u00e3o virou uma das s\u00e9ries da minha vida a ponto de ficar vendo v\u00e1rias vezes. Eu achava q seria imposs\u00edvel outra sitcom crescer no meu cora\u00e7\u00e3o depois de Friends, How I Met e The Office.\n\nBrooklyn Nine-Nine conseguiu. A quarta s\u00e9rie da minha vida que fico vendo os epis\u00f3dios em loopings. Como eu amo esse seriado. https://t.co/2yfYLdG5Jz Eu n\u00e3o fa\u00e7o mais a menor ideia de como zoar essa galera. Eles chegaram num n\u00edvel j\u00e1 q to perdendo a capacidade do deboche. https://t.co/0Pnw1F0zhL RT @TheInterceptBr: A Amaz\u00f4nia est\u00e1 em perigo. O governo de @jairbolsonaro apoia o desmatamento da floresta at\u00e9 seu fim. Se mais 20% da flo\u2026 @NeirocaNBatch Iti malia olha quem t\u00e1 irritada agora hahahhahahahhahahha\n\nVc me criticou, logo eu fiz com vc o q vc fez cmg. Simples e r\u00e1pido. N\u00e3o precisa ficar irritada s\u00f3 pq passou vergonha.\n\nToma chazinho nen\u00ea \ud83d\ude18 @NeirocaNBatch E ainda passou vergonha no processo ;* @NeirocaNBatch Felipe Neto: Formado no Key Executives Program, em Harvard. Recentemente aprovado para Owner/President Program, tamb\u00e9m em Harvard. Ingl\u00eas fluente e n\u00e3o de n\u00edvel de ensino m\u00e9dio. Se n\u00fameros importam, s\u00e3o 33 milh\u00f5es de inscritos e 5\u00ba maior youtuber do mundo.\n\nQuem \u00e9 Neire Batch? @Leledias28 @Apapa92369585 @NeirocaNBatch Que hist\u00f3ria linda! S\u00f3 escorregou no fato de q n\u00e3o fa\u00e7o v\u00eddeos com palavr\u00f5es h\u00e1 anos. A\u00ed melou a fanfic. Olha quem voltou! O esquilo imbecil!!!\n\nDessa vez falando sobre trabalho infantil e teorias da conspira\u00e7\u00e3o do Alex Jones.\n\nEle j\u00e1 \u00e9 meu personagem favorito do canal. https://t.co/gVtXrvOGpa O n\u00edvel do ingl\u00eas do Eduardo Bolsonaro n\u00e3o chega sequer a \"avan\u00e7ado\", passando muito longe do \"fluente\". Podemos dizer que ele \u00e9 \"intermedi\u00e1rio\" com profundas dificuldades de concord\u00e2ncia e vocabul\u00e1rio.\n\nTer isso como EMBAIXADOR DO BRASIL NOS EUA \u00e9 uma vergonha pra na\u00e7\u00e3o. A todo f\u00e3 da fam\u00edlia Bolsonaro, eu pe\u00e7o uma reflex\u00e3o.\n\nTente imaginar o Lula indicando o Lulinha para ser embaixador do Brasil nos EUA, ele falando \"j\u00e1 fritei hamb\u00farguer e fiz interc\u00e2mbio\" e relatando ser amigo do filho do Obama.\n\nReflita sobre isso 2 minutos. A\u00ed vc vai entender. https://t.co/vQKcspthzY Meses depois e aquele sensacionalismo da \"MOMO\" deu em nada.\n\nComo falei na \u00e9poca, era td uma mentira para deixar os pais em p\u00e2nico. Nenhuma crian\u00e7a se matou e nenhum caso da Momo foi encontrado no Youtube Kids.\n\nVale repassar p/ q tds lembrem q a Internet \u00e9 f\u00e1brica de fakenews. https://t.co/Gx4X3cciU5 Nossa at\u00e9 escorreu uma l\u00e1grima aqui https://t.co/SCiZbpSGNL @irmaosneto @felipedefense N\u00c3O ROUBEI!!!!! Foi a @nicobururu que fez haqhahahahahhahaha https://t.co/Iv8RhKU635 RT @galas_oficial: Falamos anteriormente sobre Daniel Silveira, o deputado marombado do PSL que foi humilhado na c\u00e2mara e hoje levou um sac\u2026 @mpmissao21 @DanielPMERJ Vixe to esperando sumir h\u00e1 9 anos, qnd come\u00e7aram a falar q \u201cessa fama j\u00e1 j\u00e1 acaba\u201d. Me avisa por favor qnd vai ser? @DanielPMERJ @RJRodrigoAmorim Isso foi um v\u00eddeo de humor onde eu e ele atuamos e eu tirei uma foto.\n\nCara, por favor, PARA DE PASSAR VERGONHA!!! @brizsky @modeenho @safbf Mostre onde eu fui contra a reforma da previd\u00eancia. Eu apenas disse q n\u00e3o devemos comemorar uma reforma t\u00e3o ruim, mas infelizmente necess\u00e1ria. Inclusive enalteci a Tabata Amaral.\n\nVoc\u00ea precisa se informar melhor, rapaz. Foi justamente isso q iniciou o debate com a Sabrina. @RJRodrigoAmorim @DanielPMERJ Se vcs conhecessem MINIMAMENTE minha carreira ou vida, saberiam q eu quero q o Lula fique preso e tenho total rep\u00fadio ao PT.\n\nMas \u00e9 \u00f3bvio q n\u00e3o sabem, pq vcs s\u00f3 querem falar sem terem qualquer conhecimento sobre o q est\u00e3o falando. @safbf Debater com voc\u00ea \u00e9 engrandecedor. \u00c9 poss\u00edvel discordar e continuar com respeito e cordialidade. Espero um dia encontrar pessoalmente pra gente bater um papo bacana sobre tudo isso. Amo aprender, mesmo com quem discordo. @safbf De todo modo, continuo discordando. Mesmo com a Su\u00e9cia passando por problemas, tenho certeza de q o bem estar social d\u00e1 uma surra em quase todos os outros pa\u00edses do globo, incluindo socialistas. Acho injusto chamar de \"modelo derretendo\". \u00c9 imposs\u00edvel ser perfeito. @safbf N\u00e3o \u00e9 isso q venho observando, mas n\u00e3o sou um profundo conhecedor da pol\u00edtica di\u00e1ria da Su\u00e9cia. O q vejo \u00e9 um antagonismo crescente, por\u00e9m no outro p\u00f3lo, o da extrema direita radical q agora j\u00e1 ocupa  parte significativa do parlamento. @modeenho @safbf \u00c1lvaro, n\u00e3o simplifique a quest\u00e3o, eu disse q sou admirador do modelo n\u00f3rdico e n\u00e3o que devemos peg\u00e1-lo hoje e aplic\u00e1-lo no Brasil. Sejamos maduros, hehe. @safbf Mas enfim, Sabrina, discordo da vis\u00e3o de q o modelo n\u00f3rdico est\u00e1 \"derretendo\", ainda mais com apenas um dos pa\u00edses passando por problemas maiores, sendo q n\u00e3o s\u00e3o fundamentados no modelo n\u00f3rdico estar em crise. @brizsky @safbf Sim amigo, mas os pa\u00edses seguem o chamado \"modelo n\u00f3rdico\", por favor. @safbf A Su\u00e9cia precisa adaptar seu sistema \u00e0 nova quest\u00e3o da imigra\u00e7\u00e3o (a popula\u00e7\u00e3o cresceu 4% em apenas 2 anos, s\u00f3 com imigrantes). Isso criou problemas internos, onde a culpa OBVIAMENTE n\u00e3o \u00e9 do imigrante. @safbf H\u00e1 uma crise, sim, mas \u00e9 mais baseada na quest\u00e3o de imigra\u00e7\u00e3o e Uni\u00e3o Europeia do que pelo modelo n\u00f3rdico em si. Todo sistema precisa evoluir, o deles idem. O que me assusta \u00e9 o crescimento da extrema-direita por l\u00e1, com discurso xenof\u00f3bico xingando os imigrantes. @pedrograntinho @safbf Na medida do poss\u00edvel voc\u00ea deve mover uma palha de cada vez se sonha em ver o celeiro em outro lugar. E, por isso, defendo o di\u00e1logo e me identifico com pol\u00edticos dos dois lados do espectro, variando entre vis\u00f5es sociais mais de esquerda e econ\u00f4micas mais de direita. @camejo1980 @safbf Eu sou assim sempre, irm\u00e3o. S\u00f3 n\u00e3o sou assim com integrante do PSL pq \u00e9 imposs\u00edvel debater com uma jaca. @safbf Acho q qlq vis\u00e3o de \"\u00e9 s\u00f3 pegar o modelo e aplicar no Brasil\", seja o projeto qual for, jamais daria certo. Eu sou admirador do modelo n\u00f3rdico e acho q um caminho espelhado nele come\u00e7a ouvindo os dois lados do espectro pol\u00edtico e tentando votar pegando o melhor de cada um. @pedrograntinho @safbf N\u00e3o Pedro, por isso tem ali o \"na medida do poss\u00edvel\". Pq tudo tem q ser t\u00e3o radical e extremo? @safbf E, do mesmo modo, por n\u00e3o ser um direitista radical e lun\u00e1tico, tamb\u00e9m n\u00e3o tenho qlq inten\u00e7\u00e3o em atacar todo e qualquer projeto da esquerda.\n\nE \u00e9 isso. @safbf Baseado nisso, defendo valores tanto da esquerda quanto da direita, por entender q h\u00e1 in\u00fameras pautas interessantes e desinteressantes de ambos os lados.\n\nPor n\u00e3o ser socialista, n\u00e3o tenho qlq inten\u00e7\u00e3o em atacar todo e qualquer projeto da direita. @safbf Gostei de enxergar sua vis\u00e3o.\n\nN\u00e3o compactuo dela, uma vez que n\u00e3o sou socialista, mas foi bacana entender seu posicionamento.\n\nDefendo ideais baseados no modelo n\u00f3rdico, tentando adaptar, na medida do poss\u00edvel, \u00e0 nossa cultura e hist\u00f3ria (...) @DanielPMERJ Porra Daniel, tanto tempo de live pra 3 ESPECTADORES? Puta merda. Tr\u00eas pessoas assistindo. Assim fica dif\u00edcil. @DanielPMERJ Verdade, sou eu q sou limitado.\n\nE n\u00e3o voc\u00ea, q passou a maior vergonha deste s\u00e9culo na c\u00e2mara e fez todo mundo cair na gargalhada com tamanho vexame. https://t.co/CExLsiSnfU @revieir @gaspahriano @DanielPMERJ E detalhe: s\u00e3o 33 milh\u00f5es. Troquei a Bio do meu Twitter pela primeira vez depois de 9 anos. Eu https://t.co/Y2deVlWYx3 @alemao182 Ent\u00e3o l\u00ea a entrevista que vc vai ADORAR. @alemao182 De qualquer forma, vou refletir sobre sua cr\u00edtica e ver no que posso melhorar. Obrigado pelo toque. @alemao182 Se vc quiser e tiver interesse, leia a minha entrevista na P\u00e1ginas Amarelas da VEJA na edi\u00e7\u00e3o onde o Olavo de Carvalho foi capa com um mict\u00f3rio no lugar da boca.\n\nNaquela entrevista eu disseco, em mais detalhes, tudo o que penso. Acho que vc pode curtir. @alemao182 Poxa cara, se voc\u00ea olhar meus tweets, vai ver q isso acontece poucas vezes e normalmente direcionado a figuras sobre as quais eu j\u00e1 argumentei MUITO, como a fam\u00edlia Bolsonaro, Olavo de Carvalho e o PSL. Hoje sobressaem mais os ataques pq n\u00e3o d\u00e1 pra explicar a msm coisa 80x. @alemao182 Mesmo cara? Onde est\u00e1 meu radicalismo e extremismo, por favor? @DanielPMERJ @jhowzitu Poxa Daniel, esperando vc responder qual empresa vc abriu aos 6 anos de idade, quando eu ainda estava de fraldas. @Baliguti Pesado, adorei. @rocky_dv Mentiroso. Voc\u00ea me segue e responde meus tweets. Logo, o que vc quer \u00e9 ficar bem pertinho. Protesto sensacional realizado em Col\u00f4nia, Alemanha.\n\nEstudantes da Ecosign ficam em cima de blocos de gelo, simbolizando exatamente o risco do aquecimento global.\n\nSe vc vir algu\u00e9m negando o aquecimento global, fique longe, \u00e9 t\u00f3xico. https://t.co/n2xEd1CIHc Acordei com membros da direita e da esquerda me atacando. Afinal, eu tento pegar aspectos positivos dos 2 lados para guiar minhas opini\u00f5es, ao inv\u00e9s de seguir ideologias.\n\nIsso, pra galera radical e extremista, \u00e9 UM ABSURDO!\n\n\u201cComo ousas dizer q o outro lado tem algo de bom?\u201d @safbf Oi Sabrina, s\u00f3 para eu entender, n\u00e3o existe nada de bom na direita, certo? @DanielPMERJ Voc\u00ea come fezes, n\u00e9 cara? Tu tem apenas 5 anos a mais q eu. Se eu estava de fraldas, ent\u00e3o vc abriu sua primeira empresa aos 6 anos?\n\nT\u00edpico do PSL, falar sobre pessoas sem ter a menor ideia sobre quem est\u00e3o falando. @DanielPMERJ E por fim, Danielzinho, \u00e9 s\u00f3 isso aqui que voc\u00ea \u00e9: um nada, um vazio, um desperd\u00edcio de exist\u00eancia humana. Essa foto nunca ser\u00e1 esquecida. https://t.co/LjFi7Xf567 @DanielPMERJ E s\u00f3 pra constar, eu n\u00e3o preciso ter forma\u00e7\u00e3o alguma nas \u00e1reas onde voc\u00ea TAMB\u00c9M n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o, para ter opini\u00e3o.\n\nMas j\u00e1 q perguntou, sou empres\u00e1rio com cotas de participa\u00e7\u00e3o em diversas companhias e emprego centenas de pessoas q contribuem ao INSS. E voc\u00ea? @DanielPMERJ Na verdade voc\u00ea trabalha pra mim, ent\u00e3o baixa tua bolinha q vc n\u00e3o manda em porra nenhuma. Se n\u00e3o sabe ouvir cr\u00edtica ou opini\u00e3o contr\u00e1ria, puxa o pr\u00f3prio saco at\u00e9 rasgar.\n\nPSL \u00e9 o esgoto da pol\u00edtica atual. O Neymar tem uma cl\u00e1usula no PSG que diz que se ele n\u00e3o tiver \"bom comportamento\", n\u00e3o recebe R$1,5 milh\u00e3o naquele m\u00eas.\n\nO dinheiro, ent\u00e3o, \u00e9 revertido para a caridade.\n\nIsso literalmente significa q cada vez q o Neymar \u00e9 cuz\u00e3o, \u00e9 uma coisa maravilhosa.\n\nNEYMAR, FA\u00c7A MAIS MERDA! Essa reforma \u00e9 uma vergonha. \u00c9 horr\u00edvel q isso tenha sido a \u00fanica sa\u00edda para impedir q o pa\u00eds quebre.\n\nSim, eu sei disso, mas COMEMORAR essa reforma desumana \u00e9 coisa de gente cruel e covarde.\n\nHoje o Brasil escorre o sangue daqueles q trabalharam d\u00e9cadas e ser\u00e3o sacrificados. @franciscod398 @tabataamaralsp E eis que vc demonstrou EXATAMENTE o q eu critiquei. Obrigado. A @tabataamaralsp comete um \u201ccrime\u201d no atual Brasil polarizado:\n\nEla tenta entender o q h\u00e1 de bom na Direita e na Esquerda e n\u00e3o trabalhar por ideologia, mas sim por bom senso.\n\nIsso, no Brasil HOJE, \u00e9 ser \u201ctraidor\u201d tanto da direita qnt da esquerda. Uma triste realidade do pa\u00eds. @crisdbernart Transi\u00e7\u00e3o gradativa nem pensar, n\u00e9? Intelig\u00eancia de gest\u00e3o pra qu\u00ea?\n\nO que vc falou foi literalmente que TUDO BEM os pobres morrerem sacrificados se for pra lutar contra a ditadura. E que fique claro uma coisa: nunca defendi e nunca defenderei o regime cubano. Quem falar q defendo isso \u00e9 pq n\u00e3o me conhece.\n\nS\u00f3 q o corte dos m\u00e9dicos cubanos da noite pro dia foi irrespons\u00e1vel e criminoso! N\u00e3o foi feita uma transi\u00e7\u00e3o inteligente e agora pessoas est\u00e3o morrendo. Esse assunto me d\u00e1 nojo, pq lembro da quantidade de m\u00e9dico playboy vindo gritar no twitter q o programa n\u00e3o precisava de cubano e q tinha m\u00e9dico interessado o suficiente no Brasil.\n\nAgora as pessoas est\u00e3o morrendo por causa da decis\u00e3o imbecil de cortar os cubanos da noite pro dia @MuriloMiguelYT N\u00c3O Murilo, a solu\u00e7\u00e3o era negociar uma TRANSI\u00c7\u00c3O DECENTE, regularizar o programa de maneira inteligente e n\u00e3o deixar o povo morrendo na fila pq n\u00e3o tem atendimento.\n\nEles expulsaram os cubanos e t\u00e1 a\u00ed o resultado, o caos. Eu lembro de um monte de m\u00e9dicos vindo no Twitter defender Bolsonaro e xingar quem dizia que os cubanos eram um mal necess\u00e1rio para a situa\u00e7\u00e3o CA\u00d3TICA da sa\u00fade brasileira.\n\nGritaram q preencheriam todas as vagas.\n\nE olha a\u00ed o que aconteceu. Vergonha! Eu quero saber onde est\u00e3o os M\u00c9DICOS PATRIOTAS que defenderam a sa\u00edda dos cubanos do Mais M\u00e9dicos dizendo que \"n\u00e3o falta m\u00e9dico e todos ser\u00e3o atendidos\".\n\nHoje, a sa\u00fade j\u00e1 est\u00e1 novamente o caos! Mts abandonaram o programa, como foi previsto https://t.co/pmCOhqnV80 Bolsonaro alterou o Mais M\u00e9dicos, jurando de p\u00e9 junto que o Brasil sozinho seria capaz de atender todo mundo. Os cubanos foram removidos do programa.\n\nAgora, 6 meses depois, o Ministro da Sa\u00fade vai pedir a volta dos cubanos pq o Brasil n\u00e3o d\u00e1 conta.\n\nQts vezes avisamos? QUANTAS? https://t.co/9YXOUVGPiK @Heystz07 @NetflixBrasil @amazonBR A\u00ed sempre tem aquela op\u00e7\u00e3o de n\u00e3o assistir. Pedido para servi\u00e7os de streaming @NetflixBrasil @amazonBR\n\nMuita s\u00e9rie tem erros de grava\u00e7\u00e3o, bastidores, making of que s\u00e3o quase t\u00e3o bons quanto a pr\u00f3pria s\u00e9rie.\n\nPq vcs n\u00e3o come\u00e7am a lan\u00e7ar os EXTRAS das s\u00e9ries no cat\u00e1logo? Imagine poder ver os erros de Friends. @Hum129 @hastenreiter_ @monark Sentiu! @hastenreiter_ @Hum129 @monark Obrigado Alexandre, t\u00e1 cedo pra vc estar jantando assim. Todo programa esportivo ou ve\u00edculo de imprensa q eu vejo agora s\u00f3 diz uma coisa sobre o Botafogo: \"CRISE, CRISE, CRISE, CRISE\".\n\nFluminense, Vasco, Cruzeiro e outros times enfrentam A MESMA situa\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o for pior, mas n\u00e3o vejo 1/10 do alarde e do sensacionalismo. @monark Toque de amigo de quem j\u00e1 dividiu cama contigo:\n\nEu j\u00e1 fui assim, queria opinar sobre tudo, mesmo sem ter lido e pesquisado a fundo sobre o tema. O resultado \u00e9 q acontecia cmg o q fazem com vc agora.\n\nMinha dica: tente opinar sempre sobre o q vc estuda. Isso muda a vida. Completamos 2 anos sem Silas Malafaia promover boicote a empresas por motivos homof\u00f3bicos.\n\nIsso desde q postei q qlq boicote resultaria em campanha minha promovendo compras para a marca.\n\nHj respondo a processo q pede minha pris\u00e3o por causa desse v\u00eddeo, mas respondo com orgulho. https://t.co/2ZTgw87D0F @Deeercy @RenatoBacon Mano eu JURAVA q era o @naosalvo Para um idiota postar essa imagem, \u00e9 prova de q ele n\u00e3o tem intelig\u00eancia nem para perceber q ele n\u00e3o \u00e9 uma tomada. https://t.co/AdIZkWGBXC @RitaLisauskas @rodrigorodalex Por isso q eu s\u00f3 comprei meu primeiro carro na vida aos 30 anos de idade, qnd de fato j\u00e1 tinha o suficiente pra q o carro n\u00e3o representasse grande impacto nas contas. Eu sou defensor de transporte p\u00fablico ou uber/taxi ao inv\u00e9s de carro. @Hanna_BorgesF Ser\u00e1 ignorado como tantos outros. J\u00e1 estou at\u00e9 acostumado com mach\u00e3o de internet revoltado. Ali\u00e1s, vale ressaltar q a ideia de q DORMIR POUCO faz parte da \"f\u00f3rmula do sucesso\" \u00e9 uma bo\u00e7alidade, isso j\u00e1 foi desconstru\u00eddo h\u00e1 MUITO tempo!\n\nJeff Bezos, Bill Gates, Tim Cook e at\u00e9 Benjamin Franklin declararam dormir sempre mais de 7h por noite. @eduardaalencarr Exatamente. A ideia de que a f\u00f3rmula para o sucesso inclui \"dormir pouco\" \u00e9 uma bo\u00e7alidade. Isso j\u00e1 foi desconstru\u00eddo h\u00e1 muito tempo. @Diegomcrf Continuo n\u00e3o gostando de dormir, mas com o tempo fui percebendo q meu desempenho ao longo do dia era MUITO superior quando eu passava de 7h de sono. Ent\u00e3o adaptei minha rotina para dormir mais e venho fazendo isso h\u00e1 anos, tendo resultados mto melhores. Eu durmo 8h por dia e tb tenho BMW.\n\nTem coach q \u00e9 inacredit\u00e1vel. Diversos estudos comprovam q a quantidade de sono \u00e9 individual, mas q abaixo de 5h \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL n\u00e3o sofrer com perdas significativas de mem\u00f3ria e velocidade de racioc\u00ednio.\n\nCuidado com quem vcs seguem. https://t.co/mUKrry52Hu RT @bicmuller: Eu j\u00e1 to de saco cheio dessa bizarrice de gente adulta debatendo se crian\u00e7a tem que trabalhar ou n\u00e3o. Pra mim, relativizou t\u2026 @catupiry @PeaShrek @Pablo_Peixoto Cacete cara pq tu ta vendo Chuck essa hora? Email que acabei de receber. Que incr\u00edvel!!! https://t.co/9IBUtLavU1 @catupiry @PeaShrek @Pablo_Peixoto Caralho eu agora https://t.co/xxAN5ndmXx Algumas das falas mais importantes q vc deve receber ao longo da vida, das pessoas q querem o seu bem:\n\n\u201cVc t\u00e1 errado\u201d\n\u201cAcorda pra vida\u201d\n\u201cPara de se achar isso tudo\u201d\n\u201cBota o p\u00e9 no ch\u00e3o\u201d\n\nMtos artistas, celebridades e jogadores passam a vida toda sem ouvir isso. E a\u00ed.............. @andrizek Esse \u00e9 o resumo de toda celebridade que foi mal criada e mal assessorada. Concordo plenamente e \u00e9 MUITO triste ver isso acontecendo. Mlq tinha tudo pra ser um dos maiores de todos os tempos. Happy \u2764\ufe0f https://t.co/cUQtwNbFGH RT @SupportFeNeto: Fiquem com a representa\u00e7\u00e3o de merc\u00fario por @felipeneto. Boa noite.\n\nhttps://t.co/Whw1hYi42z https://t.co/v3cJXfINOC Quando \u00e9 que essa galera vai entender que o Brasil n\u00e3o \u00e9 essa elite burguesa onde jovens escolhem trabalhar pra poder pagar AULAS DE T\u00caNIS?\n\nSer\u00e1 q essas pessoas realmente acham q \u00e9 isso q a Lei pro\u00edbe? Que \u00e9 isso q vai mudar?\n\nMeu Deus do c\u00e9u. https://t.co/F9sbkCMHtZ O maior talento do Bolsonaro \u00e9 pegar um tema que todo mundo imagina que ser\u00e1 unanimidade\n\n\"Trabalho infantil \u00e9 errado\"\n\nE fazer milh\u00f5es de pessoas come\u00e7arem a defender a insanidade! A ponto de acreditarem piamente no que dizem e gritarem\n\n\"TRABALHO INFANTIL \u00c9 CERTO\" RT @brsamba: \u00c9 aquecimento global tamb\u00e9m, bicho burro. Falando no seu idioma, a porra do g\u00e1s carb\u00f4nico d\u00e1 uma zuada na porra toda e a\u00ed faz\u2026 @juniorbozzella Eu comecei a trabalhar aos 13, montei m\u00faltiplos neg\u00f3cios, estudei em Harvard, prosperei imensamente e ainda assim estou aqui defendendo q jovens de 13 anos n\u00e3o devem trabalhar.\n\nE a\u00ed? @juniorbozzella E? UP!!! https://t.co/WI1JT8U8sS @direitasaopaulo Voc\u00eas mentem compulsivamente, s\u00e3o formados por fake news, \u00e9 o combust\u00edvel de voc\u00eas. V\u00e1 estudar a hist\u00f3ria e quem foi respons\u00e1vel por mudar a dire\u00e7\u00e3o da carreira da Melody.\n\nEnfim, n\u00e3o responderei mais perfilzinho vagabundo de ideologia baseado em fake news. Block. @direitasaopaulo \u201cUma pr\u00e1tica sadia\u201d.\n\nVoc\u00eas s\u00e3o doentes. @direitasaopaulo Estou reclamando pq n\u00e3o quero q outros passem pelo tantos brasileiros passam, inclusive eu.\n\nN\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de entender, basta usar o c\u00e9rebro. Tenta. Gabriel Jesus, quando consegue manter os nervos no lugar e fazer o q sabe, \u00e9 um dos melhores atacantes do mundo! E \u00e9 um MENINO q acabou de fazer 22 anos.\n\nTenham paci\u00eancia com ele, acreditem, pq esse mlq pode se tornar um g\u00eanio. J\u00e1 conclu\u00ed o primeiro evento de Wizards Unite, mas n\u00e3o encontro esses benditos 3 fragmentos de acrom\u00e2ntula. Algu\u00e9m sabe como faz?? https://t.co/3bN7VHMcPn iti malia https://t.co/vfTfmo9srp \"Ah mas eu estou defendendo o TRABALHO infantil e n\u00e3o a EXPLORA\u00c7\u00c3O infantil\".\n\nQuando vc vai entender q o Brasil n\u00e3o \u00e9 essa classe m\u00e9dia?\n\nE q defender publicamente o trabalho infantil \u00e9 abrir brechas para a explora\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es de crian\u00e7as, o q j\u00e1 acontece no pa\u00eds inteiro? https://t.co/x0NEsVEZJi \u00c9 isso aqui que voc\u00ea defende quando passa pano pra trabalho infantil. Quando tenta relativizar e dar a impress\u00e3o de que \u00e9 OK os pais colocarem os filhos para trabalhar.\n\nIsso aqui \u00e9 o acontece. Isso \u00e9 o que voc\u00ea defende: https://t.co/iXRr2BVGDn Qualquer um que defenda trabalho infantil for\u00e7ado \u00e9 um irrespons\u00e1vel e deveria responder criminalmente.\n\nComecei a trabalhar aos 13 anos de idade por escolha pr\u00f3pria e sei o quanto isso me distanciou da minha adolesc\u00eancia, queimei v\u00e1rias etapas.\n\nAs pessoas enlouqueceram! E isso n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de opini\u00e3o.\n\nOs filhos do Bolsonaro n\u00e3o sabem escrever, isso \u00e9 fato comprovado pelos tweets.\n\nEles n\u00e3o entendem NADA de cultura, sociologia, antropologia ou hist\u00f3ria. Se leram 10 livros na vida cada um, foi muito. E todos do Olavo de Carvalho, com certeza. E o que os filhos do Presidente demonstram \u00e9 que o Bolsonaro n\u00e3o foi capaz de influenciar positivamente nem a sua pr\u00f3pria prole.\n\nCom filhos como esses, ele j\u00e1 prova q n\u00e3o pode liderar nada, nem mesmo a pr\u00f3pria fam\u00edlia. \u00c9 uma fam\u00edlia miser\u00e1vel intelectualmente. Se voc\u00ea pega os filhos do Presidente e observa atentamente, voc\u00ea percebe um antro completo de falta de estudo, uma burrice que assusta, um analfabetismo funcional inacredit\u00e1vel.\n\nOs caras n\u00e3o sabem ESCREVER. E arrotam como se fossem intelectuais. \u00c9 um zool\u00f3gico. Eduardo Bolsonaro \u00e9, sem d\u00favidas, uma das pessoas mais burras que j\u00e1 passaram pela pol\u00edtica nacional.\n\nO cara compara artistas mirins com TRABALHO INFANTIL na lavoura e na ind\u00fastria, como se cortar cana e ter programa de TV fosse a mesma coisa.\n\nE ainda solta um \u201cmal tratar\u201d. https://t.co/d8nFyolVoe 2 mil reais mano https://t.co/qiSxerZPyT @escudeiro_leo Apenas concordemos em discordar, faz parte da vida. Pra mim, indica tra\u00e7os de car\u00e1ter sim, mas at\u00e9 mesmo a defini\u00e7\u00e3o do que \u00e9 (ou n\u00e3o) moral, \u00e9 algo individual e interpretativo. @escudeiro_leo Mas n\u00e3o falei de caridade, falei de identifica\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o. O Pedro foi DISPENSADO do Flamengo, acolhido pelo Fluminense, que investiu e transformou sua carreira e vida. Enfim, quest\u00e3o de opini\u00e3o. @GuiNeto3 @Casimiro Exatamente o que penso, Gui. Uma coisa \u00e9 um jogador n\u00e3o ter propostas, o rival aparecer como \u00fanica op\u00e7\u00e3o e com excelente oportunidade.\n\nA partir do momento em que h\u00e1 op\u00e7\u00f5es e voc\u00ea ESCOLHE ir pro maior rival, ah meu amigo, v\u00e1 a merda. @Casimiro H\u00e1 outras propostas, h\u00e1 outros caminhos, a decis\u00e3o de querer ir pro maior rival \u00e9 pessoal e n\u00e3o tem a ver com \"a oportunidade da vida\", vide que h\u00e1 imenso mercado interessado. Por isso, ao meu ver, t\u00e1 longe de ser \"parte do jogo\", mas isso \u00e9 uma vis\u00e3o minha. @Robdasilva Nem sempre a oportunidade que paga melhor \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o no futebol. Vide Neymar.\n\nPor isso q \u00e9 uma profiss\u00e3o onde n\u00e3o se trata s\u00f3 de \"quem oferece mais\". Se fosse assim, todo jogador sonharia em jogar na China. N\u00e3o \u00e9 o caso. Mtos n\u00e3o v\u00e3o.\n\nTem mta vari\u00e1vel pra decidir. @Robdasilva Mas cara voc\u00ea t\u00e1 falando como se ele s\u00f3 tivesse uma \u00fanica proposta e clube interessado na mesa. N\u00e3o \u00e9 o caso. Entende o que eu quero dizer? A motiva\u00e7\u00e3o ali n\u00e3o \u00e9 o dinheiro, n\u00e3o \u00e9 a \"oportunidade da vida\", \u00e9 literalmente um \"EU QUERO\". @Robdasilva Sim, pq ele tem trocentas outras possibilidades. In\u00fameros jogadores j\u00e1 passaram pela mesma situa\u00e7\u00e3o e foram categ\u00f3ricos em recusar a proposta do maior rival. Pra mim, isso se chama respeito e gratid\u00e3o. Futebol n\u00e3o \u00e9, nunca foi e nunca pode ser APENAS dinheiro. @Robdasilva N\u00e3o, pq Youtube e Netflix n\u00e3o s\u00e3o clubes de futebol e n\u00e3o envolvem paix\u00e3o e identifica\u00e7\u00e3o emocional de milh\u00f5es de torcedores.\n\nQue compara\u00e7\u00e3o hein, amigo. Tenho uma opini\u00e3o radical no futebol.\n\nJogador q \u00e9 criado dentro do clube, acolhido, abra\u00e7ado, cresce e vira um puta profissional, amado pela torcida e identificado com o escudo.\n\nEnt\u00e3o, dps de tudo, decide q quer jogar no maior rival.\n\nPra mim, \u00e9 falha de car\u00e1ter. Minha opini\u00e3o. @rockerpirate Aham. T\u00e1 bom. @rockerpirate Aham. T\u00e1 bom. @vitlucas_ Percebo isso cada dia mais. \u201cAmo negros, mas pra qu\u00ea invadir o meu espa\u00e7o?\u201d A Pequena Sereia ser negra na adapta\u00e7\u00e3o pros cinemas n\u00e3o muda nada pra hist\u00f3ria e menos ainda na vida das pessoas brancas.\n\nPor\u00e9m, pode significar O MUNDO para pequenas meninas negras que crescem num mundo de baix\u00edssima representatividade.\n\nPor favor, CONVERSE com pessoas negras. https://t.co/vtlAn7IyvH RT @SupportFeNeto: Assistam o momento em que foi revelado que o @felipeneto ganhou o pr\u00eamio durante a live do #PremiosMTVMIAW \n\nMais um ano\u2026 @maisa Hhahahahahha boba \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Alou @MTVBrasil seria bacana vcs se pronunciarem sobre o q fizeram com as mulheres do Sapatour.\n\nTem mta coisa entalada sobre pr\u00eamios no Brasil q eu venho segurando h\u00e1 anos. Mta coisa mesmo.\n\nE essa foi meio q a \u00faltima gota de paci\u00eancia q o copo consegue segurar. FALEM ALGO! @Tatawerneck Meu bem vc pode falar \u201caquelas\u201d o dia inteiro q continua me fazendo rir. Tu tem passe livre. RT @SupportFeNeto: @felipeneto Voc\u00ea quer o mundo? A gente te da! \n\nParab\u00e9ns amorzinho, voc\u00ea merece isso tanto tanto tanto!!! Obrigada por s\u2026 GANHAMOS GALERA!!!!! Mais um pr\u00eamio MTV MIAW pra conta! Agora s\u00e3o 4!!!\n\nMuito obrigado a todos vcs! Sem palavras! Amanh\u00e3 fa\u00e7o um texto legal de agradecimento \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Na lista de coisas que mais irritam no mundo est\u00e1:\n\nGente q fala \u201caquelas\u201d no final de toda frase proferida na vida. @raphaelrezende Mas \u00e9 o resumo do que se tornou a Copa Am\u00e9rica. Brochante. Hoje eu tive que reaprender a como se conversa no whatsapp sem usar figurinha.\n\nE olha \u00e9 uma bosta. @MauMeirelles Eu at\u00e9 chamaria vc pra interpretar, mas a\u00ed o filme seria cancelado assim que vc come\u00e7asse a trabalhar nele O Whatsapp Web n\u00e3o t\u00e1 funcionando e meu \u00f3dio est\u00e1 num grau que d\u00e1 nem pra explicar Brasileiro q torce pra Argentina s\u00f3 pra parecer rebelde nem \u00e9 gente @DiarioOle @rhagrillo Concordo. Mas s\u00f3 porque o fregu\u00eas sempre tem raz\u00e3o. Saudade da \u00e9poca que a Argentina dava medo. Patos. Muito patos. Gabriel Jesus quebrando a Argentina mais que o Mauricio Macri Daniel Alves \u00e9 um MONSTRO!!!!! O esquilo imbecil est\u00e1 passando na sua timeline para defender os homens brancos da opress\u00e3o! https://t.co/uKxAaikYRj Quem n\u00e3o acha o @galvaobueno o maior narrador que j\u00e1 existiu e que jamais vai existir, \u00e9 porque realmente n\u00e3o sente emo\u00e7\u00e3o com futebol.\n\nEsse v\u00eddeo me fez chorar. https://t.co/oHovWl9ofm @exercitooficial Apaga essa merda logo \u00f4 estagi\u00e1rio d\u00e9bil mental O mais assustador desse post do ex\u00e9rcito HOMENAGEANDO UM OFICIAL NAZISTA!!!!!!! \u00c9 ver um monte de imbecil lambe-botas, com bandeira de ISRAEL no nome, elogiando o post.\n\nBandeira de ISRAEL! Homenageando um OFICIAL NAZISTA. https://t.co/KL9tV1jOSZ @MauMeirelles Faz isso n\u00e3o, o outro eu rompi os ligamentos @MauMeirelles Agora faz uma pro Botafogo ser campe\u00e3o @Cardoso Pq vc me fez imaginar essa cena de sexo entre os dois personagens? PRA QUE? @Cardoso Cara eu ia morrer. Eu ia ter um AVC na hora de tanto rir. Ae Neymar te ganhei chupa https://t.co/KDvhWtqpuP @Cardoso Hahhahahahhahahhahaha na proxima filma Calma gente (calma nada, adoro a preocupa\u00e7\u00e3o de vcs).\n\nFoi jogando futebol. Eu pisei em falso e torci o tornozelo. T\u00e1 doendo como se algu\u00e9m estivesse cravando facas na minha alma, mas to botando gelinho.\n\nAmanh\u00e3 passo no m\u00e9dico. Digam oi pro meu novo tornozelo gente, agora eu tenho 2 no mesmo p\u00e9 https://t.co/ldYhbl3caU O Brasil chegou no n\u00edvel que o UOL precisa fazer uma mat\u00e9ria dizendo que \u00e9 mentira que o Messi usou uma camisa do Bolsonaro embaixo do uniforme do Barcelona e levantou pra comemorar um gol.\n\nN\u00f3s chegamos l\u00e1 galera. https://t.co/A3gK1RXHPw Mano eu acabei de descobrir que crian\u00e7as de TR\u00caS ANOS j\u00e1 jogam Counter Strike e n\u00e3o sei como reagir a essa informa\u00e7\u00e3o nova sobre o mundo A\u00ed tu v\u00ea um branco chamando negros, gays e mulheres de vitimistas.\n\nDe repente as pessoas come\u00e7am a atacar o branco mostrando o qnto ele est\u00e1 errado... E ele come\u00e7a a chorar e espernear.\n\nImagina se ele sentisse o q as minorias de fato sentem, qual seria o tamanho do \"vitimismo\"? https://t.co/MnuUQ0u6fp 1 da manh\u00e3 e eu andando pelo condom\u00ednio pra derrotar obstructus no Wizards Unite https://t.co/OOCErYQiQn @jfelipepedrosa Hahahahh adorei manda um beij\u00e3o pra ele! Em um caso de amor com meu novo cen\u00e1rio. https://t.co/kVccszBpQW A partir do momento em que voc\u00ea se posiciona ao lado do opressor, n\u00e3o pode JAMAIS se colocar na posi\u00e7\u00e3o de oprimido.\n\n\u00c9 simples assim. @raphaelrezende Hahahahhaa @nilmoretto HAHAHHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHHHHAHHHAHAHHAHAHAHHAHHAHAHHAHAHAHHAHA\n\nEu acho q esse \u00e9 um dos discursos mais bostas da hist\u00f3ria da internet NO MUNDO. Ficou genial. RT @irmaosneto: Faz quase uma semana que o Felipe postou o Tweet sobre a legenda da Kylie e t\u00eam pessoas que AINDA n\u00e3o entenderam que em mom\u2026 @LuizCar42618605 Quem t\u00e1 morrendo de fome com internet banda larga em casa? @Anitta_021 @capitanitter Eu n\u00e3o falei do banheiro dela, falei da legenda dela. @GabrielVBT Te falar q eu pensei mto em fazer essa piada, mas mta gente n\u00e3o ia entender hahahahahhaha Meu novo escrit\u00f3rio ficou pronto! Um lugar pra eu poder ler e escrever!\n\nFaltam detalhes, como os livros, mas to MUITO feliz!\n\nPensar q td come\u00e7ou nos fundos da casa da minha m\u00e3e no sub\u00farbio, onde eu dormia com meu irm\u00e3o num quarto 3x menor que isso... Tem que acreditar! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f https://t.co/TFjcqKLRgr A\u00ed eu falei: \u201cok n\u00e9, vou ver ingresso normal de arquibancada num lugar que d\u00ea pra ver bem o jogo\u201d.\n\n1800 reais por pessoa. Minha fam\u00edlia tem 20 pessoas.\n\nVai todo mundo ver l\u00e1 em casa mesmo e t\u00e1 tudo certo. Fui ver o pre\u00e7o do camarote pra levar minha fam\u00edlia na final. Imaginava q seria caro.\n\n30 mil reais. Isso seria caro.\n\nSabe quanto t\u00e3o cobrando?\n\n87 mil reais no camarote s\u00f3 com snacks e refri. 192 mil reais com refei\u00e7\u00e3o e gar\u00e7om.\n\nQuem paga isso pra ver COPA AM\u00c9RICA tem dem\u00eancia Eu n\u00e3o sei quem foi respons\u00e1vel por criar os pre\u00e7os dos ingressos pra Copa Am\u00e9rica, mas seja quem for, essas pessoas t\u00eam problemas mentais. Quando o criativo da ag\u00eancia mira em \"crian\u00e7as pulando felizes\" e acerta em \"cena de filme de terror macabro\".\n\nQue horror Ipanema e Riachuelo! Haahhahaha eu to rindo e chorando https://t.co/JrYAp9cokS @rosana O t\u00edtulo \u00e9 MUITO melhor que o livro. Se tem uma coisa que esses debiloides do governo Bolsonaro tentam fazer \u00e9 dar cr\u00e9dito a ELE por coisas  aleat\u00f3rias.\n\nO \u00edndice de assassinatos caiu por medidas tomadas em 2017-18, falaram q foi por causa do Bolsonaro.\n\nTraficante \u00e9 preso PELA POL\u00cdCIA DA ESPANHA, olha o q ela fala: https://t.co/N6fG9Egm3A Corre que a Barbie t\u00e1 pistola https://t.co/kF8wXLcgWO \"Felipe voc\u00ea sabia que est\u00e1 defendendo uma mina que j\u00e1 te xingou e te zoou?\"\n\nIrm\u00e3o, meu senso de justi\u00e7a \u00e9 muito maior que meu senso de orgulho e vaidade. E sempre ser\u00e1. Sempre que vejo um(a) branco(a) reclamando de racismo reverso, dizendo que brancos sofrem racismo, me bate uma pena do indiv\u00edduo.\n\nPena mesmo.\n\nPena pq a educa\u00e7\u00e3o falhou. A fam\u00edlia falhou. Todo mundo falhou com essa pessoa, q n\u00e3o entendeu nada sobre cultura, sociedade e hist\u00f3ria. https://t.co/7Z8kLpiVvZ Ficar com sono \u00e9 um saco. @Gabriel84981123 Ainda bem Galerinha da extrema direita:\n\n\"Olha n\u00e3o pode generalizar, nem todo homem \u00e9 lixo, generalizar \u00e9 um absurdo, como assim dizer que a maioria dos homens s\u00e3o lixo?\"\n\n30 segundos depois:\n\n\"ESQUERDISTA \u00c9 TUDO FILHO DA PUTA ABORTISTA CRIMINOSO\" Quando vejo um bolsominions chamando algu\u00e9m de gado https://t.co/S1sZDY6Qlj Gente q q aconteceu tava lavando o cabelo @mmarianaff @Cardoso No dia em que eu postar uma foto no meu cinema e colocar na legenda: \u201cseja simples\u201d, a\u00ed sim vc critica. At\u00e9 l\u00e1, foi apenas atestado de falta completa de interpreta\u00e7\u00e3o. @anderon4 @RazerBrazil Que que tem de errado na foto? Por acaso um decote \u00e9 um convite pra voc\u00ea? Sensa\u00e7\u00e3o ap\u00f3s sair do avi\u00e3o https://t.co/GRgXZfYCIo Estou de volta, Brasil. Resumo https://t.co/1QsUmQZBLN Pergunte p 100 mulheres gamers se elas concordam com essa frase: \u201ca maioria dos homens s\u00e3o lixo na internet\u201d.\n\nEu garanto q quase todas ir\u00e3o concordar.\n\nConverse com uma mina gamer e descubra o q ela passa diariamente, ou\u00e7a, entenda, reflita.\n\n@RazerBrazil vergonha! Nunca imaginei que um dia poderia ter algo t\u00e3o valioso e incr\u00edvel!\n\nEssa semana adquiri um livro da primeira edi\u00e7\u00e3o americana de \u201cHarry Potter e o Prisioneiro de Azkaban\u201d assinado pela J.K. Rowling!\n\nSem voc\u00eas, eu jamais poderia realizar esse sonho, muito obrigado!!! https://t.co/WhRjebF8if Pode ter certeza q ele se acha um \u201chomem de bem, defensor da fam\u00edlia e dos bons costumes\u201d. https://t.co/3cgCInVNKk Como funciona a cabe\u00e7a dessa gente?\n\nEsse site @tvfoco vem h\u00e1 meses fazendo esse tipo de mat\u00e9ria nojenta com pessoas p\u00fablicas.\n\n\u00c9 muito desespero.\n\nE quando s\u00e3o questionados, apenas bloqueiam. https://t.co/MeRWljHrox @tvfoco Vcs conseguem colocar a cabe\u00e7a no travesseiro sentindo orgulho do que fazem? Pq sinceramente, que baixaria, que falta de vergonha na cara, que canalhice sem limites. Tenham uma gota de humanidade e fa\u00e7am um trabalho do qual possam sentir orgulho, ao inv\u00e9s de vergonha. *obviamente era 2023, errei ali o ano por costume, hehe.\n\nEnfim, o resumo \u00e9 esse: em 2 semanas nenhum de vcs estar\u00e1 falando de futebol feminino, a CBF continuar\u00e1 cagando pro esporte e daqui a 4 anos vamos ver toda essa \"como\u00e7\u00e3o\" de novo e mais uma Copa perdida, infelizmente. Agora o Vad\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 falando de 2022, o que significa q provavelmente a CBF j\u00e1 falou pra ele que vai manter o cargo.\n\nVcs enxergam onde est\u00e1 o problema?\n\nN\u00e3o \u00e9 o povo q n\u00e3o se interessa por futebol feminino, \u00e9 a CBF q transforma o esporte em algo desinteressante para o povo. Querem um exemplo?\n\nO t\u00e9cnico Vad\u00e3o n\u00e3o conseguiria treinar nem um time de S\u00e9rie D do campeonato masculino, mas o cara \u00e9 t\u00e9cnico da SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA.\n\nAntes de come\u00e7ar a Copa, o Brasil fez 9 amistosos. Teve 9 derrotas. O q a CBF fez? Nada. Manteve tudo como tava. Sem investimento, sem m\u00eddia, sem estrutura, sem campeonatos decentes, o povo jamais... Eu repito: JAMAIS!!!!!! ir\u00e1 se interessar por futebol feminino.\n\nN\u00e3o adianta nada toda essa gritaria em Copa do Mundo, pq em 2 semanas as msms pessoas j\u00e1 esqueceram do esporte. A CBF simplesmente CAGA pro futebol feminino. A Fifa tampouco faz grandes coisas. O esporte \u00e9 esquecido e largado, a maioria das jogadoras atuam em pa\u00edses como Su\u00e9cia, Noruega, Dinamarca, Coreia. QUEM ASSISTE ISSO? Imposs\u00edvel. A \u00fanica forma do futebol feminino passar a fazer parte do dia a dia do povo, n\u00e3o \u00e9 exigindo q ele assista. Infelizmente, por mais q isso doa ouvir/ler, o que precisa \u00e9 \n\nTORNAR O FUTEBOL FEMININO MAIS INTERESSANTE.\n\nE isso \u00e9 o que a CBF simplesmente N\u00c3O-FAZ!!! O povo n\u00e3o se une pra decidir o q vai passar a se interessar. Isso n\u00e3o acontece na ind\u00fastria da comunica\u00e7\u00e3o e entretenimento. O povo \u00e9 mais reativo na defini\u00e7\u00e3o do que far\u00e1 sucesso. Ele REAGE.\n\nN\u00e3o adianta NADA ficar gritando q o povo deve se unir pelo futebol feminino (continua) Toda vez q o assunto volta, o discurso \u00e9 o mesmo: o povo tem que se unir, as pessoas devem buscar mais informa\u00e7\u00f5es, o povo, o povo, o povo.\n\nEsse discurso est\u00e1 ERRADO! Completamente errado. E eu vou explicar o motivo. Falando a real sobre o futebol feminino.\n\nToda vez q tem Copa, essa como\u00e7\u00e3o acontece. Foi a mesma coisa 4 anos atr\u00e1s, mas a maioria n\u00e3o lembra. Sabe pq? Pq \u00e9 s\u00f3 de 4 em 4 anos q as pessoas se \"preocupam\" e falam do tema, na Copa seguinte td mundo esqueceu j\u00e1.\n\n(segue a thread) https://t.co/XuLVrSOTNc Fiz um v\u00eddeo falando: \"fiquei preso nos EUA por contrabando de droga... Mentira gente, to zoando, foi s\u00f3 por causa de uma reuni\u00e3o\".\n\nImprensa: https://t.co/FMPQLMktTP O VAR fora do Brasil \u00e9 a coisa mais perfeita do mundo meu Deus EU TE AMO VAR!!!!! @tixinhadois Osmo Pocket @EdPdJ Mas eu n\u00e3o tiro foto e posto legenda se \u201ckeep ir simple\u201d beb\u00ea. Banheiro maior e mais caro que 90% das casas brasileiras, dezenas de cirurgias pl\u00e1sticas, vida inteiramente baseada em uma imagem irreal e inating\u00edvel pro resto da humanidade.\n\nLegenda da foto: \u201ckeep it simple\u201d. https://t.co/FK2IJCV8hh @Beka_Hawkeye Compra um fone pra ela e d\u00e1 de anivers!! @thiegonovais Amanh\u00e3 vai chegar um \u00edtem de colecionador q comprei e paguei 2 rins. Acho q tu vai PIRAR MUITO. RT @ofraank: @felipeneto Achava q vc era desses idiotinhas q v\u00e3o atr\u00e1s d likes a qualquer custo, at\u00e9 meus sobrinhos me apresentarem v\u00eddeos\u2026 @RodrigoHasan @nilmoretto Voc\u00ea continua falando bosta por n\u00e3o conhecer minha hist\u00f3ria e continua passando vergonha.\n\nVc precisa entender minha hist\u00f3ria se quer falar sobre ela.\n\nApenas admita q n\u00e3o sabe o q t\u00e1 falando e t\u00e1 tudo certo, irm\u00e3o. @RodrigoHasan @nilmoretto Rodriguinho, deixa eu te ensinar uma coisita bem facinha pra vc levar pra vida: se vc n\u00e3o conhece a pessoa q t\u00e1 criticando e quer falar da vida dela, ou estuda antes ou fica quieto, pq tu pode acabar passando essa vergonha a\u00ed q t\u00e1 passando. @RodrigoHasan @nilmoretto Eu tenho zero conhecimento sobre como \u00e9 dif\u00edcil empreender no BraHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHA @nilmoretto @RodrigoHasan Rodrigo vai dormir jantado hoje. @RodrigoHasan @nilmoretto Eu pago e concordo com tudo que ela falou. RT @nilmoretto: O talento que o Bolsonaro tem pra flex\u00e3o \u00e9 o mesmo que tem pra governar... Ele visivelmente n\u00e3o tem preparo pra fazer,  fin\u2026 33 milh\u00f5es de inscritos. Eu nem consigo realmente compreender a dimens\u00e3o desse n\u00famero. https://t.co/ww9FBGjS7S RT @SupportFeNeto: O @felipeneto acabou de bater 33 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS! Mais um pra conta, estamos orgulhosos demais! \ud83c\udf3d\u2764\ufe0f\n\nE nem acredita\u2026 RT @_NV1C: Felipe Neto, n\u00f3s troslamos uma cientista. Ela faz experimento a noite e sempre tira uma sonequinha nos 15 min de intervalo da in\u2026 RT @MauricioRicardo: Isso aconteceu... NO M\u00c9XICO! Em Mar\u00e7o! Noticiado ONTEM no Ter\u00e7a Livre! Replicado hoje pelo Nando Moura! S\u00f3 no Brasil,\u2026 RT @memesbyfelipe: Recentemente vi diversas pessoas compartilhando um trecho do v\u00eddeo onde o @felipeneto fez uma piada/ brincadeira com o a\u2026 RT @CRIAATIVO_canal: O c\u00e9rebro humano \u00e9 incr\u00edvel!\n\nAcredite se quiser, todas as bolinhas nessa foto t\u00eam a mesma cor!\n\nN\u00f3s vemos cores difer\u2026 @cauemoura U\u00e9 t\u00e1 igual o carro fake do Anon de La Bandana. Obrigado @UniversalORL por existir! https://t.co/HoH6aacrrK RT @CRIAATIVO_canal: Criatividade n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 coisa de artista. https://t.co/O6gxa0pjng Se para derrubar um criminoso, voc\u00ea precisa cometer um crime, ent\u00e3o tamb\u00e9m voc\u00ea dever\u00e1 ser derrubado. Entrei hj na internet e vi o verdadeiro show de horrores que o Brasil se tornou nos \u00faltimos dias.\n\nMais inacredit\u00e1vel ainda \u00e9 ter q explicar o \u00f3bvio \"SE \u00c9 IL\u00cdCITO, \u00c9 IL\u00cdCITO\" para pessoas q se dizem defensoras da moral e dos bons costumes.\n\nO Brasil virou um enorme \"puta merda\". @Jeff_RMMendes Ok agora mostra onde eu defendi o Lula. Abs. Se voc\u00ea defende um ato criminoso que interfere na vida de OUTRO ser humano...\n\nN\u00e3o importa o quanto o ato criminoso possa soar \"correto\".\n\nN\u00e3o importa o quanto o outro ser humano possa ser torpe.\n\nVoc\u00ea est\u00e1 do lado errado e ponto final.\n\nOs fins NUNCA justificar\u00e3o os meios. @thiegonovais Eu tava l\u00e1 e \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL dintingui-los RT @CRIAATIVO_canal: Criatividade n\u00e3o \u00e9 dom. https://t.co/tMITF5aRVA Estou fora do Twitter por motivos de https://t.co/Z1WDO5w5rt Deixando essa foto aqui pra melhorar seu dia. https://t.co/fyn6TlAf96 Valeu galera, \u00e9 hora de um merecido descanso. https://t.co/lOYM1JHcnZ RT @CRIAATIVO_canal: N\u00f3s acreditamos em mudar o mundo. https://t.co/PzTb9TtucB Se vc reparar com aten\u00e7\u00e3o, vai perceber que esses caras que ficam falando:\n\n\"AGORA TUDO \u00c9 ESTUPRO\"\n\"N\u00c3O PODE MAIS TRANSAR COM MULHER SEM MEDO\"\n\"TEM QUE ASSINAR CONTRATO PRA TRANSAR\"\n\nNa verdade s\u00e3o uns caras n\u00e3o comem ningu\u00e9m... O Brasil indo pro buraco, mas o Presidente da Rep\u00fablica conseguiu colocar a internet inteira debatendo cadeirinha de crian\u00e7a no carro e pontos na carteira.\n\nTem algum g\u00eanio do mal por tr\u00e1s disso, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. E todo mundo t\u00e1 caindo na cortina de fuma\u00e7a. Toda semana uma nova. S\u00e9rio mesmo, n\u00e3o d\u00e1 mais n\u00e3o.\n\nIsso aqui vai ficar na hist\u00f3ria como o indiv\u00edduo mais d\u00e9bil mental que j\u00e1 passou pela pol\u00edtica nacional.\n\nN\u00e3o h\u00e1 palavras pra tamanha bizarrice. https://t.co/7cVaGsQyks RT @CRIAATIVO_canal: Alguma vez na vida voc\u00ea j\u00e1 pensou: \"eu n\u00e3o sou criativo\".\n\nP\u00c9H! Voc\u00ea est\u00e1 errado.\n\nA criatividade n\u00e3o \u00e9 um dom, nem um\u2026 Expans\u00e3o de neg\u00f3cios.\n\nTake4 Content assume o posicionamento digital do Vin\u00edcius Jr. no Brasil.\n\nO jogador contar\u00e1 com a for\u00e7a da empresa que criou toda a estrat\u00e9gia de Irm\u00e3os Neto e Final Level, al\u00e9m de canais de marcas, como Magazine Luiza e Salon Line.\n\nhttps://t.co/yzAgE21cit https://t.co/Fl8sCOjW1k Saudade da \u00e9poca q uma temporada de s\u00e9rie tinha 24 epis\u00f3dios.\n\nAgora fazem 12 e olhe l\u00e1. At\u00e9 qnd s\u00e3o epis\u00f3dios de 20 minutos, eles colocam s\u00f3 12.\n\nA Netflix lan\u00e7ou uma (Amizade Dolorida) com apenas 7 epis\u00f3dios de 15 minutos.\n\nDaqui a pouco as s\u00e9ries v\u00e3o ter 2 epis\u00f3dios. Est\u00e1 nascendo o maior projeto da minha vida.\n\nVoltado para adultos, o CRIAATIVO ser\u00e1 uma plataforma de conte\u00fado voltado para criatividade, empreendedorismo e inova\u00e7\u00e3o.\n\nSiga: @CRIAATIVO_canal\n\nInsta: https://t.co/2tZeJDG5qw\nFace: https://t.co/CyYBvblWVr\n\nPosso contar com seu RT? https://t.co/gcBb22cMst Venho falando isso aqui, mas esse artigo matou a pau.\n\nUm advogado especializado em den\u00fancias de estupro h\u00e1 20 anos deixou claro:\n\n\u201cMAIS INVESTIGA\u00c7\u00c3O, MENOS FALAT\u00d3RIO\u201d.\n\nTd mundo q t\u00e1 a\u00ed cheio de certezas, pra qualquer dos lados, est\u00e1 agindo errado.\n\nhttps://t.co/uaZYdSAVpJ https://t.co/KVOvLCrBuo @MauricioRicardo T\u00e1 muito longe de ser pouco. E sim, reinven\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre o caminho. Por isso eu mudo os quadros do canal o tempo inteiro, mesmo q alguns f\u00e3s fiquem chateados com o fim de quadros q eles amam, mas \u00e9 necess\u00e1rios.\n\n\u201cMate seus queridos\u201d j\u00e1 dizia Stephen King. @MauricioRicardo Esse \u00e9 o maior erro dos \u201cinfluencers\u201d. Acreditam q lifestyle e opini\u00e3o v\u00e3o atrair interesse pra sempre, mas esquecem q n\u00e3o possuem a estrutura da fam\u00edlia Kardashian. E v\u00e3o ficando pelo caminho.\n\nAcreditam q views em stories do insta t\u00eam o msm peso de views num conte\u00fado real. @MauricioRicardo Tudo mudou no dia em q eu entendi q meu canal do Youtube era uma emissora, n\u00e3o uma extens\u00e3o da minha vida pessoal. A \u00fanica coisa q perdura \u00e9 conte\u00fado, pq vida pessoal, opini\u00e3o e big brother esgota r\u00e1pido e os n\u00fameros despencam.\n\nO resultado t\u00e1 a\u00ed. @detremura @Lilianepsi Assiste at\u00e9 o final please\n\nhttps://t.co/U1gnQU2KIR A pessoa v\u00ea um v\u00eddeo\n\n\u201cAGORA T\u00c1 NA CARA O Q ACONTECEU\u201d\n\nA\u00ed v\u00ea uma entrevista\n\n\u201cAGORA SIM T\u00c1 MA CARA Q Q HOUVE\u201d\n\nA\u00ed v\u00ea um depoimento\n\n\u201cAH AGORA SIM ENTENDI TUDO\u201d\n\nA\u00ed v\u00ea uma foto anexada a um processo\n\n\u201cAGORA SAQUEI\u201d\n\nSer\u00e1 q d\u00f3i admitir q n\u00e3o sabe bosta nenhuma e parar? Fiz uma piada com a les\u00e3o do Neymar pq tava todo mundo zoando. Afinal, seria o c\u00famulo do azar ele sofrer uma les\u00e3o s\u00e9ria com 15 minutos de jogo dps de TUDO ISSO.\n\nA\u00ed vi a imagem do lance e, realmente, foi o c\u00famulo do azar. Nada a ver a piada, ent\u00e3o pe\u00e7o desculpas. S\u00f3 o que n\u00e3o pode ser feito nesse momento \u00e9 afirmar categoricamente q o Neymar \u00e9 estuprador ou agressor e nem que a Najila \u00e9 mentirosa ou aproveitadora. Isso \u00e9 MUITO s\u00e9rio, ent\u00e3o se controlem. Na impulsividade, podemos afirmar coisas que destroem vidas. Minha opini\u00e3o a respeito do caso Neymar:\n\nEu n\u00e3o sou juiz.\nEu n\u00e3o sou advogado.\nEu n\u00e3o tava no quarto.\nIsso pode ARRUINAR uma vida.\nLogo, n\u00e3o interessa a porcaria da minha opini\u00e3o nesse momento.\n\nO mesmo vale pra todo mundo. Sosseguem os cus. Deixem a justi\u00e7a trabalhar. 2019 e o gado ainda n\u00e3o entendeu como funciona estat\u00edstica e pesquisa, sistema de amostragem e margem de erro. N\u00e3o adianta, o n\u00edvel intelectual n\u00e3o permite que compreendam. https://t.co/NcfaPqIHDB @Gaquino18 Votei contra o Bolsonaro. E votaria 20x contra o Bolsonaro, independentemente de quem estivesse do outro lado. @Gaquino18 No segundo turno, contra o Bolsonaro. @Gaquino18 Mas meu amor \u00e9 s\u00f3 botar \"felipe neto e PT\" no google q tu vai ver tudo o q eu penso desse partido e seu hist\u00f3rico. Vai, n\u00e3o custa nada se informar antes de vir pra internet escrever. Tem um FUCKING ASTRONAUTA NO GOVERNO!!!!\n\nQual a dificuldade do Olavo de Carvalho ligar pro @Astro_Pontes e perguntar: \"Fala brow, blz? Qnd tu foi numa miss\u00e3o espacial e olhou pela janelinha, a Terra era plana ou redonda? Redonda? Ah t\u00e1 vlw bjo na fam\u00edlia\"\n\nQUAL A DIFICULDADE? @cauemoura E detalhe: eu tive q provar pra ele q Tesla n\u00e3o era terraplanista, pq ele acreditava numa mentira do chapeu de alum\u00ednio de q Tesla defendia a Terra plana. Os caras s\u00e3o MALUCOS. @cauemoura Tenho um amigo terraplanista. A gente bate boca td hr.\n\nOntem ele falou: \"do meu lado est\u00e3o Olavo e um Doutor da USP\"\n\nEu respondi: \"Do meu est\u00e3o Einstein, Newton, Tesla, Edison, Hawking, Tyson, Dawkings e td cientista s\u00e9rio que j\u00e1 viveu\"\n\nEle continua achando o lado dele melhor @cauemoura Ele enlouqueceu de vez. O que \u00e9 bom, porque agora acabou DE VEZ qualquer di\u00e1logo com Olavistas. Quando vier com o primeiro argumento pr\u00f3-Olavo, basta perguntar: \"vc sabe que Olavo de Carvalho n\u00e3o acredita que a Terra \u00e9 redonda n\u00e9?\"\n\nFim de papo. @_disilvaa \u00c9 literalmente o contr\u00e1rio, foi por todo mundo ignor\u00e1-lo e deix\u00e1-lo agir livremente nos bastidores, q ele criou o s\u00e9quito de d\u00e9beis mentais que o seguem hoje, ap\u00f3s d\u00e9cadas ministrando cursos de lavagem cerebral e criando uma seita. Olavo de Carvalho finalmente saiu de vez do arm\u00e1rio terraplanista.\n\nSe vc \u00e9 um seguidor do Olavo, a partir de agora vc deve admitir publicamente q segue um homem q n\u00e3o acredita q a Terra \u00e9 redonda.\n\nE n\u00e3o adianta passar pano, ele j\u00e1 DEIXOU CLARO.\n\nLoucura sem limites. https://t.co/vdWalCmzvf Mais uma menina sendo associada ao caso Neymar, sendo q n\u00e3o tem nada a ver com isso.\n\nGalera ta me mandando replies mostrando v\u00e1rios casos. \u00c9 assustador at\u00e9 onde vai a maldade do ser humano. https://t.co/qLva6U5yoP O ser humano \u00e9 bizarro. O n\u00edvel de fake news t\u00e1 t\u00e3o absurdo q t\u00e3o compartilhando o perfil de uma mulher NADA A VER como se fosse a que acusou o Neymar de estupro. At\u00e9 no meu Whats chegou.\n\nNgm se importa de arruinar a vida de outra pessoa, desde q renda assunto. https://t.co/pExKJWuoHq @whindersson Vi aqui q isso saiu na imprensa, n\u00e3o foi esse Guilherme que veio me xingar no direct n\u00e3o, foi outro par\u00e7a do menino Ney. Essa campanha  #JogaNoGoogle \u00e9 uma das piores q eu j\u00e1 vi na vida.\n\nEles ficam repetindo \"VOC\u00ca ACOMPANHA 3 JOGOS EM TEMPO REAL! JOGA NO GOOGLE\"\n\nMas n\u00e3o dizem O QUE \u00c9 PRA JOGAR NO GOOGLE. Eu boto l\u00e1 \"Time A x Time B\", n\u00e3o aparece nada de tempo real.\n\nParab\u00e9ns aos criadores. @whindersson Ele veio me xingar no direct de tudo que \u00e9 nome tb @deby_camargo @lolaescreva O problema \u00e9 q, qnd eu digo N\u00c3O TIRAR CONCLUS\u00d5ES, isso significa n\u00e3o duvidar publicamente, n\u00e3o debochar DELA, n\u00e3o ironizar.\n\nTem gente q faz isso e ainda acha q t\u00e1 sendo imparcial. @deby_camargo @lolaescreva Isso \u00e9 SEM D\u00daVIDA NENHUMA!\n\nPor isso q digo, o assunto \u00e9 o mais sens\u00edvel da atualidade. E na premissa da presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia e, ao mesmo tempo, do n\u00e3o silenciamento ou opress\u00e3o \u00e0 mulher, a melhor solu\u00e7\u00e3o pode ser apenas aguardar. Sem correr para tirar conclus\u00f5es. @schwarzesterne Sim, sim. N\u00e3o sou especialista, mas q eu saiba (EU ACHO QUE) a \u00fanica exce\u00e7\u00e3o \u00e0 regra de ter q provar para a justi\u00e7a prender diz respeito a viol\u00eancia dom\u00e9stica. A mulher pode ir na delegacia, denunciar o marido e ele \u00e9 preso na hora. De novo, EU ACHO... @TatiQBOficial Hahahhahahahha \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @schwarzesterne N\u00e3o irm\u00e3o, n\u00e3o. A Lei do Minuto Seguinte diz respeito ao atendimento em hospitais. A mulher n\u00e3o precisa provar nada para ser atendida em car\u00e1ter de emerg\u00eancia. Ent\u00e3o, uns defendem q pelo hist\u00f3rico de silenciamento das v\u00edtimas e a d\u00edvida hist\u00f3rica do machismo, devemos sempre acreditar piamente nos relatos.\n\nOutros dizem q isso abre margem pra mulher fdp fazer falsa den\u00fancia.\n\nE a gente fica https://t.co/R3JZxs8WGJ O tema \u00e9 o mais complicado q eu conhe\u00e7o.\n\nAfinal, a premissa b\u00e1sica da justi\u00e7a para a sociedade funcionar \u00e9: \u201cTODOS s\u00e3o inocentes at\u00e9 que se PROVE o contr\u00e1rio\u201d.\n\nPor\u00e9m, qnd o assunto \u00e9 estupro e a \u00fanica prova \u00e9 o depoimento da v\u00edtima, a situa\u00e7\u00e3o fica MUITO complexa. Muuuuuuuuito. O assunto \u201cestupro sem evid\u00eancias\u201d \u00e9 provavelmente, hoje, o mais delicado do mundo.\n\nEntre o n\u00e3o silenciamento e a n\u00e3o acusa\u00e7\u00e3o sem provas, a massa fica perdida num mundo de afirma\u00e7\u00f5es categ\u00f3ricas e uma guerra de suposi\u00e7\u00f5es.\n\nEu tento observar sem opinar, at\u00e9 q a justi\u00e7a fale. @ricardotaves Era pra ser \"um dos maiores corredores\", fiquei com pregui\u00e7a de corrigir dps. \u00c9 at\u00e9 hoje detentor do recorde de corridas na F1. @hugozordan HAHAHAHAHAHHAHAHAHA Eu fa\u00e7o piada com tudo e com todo mundo, o caso do Rubinho Barrichello, em espec\u00edfico, me incomoda pq as pessoas n\u00e3o promovem o orgulho pelo cara q fez tanto pela nossa bandeira no esporte.\n\nCompartilham como se ele tivesse sido um p\u00e9ssimo piloto mesmo. Confesso q eu nunca gostei das piadas com o Rubinho.\n\nNem \u00e9 por problematiza\u00e7\u00e3o, \u00e9 pelo povo brasileiro se unir em transformar um dos maiores vencedores da hist\u00f3ria da F\u00f3rmula 1 APENAS em piada, ao inv\u00e9s de promover orgulho pelo cara.\n\nMas dane-se, \u00e9 s\u00f3 o q penso. Quem ainda ri de piada com Rubinho Barrichello em 2019 s\u00f3 pode estar de sacanagem. @Mlavellar1 \u00e9 meme burro @mobilon Onde eu vejo imagens dos novos lan\u00e7amentos? @Cardoso vixe D\u00ea uma opini\u00e3o pol\u00eamica sobre cinema que todo mundo vai discordar:\n\nJohn Wick \u00e9 melhor que Miss\u00e3o Imposs\u00edvel. @MariaOdetePiuti Ele espancou a amante gr\u00e1vida, tentando assassin\u00e1-la, e se matou em seguida. Letra do MC Rea\u00e7a:\n\nDou pra CUT p\u00e3o com mortadela;\nE pras feministas, ra\u00e7\u00e3o na tigela;\nAs mina de direita, s\u00e3o as top mais bela;\nEnquanto as de esquerda tem mais pelo que cadela.\n\nQue a fam\u00edlia seja confortada na dor, mas \u00e9 isso a\u00ed em cima q o Presidente chamou de GRANDE TALENTO. https://t.co/xyJncMKRAH Sempre tem um pra xingar, pra criticar, pra vaiar. A\u00ed o cara entra em campo e d\u00e1 mais uma assist\u00eancia e decide o jogo.\n\nIsso \u00e9 o Pimp\u00e3o, l\u00edder de assist\u00eancias no ano e que merece mto mais reconhecimento da torcida alvinegra.\n\nValeu @rpimpaooficial https://t.co/g3EK3GFkv2 FOOOOGGGOOOOO!!!!!!\n\nFOI COM P\u00caNALTI N\u00c3O MARCADO! FOI COM 7 MINUTOS DE ACR\u00c9SCIMO!\n\nPODE DAR MAIS 18 MINUTOS JUIZ\u00c3O!\n\nFOOOOOGGGGOOOOOOO!!!!!!!! https://t.co/utq9oaABTr @winniebueno @lmjgogh @FranSoaresDeOl1 Exatamente. Isso \u00e9 b\u00e1sico do DIREITO, n\u00e3o tem nada a ver com passar pano. @lmjgogh @FranSoaresDeOl1 Nada foi dito em deboche a ela na condi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima. A piada \u00e9 sobre a conversa de dois adultos consensualmente trocando flertes engra\u00e7ados. Ponto.\n\nVc chamar o cara de estuprador \u00e9 literalmente crime segundo o c\u00f3digo penal, pq ainda n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o. S\u00f3 isso. @GabrieI_onfire Nhe esse eh fake @lmjgogh @FranSoaresDeOl1 Ela \u00e9 v\u00edtima e deve ser ouvida, amparada e acolhida por todos, n\u00e3o devemos silenci\u00e1-la, nem debochar e nem ficar postando contra sua honestidade e \u00edndole.\n\nE msm com td isso, todo mundo \u00e9 INOCENTE AT\u00c9 QUE SE PROVE O CONTR\u00c1RIO.\n\nA sociedade inteira deve ser baseada nisso. @lmjgogh @FranSoaresDeOl1 Ent\u00e3o meu bem, desculpa, mas \u00e9 literalmente o contr\u00e1rio. O \u00f4nus da prova cabe \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o. Todo mundo \u00e9 INOCENTE at\u00e9 q se prove o contr\u00e1rio, isso \u00e9 o q diz a Lei. @ticatota Ok eu fa\u00e7o isso e ainda posto o v\u00eddeo se vc mostrar uma \u00fanica vez na hist\u00f3ria q eu pedi pra soltarem o Lula.\n\nMas se vc n\u00e3o encontrar, vc q tem q fazer.\n\nTopa o desafio? RT @neymarjr: Saindo da igreja, indo comer alguma coisa depois casa ! Na real MESMO esses prints s\u00f3 fizeram a gente enxergar uma coisa.\n\nO Neymar quer um amor, mas s\u00f3 encontra putaria. Triste. https://t.co/xzewcFvVfl A conversa do Neymar com a mina na verdade parecia um sugar daddy de 60 anos com uma universit\u00e1ria precisando agradar.\n\n\u201cOi raz\u00e3o do meu libido - FOTO DA TETA\u201d\n\n\u201cSaudade do que a gente nem viveu ainda\u201d\n\n\u201cOi raz\u00e3o dos meus sonhos er\u00f3ticos - FOTO DA BUNDA\u201d\n\n\u201cAm\u00e9m\u201d Quando eu era solteiro, era p\u00e9ssimo flertando.\n\nMas dps de ver o Neymar lan\u00e7ando um \u201csaudade do que a gente n\u00e3o viveu ainda\u201d pra uma mina enchendo ele de nude, minha auto-estima at\u00e9 subiu. @mulherqueopina Sempre a mesma novela, sempre as mesmas opini\u00f5es, sempre a mesma fiscaliza\u00e7\u00e3o de pepeka alheia. Meu sonho \u00e9 que os brasileiros passem a se interessar tanto por assuntos como \"agrot\u00f3xicos\", \"aquecimento global\", \"poluentes\" e \"demarca\u00e7\u00e3o de terras\" quanto se interessa pela vida sexual da Anitta. @FeCastanhari Vc deveria fazer um \"Bad Nostalgia: Olavo de Carvalho\", mas s\u00f3 mostrando TUDO de alucinado e doentio que esse cara falou ao longo das d\u00e9cadas. @direitaop blz agora mostra a\u00ed os bilh\u00f5es gastos em artigos contra o olavo @direitaop blz agora mostra a\u00ed os bilh\u00f5es gastos em artigos contra o olavo Olavo de Carvalho afirmou q a universidade brasileira gasta BILH\u00d5ES produzindo artigos difamat\u00f3rios contra ele (isso msm, bilh\u00f5es).\n\nO cara \u00e9 alucinado e deveria estar internado com ajuda psiqui\u00e1trica e rem\u00e9dios controlados td dia.\n\nVejam o total de artigos e pesquisas sobre ele: https://t.co/nz4Ff9nXgV @RehBastoss N\u00e3o tenho ideia de qual seja a dor de passar por isso, ent\u00e3o s\u00f3 posso mandar energias positivas. Se algum dia vc vir esse sujeito no est\u00e1dio, me avisa aqui, por favor. Eu estou sempre l\u00e1 e n\u00e3o vou sozinho. Um desgra\u00e7ado desse tem q ser exposto pra NUNCA MAIS pisar no Est\u00e1dio Nilton Santos. Alou torcida alvinegra, n\u00e3o deixem mais esse cara entrar no est\u00e1dio, olhem o q ele mandou pra uma torcedora. https://t.co/z1KWzazFdj Pra galera que consome podcast.\n\nOnde vcs mais costumam ouvir/assistir? @CLECCIO Isso acontece M-U-I-T-O \"Damares defende que escolas debatam ABSTIN\u00caNCIA SEXUAL\"\n\nAmiga, se nem a igreja consegue isso direito, dizendo pros jovens q eles v\u00e3o sofrer tortura num reino de fogo e cinzas por toda a eternidade, vc acha mesmo q o PROFESSA DE BIOLOGIA VAI CONSEGUIR? @MauricioRicardo @mamaefalei Puta-que-pariu!!!!!!! @thiegonovais meu deus amei que \u00e9 baseado no dumb do Harris. Onde tem? Mas falando s\u00e9rio agora.\n\nEu n\u00e3o aguento mais ser t\u00e3o ruim no Cartola. Pensando bem aqui, \u00e9 \u00f3timo que o Olavo de Carvalho fique l\u00e1 comentando sobre \u00c1GUA PLANA, pq assim n\u00e3o sobra tempo pra ele levar as imbecilidades dele pra dentro do governo.\n\nEsse \u00e9 o lugar do Olavo, falando idiotices pra meia d\u00fazia de fan\u00e1ticos. Sempre foi e sempre ser\u00e1. 23:59 - \"VOTEM NO BOLSONARO PRA ISSO N\u00c3O VIRAR A VENEZUELA\"\n\n00:00 - https://t.co/fhpGSUKcaC RT @tabataamaralsp: Em mais uma atua\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria, o MEC diz que professores, alunos e pais \u201cn\u00e3o s\u00e3o autorizados a divulgar e estimular p\u2026 A diferen\u00e7a entre mim e o Olavo de Carvalho \u00e9 que eu serei lembrado como piada, QUERENDO ser lembrado como piada. J\u00e1 ele ser\u00e1 lembrado como piada, querendo ser lembrado como fil\u00f3sofo. Olavo de Carvalho decidiu se pronunciar sobre mim, dizendo q sou idiota criminoso.\n\nConcordo com o idiota, mas criminoso ele s\u00f3 afirma pq se esconde como covarde nos EUA, gostaria de v\u00ea-lo falar isso aqui.\n\nNo mais, continua sendo terraplanista, burro e ser\u00e1 lembrado como piada. https://t.co/FkYTtJetcQ Eu levei anos pra entender que os homens paulistas n\u00e3o estavam me dando mole. \u00c9 impressionante como 100% deles, com 5 minutos de conversa, j\u00e1 t\u00e1 me chamando de \"F\u00ea\".\n\nA\u00ed descobri que \u00e9 assim com todo mundo e minha auto-estima ficou triste. Agora somos 9 milh\u00f5es aqui nesse Twitter. Sejam bem-vindos seus comunistas esquerdistas masoquistas colunistas! @alexandrenickel Mudei o email. Tenta no novo ;) Algu\u00e9m pede pro ministro da educa\u00e7\u00e3o parar de querer tomar o meu lugar como influenciador mongol\u00f3ide? https://t.co/YXGcXzSQ0M @CaioVCabral Acredite Caio, at\u00e9 voc\u00ea \u00e9. E isso, crian\u00e7ada, \u00e9 o que acontece se voc\u00ea larga a escola. https://t.co/f6qKxe9m5X @ehdeellen @deriickb @opropriolavo N\u00e3o fa\u00e7o a menor ideia. Cabe\u00e7a de olavista \u00e9 imposs\u00edvel de entender. @deriickb @opropriolavo DOUTOR OLAVO HAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHHA @opropriolavo T\u00e1 aqui, asno, toma sua refuta\u00e7\u00e3o: https://t.co/wnUt4ZAbEq Olavo de Carvalho acaba de anunciar pro mundo que nada q ele tenha visto refuta a teoria da Terra Plana.\n\nPARAB\u00c9NS OLAVISTAS! ESSE \u00c9 O GURU DE VOC\u00caS!\n\nHahahhahahhahahahhahhahahahhahahahahahahahhahahahhahahhahahahha https://t.co/HJKb9mE5Kr @danirussotv Linda &lt;3 @rosana @_Bauducco_ \u00c9 muito triste lidar com isso o tempo inteiro. Eu achava q a maturidade trazia maior serenidade para as pessoas perceberem q a vida \u00e9 feita de incertezas, mas estou vendo q n\u00e3o. O q mais tem \u00e9 gente mais velha q tem certeza de tudo. @_Bauducco_ @rosana Pq as pessoas t\u00eam tantas certezas? @kell_batista @rosana Ok, Kel, ok. Siga para sempre com suas certezas inflex\u00edveis. Bjs. @kell_batista @rosana Kel, pq t\u00e3o categ\u00f3rica? Pq t\u00e3o cheia de certezas? Eu estudo e vivo isso h\u00e1 10 anos, fiz o primeiro merchan da hist\u00f3ria do Youtube, abri a primeira Network de Youtube do pa\u00eds, respiro isso h\u00e1 mto mais tempo do q vc imagina e msm assim estou s\u00f3 propondo reflex\u00e3o, sem certezas. @kell_batista @rosana Meu livro foi o livro mais vendido do ano de 2017. O do meu irm\u00e3o foi o segundo mais vendido de 2018. O boneco do Luccas Neto \u00e9 o brinquedo mais vendido do pa\u00eds em 2019.\n\nV\u00e1rios dos nossos cases de publicidade registraram recorde de vendas para os clientes.\n\nSua an\u00e1lise est\u00e1 rasa @rosana @kell_batista Sim, essa foi minha luta por anos e me rendeu diversas discuss\u00f5es nos bastidores. N\u00e3o h\u00e1 racionalidade que justifique os n\u00fameros de investimento em offline hoje com rela\u00e7\u00e3o ao retorno. Est\u00e1 tudo baseado em acordos e BVs. \u00c9 a grande ferida q ngm tem coragem de mexer na publicidade @Henrytado Eu falei dessa compara\u00e7\u00e3o no \u00edtem 5, eu s\u00f3 estou questionando sobre a for\u00e7a de engajamento da emissora. Discordar faz parte, por isso eu falei que \u00e9 um ponto para se refletir. @ointervencedor @Alexandre_Ernst Pq eu teria inveja disso, cara? Qual o sentido dessa afirma\u00e7\u00e3o? @kell_batista @rosana Kell, a an\u00e1lise est\u00e1 rasa e fria. \"A TV ainda vende muito mais\" - Muito mais o qu\u00ea? Baseado em qu\u00ea? Onde e em que hor\u00e1rio? Para qual p\u00fablico? Cuidado com afirma\u00e7\u00f5es categ\u00f3ricas. @kell_batista @rosana Errado Kell, porque o \"jovem conectado\" hoje n\u00e3o \u00e9 mais o de 13 anos, o \"jovem conectado\" de hoje vai at\u00e9 uns 50, muitas vezes at\u00e9 mais. @lorentigilson Sim, foi o q a @rosana comentou, veja o q mandei pra ela, encaixa direitinho. @rosana Disso n\u00e3o resta d\u00favidas, mas a pergunta q eu deixo \u00e9 justamente sobre poder de engajamento. Se o p\u00fablico da emissora n\u00e3o \u00e9 mais o conectado, como justificar racionalmente os bilh\u00f5es em receita publicit\u00e1ria para empresas q precisam desesperadamente impactar o p\u00fablico conectado? @aalira EXCELENTE pergunta. @Henrytado sossega o cu e l\u00ea at\u00e9 o final ae cara 7) Por isso q a an\u00e1lise aqui n\u00e3o \u00e9 se o perfil com 136k seguidores \u00e9 um sucesso ou um fracasso. A an\u00e1lise \u00e9: a Globo ainda \u00e9 a REDE GLOBO de outrora? Esse \u00e9 o ponto para refletir. 6) \u00d3BVIO q 136k seguidores no perfil de uma personagem \u00e9 um n\u00famero grande, mas n\u00f3s estamos falando de REDE GLOBO. A empresa informa q atinge 100 milh\u00f5es de pessoas diariamente. Logo, era de se imaginar q quebrasse recordes mundiais qnd come\u00e7asse a migrar de vez pro digital. 5) Claro q a compara\u00e7\u00e3o \u00e9 entre uma m\u00eddia offline tentando jogar pra uma m\u00eddia online, enquanto a gente era online pro online, mas ainda assim, \u00e9 um sinal claro de como o poder da m\u00eddia offline decaiu em rela\u00e7\u00e3o ao engajamento e p\u00fablico jovem. Acho interessante de analisar. 4) A via de compara\u00e7\u00e3o e curiosidade, o recorde de seguidores no Youtube em menos tempo \u00e9 do canal \"Irm\u00e3os Neto\", com 1.1 milh\u00e3o de inscritos nas primeiras 24h de canal.\n\nE isso feito por 2 irm\u00e3os considerados infinitamente menores q uma novela das 9. https://t.co/ZzKEi9Rgn8 3) A parte interessante \u00e9 ver qual \u00e9 o poder real de convers\u00e3o da ind\u00fastria GLOBO para um perfil de rede social motivado por uma novela das 9.\n\nE o resultado foi, at\u00e9 agora: 136 mil seguidores em 17 horas. Um resultado no m\u00ednimo alarmante pro tamanho da m\u00eddia q investiram. https://t.co/dftw5rrdXo 2) Pra poder converter seguidores, usaram a novela que \u00e9 assistida, teoricamente, por muitas, MUITAS milh\u00f5es de pessoas, segundo o IBOPE e a pr\u00f3pria Globo.\n\nAl\u00e9m disso, estamparam na capa da https://t.co/CUeVbaWpc4 em posi\u00e7\u00e3o de imenso destaque, al\u00e9m de Gshow e outros sites. https://t.co/BnuO7qKURL 1) Case interessante de analisar.\n\nA Rede Globo colocou uma influenciadora vivida por Paola Oliveira na nova novela das 9.\n\nComo estrat\u00e9gia, criou um perfil real pra ela no Insta e motivou todo mundo a seguir, injetando MUITA m\u00eddia pra converter em resultado.\n\n(continua) https://t.co/TNXHnYXVHV @luizzz_fabiano Ou\u00e7o isso h\u00e1 10 anos, ser\u00e1 q agora finalmente vou ficar obsoleto? ME D\u00c1 ESSA PIT\u00da AQUI\n\n\u201cAmigo cuidado \u00e9 forte\u201d\n\nQUE MAN\u00c9 FORTE O QU\u00ca!\n\nviro numa golada s\u00f3 e...\n\nhttps://t.co/F0tRQervqA RT @Uber_Brasil: @felipeneto Ol\u00e1, @felipeneto! A Uber tem uma pol\u00edtica de toler\u00e2ncia zero a qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o nas viagens com\u2026 E a\u00ed @Uber_Brasil o que vcs v\u00e3o fazer? Motorista de voc\u00eas sendo racista e sem a menor vergonha com o Yuri Mar\u00e7al. Esperamos provid\u00eancias!\n\nhttps://t.co/TOTb8e6Mrf @CaioVCabral @GeracaodeValor Insisto em apoiar quem, rapaz? @joaogimo23 @GeracaodeValor Essas a\u00ed pode investigar de cabo a rabo, do avesso, de cima pra baixo, de baixo pra cima. Eu literalmente pago uma fortuna em advogados e contabilidade s\u00f3 pra garantir que 100% de todos os impostos e taxas estejam corretos. Sai pra l\u00e1, bozominion. @GeracaodeValor J\u00e1 cansei de dizer: se a pol\u00edcia federal quiser descobrir riquezas il\u00edcitas, \u00e9 s\u00f3 vir nos condom\u00ednios de luxo da Barra da Tijuca e pedir as declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda de todos os moradores. Vai cair UMA PENCA de juiz, desembargador, pol\u00edtico, doleiro, CEOs, etc. @marina_mantega @programapanico O P\u00e2nico \u00e9 exce\u00e7\u00e3o da regra e espero que continue sempre assim, afinal \u00e9 o carro chefe da empresa e um dos maiores programas da hist\u00f3ria do r\u00e1dio no pa\u00eds. Se a Jovem Pan decidir interferir at\u00e9 no P\u00e2nico, a\u00ed \u00e9 porque o n\u00edvel de loucura chegou no limite. Repito: a Jovem Pan decidiu ficar de 4 pro governo pq percebeu que os bolsominions geravam aumento de audi\u00eancia. Virou uma r\u00e1dio com vi\u00e9s ideol\u00f3gico, algo q a direita vive acusando os outros de fazer.\n\nCom o enfraquecimento do governo, a Jovem Pan vai perceber o erro q cometeu. Vale lembrar q o Villas foi o homem que melhor definiu o Olavo de Carvalho at\u00e9 hoje na hist\u00f3ria. Esse v\u00eddeo \u00e9 IMPERD\u00cdVEL!!!\n\n https://t.co/uBpjao1x10 Por incr\u00edvel q pare\u00e7a, os bolsominions alegaram q o Villas estava DE F\u00c9RIAS e n\u00e3o tinha sido afastado pela Jovem Pan.\n\nO pr\u00f3prio Villas teve q gravar mostrando o documento onde a Jovem Pan informa q ele est\u00e1 afastado por 30 dias.\n\nhttps://t.co/NPrCKnG9bD Eu n\u00e3o estou aqui pra pagar de \u201cclasse m\u00e9dia sofre\u201d, mas cada uma dessas est\u00e1tuas custa muito dinheiro. Assim como quebraram essas, o tempo inteiro quebram pertences de passageiros. N\u00e3o h\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o, funcion\u00e1rios jogam as malas como bem entendem. Gostaria de agradecer imensamente \u00e0 @AviancaBrasil por ter feito isso com meus \u00edtens de colecionador enquanto vinham dos EUA para o Brasil.\n\nO descaso com as malas dos passageiros e a trucul\u00eancia com q fazem o transporte \u00e9 uma vergonha.\n\n(Isso pq estavam com MUITO pl\u00e1stico bolha) https://t.co/xhxDcLJUPC N\u00e3o \u00e9 surpresa pra ningu\u00e9m que a Jovem Pan est\u00e1 de quatro para o governo Bolsonaro, como um c\u00e3ozinho d\u00f3cil e adestrado. \n\nOs que tentam resistir s\u00e3o afastados, j\u00e1 os que seguem a cartilha ganham destaque.\n\nA Jovem Pan ainda vai amargar essa decis\u00e3o por mtos anos. RT @lolaescreva: V\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es interessantes sobre a fraude q \u00e9 Olavo de Carvalho https://t.co/7wdSsRLIm2 Ele p\u00f5e no curr\u00edculo q foi p\u2026 @MonicaSeixas Valeu Monica! S\u00f3 fala pra ele n\u00e3o assistir quando tiver um sinal de [+13] no t\u00edtulo. Eu sinalizo meus v\u00eddeos pela classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria qnd o conte\u00fado n\u00e3o \u00e9 ideal pra crian\u00e7as ;) N\u00e3o tem como argumentar com o Feliciano. Eu passei o dia inteiro tratando o cara com respeito, fazendo perguntas e cobrando dele como deputado.\n\nO cara ficou debochando, me ofendendo e mentindo. Pra no final ainda se fazer de v\u00edtima.\n\nT\u00e1 a\u00ed pra todo mundo ler.\n\nLouco. Desisto. O cara passa o dia INTEIRO me ofendendo e debochando e termina falando isso.\n\nFeliciano, a partir de agora vc est\u00e1 bloqueado por aqui, eu n\u00e3o vou perder mais tempo com um louco dissimulado.\n\nAbs https://t.co/DQxy8kC5iU Todo dia eu vejo umas pessoas falando \u201cme tornei o que mais temia, a pessoa que concorda com felipe neto\u201d.\n\nMano vcs temiam uns tro\u00e7o nada a ver n\u00e9? Se eu fosse me tornar o q mais temo, eu ia virar uma barata voadora. @marcofeliciano @jairbolsonaro - N\u00e3o te chamei de falso pastor, mentira;\n- Fa\u00e7a isso no tempo livre, pago seu sal\u00e1rio pra ser deputado;\n- A B\u00edblia diz q os frutos da \u00e1rvore dizem mto sobre a \u00e1rvore. A B\u00edblia est\u00e1 errada no caso Bolsonaro ent\u00e3o?\n- Bancada ruralista \u00e9 um c\u00e2ncer e \u00e9 uma vergonha vc defend\u00ea-la. @marcofeliciano @jairbolsonaro Refa\u00e7o as perguntas q vc esquivou:\n\nOnde te ataquei?\nOnde diz q fun\u00e7\u00e3o do vice-l\u00edder do governo \u00e9 defender Presidente no Twitter? Afinal eu pago seu sal\u00e1rio pra trabalhar.\nCad\u00ea o Queiroz?\nE os im\u00f3veis do Fl\u00e1vio?\nE os funcion\u00e1rios de gabinete repassando sal\u00e1rios?\nE os agrot\u00f3xicos? @marcofeliciano @jairbolsonaro Feliciano, voc\u00ea fugiu completamente do tema ao ver que estava errado, que coisa mais feia.\n\nViu q n\u00e3o te ataquei, q n\u00e3o te ofendi, mas vc ficou o tempo todo me atacando, ofendendo e debochando, a\u00ed partiu pros tweets p\u00fablicos pra pedir socorro aos seus seguidores. Que feio... @marcofeliciano @jairbolsonaro A \u00faltima frase \u00e9 clara. Estamos falando do Bolsonaro e do Fl\u00e1vio, eu envio a passagem b\u00edblica que diz: \"pelos seus frutos, voc\u00eas os reconhecer\u00e3o\" e voc\u00ea interpreta como a passagem sendo pra voc\u00ea?\n\nFalhou muito feio, Feliciano. Muito feio. @marcofeliciano @jairbolsonaro Feliciano, t\u00e1 n\u00edtido pra qlq um que ler. N\u00e3o faltei ao respeito com sua f\u00e9 em momento algum, nem com a sua pessoa, mesmo ap\u00f3s seus ataques insistentes, ofensas e deboches.\n\nSegue o print para ver como fica claro q eu falava do Presidente e de seus filhos, principalmente o Fl\u00e1vio. https://t.co/FokBCBLi5y @marcofeliciano @jairbolsonaro Feliciano, quem atacou e insultou nesse di\u00e1logo inteiro foi vc. Td mundo est\u00e1 vendo a calma com q estou te respondendo e o seu ataque. Quem debochou, riu, gritou, mandou exclama\u00e7\u00f5es e xingou foi apenas voc\u00ea.\n\nE basta ler a conversa pra ver q o texto b\u00edblico era sobre o Bolsonaro. @marcofeliciano @jairbolsonaro Eu estava me referindo ao Presidente Bolsonaro, ou voc\u00ea n\u00e3o viu que o assunto era sobre os frutos que uma \u00e1rvore d\u00e1?\n\nFaltar aulas de interpreta\u00e7\u00e3o de texto d\u00e1 nisso, deputado. Ali\u00e1s, o que Jesus diz sobre xingar os outros de \"bo\u00e7al\"? @marcofeliciano @jairbolsonaro Verdade, fui eu quem te atacou gratuitamente e n\u00e3o o contr\u00e1rio. https://t.co/cS514hgklA @marcofeliciano @jairbolsonaro Feliciano, voc\u00ea n\u00e3o responde as perguntas e s\u00f3 diz estar rindo. O nome disso n\u00e3o \u00e9 risada, \u00e9 desespero mesmo. O bom \u00e9 que t\u00e1 todo mundo vendo aqui na plataforma =) @marcofeliciano @jairbolsonaro N\u00e3o tenho problema algum em aprender, adoro descobrir coisas novas. Contudo, ao pesquisar as atribui\u00e7\u00f5es dos l\u00edderes do governo, n\u00e3o vi absolutamente nenhuma refer\u00eancia a respeito de \"defender o presidente nas redes sociais\", voc\u00ea pode me mostrar?\n\nDe novo: eu pago seu sal\u00e1rio. https://t.co/gcc3B4vzlT Jorge Luis Borges, grande escritor argentino, uma vez disse uma frase profunda, filos\u00f3fica, sutil e totalmente verdadeira.\n\n\u201cS\u00f3 os imbecis nunca mudam de ideia\u201d. @marcofeliciano @jairbolsonaro Feliciano, quem \u00e9 que est\u00e1 esperneando e chorando agora? https://t.co/lRdiffy50q @marcofeliciano @jairbolsonaro Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 pago para defender Presidente, \u00e9 pago para ser Deputado Federal. Saia do Twitter e v\u00e1 trabalhar.\n\nAqui est\u00e1 sua lista de atribui\u00e7\u00f5es: https://t.co/WabueQ3MLI @marcofeliciano @jairbolsonaro A B\u00edblia n\u00e3o concorda muito com voc\u00ea. https://t.co/MCmdTgXcWb Marco Feliciano deixa claro que n\u00e3o trabalha para o povo brasileiro e s\u00f3 deve satisfa\u00e7\u00f5es a quem votou nele.\n\nO parlamentar n\u00e3o entende q seu sal\u00e1rio \u00e9 pago por TODO o povo brasileiro e ele \u00e9 funcion\u00e1rio de TODOS n\u00f3s.\n\nE continua usando Twitter em hor\u00e1rio de expediente. https://t.co/Ymp5INoGWq @marcofeliciano @jairbolsonaro O respeito n\u00e3o deve ser for\u00e7ado, ele deve ser conquistado. At\u00e9 agora voc\u00ea n\u00e3o respondeu minhas perguntas e apenas se esgueirou e debochou, inclusive em hor\u00e1rio de expediente.\n\nSim, eu sou seu chefe, porque eu pago seu sal\u00e1rio. Ent\u00e3o de novo: saia do Twitter e v\u00e1 trabalhar. @marcofeliciano Ali\u00e1s, Feliciano, para de me responder no Twitter e vai trabalhar pq vc est\u00e1 no hor\u00e1rio de expediente e eu sou seu chefe. @marcofeliciano Feliciano vc n\u00e3o \u00e9 autoridade nem entre os seus, que dir\u00e1 comigo. Menos, bem menos, baixa essa bolinha ae. Gente que comemora ou debocha da morte de um ser humano por ele ser \"bolsominion\" ou \"petista\". Voc\u00eas s\u00e3o muito nojentos. @Felipe_AFranca @marcofeliciano HAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHHAHAHAHA Sem palavras. Que trag\u00e9dia. Que tristeza. Deixo minha for\u00e7a \u00e0 fam\u00edlia e aos f\u00e3s. https://t.co/M9C7gmHYbv @marcofeliciano https://t.co/jYtJd9HLpX Bolsonaro: \u201cesses estudantes s\u00e3o idiotas \u00fateis\u201d\n\nBolsominions: \u201cISSO A\u00cd TUDO VAGABUNDO MACONHEIRO DE MERDA, PARAB\u00c9NS MITO POR FALAR A VERDADE!!!\u201d\n\nBolsonaro: \u201cExagerei, estudantes s\u00e3o inocentes\u201d\n\nBolsominions: \u201cMEU DEUS NOSSO PRESIDENTE HUMILDE RECONHECENDO ERRO. T\u00c1 CERTO MITO!\u201d https://t.co/XmXKuso2VP Encontrem a l\u00f3gica. Em seguida, encontrem a maturidade do parlamentar respondendo a questionamentos s\u00e9rios. https://t.co/NzQakhqkoC @raqcozer \u00c9 exatamente isso. @mobilon Vc est\u00e1 errado. Bjs. Por isso, estrategicamente falando, as manifesta\u00e7\u00f5es de hj foram um tiro no p\u00e9.\n\nAntes, parlamentares ainda tinham d\u00favidas se o povo estava mais a favor do q contra o Presidente. Ap\u00f3s as manifesta\u00e7\u00f5es de hoje, os n\u00fameros ficaram claros: tem mais gente contra.\n\nGola\u00e7o da oposi\u00e7\u00e3o. Isso q postei n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 opini\u00e3o, \u00e9 um fato \u00f3bvio q qlq analista pol\u00edtico sensato vai concordar.\n\nSe h\u00e1 + gente em manifesta\u00e7\u00f5es contra o governo do q a favor, parlamentares ver\u00e3o isso como fraqueza do Bolsonaro, n\u00e3o for\u00e7a.\n\nAfinal, se votarem contra, receber\u00e3o MAIS apoio do povo. Assim sendo, as manifesta\u00e7\u00f5es de hj n\u00e3o foram capazes de botar press\u00e3o no congresso, pois n\u00e3o teve gente o suficiente pra causar medo aos parlamentares.\n\n\u00c9 simples assim.\n\nAs manifesta\u00e7\u00f5es queriam dar um \u201crecado\u201d e o recado foi: tem mais gente contra do q a favor. Os integrantes do governo esperneiam: \u201cO POVO MOSTROU O QUE QUER!\u201d\n\nPor\u00e9m, as manifesta\u00e7\u00f5es de hoje foram INFERIORES \u00e0s pela educa\u00e7\u00e3o, qnd eles gritaram: \u201cESSES S\u00c3O S\u00d3 MEIA D\u00daZIA DE IDIOTAS \u00daTEIS\u201d.\n\nO sinal \u00e9 claro: n\u00e3o h\u00e1 consenso e tem mais gente contra do q a favor do governo. @marcofeliciano @jairbolsonaro Pastor, o senhor deveria se comportar como parlamentar, como adulto e pai de 3 filhas. Eu crio v\u00eddeos para o p\u00fablico jovem, mas minha bobeira fica l\u00e1, no meu trabalho. \u00c9 bizarro ver um deputado agindo dessa forma enquanto defense pol\u00edticos. Soa mais infantil q imitar uma foca. @marcofeliciano @jairbolsonaro E o Queiroz?\nE o Fl\u00e1vio?\nE os im\u00f3veis?\nE os agrot\u00f3xicos?\nE os funcion\u00e1rios fantasma do gabinete repassando sal\u00e1rios?\n\nEu n\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o, Feliciano, ao contr\u00e1rio de vc, que anda ao lado deles diariamente e nada faz.\n\nDeus est\u00e1 vendo.\n\nUm beijo. Resumo dos protestos e manifesta\u00e7\u00f5es de hoje:\n\nIn\u00fatil.\n\nNem precisa de outra palavra. Foi apenas in\u00fatil. RT @Normose_: O poder da ressignifica\u00e7\u00e3o-durante uma manifesta\u00e7\u00e3o, vestindo a camisa da sele\u00e7\u00e3o, o homem classe m\u00e9dia retira uma placa pela\u2026 \"Ah Felipe mas olha aqui, nessa cidade aqui deu muita gente sim\"\n\nN\u00e3o importa. O governo precisava de um apoio ABSURDO nas ruas pra causar alguma press\u00e3o no congresso.\n\nEsse apoio absurdo N\u00c3O veio.\n\nTer 2 ou 3 cidades com bastante gente n\u00e3o muda nada pro cen\u00e1rio nacional. O Bolsonaro precisava de um apoio MASSIVO nas ruas, que mostrasse uma representatividade grande o suficiente para colocar press\u00e3o e temor no congresso.\n\nN\u00e3o conseguiu. A manifesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o chegou na METADE dos n\u00fameros da educa\u00e7\u00e3o.\n\nSe n\u00e3o causou press\u00e3o, n\u00e3o deu certo. Flopou. https://t.co/U3CHXK1083 Amor, manda uma foto?\n\nTOMA\n\nMas amor, manda do corpo inteiro? https://t.co/Q8Sx6f22l2 Se eliminar RJ, SP e MG, apenas 14 cidades do pa\u00eds inteiro tiveram manifesta\u00e7\u00f5es a favor do Bolsonaro.\n\nQUATORZE cidades em 23 estados.\n\nQue n\u00famero pat\u00e9tico hahahahahahahhaha A galera cega de amores pelo Bozo estava REALMENTE achando q as manifesta\u00e7\u00f5es seriam maiores que as pela educa\u00e7\u00e3o.\n\nMas a surra foi humilhante. Jesus amado! https://t.co/0muLAz4d1C Divers\u00e3o do dia \u00e9 ficar vendo os bolsominions fazendo contorcionismo nas fotos das manifesta\u00e7\u00f5es pra parecer q est\u00e3o lotadas.\n\nMas as fotos em plano aberto e com zoom mostram a flopada que foi.\n\nEsperavam um mar de gente, mas foi s\u00f3 uma marolinha. RT @BlogdoNoblat: Avenida Paulista, neste momento https://t.co/q0MtQYQxkn RT @rafaelmartelo: Parem de tentar enganar as pessoas com fotos de \u00e2ngulos fechados, n\u00e3o tem ningu\u00e9m em Copacabana minios, caiam na real, e\u2026 RT @GeorgMarques: \"Parece muito aqu\u00e9m do que foi mobilizado, nem se compara com os protestos do dia 15, est\u00e3o muito abaixo. Se for comparar\u2026 MEU DEUS!!!!!!! https://t.co/ayGINeigso @soolhando8 Ent\u00e3o vc acha q s\u00f3 os v\u00eddeos lan\u00e7ados no m\u00eas \u00e9 que fazem visualiza\u00e7\u00e3o? Pensa antes de falar, cara. https://t.co/ixqd2qfvSN Mais de 300 milh\u00f5es de views nos \u00faltimos 30 dias.\n\nVoc\u00eas s\u00e3o demais! https://t.co/755sM67fBO T\u00f4 explodindo de dor de dente. J\u00e1 tratei mal 3 pessoas hoje e tive q pedir desculpa. \u00c9 imposs\u00edvel lidar com essa merdaaaaaaaaaa!!!!!!!!\n\nE ainda tenho q gravar 2 v\u00eddeos agora.\n\nDor de dente \u00e9 pior q sei la mano foda-se nao consigo pensar numa metafora vai a merda O resumo \u00e9: seguir Olavo de Carvalho \u00e9 atestado de falta de estudo. Qualquer pessoa que estude os assuntos que ele fala no dia a dia e nas aulas q d\u00e1, acaba descobrindo a quantidade infinita de burrice q ele prop\u00f5e.\n\nSeguir Olavo \u00e9 atestado de burrice. A burrice do Olavo \u00e9 imensa, mas quem o segue \u00f1 sabe.\n\nOntem disse q a \u201cgravidade universal\u201d nunca foi refutada.\n\nFoi.\n\nA \u201cTeoria da Gravita\u00e7\u00e3o Universal\u201d como proposta por Newton foi refutada e atualizada por Einstein com a Teoria da Relatividade.\n\nOlavo chama Einstein de BURRO. https://t.co/8EKddwyZP2 O mesmo Olavo de Carvalho afirmou por d\u00e9cadas que cigarro N\u00c3O FAZ MAL.\n\nDiz at\u00e9 hoje q a Pepsi usava c\u00e9lulas de fetos abortados pra fazer ado\u00e7ante.\n\nDefende q o Sol q gira em torno da Terra.\n\n\u00c9 contra vacina\u00e7\u00e3o e instrui pais a n\u00e3o vacinarem seus filhos. https://t.co/uxkI0bmmLs Olavo de Carvalho, o guru do Presidente e dos seus filhos, o cara chamado de \u201cg\u00eanio\u201d pelos q sofreram sua lavagem cerebral...\n\nEle afirmou, noite passada, q n\u00e3o tem opini\u00e3o ainda sobre o formato da Terra.\n\nEsse \u00e9 o cara q chamou Einstein de BURRO. https://t.co/GZ6IGh1Hv4 RT @MauricioRicardo: Como j\u00e1 fui processado pelo Nando Moura, ouvir isso da boca dele me embrulha o est\u00f4mago: \u201cSe @felipeneto ganhar R$ 40\u2026 O RJ chegou em outro n\u00edvel de distopia apocal\u00edptica.\n\nMoradores de Angra encontraram um corpo. Nenhum \u00f3rg\u00e3o foi recolher, ent\u00e3o moradores pegaram o defunto, colocaram no meio da BR-101 e fizeram barricada como protesto contra viol\u00eancia.\n\nJogos Vorazes \u00e9 fichinha perto daqui. https://t.co/D5IFfotaED @jc_rmenini1 @opropriolavo Sem d\u00favida meu c\u00e9rebro derreteria. Debater com um sujeito q defende q cigarro n\u00e3o faz mal \u00e0 sa\u00fade e vacinas devem ser boicotadas \u00e9 pra derreter o c\u00e9rebro de qualquer um. @opropriolavo Sim, bom mesmo \u00e9 ser astr\u00f3logo e n\u00e3o ter conclu\u00eddo nem o gin\u00e1sio. Bolsonaro at\u00e9 agora agiu para:\n\nabrir posse de armas, incluindo fuzis\nfacilitar a ca\u00e7a e a pesca ilegais\ntirar pardais pra n\u00e3o levar mais multa\ntirar hor\u00e1rio de ver\u00e3o\n\nSensa\u00e7\u00e3o \u00e9 q um adolescente assumiu o pa\u00eds e t\u00e1 fazendo s\u00f3 coisas q melhorem a SUA pr\u00f3pria vida, n\u00e3o do povo. Justificativas do Bolsonaro pra n\u00e3o aprovar pardais de fiscaliza\u00e7\u00e3o:\n\n\u201cN\u00e3o existe \u00e1rea de risco\u201d\n\u201cTem que tirar isso da\u00ed\u201d\n\u201cNingu\u00e9m \u00e9 ot\u00e1rio de entrar a 80km numa curva\u201d\n\nTODOS os estudos e especialistas provam o contr\u00e1rio.\n\n https://t.co/BUNzh5e8dJ @johninhoYT Que tal voc\u00ea estudar pra n\u00e3o passar vergonha? Ele n\u00e3o LIBEROU nada, ele decidiu diminuir o tamanho do corte q vai fazer, q ainda supera 5 bilh\u00f5es de reais. https://t.co/joHVavzg3M UFA!!!\n\nAinda bem que ele t\u00e1 preocupado com as prioridades do Brasil!\n\n https://t.co/WVhdKRyxp6 Not\u00edcia gostosa pra come\u00e7ar bem seu dia.\n\nAgora 36% da popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 considera o governo Bolsonaro p\u00e9ssimo, contra apenas 34% que aprova. Aprova\u00e7\u00e3o vem em decl\u00ednio e a rejei\u00e7\u00e3o cresce cada dia mais.\n\nE mais da metade do povo CONCORDA com as manifesta\u00e7\u00f5es!\n\nVAMO BRASIL!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ZZCWKM1fTo RT @tabataamaralsp: @felipeneto Incapaz de tratar a educa\u00e7\u00e3o com a seriedade que ela merece, o ministro polemiza e tenta desmoralizar quem\u2026 @tabataamaralsp Isso \u00e9 a s\u00edntese de como funciona o olavismo. O guru astr\u00f3logo ensina que, na falta de argumentos, ataque sempre o indiv\u00edduo pessoalmente. Apelidos, xingamentos, deboche, vale tudo pra tirar o foco do debate. Todos eles s\u00e3o iguais. Mano como eu amo o desespero sensacionalista de sites de fofoca https://t.co/1Q3B46BVtf E se o Carlinhos Maia e o Whindersson combinaram essa treta s\u00f3 pra gente n\u00e3o comentar q Jo\u00e3o disse a Jana\u00edna que Jer\u00f4nimo n\u00e3o vale nada?\n\nAbram seus \u00f3leos https://t.co/mrfZvNs4Vr Dando RT em elogio pq sou desses https://t.co/ygDwAlapl9 @FeCastanhari HAUHUAHAUHAUHAUHAUHAUHAUHAUHA\n\nEu parei de me meter em treta quando eu passei a perceber que n\u00e3o me importava mais com nada que afetasse apenas a minha pessoa.\n\nAlguns chamam isso de \"amadurecer\", eu chamo de \"pregui\u00e7a\". Primeira vez q eu vejo uma treta onde as pessoas ficam tentando decidir quem t\u00e1 menos errado. Deixa eu ver se eu entendi:\n\nO Whinderson foi chamado pra ser Padrinho Army, mas o Carlinhos Maia n\u00e3o foi no casamento do BTS com a Luisa Sonza.\n\nFoi isso? @Andr80662169 Vc sabe q o STF n\u00e3o tem porra nenhuma a ver com o Governo Bolsonaro, n\u00e9? Diz que sabe, por favor. \u00c9 ISSO AQUI QUE IMPORTA!!!!\n\nVIT\u00d3RIA!!!!!!!! A HUMANIDADE E A BONDADE VENCERAM!!!!!! https://t.co/kWf5FsAce8 Nossa nunca me segurei tanto pra n\u00e3o sair expondo as merda\n\nCONCENTRA\n\nRESPIRA\n\n123456567856 https://t.co/wVyqYWjKvr", "emojis": {}, "interests": {"para": 306, "ma": 227, "ser": 167, "rio": 143, "do": 105, "agora": 99, "ria": 91, "era": 77, "sou": 60, "da": 58, "hist": 58, "favor": 56, "presidente": 53, "tempo": 51, "pol": 49, "sabe": 47, "contra": 46, "claro": 41, "mil": 40, "galera": 37, "come": 37, "fico": 37, "fez": 34, "meio": 31, "bom": 31, "dinheiro": 30, "ado": 29, "amor": 28, "twitter": 25, "news": 25, "fam": 24, "ante": 24, "tweet": 24, "dessa": 24, "mim": 23, "dele": 20, "conte": 20, "dar": 20, "ponto": 19, "vale": 19, "fake": 19, "time": 19, "mudar": 18, "mano": 17, "post": 17, "rie": 16, "meros": 16, "pais": 16, "lei": 15, "quina": 15, "love": 15, "fosse": 15, "defender": 15, "lan": 15, "algum": 14, "hora": 14, "moro": 14, "sal": 14, "dor": 13, "frase": 12, "car": 12, "thread": 12, "crime": 12, "responder": 12, "mat": 12, "sair": 12, "saber": 11, "fique": 11, "link": 11, "forum": 11, "longe": 11, "achar": 10, "bozo": 10, "burro": 10, "mero": 10, "pan": 10, "passado": 9, "culpa": 9, "trump": 9, "po": 9, "cad": 9, "cora": 9, "anti": 9, "rep": 9, "copa": 9, "viol": 9, "tiver": 8, "valor": 8, "excelente": 8, "mal": 8, "humor": 8, "livre": 8, "kell": 8, "debater": 7, "sob": 7, "mau": 7, "lance": 7, "planeta": 7, "linha": 7, "rob": 7, "quis": 7, "dom": 7, "basta": 7, "fant": 7, "brazil": 7, "junto": 7, "import": 7, "lindo": 7, "carlin": 7, "peso": 6, "aula": 6, "paga": 6, "vender": 6, "bater": 6, "boa": 6, "regime": 6, "pseudo": 6, "forte": 6, "grave": 6, "toque": 6, "pega": 6, "gol": 6, "debate": 6, "sil": 6, "show": 6, "legenda": 6, "fun": 6, "macron": 6, "duo": 6, "hum": 6, "art": 5, "serve": 5, "campo": 5, "tua": 5, "vista": 5, "continue": 5, "leu": 5, "gio": 5, "site": 5, "auto": 5, "sai": 5, "please": 5, "jato": 5, "zero": 5, "pastor": 5, "video": 5, "tag": 5, "rede": 5, "tuts": 5, "curr": 5, "tor": 5, "medium": 5, "cinema": 5, "press": 5, "mina": 5, "combust": 4, "data": 4, "pronto": 4, "saco": 4, "mico": 4, "china": 4, "bola": 4, "monte": 4, "trag": 4, "vapor": 4, "visto": 4, "bota": 4, "testis": 4, "comer": 4, "ram": 4, "guru": 4, "posse": 4, "stria": 4, "rever": 4, "dado": 4, "col": 4, "manter": 4, "surra": 4, "web": 4, "pau": 4, "tristeza": 4, "inferno": 4, "marketing": 4, "corta": 4, "chamar": 4, "prove": 4, "jap": 4, "chance": 4, "record": 4, "claim": 4, "unite": 4, "nine": 4, "daddy": 4, "mar": 4, "slogan": 4, "visit": 4, "senso": 4, "pia": 3, "par": 3, "bate": 3, "auge": 3, "bill": 3, "alto": 3, "figurante": 3, "class": 3, "pare": 3, "joey": 3, "rea": 3, "digital": 3, "combater": 3, "microbiota": 3, "met": 3, "ama": 3, "render": 3, "card": 3, "ideal": 3, "procure": 3, "cruzeiro": 3, "porta": 3, "costa": 3, "decide": 3, "victor": 3, "rock": 3, "nova": 3, "problem": 3, "let": 3, "keep": 3, "foder": 3, "bonito": 3, "gay": 3, "canal": 3, "sele": 3, "resist": 3, "remover": 3, "aviso": 3, "streaming": 3, "harry": 3, "potter": 3, "dear": 3, "seth": 3, "crescendo": 3, "min": 3, "wait": 3, "enigma": 3, "resolver": 3, "help": 3, "cargo": 3, "print": 3, "young": 3, "massa": 3, "faro": 3, "gra": 3, "sol": 3, "passo": 3, "responde": 3, "pons": 3, "pedro": 3, "porto": 3, "take": 3, "sensa": 3, "newton": 3, "pablo": 3, "mensal": 3, "defensor": 3, "reclama": 2, "piscina": 2, "discus": 2, "tire": 2, "nome": 2, "impeachment": 2, "capital": 2, "neo": 2, "cart": 2, "bait": 2, "whats": 2, "face": 2, "quest": 2, "stalker": 2, "opera": 2, "estado": 2, "aurora": 2, "jade": 2, "moss": 2, "chandler": 2, "canto": 2, "ame": 2, "hey": 2, "costume": 2, "bad": 2, "turma": 2, "carl": 2, "depress": 2, "troca": 2, "mother": 2, "base": 2, "animal": 2, "crisis": 2, "cobra": 2, "resume": 2, "curioso": 2, "usar": 2, "memo": 2, "drake": 2, "refer": 2, "baby": 2, "lute": 2, "ross": 2, "natal": 2, "casal": 2, "profunda": 2, "global": 2, "bob": 2, "franco": 2, "arm": 2, "cat": 2, "vi": 2, "sugar": 2, "gola": 2, "niter": 2, "minion": 2, "fogo": 2, "horror": 2, "people": 2, "breve": 2, "material": 2, "thank": 2, "fight": 2, "tribunal": 2, "quatorze": 2, "infra": 2, "tapa": 2, "play": 2, "toa": 2, "interventor": 2, "president": 2, "fan": 2, "man": 2, "playboy": 2, "juventude": 2, "rebater": 2, "pico": 2, "fandom": 2, "haver": 2, "wick": 2, "king": 2, "matrix": 2, "onyx": 2, "ego": 2, "domino": 2, "alma": 2, "grama": 2, "pica": 2, "federal": 2, "resolve": 2, "cento": 2, "justo": 2, "set": 2, "final": 2, "strike": 2, "cut": 2, "tal": 2, "conter": 2, "sin": 2, "ide": 2, "mover": 2, "coelho": 2, "marco": 2, "imagine": 2, "propaganda": 2, "bela": 2, "vice": 2, "sat": 2, "cor": 2, "great": 2, "roger": 2, "banco": 2, "mica": 2, "prop": 2, "soar": 2, "brother": 2, "vagas": 2, "office": 2, "anon": 2, "program": 2, "momo": 2, "alidade": 2, "jeff": 2, "converse": 2, "quarto": 2, "rasa": 2, "converter": 2, "pesa": 1, "pet": 1, "trauma": 1, "nea": 1, "vade": 1, "tang": 1, "morat": 1, "alias": 1, "pintura": 1, "original": 1, "express": 1, "chile": 1, "palma": 1, "hotel": 1, "tornaria": 1, "terror": 1, "che": 1, "caramba": 1, "yep": 1, "corrige": 1, "phoebe": 1, "cox": 1, "bra": 1, "pintado": 1, "romper": 1, "form": 1, "weber": 1, "cho": 1, "colossal": 1, "topo": 1, "boo": 1, "cantor": 1, "hello": 1, "jake": 1, "param": 1, "larry": 1, "breaking": 1, "old": 1, "joe": 1, "chef": 1, "pig": 1, "bin": 1, "may": 1, "manipular": 1, "ben": 1, "important": 1, "legume": 1, "ant": 1, "alem": 1, "terminal": 1, "huck": 1, "prof": 1, "mist": 1, "clique": 1, "diesel": 1, "total": 1, "verd": 1, "edital": 1, "maria": 1, "ree": 1, "professor": 1, "magenta": 1, "aly": 1, "amar": 1, "apple": 1, "place": 1, "drag": 1, "jack": 1, "sparrow": 1, "ba": 1, "one": 1, "day": 1, "world": 1, "remember": 1, "hero": 1, "anything": 1, "anyone": 1, "stop": 1, "work": 1, "kind": 1, "survive": 1, "fighting": 1, "meet": 1, "yeah": 1, "mem": 1, "ground": 1, "new": 1, "york": 1, "clima": 1, "viver": 1, "tale": 1, "secreto": 1, "leg": 1, "audit": 1, "sex": 1, "policial": 1, "ana": 1, "repress": 1, "inform": 1, "benny": 1, "rotten": 1, "land": 1, "mora": 1, "demo": 1, "grey": 1, "anatomy": 1, "marque": 1, "sess": 1, "sommelier": 1, "ani": 1, "kelly": 1, "dura": 1, "fot": 1, "performance": 1, "hospital": 1, "chico": 1, "receive": 1, "send": 1, "make": 1, "happen": 1, "lit": 1, "trave": 1, "levo": 1, "agenda": 1, "guardian": 1, "dire": 1, "use": 1, "god": 1, "supporting": 1, "fascism": 1, "central": 1, "dita": 1, "concurso": 1, "consider": 1, "adult": 1, "demand": 1, "wake": 1, "child": 1, "square": 1, "seriously": 1, "mon": 1, "creator": 1, "pep": 1, "dedo": 1, "protege": 1, "bora": 1, "degas": 1, "alison": 1, "biti": 1, "bal": 1, "notebook": 1, "lote": 1, "caricatura": 1, "padre": 1, "cole": 1, "sublime": 1, "board": 1, "hip": 1, "assessor": 1, "haya": 1, "sexto": 1, "talk": 1, "praise": 1, "giving": 1, "power": 1, "destroy": 1, "future": 1, "forest": 1, "talking": 1, "big": 1, "son": 1, "bito": 1, "represent": 1, "country": 1, "formed": 1, "need": 1, "get": 1, "nation": 1, "impede": 1, "age": 1, "rebate": 1, "plica": 1, "micro": 1, "demiss": 1, "pinto": 1, "bolo": 1, "tricolor": 1, "negro": 1, "bowery": 1, "civil": 1, "pat": 1, "bobo": 1, "patamar": 1, "soccer": 1, "samba": 1, "aln": 1, "bar": 1, "trajet": 1, "rye": 1, "mess": 1, "wellington": 1, "teste": 1, "pratique": 1, "liter": 1, "centavo": 1, "as": 1, "fen": 1, "evil": 1, "nig": 1, "zimb": 1, "sud": 1, "semi": 1, "meta": 1, "banana": 1, "intercept": 1, "sab": 1, "chape": 1, "pro": 1, "pereira": 1, "rid": 1, "carol": 1, "dud": 1, "stealing": 1, "business": 1, "pay": 1, "give": 1, "monetization": 1, "threat": 1, "see": 1, "piece": 1, "peda": 1, "editor": 1, "gon": 1, "steal": 1, "revenue": 1, "used": 1, "bought": 1, "tool": 1, "part": 1, "bunch": 1, "tome": 1, "authentic": 1, "cha": 1, "nick": 1, "vota": 1, "nickelodeon": 1, "bando": 1, "volume": 1, "dent": 1, "sir": 1, "pah": 1, "badminton": 1, "mete": 1, "macaco": 1, "cone": 1, "fox": 1, "beira": 1, "habit": 1, "lava": 1, "helder": 1, "pato": 1, "stress": 1, "triplex": 1, "slit": 1, "os": 1, "hetero": 1, "villar": 1, "saliva": 1, "ignore": 1, "presto": 1, "cite": 1, "quinto": 1, "grandfather": 1, "iso": 1, "shutter": 1, "portman": 1, "vigor": 1, "exist": 1, "visa": 1, "char": 1, "cerebral": 1, "lite": 1, "gaj": 1, "ford": 1, "remove": 1, "trope": 1, "prepare": 1, "rage": 1, "furiosa": 1, "buffet": 1, "kob": 1, "prim": 1, "pasmo": 1, "serio": 1, "united": 1, "net": 1, "sky": 1, "salvo": 1, "genu": 1, "home": 1, "cal": 1, "gest": 1, "persona": 1, "non": 1, "johannes": 1, "key": 1, "owner": 1, "batch": 1, "concord": 1, "reflex": 1, "sac": 1, "inclusive": 1, "parlamento": 1, "peg": 1, "cruel": 1, "making": 1, "taxi": 1, "hanna": 1, "cook": 1, "benjamin": 1, "franklin": 1, "coach": 1, "chuck": 1, "happy": 1, "melody": 1, "block": 1, "miser": 1, "vari": 1, "mesa": 1, "rival": 1, "radical": 1, "boba": 1, "passe": 1, "barcelona": 1, "counter": 1, "banda": 1, "sub": 1, "gar": 1, "pocket": 1, "fin": 1, "cortina": 1, "level": 1, "magazine": 1, "salon": 1, "line": 1, "cit": 1, "mate": 1, "brow": 1, "hawking": 1, "vier": 1, "real": 1, "prender": 1, "miss": 1, "assassin": 1, "assist": 1, "pimp": 1, "libido": 1, "nostalgia": 1, "trica": 1, "sexual": 1, "network": 1, "case": 1, "pit": 1, "barra": 1, "marina": 1, "defend": 1, "defense": 1, "anda": 1, "til": 1, "diver": 1, "zoom": 1, "universal": 1, "gin": 1, "army": 1}}